[
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100001,
        "fields": {
            "username": "Dialexiaa",
            "text": "A que hora restituyen el servicio? Necesito trabajar!",
            "fecha": "2019-10-17T19:13:13",
            "likes": 1,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Dialexiaa/status/1184910254829641728",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora restituyen servicio necesito"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100002,
        "fields": {
            "username": "OsoGordoFrank",
            "text": "Si se\u00f1or!",
            "fecha": "2019-10-17T17:11:47",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/OsoGordoFrank/status/1184879692823875584",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "senor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100003,
        "fields": {
            "username": "Tirreno1983",
            "text": "@EpecOficial estamos sin luz en Nueva C\u00f3rdoba, Chile esquina Ituzaing\u00f3",
            "fecha": "2019-10-14T03:57:19",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Tirreno1983/status/1183592597186588673",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz cordoba chile esquina ituzaingo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100004,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T16:11:48",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183777433977270272",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100005,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Villa Revol, Santa Rita, Jard\u00edn Espinosa, Ampliaci\u00f3n Jard\u00edn Espinosa, Jardines del Jockey y Jard\u00edn, cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-12T14:07:33",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183021391140052994",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios villa revol santa rita jardin espinosa ampliacion jardin espinosa jardines jocquey jardin cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100006,
        "fields": {
            "username": "MatiasG66199500",
            "text": "@EpecOficial sin luz en nva cba.piso 9 con 2 ni\u00f1os d mes 1/2 y 2 a\u00f1os. 2da vez en el d\u00eda. ayer 3 horas. Bajando c coches. 13mil cobran x mes",
            "fecha": "2019-10-12T01:48:04",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MatiasG66199500/status/1182835292128141312",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz nva cbapiso ninos mes anos bajando coches mil cobran mes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100007,
        "fields": {
            "username": "banditoconvino",
            "text": "a ver si me devuelven la luz, son las 7 de la ma\u00f1ana y me cago de calor vieron",
            "fecha": "2019-10-11T10:41:36",
            "likes": 1,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/banditoconvino/status/1182607175052660736",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devuelven luz manana cago calor vieron"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100008,
        "fields": {
            "username": "AzulChinca98",
            "text": "@EpecOficial buenos d\u00edas, c\u00f3mo hago para pedir la luz si el ERSEP no emite los certificados de instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica apta?",
            "fecha": "2019-10-17T13:57:47",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AzulChinca98/status/1184830870424825858",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pedir luz ersep emite certificados instalacion electrica apta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100009,
        "fields": {
            "username": "ForteSilvia",
            "text": "@EpecOficial buenas noches, podrian precisar que calles del barrio jos\u00e8 mu\u00f1oz de villa carlos paz, estarian afectadas ma\u00f1ana de 14,30 hs a 16,30 hs?muchas gracias",
            "fecha": "2019-10-15T02:49:47",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ForteSilvia/status/1183937988457390080",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches precisar calles bario jose munoz villa carlos paz estarian afectadas manana hs hsmuchas gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100010,
        "fields": {
            "username": "Terocats",
            "text": "En barrio general Paz tampoco hay luz!! Ya hice el reclamo, nadie contesta qu\u00e9 pas\u00f3 esta vez y cuanto m\u00e1s va a tardar el corte!!",
            "fecha": "2019-10-14T21:30:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Terocats/status/1183857512568762373",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario paz luz hice reclamo contesta paso tardar corte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100011,
        "fields": {
            "username": "CandidoHipolito",
            "text": "Me fui el viernes, llegu\u00e9 hace un rato. Encontr\u00e9 la heladera y el freezer descongelados, enchufada y sin funcionar. Me tuve que poner a cocinar como tres kilos de carne para que no se eche a perder. \u00bfQu\u00e9 hacemos ahora @EpecOficial?",
            "fecha": "2019-10-14T05:52:29",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CandidoHipolito/status/1183621579529445376",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "viernes llegue rato encontre heladera frezer descongelados enchufada funcionar cocinar quilos carne eche perder \u00bfque"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100012,
        "fields": {
            "username": "carbracamonte",
            "text": "Gracias por la pronta respuesta.",
            "fecha": "2019-10-12T13:38:18",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/carbracamonte/status/1183014028739776518",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias pronta respuesta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100013,
        "fields": {
            "username": "MInes07052113",
            "text": "Villa warcalde sin luz",
            "fecha": "2019-10-12T16:38:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MInes07052113/status/1183059301809688577",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "villa warcalde luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100014,
        "fields": {
            "username": "toronana",
            "text": "@EpecOficial Sin energ\u00eda en todas las fases en zona Cofico. \u00bfQue paso?",
            "fecha": "2019-10-14T20:50:52",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/toronana/status/1183847664124923904",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "energia fases zona cofico \u00bfque paso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100015,
        "fields": {
            "username": "FacuAymal",
            "text": "nananana terrible virgo",
            "fecha": "2019-10-13T18:46:28",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FacuAymal/status/1183453968330043394",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "nananana terible virgo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100016,
        "fields": {
            "username": "patriciaines130",
            "text": "Ser\u00eda mejor que informen previo a los cortes.",
            "fecha": "2019-10-09T17:26:42",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/patriciaines130/status/1181984345696952321",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "seria mejor informen previo cortes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100017,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en esa zona. El mismo finaliza a las 13 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-14T11:38:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183708529175257093",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "realizando mejoras programado zona finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100018,
        "fields": {
            "username": "SergiMich",
            "text": "Tambi\u00e9n est\u00e1n sin luz sectores de G\u00fcemes. \u00bfEs por lo mismo?",
            "fecha": "2019-10-12T01:53:00",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SergiMich/status/1182836532572557312",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz sectores guemes \u00bfes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100019,
        "fields": {
            "username": "MauriMorettiCAT",
            "text": "Ya hace una hora que estamos sin luz, alguna novedad ?",
            "fecha": "2019-10-12T13:56:06",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MauriMorettiCAT/status/1183018509426712577",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora luz novedad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100020,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Fer, si hiciste el reclamo una cuadrilla se acercar\u00e1 lo antes posible.",
            "fecha": "2019-10-13T11:22:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183342314430836737",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "fer hiciste reclamo cuadrilla acercara"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100021,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n12/10 de 7:30 a 9:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio Arg\u00fcello , en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-11T22:00:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182777919942332417",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento red aerea afecta bario arguello forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100022,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Pueyrred\u00f3n y Ampliaci\u00f3n Pueyrred\u00f3n  restricci\u00f3n de servicio, por falla en media tensi\u00f3n. Nuestro personal se dirige a la zona afectada. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-14T10:52:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183697104188907525",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios pueyredon ampliacion pueyredon restricion servicio falla media tension personal dirige zona afectada informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100023,
        "fields": {
            "username": "Cris73Ana",
            "text": "Si lo hice, ayer y hoy. N\u00famero de reclamo de hoy 2864120",
            "fecha": "2019-10-14T15:40:11",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cris73Ana/status/1183769477760061445",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hice numero reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100024,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Celeste, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que vaya la cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-10T19:00:13",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182370266640457738",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola celeste favor realiza reclamo url \u2026 cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100025,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas \u00bfContinu\u00e1s sin servicio?",
            "fecha": "2019-10-14T10:43:52",
            "likes": 1,
            "replies": 3,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183694908638531584",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "\u00bfcontinuas servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100026,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Daniel, si continu\u00e1s sin servicio por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800 777 0000 para que la cuadrilla verifique el inconveniente.",
            "fecha": "2019-10-17T21:36:23",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184946281971671040",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola daniel continuas servicio favor realiza reclamo llamando cuadrilla verifique inconveniente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100027,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Jos\u00e9, tu tr\u00e1mite se encuentra pendiente. En los pr\u00f3ximos d\u00edas ser\u00e1 procesado.",
            "fecha": "2019-10-17T01:48:01",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184647219183570947",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jose tramite pendiente proximos procesado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100028,
        "fields": {
            "username": "ivana_lic",
            "text": "Orgullosa de ser parte del CePSO y poder ejercer mi profesi\u00f3n en una gran empresa!! @EpecOficial https://twitter.com/minsaludcba/status/1183390458157977601\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-13T18:25:18",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ivana_lic/status/1183448643447095297",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "orgullosa cepso ejercer profesion empresa url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100029,
        "fields": {
            "username": "InedeOlmos",
            "text": "@EpecOficial sin luz en barrio el Refugio arguello",
            "fecha": "2019-10-12T22:06:43",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/InedeOlmos/status/1183141977900175360",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario refugio arguello"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100030,
        "fields": {
            "username": "lizormdq",
            "text": "@EpecOficial \n'\nSigo esperando la cuadrilla que verifique y nos devuelva el servicio . Agradecer\u00eda profundamente su precencia y trabajo . Gracias por la rta pic.twitter.com/M1bewjZXre",
            "fecha": "2019-10-16T09:48:36",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lizormdq/status/1184405776586158080",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sigo esperando cuadrilla verifique devuelva servicio agradeceria profundamente precencia gracias rta url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100031,
        "fields": {
            "username": "BrunengoAgustin",
            "text": "Dale la concha de la loraaaaaa",
            "fecha": "2019-10-12T02:20:31",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BrunengoAgustin/status/1182843458689613824",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dale concha lora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100032,
        "fields": {
            "username": "monisar17665797",
            "text": "gracias!",
            "fecha": "2019-10-09T16:27:15",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/monisar17665797/status/1181969381192032256",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100033,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Villa Allende: Barrios C\u00f3ndor Alto y Bajo, La Polinesia, Industrial y Villa Brizuela cuentan con servicio normal. \nSe mantiene vigente la restricci\u00f3n en un sector de barrios Cumbres del Sol y Terrazas de Villa Allende.",
            "fecha": "2019-10-15T11:52:33",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184074578651430914",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "villa allende barios condor alto polinesia industrial villa brizuela cuentan servicio normal mantiene vigente restricion sector barios cumbres sol terazas villa allende"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100034,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios 1\u00ba de Mayo, Villa Bustos, Dean Funes, zona de camino a Villa Posse y alrededores Autopista C\u00f3rdoba-Pilar  restricci\u00f3n de servicio en forma parcial por falla en media tensi\u00f3n. Se trabaja en el sector. Informaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-12T00:36:54",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182817382626189318",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios \u00ba mayo villa bustos dean funes zona camino villa pose alrededores autopista cordobapilar restricion servicio forma parcial falla media tension sector informaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100035,
        "fields": {
            "username": "TriniRostagno",
            "text": "Hace de las 2AM que no tenemos lu, deja de mentir",
            "fecha": "2019-10-14T15:34:49",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/TriniRostagno/status/1183768125478752257",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "am lu deja mentir"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100036,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, ya se encuentra normalizado el servicio en la zona. Si continu\u00e1s con inconvenientes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T22:24:52",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183146544033386498",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes normalizado servicio zona continuas inconvenientes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100037,
        "fields": {
            "username": "Luke67891897",
            "text": "no corten mas la concha de su madre",
            "fecha": "2019-10-11T01:27:42",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Luke67891897/status/1182467780496543745",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corten concha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100038,
        "fields": {
            "username": "fakusantos",
            "text": "Dale wacho estaba viendo el debate @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-14T00:36:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fakusantos/status/1183542013364445185",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dale wacho viendo debate"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100039,
        "fields": {
            "username": "VickyCelesteCba",
            "text": "@EpecOficial Alto Alberdi sin luz. Ya hice los reclamos y nada. pic.twitter.com/54USfZ0qww",
            "fecha": "2019-10-13T12:28:14",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VickyCelesteCba/status/1183358785659789312",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "alto alberdi luz hice reclamos url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100040,
        "fields": {
            "username": "LauSchere",
            "text": "Amigooooo hace 40\u00b0 levanta la palanca que dice Cofico!",
            "fecha": "2019-10-11T21:31:32",
            "likes": 3,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/LauSchere/status/1182770733002481666",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "amigo \u00b0 levanta palanca cofico"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100041,
        "fields": {
            "username": "ClaraWaite",
            "text": "@EpecOficial ya hemos tenido antecedentes de problemas de este tipo y con cortes del servicio de @CableFibertel",
            "fecha": "2019-10-14T21:48:31",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ClaraWaite/status/1183862172797026304",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "antecedentes problemas tipo cortes servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100042,
        "fields": {
            "username": "nico_augusto",
            "text": "Primer calorsito y ya cortan la luz? @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-11T17:06:54",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nico_augusto/status/1182704136283926528",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calorsito cortan luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100043,
        "fields": {
            "username": "JoseOrigen",
            "text": "Ok gracias",
            "fecha": "2019-10-17T15:38:48",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JoseOrigen/status/1184856292734701568",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ok gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100044,
        "fields": {
            "username": "Rob_Lopezz",
            "text": "Hicieron mejoras en gral paz y hay sectores con media tension...",
            "fecha": "2019-10-14T18:40:25",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Rob_Lopezz/status/1183814835538145280",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mejoras gral paz sectores media tension"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100045,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (San Francisco)\n13/10 de 7:30 a 12:30 horas por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: General Paz, Talcahuano, Brigadier L\u00f3pez y 9 de Septiembre . Barrios: Las Brisas del Sur y La Milka.",
            "fecha": "2019-10-12T22:10:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183142811706761217",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras san francisco diez mantenimiento red aerea afecta paz talcahuano brigadier lopez septiembre barios brisas sur milqua"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100046,
        "fields": {
            "username": "LeoAchilli",
            "text": "Ma\u00f1ana mismo.",
            "fecha": "2019-10-12T02:40:19",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LeoAchilli/status/1182848442034524161",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "manana"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100047,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 13:30 a 18:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio Los Carolinos, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-12T10:10:01",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182961613344784384",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba mantenimiento red aerea afecta bario carolinos forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100048,
        "fields": {
            "username": "charlylediable",
            "text": "Son unos in\u00fatiles \nTodos los a\u00f1os pasa lo mismo , no puede haber un solo a\u00f1o que no trabajen bien . Laburen !!!",
            "fecha": "2019-10-14T01:35:37",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/charlylediable/status/1183556935787958274",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "inutiles anos pasa ano trabajen laburen"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100049,
        "fields": {
            "username": "SosaSasha_",
            "text": "@EpecOficial buenos d\u00edas! Hace m\u00e1s de 12hs que no tenemos luz en nueva C\u00f3rdoba, ya hice el reclamos varias veces por la web y por tel\u00e9fono.",
            "fecha": "2019-10-14T14:50:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SosaSasha_/status/1183756873536888833",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hs luz cordoba hice reclamos web telefono"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100050,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Valle Cercano, Cabildo, Ampliaci\u00f3n Cabildo y Smata III, cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-13T15:28:23",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183404119358410752",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios valle cercano cabildo ampliacion cabildo smata cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100051,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Vale. Estamos al tanto de la restricci\u00f3n en ese barrio. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio lo antes posible.",
            "fecha": "2019-10-14T11:00:04",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183698985908916225",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vale restricion bario personal normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100052,
        "fields": {
            "username": "Fabicagliero",
            "text": "Dos cortes de luz en lo que va del d\u00eda @EpecOficial . No me quiero imaginar en pleno verano.",
            "fecha": "2019-10-12T01:35:43",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Fabicagliero/status/1182832185088327681",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortes luz quiero imaginar pleno verano"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100053,
        "fields": {
            "username": "Hugoram62585571",
            "text": "@EpecOficial hola genios, en av Pueyrred\u00f3n y almirante Brown ,todo oscuro , k paso y a k hora calculan arranca de nuevo ? alto Alberdi",
            "fecha": "2019-10-14T07:15:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Hugoram62585571/status/1183642422665994240",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola genios av pueyredon almirante brown oscuro paso hora calculan aranca alto alberdi"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100054,
        "fields": {
            "username": "foliva2000",
            "text": "Avisan 5 minutos antes?",
            "fecha": "2019-10-09T19:08:25",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/foliva2000/status/1182009940887638017",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "avisan minutos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100055,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Paso de Los Andes, Santa Ana Residencial, Alto Alberdi, San Rafael, Cupani, Observatorio, Avenida, Maurizi, San Francisco, los Naranjos, Carola Lorenzini y Alberdi, cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-12T13:08:08",
            "likes": 3,
            "replies": 5,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183006437905186816",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios paso andes santa ana residencial alto alberdi san rafael cupani observatorio avenida maurizi san francisco naranjos carola lorenzini alberdi cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100056,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-15T00:52:41",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183908520762232833",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100057,
        "fields": {
            "username": "GabrielGuachy",
            "text": "Ampliaci\u00f3n San Pablo, sin servicio",
            "fecha": "2019-10-10T23:50:11",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GabrielGuachy/status/1182443239699300353",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ampliacion san pablo servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100058,
        "fields": {
            "username": "Nicoluccatto14",
            "text": "Primer calor del a\u00f1o y ya se corta la luz, muy bien @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-10T21:11:27",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Nicoluccatto14/status/1182403294058221576",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor ano corta luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100059,
        "fields": {
            "username": "ColazoAdriana",
            "text": "Acaba de volver la luz gracias!",
            "fecha": "2019-10-14T12:15:33",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ColazoAdriana/status/1183717978870861824",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "acaba volver luz gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100060,
        "fields": {
            "username": "AbrilAgnolon_",
            "text": "@EpecOficial me podr\u00edan decir a qu\u00e9 hora devuelven el servicio para Barrio Ayacucho?",
            "fecha": "2019-10-13T12:59:32",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AbrilAgnolon_/status/1183366661606445057",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora devuelven servicio bario ayacucho"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100061,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-15T00:25:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183901585023340545",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100062,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Sole, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T12:23:15",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182995140056629248",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola sole favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100063,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Lamadrid, V. Avalos, Las Palmas, Los Filtros, V. Mart\u00ednez, Las Violetas, El Pueblito y Parque Republica, cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-12T11:45:05",
            "likes": 1,
            "replies": 4,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182985536337858560",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios lamadrid avalos palmas filtros martinez violetas pueblito parque republica cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100064,
        "fields": {
            "username": "SofiaBMansilla",
            "text": "@EpecOficial devolveme la looooooozzzz",
            "fecha": "2019-10-12T01:31:31",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SofiaBMansilla/status/1182831129386274816",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devolveme loz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100065,
        "fields": {
            "username": "GeorgiGaveglio",
            "text": "En mi edif instalaron los medidores, llegaron fact con el doble de gasto, ni hablar q llego octubre, pero ya ten\u00edamos emitida la factura de noviembre, \u00bfComo puede ser q saben q vamos a gastar el mes entrante? Son magos?.. me llamaron y dijeron: SI, algunos medidores andan mal",
            "fecha": "2019-10-17T14:51:39",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GeorgiGaveglio/status/1184844425899495429",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "edif instalaron medidores llegaron fact doble gasto hablar llego octubre teniamos emitida factura noviembre \u00bfcomo gastar mes entrante magos llamaron medidores andan"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100066,
        "fields": {
            "username": "lupequiroga23",
            "text": "Caen 2 gotas y ya se cort\u00f3 la luz @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-13T06:08:26",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/lupequiroga23/status/1183263204744544257",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "caen gotas corto luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100067,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n11/10 de 8 a 12:30 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Solares de Santa Mar\u00eda, Mutual Docente, Smata, Smata Dos, Los Olmos y Parque Atl\u00e1ntica, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-10T22:00:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182415551886512128",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez poda red aerea media tension afecta barios solares santa maria mutual docente smata smata olmos parque atlantica forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100068,
        "fields": {
            "username": "mbelenles",
            "text": "Capaz es corte por mejoras Bro! Hdps!",
            "fecha": "2019-10-13T05:57:56",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mbelenles/status/1183260560919580673",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "capaz corte mejoras bro hijo putas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100069,
        "fields": {
            "username": "CANDESAND",
            "text": "@EpecOficial y ahora pq estamos nuevamente sim luz en barrio gral paz..no llueve..no hay tormenta????",
            "fecha": "2019-10-14T20:07:18",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CANDESAND/status/1183836698096144385",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pq nuevamente sim luz bario gral pazno llueveno tormenta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100070,
        "fields": {
            "username": "macacha_w",
            "text": "Para variar estamos sin luz! @EpecOficial lo hizo de nuevo. Como en todos los \u00faltimos fines de semana del \u00faltimo mes y pico. \nAh, tambi\u00e9n hubo un d\u00eda de semana sin servicio normal.\n#EPEC cada d\u00eda cobra m\u00e1s y da menos servicio.",
            "fecha": "2019-10-12T12:43:16",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/macacha_w/status/1183000181266178054",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "variar luz ultimos fines semana mes pico ah semana servicio normal epec cobra servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100071,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "No registramos fallas en este momento Juan, record\u00e1 que tambi\u00e9n pod\u00e9s ver informaci\u00f3n sobre tu cuenta descargando la app Epec M\u00f3vil.\nSi contin\u00faa el inconveniente comunicate con nosotros.",
            "fecha": "2019-10-10T18:35:53",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182364141929013248",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "registramos fallas juan recorda podes informacion descargando ap epec movil continua inconveniente comunicate"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100072,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Valle Cercano, Cabildo, Ampliaci\u00f3n Cabildo y Smata III  restricci\u00f3n total de servicio, por falla en media tensi\u00f3n. Nuestro personal se dirige a la zona afectada. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-13T15:21:20",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183402347365568515",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios valle cercano cabildo ampliacion cabildo smata restricion servicio falla media tension personal dirige zona afectada informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100073,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T02:03:24",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183563927373930497",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100074,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#ServicioNormalizado\n barrios Carrara, Sacchi, Estaci\u00f3n Flores, Villa Aspasia, Las Playas, Villa Adela, Residencial San Roque, Ameghino Norte y Esc. de Suboficiales.",
            "fecha": "2019-10-15T22:14:41",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184231145032077312",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicionormalizado barios carara sachi estacion flores villa aspasia playas villa adela residencial san roque ameghino norte esc suboficiales"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100075,
        "fields": {
            "username": "BTubero",
            "text": "@EpecOficial Hola quisiera saber si hay un corte programado para hoy en villa maria, barrio Lamadrid",
            "fecha": "2019-10-10T20:56:13",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BTubero/status/1182399457041813516",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola quisiera corte programado villa maria bario lamadrid"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100076,
        "fields": {
            "username": "CalvoRev",
            "text": "@EpecOficial es insostenible en salsipuedes barrio villa silvina los cortes se producen cada 20 minutos desde laz 12 del dia hasta las 15hs fueron 6. Luego normal y ahora comenz\u00f3 nuevamente . Que criterio patetico de manosear al usuario",
            "fecha": "2019-10-17T21:53:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CalvoRev/status/1184950474958610434",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "insostenible salsipuedes bario villa silvina cortes producen minutos laz hs normal comenzo nuevamente criterio patetico manosear usuario"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100077,
        "fields": {
            "username": "Agosti1309",
            "text": "Apenas un par de d\u00edas de calor y ya empezamos con los cortes de luz @EpecOficial ?? Se pueden ir muriendo todos uno por uno!!",
            "fecha": "2019-10-11T19:54:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Agosti1309/status/1182746210043600897",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "par calor empezamos cortes luz muriendo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100078,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Ariel, envianos m\u00e1s informaci\u00f3n por mensaje privado, por favor.",
            "fecha": "2019-10-15T12:32:55",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184084738358816768",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola ariel envianos informacion mensaje privado favor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100079,
        "fields": {
            "username": "FJaurena",
            "text": "Gracias @EpecOficial por el trato amistoso con mi amigo Lauti",
            "fecha": "2019-10-11T16:34:55",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FJaurena/status/1182696087657816065",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias trato amistoso amigo lauti"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100080,
        "fields": {
            "username": "elcapardo",
            "text": "Cuando se van??? Pregunto nom\u00e1s. No??",
            "fecha": "2019-10-11T22:11:59",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/elcapardo/status/1182780915543662593",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pregunto nomas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100081,
        "fields": {
            "username": "loregoria",
            "text": "Ayer a la tarde me cortaste la luz, hoy a la tarde me cortaste la luz, hoy a la noche me cortaste luz! Bastaaaa! Me vas a quemar todo epec!",
            "fecha": "2019-10-12T01:46:43",
            "likes": 13,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/loregoria/status/1182834952494309376",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortaste luz cortaste luz noche cortaste luz basta vas quemar epec"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100082,
        "fields": {
            "username": "MatiMancini",
            "text": "@EpecOficial Hola buenas tardes, qu\u00e9 pas\u00f3 que no hay luz en barrio general paz?",
            "fecha": "2019-10-14T19:50:14",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MatiMancini/status/1183832403023933441",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola tardes paso luz bario paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100083,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Envianos por DM el n\u00famero de incidente para recomendar el caso.",
            "fecha": "2019-10-13T16:38:21",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183421729173102592",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "envianos dm numero incidente recomendar caso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100084,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda Alfredo, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T12:48:41",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183001542884052993",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "alfredo favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100085,
        "fields": {
            "username": "fedelallo13",
            "text": "En salsipuedes  hace una hs que a y viene la luz",
            "fecha": "2019-10-17T18:36:51",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fedelallo13/status/1184901100773752832",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "salsipuedes hs viene luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100086,
        "fields": {
            "username": "AredesElena",
            "text": "Gracias mil gracias se\u00f1ores de EPEC siempre que mande un reclamo SIEMPRE SOLUCIONARON DE INMEDIATO. MIL GRACIAS",
            "fecha": "2019-10-15T23:01:42",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AredesElena/status/1184242975242625024",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias mil gracias senores epec mande reclamo solucionaron inmediato mil gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100087,
        "fields": {
            "username": "luckygirl_26",
            "text": "Desde las 7 y 30 de la ma\u00f1ana que no hay luz y no es el horario que est\u00e1n comunicando!!! No realicen un corte del servicio a la tarde si nisiquiera se molestan en verificar cu\u00e1l es el inconveniente a esta hora.",
            "fecha": "2019-10-12T12:47:46",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/luckygirl_26/status/1183001311920513024",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "manana luz horario comunicando realicen corte servicio nisiquiera molestan verificar inconveniente hora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100088,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Envianos por favor tu n\u00famero de contrato y de reclamo por privado as\u00ed podemos reforzarlo con la guardia.",
            "fecha": "2019-10-15T20:28:26",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184204404993462273",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "envianos favor numero contrato reclamo privado reforzarlo guardia"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100089,
        "fields": {
            "username": "Cmfa87",
            "text": "Epec en Nueva C\u00f3rdoba el corte va a tardar mucho? Porque sino le digo a mis clientas que se retiren.. @EpecOficial @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-10T21:25:34",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cmfa87/status/1182406846671405057",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "epec cordoba corte tardar digo clientas retiren"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100090,
        "fields": {
            "username": "NicoVilchez",
            "text": "Si! Continuamos sin servicio",
            "fecha": "2019-10-14T11:00:37",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/NicoVilchez/status/1183699121720438786",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "continuamos servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100091,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Localidades de Cabalango, El Parador de Tanti, Tanti, Flor Serrana, Mallin, El Durazno y Ruta Provincial 28  restricci\u00f3n de servicio por falla en media tensi\u00f3n. Nuestro personal se encuentra trabajando en el sector. Avisaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-14T01:03:10",
            "likes": 3,
            "replies": 4,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183548771017351168",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "localidades cabalango parador tanti tanti flor serana mallin durazno ruta provincial restricion servicio falla media tension personal trabajando sector avisaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100092,
        "fields": {
            "username": "SMCarranza1980",
            "text": "Contrato 0077430502 cliente 00865139 quiero pagar el per\u00edodo 8/2019 pero no me deja la p\u00e1gina ese es el pago de la factura que no me deja pagar las otraspic.twitter.com/kdY0Q9hVVC",
            "fecha": "2019-10-17T16:41:48",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SMCarranza1980/status/1184872147753132032",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "contrato cliente quiero pagar periodo deja pagina pago factura deja pagar url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100093,
        "fields": {
            "username": "Mar_Alvarez99",
            "text": "Jajajajajajjaja blda yo estoy viajando y hace tres horas q el hombre q va al frente m\u00edo y el que va al costado RONCAN COMO TRACTORES!!!!!!",
            "fecha": "2019-10-11T22:08:28",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Mar_Alvarez99/status/1182780028712554497",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jaja blda viajando hombre frente costado roncan tractores"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100094,
        "fields": {
            "username": "migaragecba",
            "text": "9 hs y parte de villa cabrera sin luz y sin respuesta a los reclamos cargados",
            "fecha": "2019-10-13T19:43:50",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/migaragecba/status/1183468406110130176",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hs villa cabrera luz respuesta reclamos cargados"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100095,
        "fields": {
            "username": "dieec22",
            "text": "@EpecOficial estoy sin luz y mis vecinos tambi\u00e9n desde las 14 hs no hay informado ninguna obra de mantenimiento en barrio centro con lo cual hice reclamos v\u00eda app porque telef\u00f3nicamente no hay opci\u00f3n para hablar con nadie. Alguien podr\u00eda informarme?.",
            "fecha": "2019-10-14T19:38:16",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/dieec22/status/1183829394042830849",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz vecinos hs informado obra mantenimiento bario centro hice reclamos via ap telefonicamente opcion hablar alguien informarme"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100096,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Jos\u00e9, las tareas concluyen en el horario anunciado.",
            "fecha": "2019-10-14T13:21:34",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183734593893130240",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jose tareas concluyen horario anunciado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100097,
        "fields": {
            "username": "Sergiopautasso9",
            "text": "#nofuncionamaaaaasss habil\u00edtame la luz",
            "fecha": "2019-10-12T02:08:41",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Sergiopautasso9/status/1182840482998734848",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "nofuncionamas habilitame luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100098,
        "fields": {
            "username": "Marionu23050477",
            "text": "@EpecOficial hola..no hay luz en lilas de horizonte....",
            "fecha": "2019-10-12T05:04:46",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Marionu23050477/status/1182884794818060288",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "holano luz lilas horizonte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100099,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Sergio, envianos por favor por privado tu n\u00famero de contrato y de reclamo.",
            "fecha": "2019-10-15T17:31:30",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184159880476856320",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sergio envianos favor privado numero contrato reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100100,
        "fields": {
            "username": "MarcelaTinti",
            "text": "@EpecOficial Espero por este medio alguna respuesta? Porque por tel\u00e9fono imposible.",
            "fecha": "2019-10-15T19:12:19",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MarcelaTinti/status/1184185251754590208",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "espero respuesta telefono imposible"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100101,
        "fields": {
            "username": "VosSosElSol",
            "text": "Hay restricci\u00f3n de servicio en Barrio General Paz?",
            "fecha": "2019-10-14T14:22:46",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VosSosElSol/status/1183749994555293696",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "restricion servicio bario paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100102,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n13/10 de 8 a 12 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Las Violetas, Villa \u00c1valos, Ampliaci\u00f3n Las Palmas y Lamadrid, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-12T22:20:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183145324019437568",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez poda red aerea media tension afecta barios violetas villa avalos ampliacion palmas lamadrid forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100103,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en un barrio cercano a esa zona y es posible que tu vivienda se vea afectada. El mismo finaliza a las  17:30 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-12T18:49:25",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183092324773044224",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes realizando mejoras programado bario cercano zona vivienda vea afectada finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100104,
        "fields": {
            "username": "Ferrariagu",
            "text": "Com una mujer embarazada no da para subir 7 pisos por la escalera verdad ? El hotel hoy lo paga @EpecOficial ?? O sigo esperando en la puerta que vuelva la luz ??",
            "fecha": "2019-10-12T01:55:10",
            "likes": 3,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Ferrariagu/status/1182837081430810626",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "com mujer embarazada subir pisos escalera hotel paga sigo esperando puerta vuelva luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100105,
        "fields": {
            "username": "WalterCaudana",
            "text": "@EpecOficial barrio don Bosco y los robles sin energ\u00eda el\u00e9ctrica.",
            "fecha": "2019-10-12T12:26:00",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/WalterCaudana/status/1182995835803619328",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario don bosco robles energia electrica"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100106,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, hay una restricci\u00f3n en un barrio cercano que puede estar afectando a tu vivienda. Nuestro personal trabaja para normalizarlo a la brevedad.",
            "fecha": "2019-10-14T11:11:43",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183701915034628096",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "restricion bario cercano afectando vivienda personal normalizarlo brevedad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100107,
        "fields": {
            "username": "mar_bel66",
            "text": "@EpecOficial barrio Gral Bustos sin luz. Hasta q horaa",
            "fecha": "2019-10-14T11:56:26",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mar_bel66/status/1183713167341436929",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario gral bustos luz hora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100108,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, \u00bfen qu\u00e9 barrio/localidad te encontr\u00e1s sin servicio?",
            "fecha": "2019-10-14T01:30:11",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183555570231664641",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches \u00bfen bariolocalidad encontras servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100109,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (La Calera)\nHoy de 13 a 16 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Valle Del Sol, Diquecito, Las Bateas y Cantesur.",
            "fecha": "2019-10-10T10:10:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182236839173861378",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras calera poda red aerea media tension afecta barios valle sol diquecito bateas cantesur"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100110,
        "fields": {
            "username": "milicoccioli",
            "text": "@EpecOficial  Ayacucho sin luz",
            "fecha": "2019-10-13T12:59:47",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/milicoccioli/status/1183366724629995521",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ayacucho luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100111,
        "fields": {
            "username": "Alicia334572",
            "text": "@EpecOficial  por favor en Quintas Santa Ana desde ayer a la tarde no hay luz, necesitamos una soluci\u00f3n urgente. Gracias",
            "fecha": "2019-10-16T12:38:52",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Alicia334572/status/1184448624245256192",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor quintas santa ana luz necesitamos solucion urgente gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100112,
        "fields": {
            "username": "DamianBizzi",
            "text": "Que pasa que no hay energ\u00eda el\u00e9ctrica en Ampliaci\u00f3n San Pablo  @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-11T00:19:18",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/DamianBizzi/status/1182450565676224512",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa energia electrica ampliacion san pablo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100113,
        "fields": {
            "username": "drpedrazzoli",
            "text": "@EpecOficial calle G\u00fcemes entre Sarmiento y Catamarca sin servicio.",
            "fecha": "2019-10-13T05:55:01",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/drpedrazzoli/status/1183259826568286209",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calle guemes sarmiento catamarca servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100114,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en esa zona. El mismo finaliza a las 16 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-13T17:40:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183437245094780928",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes realizando mejoras programado zona finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100115,
        "fields": {
            "username": "mbelenles",
            "text": "Hace 10 minutos se largo la tormenta y ya estamos sin luz en Barrio General Paz..bien ah\u00ed @EpecOficial ! @ReclamosCordoba",
            "fecha": "2019-10-13T05:56:19",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/mbelenles/status/1183260156236308480",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "diez minutos tormenta luz bario pazbien"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100116,
        "fields": {
            "username": "MaruQuiinteros",
            "text": "No se supone que @EpecOficial corto la luz para el mantenimiento? Como ser\u00e1 que trabajan de bien que YA SE CORT\u00d3 LA LUZ DE NUEVO. Son un chiste!",
            "fecha": "2019-10-11T01:03:37",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MaruQuiinteros/status/1182461718393491456",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "supone corto luz mantenimiento corto luz chiste"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100117,
        "fields": {
            "username": "mrodrizcba",
            "text": "Si gracias ya lo hice al 0800",
            "fecha": "2019-10-17T00:19:21",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mrodrizcba/status/1184624907755425798",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias hice"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100118,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Azul, debes presentar de forma provisoria el Certificado de Excepci\u00f3n que figura en el siguiente link > http://ersep.cba.gov.ar/ersep_serguridadelect.htm\u00a0\u2026\nUna vez solucionado el inconveniente con ERSeP deber\u00e1s presentar el certificado de instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica apta.",
            "fecha": "2019-10-17T14:24:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184837664425566209",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola azul debes presentar forma provisoria certificado excepcion figura linqu url \u2026 solucionado inconveniente ersep deberas presentar certificado instalacion electrica apta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100119,
        "fields": {
            "username": "Ger_CabreraRN",
            "text": "Alto alberdi sigue sin luz.",
            "fecha": "2019-10-12T13:35:24",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Ger_CabreraRN/status/1183013300814188545",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "alto alberdi luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100120,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Raquel, ya finalizaron los trabajos en la zona. Si continu\u00e1s sin servicio, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T16:04:26",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183413191470206980",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "raquel finalizaron trabajos zona continuas servicio favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100121,
        "fields": {
            "username": "contrerasedu",
            "text": "@EpecOficial corte de energia barrio General Paz ,pasaje Pichincha entre 25 de Mayo y 24 de septiembre",
            "fecha": "2019-10-17T16:51:29",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/contrerasedu/status/1184874584916529152",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte energia bario paz pasaje pichincha mayo septiembre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100122,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Patricia, se produjo una falla imprevista.",
            "fecha": "2019-10-09T17:40:45",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181987877854552065",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola patricia produjo falla imprevista"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100123,
        "fields": {
            "username": "carolsiag",
            "text": "Esta cortado el servicio desde hace ya 1 hora el servcio",
            "fecha": "2019-10-12T11:41:53",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/carolsiag/status/1182984731668951040",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortado servicio hora servcio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100124,
        "fields": {
            "username": "Aleyanki13",
            "text": "Iba a volver a las 17 hs y a\u00fan nada? Que est\u00e1n esperando que se eche a perder la mercader\u00eda?",
            "fecha": "2019-10-09T20:42:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Aleyanki13/status/1182033734096363521",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "iba volver hs esperando eche perder mercaderia"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100125,
        "fields": {
            "username": "Mariiangarcia23",
            "text": "Ah q placer decir que ya lo hice",
            "fecha": "2019-10-11T00:13:53",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Mariiangarcia23/status/1182449205039783936",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ah placer hice"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100126,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n14/10 de 7 a 13 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio Alta C\u00f3rdoba en \u00e1rea comprendida por las calles: Jer\u00f3nimo Cort\u00e9z, General Paz, Sarachaga y Juan B. Justo, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-13T22:00:04",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183502689507909632",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento red aerea afecta bario alta cordoba area comprendida calles jeronimo cortez paz sarachaga juan justo forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100127,
        "fields": {
            "username": "sergiopodingo",
            "text": "Porque no hacen los trabajos de 3 a 8 am manga de par\u00e1sitos! 35 grados y cortan de 13 30 a 18 30 hdp!!!",
            "fecha": "2019-10-12T16:57:39",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sergiopodingo/status/1183064198638702593",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajos am manga parasitos grados cortan hijo puta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100128,
        "fields": {
            "username": "VialeValentina",
            "text": "Y lo que falta de Cortes!!!.. si esto reci\u00e9n comienza.. emparchan x que no invierten ya que de a poco la van privatizando. Prep\u00e1rensen, as\u00ed es @JSchiaretti . A no llorar quien lo haya votado",
            "fecha": "2019-10-11T22:22:11",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VialeValentina/status/1182783478804504577",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "falta cortes recien comienza emparchan invierten privatizando preparensen llorar votado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100129,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, no tenemos horario estimado, se est\u00e1 trabajando en la reposici\u00f3n del servicio.",
            "fecha": "2019-10-10T16:49:39",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182337406801973251",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes horario estimado trabajando reposicion servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100130,
        "fields": {
            "username": "yamilflores_10",
            "text": "Me gustan los finales felices",
            "fecha": "2019-10-14T20:40:48",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/yamilflores_10/status/1183845131318976512",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gustan finales felices"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100131,
        "fields": {
            "username": "drazul_iri",
            "text": "Entonces que tanto  quilombo haces por redes",
            "fecha": "2019-10-14T15:40:43",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/drazul_iri/status/1183769612783099905",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "quilombo redes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100132,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "\u00bfContin\u00faa la restricci\u00f3n en tu domicilio?",
            "fecha": "2019-10-17T19:40:52",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184917209388376064",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "\u00bfcontinua restricion domicilio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100133,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Mariana, se est\u00e1 trabajando en la zona.",
            "fecha": "2019-10-09T21:15:58",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182042041418731520",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mariana trabajando zona"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100134,
        "fields": {
            "username": "pulpitomartinez",
            "text": "@EpecOficial sin luz en cofico. Qu\u00e9 pas\u00f3 ? Se adhirieron al feriado ? Esta muy nublado y afecto al suministro ?",
            "fecha": "2019-10-14T20:45:57",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pulpitomartinez/status/1183846425140088833",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz cofico paso adhirieron feriado nublado afecto suministro"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100135,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Juan, podes comunicarte al 0800 777 0000 para realizar ese reclamo o otra consulta.",
            "fecha": "2019-10-16T22:45:28",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184601280032968705",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola juan podes comunicarte reclamo consulta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100136,
        "fields": {
            "username": "VirLequio",
            "text": "@EpecOficial devolverme la luz que rindo en 2 horas!!!!!",
            "fecha": "2019-10-10T21:14:20",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VirLequio/status/1182404019853168656",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devolverme luz rindo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100137,
        "fields": {
            "username": "ArielQuiriconi",
            "text": "@EpecOficial buen dia. Hace tiempo que solic info para reclamar poste suelto de la red. Alumbrado publico me indico que  corresponde a EPEC",
            "fecha": "2019-10-15T12:25:49",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ArielQuiriconi/status/1184082952193478656",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "solic info reclamar poste suelto red alumbrado publico indico coresponde epec"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100138,
        "fields": {
            "username": "MicaRossi_",
            "text": "@EpecOficial odio tu burocracia constante para cualquier m\u00ednimo tr\u00e1mite, son una bostaaaaaa",
            "fecha": "2019-10-16T17:12:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MicaRossi_/status/1184517366442577920",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "odio burocracia constante minimo tramite bosta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100139,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n11/10 de 15 a 17 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrio G\u00fcemes, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-10T22:10:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182418035430383616",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez poda red aerea media tension afecta bario guemes forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100140,
        "fields": {
            "username": "_EzequielP",
            "text": "Estaba haciendo un trabajo en la compu y se me cort\u00f3 la luz. No guard\u00e9 nada. LA RE CONCHA BIEN DE TU MADRE @EpecOficial.",
            "fecha": "2019-10-11T17:29:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/_EzequielP/status/1182709897097560065",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "compu corto luz guarde concha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100141,
        "fields": {
            "username": "AguSsVera312",
            "text": "@EpecOficial si el corte es hasta las 12:30 que esperan para devolver la luz culiados hijos de yuta. Me estoy cagando de calor",
            "fecha": "2019-10-11T15:36:23",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AguSsVera312/status/1182681355886514179",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte esperan devolver luz culiados hijos yuta cagando calor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100142,
        "fields": {
            "username": "soynazav",
            "text": "No insultes amigo, si ganan re poco y laburan m\u00e1s que nadie los muchachos de epec...",
            "fecha": "2019-10-10T21:29:50",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soynazav/status/1182407919045939208",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "insultes amigo ganan laburan muchachos epec"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100143,
        "fields": {
            "username": "silymor",
            "text": "@EpecOficial hubo una explosi\u00f3n y se cort\u00f3 la luz. Al rato volvi\u00f3. Que pas\u00f3?",
            "fecha": "2019-10-14T00:38:57",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/silymor/status/1183542673950609409",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "explosion corto luz rato volvio paso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100144,
        "fields": {
            "username": "lulipsicounc",
            "text": "Cuando sea hora de pagar voy a hacer lo mismo. \"No tengo fecha estimada, estoy trabajando para a conseguir la plata, banquen\"",
            "fecha": "2019-10-17T19:32:14",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lulipsicounc/status/1184915038697590785",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora pagar fecha estimada trabajando plata banquen"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100145,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Palpando tus pechos pod\u00e9s detectar alguna anomal\u00eda que te haga concurrir al ginec\u00f3logo.\n\nCON LA DETECCI\u00d3N TEMPRANA HAY UN 90% DE POSIBILIDAD DE CURA DEL C\u00c1NCER DE MAMA.\n\n#CordobaRosapic.twitter.com/Qo8BGrAez2",
            "fecha": "2019-10-17T14:34:44",
            "likes": 5,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184840170614472705",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "palpando pechos podes detectar anomalia haga concurir ginecologo detecion temprana posibilidad cura cancer mama url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100146,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola, por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800-777-0000, enviando un sms (03517353732 + CASA o SECTOR + n\u00famero de contrato), por nuestra App EPEC M\u00f3vil o ingresando a https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 as\u00ed puede ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-16T19:22:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184550315560976384",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola favor realiza reclamo llamando enviando sms casa sector numero contrato ap epec movil ingresando url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100147,
        "fields": {
            "username": "Rami10ok",
            "text": "Hijos de puta! El@primer calor y se cae todo! Siguen haciendo bosta a los comercios",
            "fecha": "2019-10-10T21:27:01",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Rami10ok/status/1182407211609460739",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hijos puta calor cae siguen bosta comercios"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100148,
        "fields": {
            "username": "Glorios03084208",
            "text": "Es que se est\u00e1n preparando cuando Alberto sea presidente menos tarifas menos luz jajaha",
            "fecha": "2019-10-14T20:34:25",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Glorios03084208/status/1183843523025653761",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "preparando alberto presidente tarifas luz jajaha"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100149,
        "fields": {
            "username": "guardiarep",
            "text": "@EpecOficial , d\u00e9jate de romper los huevos con tanto corte , van a quemar todo hdp. Despu\u00e9s no reconocen nada.",
            "fecha": "2019-10-12T17:49:33",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/guardiarep/status/1183077257084096513",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dejate romper huevos corte quemar hijo puta reconocen"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100150,
        "fields": {
            "username": "orumaitoahre",
            "text": "@EpecOficial hace rato que se cort\u00f3 la luz en barrio cupani, para cu\u00e1ndo volver\u00eda?",
            "fecha": "2019-10-12T18:29:18",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/orumaitoahre/status/1183087259605721089",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "rato corto luz bario cupani volveria"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100151,
        "fields": {
            "username": "GossetBCN",
            "text": "@ReclamosCordoba \n\nAdem\u00e1s del sistema de transporte urbano obsoleto, otro servicio que parece impune a la incompetencia sin control, es el de EPEC.\n\nAl d\u00eda de hoy me llegaron dos boletas con vencimiento el 03/10/19 y el 31/10/19. \u00bfEs legal?\n\n@EpecOficial @ERSePcba @QuinterosJPpic.twitter.com/4V0ow9zqoi",
            "fecha": "2019-10-16T15:59:31",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/GossetBCN/status/1184499120666533888",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sistema transporte urbano obsoleto servicio impune incompetencia control epec llegaron boletas vencimiento diez diez \u00bfes legal url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100152,
        "fields": {
            "username": "maaguib",
            "text": "@EpecOficial villa claret sin luz, que paso??",
            "fecha": "2019-10-11T00:24:01",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/maaguib/status/1182451754715242499",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "villa claret luz paso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100153,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Villa Allende Golf, Olmos, La Paloma, La Herradura, La Macarena y Lomas Este de Villa Allende: restricci\u00f3n de servicio por reparaci\u00f3n de poste chocado. Nuestro personal trabaja sobre el sector afectado.",
            "fecha": "2019-10-09T01:16:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181740214919798784",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios villa allende golf olmos paloma heradura macarena lomas villa allende restricion servicio reparacion poste chocado personal sector afectado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100154,
        "fields": {
            "username": "RomiAriaas",
            "text": "Hola @EpecOficial, hoy es un lindo d\u00eda para recordarles los hijOS DE MIL PUTA QUE SON.",
            "fecha": "2019-10-17T15:11:44",
            "likes": 4,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/RomiAriaas/status/1184849482086830081",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola lindo recordarles hijos mil puta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100155,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Cruz del Eje: barrios El Alto y Zona de tribunales, cuenta con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-14T11:17:51",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183703459385745408",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cruz eje barios alto zona tribunales servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100156,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T14:04:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183745313032548355",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100157,
        "fields": {
            "username": "pachusaporiti",
            "text": "Son terribles en @EpecOficial. Hacen lo q quieren y ye cobran lo q se les canta",
            "fecha": "2019-10-17T14:23:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pachusaporiti/status/1184837230130581506",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "teribles quieren ye cobran canta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100158,
        "fields": {
            "username": "MarcosVaquel",
            "text": "Hola buen d\u00eda @EpecOficial c\u00f3mo puedo consultar el importe de una factura que quiero pagar?",
            "fecha": "2019-10-14T13:58:22",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MarcosVaquel/status/1183743855017037825",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola consultar importe factura quiero pagar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100159,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T22:24:23",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183146423250046976",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100160,
        "fields": {
            "username": "QLGSQT",
            "text": "Se volvi\u00f3 a cortar la luz en general Paz, todo el d\u00eda con baja tensi\u00f3n. Cuando se me queme la heladera a qui\u00e9n carajo le reclamo?????",
            "fecha": "2019-10-14T19:43:24",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/QLGSQT/status/1183830683929731077",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "volvio cortar luz paz baja tension queme heladera carajo reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100161,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Carla, hay un corte programado en un barrio cercano a esa zona, que puede estar afectando a tu vivienda. El mismo finaliza a las 12:30 hs",
            "fecha": "2019-10-12T13:36:55",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183013682420371457",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "carla corte programado bario cercano zona afectando vivienda finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100162,
        "fields": {
            "username": "carito7940",
            "text": "0071520303 contrato no te@voy a@pasar el dni por ac\u00e1 ya el reclamo lo pase tambi\u00e9n !! No puede ser q no lo@solucionen al menos decime cuanto m\u00e1s demora porque se quedaron sin celular",
            "fecha": "2019-10-14T18:50:21",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/carito7940/status/1183817333606887424",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "contrato dni aca reclamo pase decime demora quedaron celular"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100163,
        "fields": {
            "username": "ClaraWaite",
            "text": "ya les mand\u00e9 en otro tuit les vamos agradecer nos informen, sobre esta anomala situaci\u00f3n.",
            "fecha": "2019-10-14T22:31:46",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ClaraWaite/status/1183873057548591104",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mande tuit agradecer informen anomala situacion"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100164,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Silvia, ingresando en el siguiente link podr\u00e1s ver el per\u00edmetro comprendido en el Trabajo por Mejoras https://conectadosepec.wordpress.com/2019/10/14/trabajos-por-mejoras-en-el-valle-de-punilla-15-de-octubre/\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-15T09:36:49",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184040422068363264",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola silvia ingresando linqu podras perimetro comprendido mejoras url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100165,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Pablo, exactamente. Pod\u00e9s consultar los trabajos programados en el siguiente enlace de nuestra web: https://www.epec.com.ar/actualidad/trabajos-mejoras\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-14T17:11:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183792337484427269",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola pablo exactamente podes consultar trabajos programados enlace web url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100166,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Flavia, envianos por favor por privado tu n\u00famero de contrato, n\u00famero de cliente y de reclamo.",
            "fecha": "2019-10-09T23:15:35",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182072143833698305",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola flavia envianos favor privado numero contrato numero cliente reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100167,
        "fields": {
            "username": "miliaguirrre",
            "text": "ya volvi\u00f3 gracias",
            "fecha": "2019-10-11T03:01:22",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/miliaguirrre/status/1182491352053010433",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "volvio gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100168,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800 777 0000 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T02:27:02",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183569873114488832",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches favor realiza reclamo llamando cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100169,
        "fields": {
            "username": "mathicoronel1_",
            "text": "Gracias @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T03:32:28",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mathicoronel1_/status/1182861565562933249",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100170,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios General Paz, Patria y Bajo General Paz, cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-13T11:13:51",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183340063813447680",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios paz patria paz cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100171,
        "fields": {
            "username": "valebzn",
            "text": "Barrio pueyrredon sin luz",
            "fecha": "2019-10-14T10:45:32",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/valebzn/status/1183695328098377734",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario pueyredon luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100172,
        "fields": {
            "username": "AquimOmar",
            "text": "@EpecOficial Hola! Que pasa que en Siquiman tarda en volver el servicio...???",
            "fecha": "2019-10-13T18:00:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AquimOmar/status/1183442430630256640",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola pasa siquiman tarda volver servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100173,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hoila Christian, por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800 777 0000 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-10T16:06:21",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182326510197334017",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hoila christian favor realiza reclamo llamando cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100174,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios General Paz, Patria y Bajo General Paz  restricci\u00f3n parcial de servicio, por falla en media tensi\u00f3n. Nuestro personal se dirige a la zona afectada. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-13T10:31:09",
            "likes": 3,
            "replies": 2,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183329319084613634",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios paz patria paz restricion parcial servicio falla media tension personal dirige zona afectada informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100175,
        "fields": {
            "username": "nombredeu87",
            "text": "@EpecOficial y cuando vuelve en barrio observatorio ? La chancleta de Dios",
            "fecha": "2019-10-12T19:42:56",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nombredeu87/status/1183105790523199488",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vuelve bario observatorio chancleta dios"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100176,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Finalizaron las maniobras en barrio Nueva C\u00f3rdoba. El servicio es normal en el sector.",
            "fecha": "2019-10-11T00:55:59",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182459796450091020",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "finalizaron maniobras bario cordoba servicio normal sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100177,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, hay un corte programado en el sector hasta las 12:30 horas.",
            "fecha": "2019-10-12T12:51:16",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183002193319911425",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte programado sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100178,
        "fields": {
            "username": "FacundoAlaniz",
            "text": "@EpecOficial estimados hay corte de luz en barrio parque San Carlos. Calles tosno y pampayasta.",
            "fecha": "2019-10-10T23:50:04",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FacundoAlaniz/status/1182443209609371648",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "estimados corte luz bario parque san carlos calles tosno pampayasta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100179,
        "fields": {
            "username": "estoyQexploto",
            "text": "Aca se va 5 minutos, vuelve 1 horita y algo...y as\u00ed. Dicen que alguien choc\u00f3 un poste.",
            "fecha": "2019-10-09T03:29:04",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/estoyQexploto/status/1181773548668489730",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aca minutos vuelve horita algoy alguien choco poste"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100180,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Lu, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en esa zona. El mismo finaliza a las 16 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-13T16:47:37",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183424061940129792",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "lu realizando mejoras programado zona finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100181,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Maria Jose, el servicio es normal en el sector. Si en tu domicilio contin\u00faa la restricci\u00f3n por favor realiz\u00e1 el reclamo enhttps://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-17T19:09:54",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184909419563368448",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "maria jose servicio normal sector domicilio continua restricion favor realiza reclamo enhtps url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100182,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Bbarrios Alberdi, Alto Alberdi, Villa P\u00e1ez y Marechal restricci\u00f3n de servicio por falla en media tensi\u00f3n. Informaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-09T16:14:18",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181966124386263040",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios alberdi alto alberdi villa paez marechal restricion servicio falla media tension informaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100183,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "EPEC firm\u00f3 un Acta Acuerdo con las Cooperativas de Las Varas, Laspiur y El Ara\u00f1ado para proveerles el material necesario para el traslado de la demanda de energ\u00eda de estas localidades hacia la nueva ET Las Varillas de 132/33-13.2 kVpic.twitter.com/bV0geXIoab",
            "fecha": "2019-10-11T19:20:40",
            "likes": 4,
            "replies": 2,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182737801575653376",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "epec firmo acta coperativas varas laspiur aranado proverles material necesario traslado demanda energia localidades et varillas url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100184,
        "fields": {
            "username": "nippur55",
            "text": "De nuevo @EpecOficial volvi\u00f3 a clavarnos 2 facturas en el mismo mes!!! \u00bfen qu\u00e9 piensa esta gente? @ElDoce @Cadena3Com @canal10cba",
            "fecha": "2019-10-15T19:48:02",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nippur55/status/1184194239217000448",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "volvio clavarnos facturas mes \u00bfen piensa gente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100185,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n14/10 de 7 a 13 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio General Bustos, en \u00e1rea comprendida por las calles Avenida Juan B. Justo, L\u00f3pez y Planes, Avenida Alem y Avenida Bulnes, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-13T22:05:01",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183503936407396356",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento red aerea afecta bario bustos area comprendida calles avenida juan justo lopez planes avenida alem avenida bulnes forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100186,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Las mujeres deben conocer la apariencia y la textura de sus mamas y ante cualquier anomal\u00eda consultar con un especialista.\n\n#CordobaRosa pic.twitter.com/WFXUGZ24yU",
            "fecha": "2019-10-13T19:00:07",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183457402831671297",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mujeres apariencia textura mamas anomalia consultar especialista cordobarosa url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100187,
        "fields": {
            "username": "PutoNotDead",
            "text": "4 hs sin luz, primera tormenta, que verano nos espera con estos in\u00fatiles",
            "fecha": "2019-10-13T09:35:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/PutoNotDead/status/1183315266916278272",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hs luz tormenta verano espera inutiles"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100188,
        "fields": {
            "username": "Vickydmartinez",
            "text": "Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda invirtieran la plata en obras para que no siga pasando esto. Pero se la llevan toda uds, ladrones",
            "fecha": "2019-10-11T21:45:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Vickydmartinez/status/1182774133467336705",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ojala algun invirtieran plata obras siga pasando llevan uds ladrones"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100189,
        "fields": {
            "username": "karicontre1979",
            "text": "@EpecOficial sin luz zona chacra del norte",
            "fecha": "2019-10-11T00:43:20",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/karicontre1979/status/1182456616446238720",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz zona chacra norte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100190,
        "fields": {
            "username": "eugemoreno32",
            "text": "@EpecOficial sin luz en cofico , causa del problema?",
            "fecha": "2019-10-14T20:30:28",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/eugemoreno32/status/1183842529772486657",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz cofico causa problema"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100191,
        "fields": {
            "username": "Cris73Ana",
            "text": "@EpecOficial hola Barrio General Paz, calle 24 de Septiembre y Roma, baja de tensi\u00f3n. Cuando vendr\u00e1n a arreglarlo?",
            "fecha": "2019-10-14T14:58:13",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cris73Ana/status/1183758917958098944",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola bario paz calle septiembre roma baja tension vendran areglarlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100192,
        "fields": {
            "username": "carito7940",
            "text": "@EpecOficial desde anoche a las 23\nQue mis padres siguen sin luz desde las 7:00 am q les dicen q tienen q conseguir cuadrilla para que vayan y no les van qu\u00e9 desastre !!! El n\u00famero de reclamo es el 2863051 por favor que alguien haga algo ! Barrio tablada park",
            "fecha": "2019-10-14T14:10:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/carito7940/status/1183746965017890817",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "anoche padres siguen luz am cuadrilla vayan desastre numero reclamo favor alguien haga bario tablada parqu"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100193,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hemos derivado tu reclamo al \u00e1rea correspondiente para que lo verifiquen en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T23:16:00",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183884188153458689",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "derivado reclamo area corespondiente verifiquen menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100194,
        "fields": {
            "username": "JBenjamin15",
            "text": "@EpecOficial s\u00f3lo aviso que si sigo sin luz mucho m\u00e1s y le pasa algo a todo lo que tengo en la heladera vayan evacuando ese edificio",
            "fecha": "2019-10-11T19:24:40",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/JBenjamin15/status/1182738806648266753",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aviso sigo luz pasa heladera vayan evacuando edificio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100195,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, pod\u00e9s consultar los cortes programados en el siguiente enlace de nuestra web: https://www.epec.com.ar/actualidad/trabajos-mejoras\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-14T17:17:26",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183793950592770049",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes podes consultar cortes programados enlace web url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100196,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Record\u00e1 que dependiendo del medio de pago que hayas utilizado puede demorar hasta 5 d\u00edas en impactar en nuestro sistema.",
            "fecha": "2019-10-17T14:26:47",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184838169050652673",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "recorda dependiendo pago utilizado demorar impactar sistema"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100197,
        "fields": {
            "username": "ElPequeUTN",
            "text": "Demora estimada de la soluci\u00f3n?",
            "fecha": "2019-10-10T16:44:20",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ElPequeUTN/status/1182336068672208898",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "demora estimada solucion"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100198,
        "fields": {
            "username": "mauritecno",
            "text": "Muchas gracias por la repuesta",
            "fecha": "2019-10-10T21:31:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mauritecno/status/1182408263704481796",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias repuesta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100199,
        "fields": {
            "username": "GachiCba",
            "text": "@EpecOficial no tenemos luz en barrio Parque Horizonte. En cuanto tiempo restablecen al servicio?",
            "fecha": "2019-10-14T02:29:27",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GachiCba/status/1183570483448561664",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario parque horizonte restablecen servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100200,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "San Francisco  servicio normalizado en los barrios Sarmiento, La Milka, Parque, San Francisco de As\u00eds y Bouchard.",
            "fecha": "2019-10-15T22:28:59",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184234743166046209",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "san francisco servicio normalizado barios sarmiento milqua parque san francisco asis bouchard"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100201,
        "fields": {
            "username": "bonobox1972",
            "text": "@EpecOficial hijos de mil puta!! Me dejaron sin laboro por el corte de luz de hoy en zona sur. Mierdas, merecen que les corten las pelotas y los obarios a todos hijos de mil putas.",
            "fecha": "2019-10-12T13:58:31",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/bonobox1972/status/1183019117529440258",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hijos mil puta dejaron laboro corte luz zona sur mierdas merecen corten pelotas obarios hijos mil putas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100202,
        "fields": {
            "username": "IndoorGrinn",
            "text": "Primeros d\u00edas de calor y @EpecOficial ya no puede garantizar el servicio el\u00e9ctrico. \nEpec tiene que ser privatizado y sus empleados despedidos en masa. Hay que cortar con la mentira de como es un servicio hay que aguantar que pierda plata. https://twitter.com/EpecOficial/status/1182747191410077697\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-11T20:01:41",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/IndoorGrinn/status/1182748121098534919",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor garantizar servicio electrico epec privatizado empleados despedidos masa cortar mentira servicio aguantar pierda plata url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100203,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Localidades de Arroyo Cabral, Luca y Ticino  restricci\u00f3n de servicio por falla en l\u00ednea de 33 Kv. Se trabaja en el sector. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-16T18:15:04",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184533229010915333",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "localidades aroyo cabral luca ticino restricion servicio falla linea quv sector informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100204,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Los Boulevares, Granja de Funes servicio restringido en forma parcial por falla en media tensi\u00f3n. Nuestra cuadrilla se dirige al sector afectado.",
            "fecha": "2019-10-10T12:05:30",
            "likes": 2,
            "replies": 3,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182265898771632133",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios boulevares granja funes servicio restringido forma parcial falla media tension cuadrilla dirige sector afectado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100205,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Cin, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T17:56:42",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183079058738962432",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes cin favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100206,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en esa zona. El mismo finaliza a las 17:30 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-12T20:25:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183116577526484992",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes realizando mejoras programado zona finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100207,
        "fields": {
            "username": "Cande7L",
            "text": "Primer d\u00eda de calor en C\u00f3rdoba y a @EpecOficial ya se le escap\u00f3 la tortuga. Lindo veranito nos espera. Bienvenidos a Argentina, precios de primer mundo para servicios primitivos.",
            "fecha": "2019-10-10T21:33:47",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cande7L/status/1182408914371055617",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor cordoba escapo tortuga lindo veranito espera bienvenidos argentina precios mundo servicios primitivos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100208,
        "fields": {
            "username": "HeninJohana",
            "text": "Barrio general paz sin luz!!!",
            "fecha": "2019-10-13T09:35:49",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/HeninJohana/status/1183315394188251137",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario paz luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100209,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Pauli, tenemos una falla en la zona. Nuestra cuadrilla trabaja en el sector para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-12T02:21:16",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182843647026520064",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola pauli falla zona cuadrilla sector normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100210,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "El servicio es normal en estos momentos.",
            "fecha": "2019-10-11T02:04:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182477026579623936",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio normal momentos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100211,
        "fields": {
            "username": "MGatica2014",
            "text": "@EpecOficial @Cadena3Com @FMCordoba @canal10cba @telefecordoba @GerardoLopez @ElDoce Empieza hacer calor y aparecen los cortes de luz en B\u00b0 San Fernando, pagando siempre a t\u00e9rmino...ya realice el reclamo por la app",
            "fecha": "2019-10-10T18:59:37",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/MGatica2014/status/1182370113716178944",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "empieza calor aparecen cortes luz b\u00b0 san fernando pagando terminoya realice reclamo ap"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100212,
        "fields": {
            "username": "christianariel",
            "text": "@EpecOficial en zona de Valpara\u00edso 3050 estamos con solo 1 de 3 fases, por favor solucionenlo.",
            "fecha": "2019-10-10T16:01:35",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/christianariel/status/1182325312929124358",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "zona valparaiso fases favor solucionenlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100213,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Villa Mar\u00eda: Barrios Roque Saenz Pe\u00f1a, Cooperativa 15 de Mayo y Casa Linda  restricci\u00f3n de servicio por mantenimiento correctivo. Nuestro personal trabaja en la zona. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-14T17:00:24",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183789664362217472",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "villa maria barios roque saenz pena coperativa mayo casa linda restricion servicio mantenimiento corectivo personal zona informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100214,
        "fields": {
            "username": "matias_nico12",
            "text": "Dos cortes en un d\u00eda ? Y ayer tambi\u00e9n cortaron ustedes no dan un buen servicio espero que este mes no cobren el servicio completo",
            "fecha": "2019-10-12T02:32:48",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/matias_nico12/status/1182846552315965442",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortes cortaron servicio espero mes cobren servicio completo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100215,
        "fields": {
            "username": "macacha_w",
            "text": "Buenos d\u00edas! Est\u00e1n para dar respuestas o para dar \u00f3rdenes?\nEl servicio est\u00e1 cortado y no es la hora comunicada. Ha habido cortes uno o dos d\u00edas en todas las semanas anteriores.",
            "fecha": "2019-10-12T12:11:27",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/macacha_w/status/1182992170665558016",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "respuestas ordenes servicio cortado hora comunicada cortes semanas anteriores"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100216,
        "fields": {
            "username": "patosmack",
            "text": "Ya es el cuarto del mes",
            "fecha": "2019-10-12T16:48:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/patosmack/status/1183061790399303686",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cuarto mes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100217,
        "fields": {
            "username": "CelliPaaz",
            "text": "Querid\u00edsimo @EpecOficial PUEDEN DEVOLVER LA LUZZZZ ESTOY HACIENDO UN TRABAJO Y NO PUEDO SIN INTERNET. Gracias.",
            "fecha": "2019-10-11T00:07:50",
            "likes": 4,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CelliPaaz/status/1182447682113196032",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "queridisimo devolver luz internet gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100218,
        "fields": {
            "username": "CrisGigena7",
            "text": "@EpecOficial Hijos de puta a ustedes nomas se les ocurre cortar la luz a la siesta",
            "fecha": "2019-10-11T17:42:31",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CrisGigena7/status/1182713099608121345",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hijos puta nomas ocure cortar luz siesta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100219,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Benjamin, no tenemos trabajos por mejoras programados en la zona. Si est\u00e1s sin servicio en este momento por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando a la guardia de tu localidad o enhttps://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-10T21:12:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182403457002725377",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola benjamin trabajos mejoras programados zona servicio favor realiza reclamo llamando guardia localidad enhtps url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100220,
        "fields": {
            "username": "Meli_Demarco",
            "text": "Que pedazos de hijos de re mil puta!!! Por que no avisan con tiempo, si lo tienen programado hace rato. As\u00ed cada uno tambi\u00e9n se anticipa y planifica el trabajo. Epec y la concha de tu hermana.",
            "fecha": "2019-10-14T12:28:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Meli_Demarco/status/1183721228256923649",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pedazos hijos mil puta avisan programado rato anticipa planifica epec concha hermana"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100221,
        "fields": {
            "username": "Ferrariagu",
            "text": "Gracias @EpecOficial por devolver la luz y volverla a cortar . Ahora encerrado en el ascensor !! Y si . Con mi mujer embarazada !!",
            "fecha": "2019-10-12T02:07:34",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/Ferrariagu/status/1182840200835284998",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias devolver luz volverla cortar encerado ascensor mujer embarazada"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100222,
        "fields": {
            "username": "proggio",
            "text": "Vayanse a la puta madre que los pari\u00f3",
            "fecha": "2019-10-11T20:32:13",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/proggio/status/1182755805847785472",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vayanse puta madre pario"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100223,
        "fields": {
            "username": "pochofueyo",
            "text": "Estamos de nuevo sin servicio. Siguen trabajando?",
            "fecha": "2019-10-10T18:59:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pochofueyo/status/1182370158779731973",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio siguen trabajando"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100224,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Vanina, estamos trabajando en la zona para normalizar el servicio en el sector.",
            "fecha": "2019-10-11T00:40:42",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182455953205137409",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vanina trabajando zona normalizar servicio sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100225,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Jorge, pasanos por favor tu n\u00famero de contrato. \u00bfEn qu\u00e9 barrio te encontr\u00e1s?",
            "fecha": "2019-10-14T21:13:49",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183853439593435137",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes jorge pasanos favor numero contrato \u00bfen bario encontras"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100226,
        "fields": {
            "username": "silvialunao",
            "text": "@EpecOficial que psa en carlos paz ahora?!!! Cortan en el centro a la hora q uno trabaja!! No pieden hacerlo a la siesta q est\u00e1 todo cerrado? No puedo trab con ni\u00f1os asi en mi consultorio! Es un abuso esto",
            "fecha": "2019-10-17T12:47:43",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/silvialunao/status/1184813239957368832",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "psa carlos paz cortan centro hora pieden siesta cerado trab ninos consultorio abuso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100227,
        "fields": {
            "username": "namolina317",
            "text": "Gracias",
            "fecha": "2019-10-15T12:41:25",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/namolina317/status/1184086875759370241",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100228,
        "fields": {
            "username": "bierveronica",
            "text": "Cuantos reclamos necesitan para venir a solucionarlo?",
            "fecha": "2019-10-14T17:58:04",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/bierveronica/status/1183804179007115268",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "reclamos necesitan venir solucionarlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100229,
        "fields": {
            "username": "hoyo_0",
            "text": "Cuanto estiman la demora para reintegrar el servicio? Gracias",
            "fecha": "2019-10-14T01:08:43",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/hoyo_0/status/1183550165778649088",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "estiman demora reintegrar servicio gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100230,
        "fields": {
            "username": "Seba22803978",
            "text": "@EpecOficial Estancia Vieja esta sin Energ\u00eda Electrica desde las 5 a.m..... Alguna Novedad? Gracias",
            "fecha": "2019-10-13T15:48:47",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Seba22803978/status/1183409253589180416",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "estancia vieja energia electrica am novedad gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100231,
        "fields": {
            "username": "odiseo218",
            "text": "@EpecOficial Se\u00f1ores de EPEC, No tenemos suministro el\u00e9ctrico en barrio San Felipe..hay l\u00edneas que desde anoche no tienen!!!! Por favor solucionen el problema de forma inmediata, hay adultos mayores y ni\u00f1os que necesitan \u00e9ste servicio, muchas gracias",
            "fecha": "2019-10-14T16:19:26",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/odiseo218/status/1183779356067450880",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "senores epec suministro electrico bario san felipehay lineas anoche favor solucionen problema forma inmediata adultos mayores ninos necesitan servicio gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100232,
        "fields": {
            "username": "ContinentalCba",
            "text": "AIRE | @LuzyFuerzaCba | Dr. Claudio Orosz: \" @EpecOficial  es una empresa que viene generando un proceso de desinverci\u00f3n importante, salvo en aquellas \u00e1reas donde pueden hacer negocios. Con negocios me refiero a meter plata en el bolsillo del pol\u00edtico de turno\"",
            "fecha": "2019-10-09T09:19:48",
            "likes": 3,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/ContinentalCba/status/1181861810623963136",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aire dr claudio orosz empresa viene generando proceso desinvercion importante areas negocios negocios refiero meter plata bolsillo politico turno"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100233,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, al momento no tenemos registradas restricciones en la zona. Si est\u00e1s sin servicio por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-17T02:44:51",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184661522909401088",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches registradas restriciones zona servicio favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100234,
        "fields": {
            "username": "EmaLozano",
            "text": "@EpecOficial sin luz en barrio ampliaci\u00f3n San Pablo",
            "fecha": "2019-10-10T23:55:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EmaLozano/status/1182444602781032450",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario ampliacion san pablo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100235,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T11:22:52",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183704721678327810",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100236,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Silvia, no tenemos horario estimado de normalizaci\u00f3n del servicio. Estamos trabajando en el sector.",
            "fecha": "2019-10-12T02:32:48",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182846549447057409",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola silvia horario estimado normalizacion servicio trabajando sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100237,
        "fields": {
            "username": "SofiaBMansilla",
            "text": "La luuuuuuuuzzzzzzzzzzz",
            "fecha": "2019-10-12T02:22:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SofiaBMansilla/status/1182843902455361536",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100238,
        "fields": {
            "username": "Marcumeister",
            "text": "Se sabe como van las reparaciones?",
            "fecha": "2019-10-17T19:23:35",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Marcumeister/status/1184912861862203395",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "reparaciones"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100239,
        "fields": {
            "username": "suarez_leonela",
            "text": "Dejen de mentir! Desde anoche no tenemos luz! Pueden venir a controlar?!!!! Hagan algo!!!!!! En nueva cba",
            "fecha": "2019-10-14T16:45:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/suarez_leonela/status/1183785791505481731",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dejen mentir anoche luz venir controlar hagan cba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100240,
        "fields": {
            "username": "stgopizichini",
            "text": "@EpecOficial M\u00e1s de una hora sin luz en Barrio Obrero",
            "fecha": "2019-10-13T12:22:21",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/stgopizichini/status/1183357303271182336",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora luz bario obrero"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100241,
        "fields": {
            "username": "CANDESAND",
            "text": "@EpecOficial sin liz dos veces y hace 1 hora barrio gral paz...1 lluvia y sin luz y los cortes de mejoras de todos los finde semana ...",
            "fecha": "2019-10-13T09:37:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CANDESAND/status/1183315847588265986",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "liz hora bario gral paz lluvia luz cortes mejoras finde semana"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100242,
        "fields": {
            "username": "josepalmayjuli",
            "text": "C\u00f3mo van con las tareas, se mantiene la misma hora de habilitaci\u00f3n del sistema?",
            "fecha": "2019-10-14T12:55:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/josepalmayjuli/status/1183728059133976578",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tareas mantiene hora habilitacion sistema"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100243,
        "fields": {
            "username": "FranchoJR",
            "text": "Estoy en cofico sobre calle general paz y sin luz!!!!!",
            "fecha": "2019-10-14T20:42:04",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FranchoJR/status/1183845447233867778",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cofico calle paz luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100244,
        "fields": {
            "username": "matiascberta",
            "text": "Un tiempo aproximado  tienen?",
            "fecha": "2019-10-12T12:48:47",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/matiascberta/status/1183001566921576449",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aproximado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100245,
        "fields": {
            "username": "agos_audino",
            "text": "De nueva C\u00f3rdoba",
            "fecha": "2019-10-14T12:44:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/agos_audino/status/1183725294131253255",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cordoba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100246,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Julieta, tenemos una falla en un distribuidor de media tensi\u00f3n en la zona. Estamos trabajando en el sector para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-10T21:31:32",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182408348299354113",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola julieta falla distribuidor media tension zona trabajando sector normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100247,
        "fields": {
            "username": "mrodrizcba",
            "text": "@EpecOficial hola..hay algun problema de falta de fase en zona de calle coronel olmedo al 300 de alberdi??",
            "fecha": "2019-10-16T23:40:15",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mrodrizcba/status/1184615064814473216",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "holahay algun problema falta fase zona calle coronel olmedo alberdi"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100248,
        "fields": {
            "username": "raulgalindo",
            "text": "Ya hace poco m\u00e1s de dos horas del corte del servicio el\u00e9ctrico... hasta que hora estiman mantener el corte?",
            "fecha": "2019-10-17T17:18:31",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/raulgalindo/status/1184881386177646593",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte servicio electrico hora estiman mantener corte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100249,
        "fields": {
            "username": "cotyrd",
            "text": "@EpecOficial que estar\u00eda pasando con el servicio en Villa Los Altos R\u00edo Ceballos. 3a vez que se corta. El servicio mas caro y deficiente",
            "fecha": "2019-10-17T17:10:53",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/cotyrd/status/1184879467589750784",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "estaria pasando servicio villa altos rio ceballos corta servicio caro deficiente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100250,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Marcela, se est\u00e1 realizando un Trabajo por Mejoras en el barriohttps://twitter.com/EpecOficial/status/1182596745978613760\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-11T15:18:04",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182676746778357760",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola marcela realizando mejoras bariohtps url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100251,
        "fields": {
            "username": "Victor42761652",
            "text": "No hay luz en barrio paso de los andes, qu\u00e9 onda @EpecOficial ?",
            "fecha": "2019-10-14T02:45:29",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Victor42761652/status/1183574518167736323",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario paso andes onda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100252,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Bialet Masse)\n11/10 de 9 a 12 horas por puesta en servicio de nueva red a\u00e9rea.\nAfecta: zona norte de Bialet Masse, sobre cercan\u00edas de la Av. Suncho Huaico, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-10T22:15:13",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182419337749118978",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras bialet mase diez puesta servicio red aerea afecta zona norte bialet mase cercanias av suncho huaico forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100253,
        "fields": {
            "username": "dmizraji",
            "text": "Choque de poste Germ\u00e1n",
            "fecha": "2019-10-09T01:23:13",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/dmizraji/status/1181741876103147520",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "choque poste german"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100254,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:20:33",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183855133530185730",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100255,
        "fields": {
            "username": "azulllll_",
            "text": "Cu\u00e1nto falta para que vuelva en todo Nueva C\u00f3rdoba?????",
            "fecha": "2019-10-12T02:22:46",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/azulllll_/status/1182844024920694786",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "falta vuelva cordoba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100256,
        "fields": {
            "username": "sebacastrok",
            "text": "Sres. @EpecOficial y @ERSePcba nos han llegado dos factoras con consumos muy suporiores a lo habitual y con vencimiento menor a 30 d\u00edas. Esto es una estafa!!! Realizaremos las denuncias y reclamos correspondientes. @ElDocepic.twitter.com/cEuys2U0KE",
            "fecha": "2019-10-17T20:42:25",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sebacastrok/status/1184932699200524290",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sres llegado factoras consumos suporiores habitual vencimiento menor estafa realizaremos denuncias reclamos corespondientes url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100257,
        "fields": {
            "username": "PCapurzio",
            "text": "@federipaldi .... tengo el coraz\u00f3n con agujeritos...!!!",
            "fecha": "2019-10-15T16:00:29",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/PCapurzio/status/1184136974636142598",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corazon agujeritos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100258,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras\n16/10 de 9 a 12:30 por mantenimiento en subestaci\u00f3n transformadora.\nAfecta: Camino a Montecristo km 8, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-16T22:20:04",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184594889377570816",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras diez mantenimiento subestacion transformadora afecta camino montecristo qum forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100259,
        "fields": {
            "username": "Mariiangarcia23",
            "text": "Q trabajo?",
            "fecha": "2019-10-11T00:11:16",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Mariiangarcia23/status/1182448542927020032",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": ""
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100260,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Erika, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que vaya la cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-16T23:50:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184617700846387200",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola eriqua favor realiza reclamo url \u2026 cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100261,
        "fields": {
            "username": "ContinentalCba",
            "text": "AIRE | @LuzyFuerzaCba @EpecOficial | Dr. Claudio Orosz sobre @JSchiaretti : \"Es un #menemista un poco m\u00e1s inteligente, no anda con la #Ferrari roja por las calles de C\u00f3rdoba pero su objetivo e ideolog\u00eda son absolutamente la misma\"",
            "fecha": "2019-10-09T09:28:00",
            "likes": 5,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/ContinentalCba/status/1181863876972961794",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aire dr claudio orosz menemista inteligente anda ferari roja calles cordoba objetivo ideologia absolutamente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100262,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Tenemos un trabajo por mejora en la zona: https://conectadosepec.wordpress.com/2019/10/14/trabajos-por-mejoras-en-el-valle-de-punilla-15-de-octubre/\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-15T19:22:32",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184187822019895296",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mejora zona url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100263,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios O\u00f1a, Ampliaci\u00f3n San Pablo, Parque San Carlos, Jard\u00edn del Sud y Bialet Masse ya cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-11T01:37:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182470127750656000",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios ona ampliacion san pablo parque san carlos jardin sud bialet mase cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100264,
        "fields": {
            "username": "JBjorgbru",
            "text": "Pongan un tel\u00e9fono como la gente , la atenci\u00f3n de un ser humano no te la brinda ninguna web. Hace semanas que intento que me atiendan por errores en la facturaci\u00f3n. #congelamientotarifariolaspelotas",
            "fecha": "2019-10-16T21:50:51",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JBjorgbru/status/1184587536708132872",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pongan telefono gente atencion humano brinda web semanas atiendan erores facturacion congelamientotarifariolaspelotas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100265,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T22:28:25",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183147437067853824",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100266,
        "fields": {
            "username": "FerAr_G",
            "text": "@EpecOficial atenci\u00f3n, sin servicio en barrio Nuevo Poeta Lugones zona Victoria Ocampo y Mujica Lainez cercano a colectora. Se sinti\u00f3 explosi\u00f3n y corte inmediato de servicio.",
            "fecha": "2019-10-13T06:58:25",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FerAr_G/status/1183275780836642816",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "atencion servicio bario poeta lugones zona victoria ocampo mujica lainez cercano colectora sintio explosion corte inmediato servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100267,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Ema, estamos trabajando en la zona para normalizar el servicio en el sector.",
            "fecha": "2019-10-11T00:53:04",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182459065588420609",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ema trabajando zona normalizar servicio sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100268,
        "fields": {
            "username": "guadabh",
            "text": "Hola. General Paz, 24 de septiembre y Roma, desde anoche falla el servicio. \u00bfCuando se normaliza?",
            "fecha": "2019-10-14T18:12:12",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/guadabh/status/1183807734233337862",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola paz septiembre roma anoche falla servicio \u00bfcuando normaliza"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100269,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T12:55:58",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183728151349911554",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100270,
        "fields": {
            "username": "matidiezdm",
            "text": "Hola @EpecOficial desde anoche a las 10 de la noche hay baja tensi\u00f3n en Barrio General Paz. Alguna novedad?",
            "fecha": "2019-10-14T10:29:14",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/matidiezdm/status/1183691226379370496",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola anoche diez noche baja tension bario paz novedad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100271,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Walter, ese trabajo por mejoras no deber\u00eda afectar a la planta.",
            "fecha": "2019-10-12T23:03:30",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183156266262257669",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "walter mejoras deberia afectar planta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100272,
        "fields": {
            "username": "Cris73Ana",
            "text": "Hola, en barrio Gral Paz, en calles 24 de Septiembre y Roma, hay bajas de tensi\u00f3n. Cuando van a ver ese problema. Porque va a terminar quemando todo y las tarifa de su empresa por el servicio de luz es bastante elevada.",
            "fecha": "2019-10-14T14:51:24",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cris73Ana/status/1183757199627169792",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola bario gral paz calles septiembre roma bajas tension problema terminar quemando tarifa empresa servicio luz elevada"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100273,
        "fields": {
            "username": "Giaan_1905",
            "text": "Che @EpecOficial hoy que estoy libre y disponible para jugar al lol todo el d\u00eda, me cortas la luz? la re iluminada concha de tu madre",
            "fecha": "2019-10-16T17:20:57",
            "likes": 16,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Giaan_1905/status/1184519613352173568",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "che libre disponible jugar lol cortas luz iluminada concha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100274,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Marce, si est\u00e1s sin servicio en este momento por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800-777-0000, por nuestra web o por la App EPEC M\u00f3vil para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-11T01:31:04",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182468626290561026",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "marce servicio favor realiza reclamo llamando web ap epec movil guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100275,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Roxana, ten\u00edamos un trabajo por mejora en la zona. Finaliz\u00f3 en el horario informado:https://conectadosepec.wordpress.com/2019/10/14/trabajos-por-mejoras-en-el-valle-de-punilla-15-de-octubre/\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-15T20:09:29",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184199635964960768",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "roxana teniamos mejora zona finalizo horario informado url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100276,
        "fields": {
            "username": "wiedemannjr",
            "text": "@EpecOficial aguardamos en el departamento para conexion del servicio calle 25 de mayo 350 pbC",
            "fecha": "2019-10-15T10:25:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/wiedemannjr/status/1184052557636870146",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aguardamos departamento conexion servicio calle mayo pbc"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100277,
        "fields": {
            "username": "Terocats",
            "text": "En barrio general Paz tampoco hay luz!! Ya hice el reclamo, nadie contesta qu\u00e9 pas\u00f3 esta vez y cuanto m\u00e1s va a tardar el corte!!",
            "fecha": "2019-10-14T21:29:28",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Terocats/status/1183857378531446785",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario paz luz hice reclamo contesta paso tardar corte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100278,
        "fields": {
            "username": "GabyPSP",
            "text": "@EpecOficial hola, problemas de baja tension en barrio jardines del jockey",
            "fecha": "2019-10-12T12:04:09",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GabyPSP/status/1182990334663499776",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola problemas baja tension bario jardines jocquey"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100279,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T12:12:58",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183717329227669505",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100280,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en esa zona. El mismo finaliza a las 13 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-14T11:59:07",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183713843517759488",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "realizando mejoras programado zona finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100281,
        "fields": {
            "username": "JuBuyatti",
            "text": "En la terraza queremos saber tu opini\u00f3n!! @GregoTatian #descontrol",
            "fecha": "2019-10-12T02:26:34",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JuBuyatti/status/1182844980701859840",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "teraza opinion descontrol"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100282,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Lamadrid, V. Avalos, Las Palmas, Los Filtros, V. Mart\u00ednez, Las Violetas, El Pueblito y Parque Republica  restricci\u00f3n parcial de servicio, por falla en media tensi\u00f3n. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-12T11:28:50",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182981448355274753",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios lamadrid avalos palmas filtros martinez violetas pueblito parque republica restricion parcial servicio falla media tension informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100283,
        "fields": {
            "username": "patriciaines130",
            "text": "Todos los d\u00edas estamos con cortes como el de hoy.",
            "fecha": "2019-10-09T18:06:37",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/patriciaines130/status/1181994388592955393",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100284,
        "fields": {
            "username": "agusfrey26",
            "text": "Con los montos que pagamos de luz, no deberia haber ni un corte!!",
            "fecha": "2019-10-11T00:17:06",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/agusfrey26/status/1182450011289858048",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "montos pagamos luz deberia corte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100285,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 15 a 17 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrio G\u00fcemes, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-11T10:10:02",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182599231053414400",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba poda red aerea media tension afecta bario guemes forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100286,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n18/10 de 14 a 17 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrios Las Flores, Ampliaci\u00f3n San Fernando y Ampliaci\u00f3n Kennedy, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-17T22:10:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184954747922591745",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento red aerea afecta barios flores ampliacion san fernando ampliacion quenedy forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100287,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (La Calera)\nHoy de 7 a 10 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrios Centro, La Campana, Alto La Campana, Rumy, Dumesnil, La Otra Banda, Minetti 3 y Mataderos.",
            "fecha": "2019-10-12T10:20:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182964133160984576",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras calera diez mantenimiento red aerea afecta barios centro campana alto campana rumy dumesnil banda mineti mataderos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100288,
        "fields": {
            "username": "MateoDemti",
            "text": "Alta cordoba sin luzzz",
            "fecha": "2019-10-14T04:51:50",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MateoDemti/status/1183606314037121025",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "alta cordoba luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100289,
        "fields": {
            "username": "namolina317",
            "text": "Gracias por responder",
            "fecha": "2019-10-13T13:34:32",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/namolina317/status/1183375467463741440",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias responder"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100290,
        "fields": {
            "username": "marcoalucero",
            "text": "Hola, se sabe cu\u00e1l es la ruta de Poda?",
            "fecha": "2019-10-11T12:27:36",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/marcoalucero/status/1182633848095625218",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola ruta poda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100291,
        "fields": {
            "username": "irischiappero",
            "text": "Por favor!! @EpecOficial informen sobre servicio en Nueva Cordoba",
            "fecha": "2019-10-11T00:28:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/irischiappero/status/1182452783502577665",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor informen servicio cordoba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100292,
        "fields": {
            "username": "gastongallo",
            "text": "@EpecOficial sin luz manzana de Alberdi, calle Mendoza",
            "fecha": "2019-10-17T22:56:25",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/gastongallo/status/1184966421996064768",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz manzana alberdi calle mendoza"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100293,
        "fields": {
            "username": "fmdelamedialuna",
            "text": "@EpecOficial qu\u00e9 pasa con el servicio para Justiniano Posse?",
            "fecha": "2019-10-17T02:36:25",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fmdelamedialuna/status/1184659401547890689",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa servicio justiniano pose"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100294,
        "fields": {
            "username": "emilianocosta82",
            "text": "@EpecOficial bajo Palermo sin luz desde hace 2 horas que vuelva ya el servicio!",
            "fecha": "2019-10-13T17:34:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/emilianocosta82/status/1183435888363294720",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "palermo luz vuelva servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100295,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, estamos al tanto de la restricci\u00f3n en la zona. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T20:24:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183840930517913618",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes restricion zona personal normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100296,
        "fields": {
            "username": "Valentina_C98",
            "text": "Ay dio como me haces sufrir @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T02:25:28",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Valentina_C98/status/1182844706956275713",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ay sufrir"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100297,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Luli, no tenemos horario estimado. Estamos trabajando en el sector.",
            "fecha": "2019-10-17T19:29:59",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184914474081443843",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luli horario estimado trabajando sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100298,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800 777 0000 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T19:48:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183831845378625536",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo llamando cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100299,
        "fields": {
            "username": "LautiViano",
            "text": "Hijos de su puta madre @EpecOficial  a ver si vuelve la luz en nueva cordoba ! Ineficientes de mierda",
            "fecha": "2019-10-12T01:59:47",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LautiViano/status/1182838241562714112",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hijos puta madre vuelve luz cordoba ineficientes mierda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100300,
        "fields": {
            "username": "cecicba2011",
            "text": "Hasta qu\u00e9 hora durar\u00e1 el corte?",
            "fecha": "2019-10-11T21:00:17",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/cecicba2011/status/1182762869324165121",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora durara corte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100301,
        "fields": {
            "username": "solerfabian",
            "text": "Se cort\u00f3 de nuevo",
            "fecha": "2019-10-14T13:02:16",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/solerfabian/status/1183729735806996487",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100302,
        "fields": {
            "username": "ENANIS2003",
            "text": "Como el a\u00f1o pasado y el anterior y el anterior Nos ven la cara Primer calor y arrancamos #harta",
            "fecha": "2019-10-11T22:25:14",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ENANIS2003/status/1182784246710198272",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ano ven cara calor arancamos harta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100303,
        "fields": {
            "username": "belusala",
            "text": "Ya van casi 3 horas sin luz y se viene la noche. Alguna novedad? O qui\u00e9n se va a hacer cargo de las cosas de mi heladera?",
            "fecha": "2019-10-11T22:22:22",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/belusala/status/1182783528355975169",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz viene noche novedad cargo heladera"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100304,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Santiago, te antender\u00e1 un operador cuando se encuentre disponible. \u00bfCu\u00e1ndo abonaste ?",
            "fecha": "2019-10-17T13:57:17",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184830744474144769",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola santiago antendera operador encuentre disponible \u00bfcuando abonaste"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100305,
        "fields": {
            "username": "cmna_it",
            "text": "@EpecOficial barrio palmas de claret sin luz",
            "fecha": "2019-10-11T00:44:09",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/cmna_it/status/1182456821539364865",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario palmas claret luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100306,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Nueva C\u00f3rdoba  se restringir\u00e1 el servicio para realizar maniobras sobre el distribuidor de media tensi\u00f3n. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-10T23:36:03",
            "likes": 0,
            "replies": 8,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182439683156041728",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cordoba restringira servicio maniobras distribuidor media tension informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100307,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Karina, si est\u00e1s sin servicio en este momento por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-11T02:02:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182476410306400256",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola quarina servicio favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100308,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola, no tenemos fallas en media tensi\u00f3n registradas en la zona. Si est\u00e1s sin servicio por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800-777-0000 o por nuestra App EPEC M\u00f3vil.",
            "fecha": "2019-10-11T01:39:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182470674218192896",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola fallas media tension registradas zona servicio favor realiza reclamo llamando ap epec movil"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100309,
        "fields": {
            "username": "martinvanrey",
            "text": "A que hora estiman restablecimiento del servicio?",
            "fecha": "2019-10-10T12:49:10",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/martinvanrey/status/1182276886514274304",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora estiman restablecimiento servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100310,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Mart\u00edn, si est\u00e1s sin servicio por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T12:08:19",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183716160346439680",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "martin servicio favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100311,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T02:21:13",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183568409184952320",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100312,
        "fields": {
            "username": "OriFernandez615",
            "text": "ME ESTOY PERDIENDO SHOWMATCH",
            "fecha": "2019-10-12T01:48:50",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/OriFernandez615/status/1182835486353698816",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "perdiendo showmatch"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100313,
        "fields": {
            "username": "MarcelaTinti",
            "text": "2 d\u00edas sin poder trabajar en mi oficina culpa de @EpecOficial . Cambian un fusible hoy a la ma\u00f1ana y al minuto (literal) se cort\u00f3 la electr de nuevo: la respuesta: \"tienen que venir los de cableado \" yo: \"pero a que hora \" @EpecOficial :\"ya mismo\".",
            "fecha": "2019-10-15T19:05:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MarcelaTinti/status/1184183559944314887",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "oficina culpa cambian fusible manana minuto literal corto electr respuesta venir cableado hora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100314,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Virginia, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T10:23:58",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183689897409949697",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "virginia favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100315,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T22:15:11",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183144106622672898",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100316,
        "fields": {
            "username": "ClaraWaite",
            "text": "@EpecOficial buenas tardes aun no han venido a solucionar ,no se si es un il\u00edcito mas de todos los que se llevan en este edificio donde ya se ha denunciado hay conexiones ilegales",
            "fecha": "2019-10-14T21:45:46",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ClaraWaite/status/1183861481189838848",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes venido solucionar ilicito llevan edificio denunciado conexiones ilegales"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100317,
        "fields": {
            "username": "pablomoucba",
            "text": "Ya est\u00e1,  eran los tapones",
            "fecha": "2019-10-13T23:21:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pablomoucba/status/1183523087360368642",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tapones"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100318,
        "fields": {
            "username": "gerhadad",
            "text": "@EpecOficial que verano nos espera ......un poco de calor y ya tenemos en los boulevares el tercer corte del dia !!!!!",
            "fecha": "2019-10-11T00:24:28",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/gerhadad/status/1182451867693006848",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "verano espera calor boulevares tercer corte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100319,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T14:35:58",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183753318415421440",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100320,
        "fields": {
            "username": "Santiag43988271",
            "text": "Estamos sin energia en Los Boulevares!!!!!!!!!!!",
            "fecha": "2019-10-11T00:41:34",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Santiag43988271/status/1182456171594240001",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "energia boulevares"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100321,
        "fields": {
            "username": "montisalvaje",
            "text": "En mi casa nomas estan cortando la luz a cada rato???????@EpecOficial que mierda pasa?",
            "fecha": "2019-10-16T04:22:43",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/montisalvaje/status/1184323762445045760",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "casa nomas cortando luz rato mierda pasa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100322,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, el servicio se normaliz\u00f3.",
            "fecha": "2019-10-11T15:56:39",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182686459213570050",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio normalizo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100323,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Tuvimos una falla en la zona. El servicio es normal en el sector.",
            "fecha": "2019-10-17T19:57:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184921278060335104",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "falla zona servicio normal sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100324,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Jos\u00e9 no deben haber facturas emitidas pendientes de pago para poder realizar el tr\u00e1mite.",
            "fecha": "2019-10-17T15:38:22",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184856186128142341",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jose facturas emitidas pendientes pago tramite"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100325,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T20:45:58",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183484043674996736",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100326,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 8 a 12 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Las Violetas, Villa \u00c1valos, Ampliaci\u00f3n Las Palmas y Lamadrid, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-13T10:10:02",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183324003357876227",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba poda red aerea media tension afecta barios violetas villa avalos ampliacion palmas lamadrid forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100327,
        "fields": {
            "username": "tendercamila",
            "text": "@EpecOficial hola, me explican por que no tengo luz?? en fructuoso rivera 105",
            "fecha": "2019-10-12T01:37:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/tendercamila/status/1182832663528427520",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola explican luz fructuoso rivera diez"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100328,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T14:42:35",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183754982354497536",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100329,
        "fields": {
            "username": "cecza85",
            "text": "Ya van 2 veces que se corta en avenida, no empiecen con los cortes x el calor",
            "fecha": "2019-10-12T12:30:13",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/cecza85/status/1182996894370402305",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corta avenida empiecen cortes calor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100330,
        "fields": {
            "username": "lulipsicounc",
            "text": "Todos igual. Increible. Para cobrar si son r\u00e1pidos",
            "fecha": "2019-10-17T19:23:57",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lulipsicounc/status/1184912952442404865",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "increible cobrar rapidos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100331,
        "fields": {
            "username": "ColazoAdriana",
            "text": "Corte en Barrio Paso de Los Andes van a informar????",
            "fecha": "2019-10-14T11:42:07",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ColazoAdriana/status/1183709564312674304",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte bario paso andes informar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100332,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 10 a 15 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: Ruta 9 Sur, desde Km 688 en Adelante, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-13T10:25:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183327777459757056",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento red aerea afecta ruta sur qum forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100333,
        "fields": {
            "username": "Nwro11",
            "text": "Est\u00e1n trabajando en zona de Los Boulevares? Hay sectores sin luz desde las 3 a.m.",
            "fecha": "2019-10-13T10:37:31",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Nwro11/status/1183330921212084226",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajando zona boulevares sectores luz am"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100334,
        "fields": {
            "username": "LucasViano",
            "text": "Hola @EpecOficial barrio Teodoro Felps sin luz. Novedades?",
            "fecha": "2019-10-12T13:20:35",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LucasViano/status/1183009570786029571",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola bario teodoro felps luz novedades"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100335,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Dora, tenemos una falla en la zona. Nuestra cuadrilla trabaja en el sector para normalizar el servicio:https://twitter.com/EpecOficial/status/1182833790420426752\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-12T02:37:59",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182847854194446336",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola dora falla zona cuadrilla sector normalizar servicio url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100336,
        "fields": {
            "username": "banditoconvino",
            "text": "@EpecOficial devolveme la luuuuuuuuuuuzzzzzzzzz",
            "fecha": "2019-10-11T10:45:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/banditoconvino/status/1182608028660621313",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devolveme luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100337,
        "fields": {
            "username": "ivanmatkovich",
            "text": "Es para el 17-10?",
            "fecha": "2019-10-16T22:39:26",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ivanmatkovich/status/1184599762491858950",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "diez"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100338,
        "fields": {
            "username": "MarcelaSol3",
            "text": "@EpecOficial desde las 6hs barrio los Olmos sin luz.....que est\u00e1 pasando estamos con los primeros calores que va a ser cuando llegu\u00e9 el verano",
            "fecha": "2019-10-11T15:14:56",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MarcelaSol3/status/1182675960157687808",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hs bario olmos luzque pasando calores llegue verano"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100339,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "San Francisco   barrios Sarmiento, La Milka, Parque, San Francisco de As\u00eds y Bouchard restricci\u00f3n de servicio por falla en media tensi\u00f3n. Nuestro personal trabaja en el lugar.",
            "fecha": "2019-10-15T22:16:16",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184231542769573890",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "san francisco barios sarmiento milqua parque san francisco asis bouchard restricion servicio falla media tension personal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100340,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor envianos tu n\u00famero de contrato y n\u00famero de reclamo realizado.",
            "fecha": "2019-10-14T22:31:04",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183872881463382018",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor envianos numero contrato numero reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100341,
        "fields": {
            "username": "ccanutti",
            "text": "Caraduras siempre el mismo verso, unos dias de calor y ya empiezan los cortes, pagamos fortuna por un servicio de mierda...estafadores",
            "fecha": "2019-10-12T02:44:45",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ccanutti/status/1182849557077643264",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "caraduras verso calor empiezan cortes pagamos fortuna servicio mierdaestafadores"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100342,
        "fields": {
            "username": "NoexsL",
            "text": "Alguien puede pensar en los electrodom\u00e9sticos @EpecOficial @VivireNuevaCbapic.twitter.com/ol1Uu3qe0Q",
            "fecha": "2019-10-12T01:48:37",
            "likes": 73,
            "replies": 0,
            "rts": 19,
            "url": "https://twitter.com/NoexsL/status/1182835431399919621",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "alguien pensar electrodomesticos url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100343,
        "fields": {
            "username": "FedeGiammaria",
            "text": "No. Regres\u00f3 el servicio hace 15 minutos.",
            "fecha": "2019-10-11T01:21:38",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FedeGiammaria/status/1182466253644062720",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "regreso servicio minutos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100344,
        "fields": {
            "username": "tendercamila",
            "text": "@EpecOficial me explican por que esta cortada la luz en fructuoso rivera",
            "fecha": "2019-10-10T21:14:53",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/tendercamila/status/1182404156654604288",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "explican cortada luz fructuoso rivera"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100345,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Loreley, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T12:07:29",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182991175487238145",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "loreley favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100346,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras\n17/10 de 6 a 7 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: Localidades de Elena, Gigena, Corral de Bustos, Alpa Corral y Coronel Baigorria.",
            "fecha": "2019-10-16T22:00:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184589888399826944",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras diez mantenimiento red aerea afecta localidades elena gigena coral bustos alpa coral coronel baigoria"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100347,
        "fields": {
            "username": "MateoDemti",
            "text": "@EpecOficial son una verguenza. Pagamos la luz mas cara del pais y el servicio es pesimo. Alta cordoba sin luz y solo cayeron 3 gotas",
            "fecha": "2019-10-14T05:59:11",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MateoDemti/status/1183623265446760450",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "verguenza pagamos luz cara servicio pesimo alta cordoba luz cayeron gotas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100348,
        "fields": {
            "username": "argentinisima20",
            "text": "@EpecOficial corte de luz en barrio sol y lago carlos paz. \u00bfDebido a qu\u00e9?",
            "fecha": "2019-10-15T19:18:40",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/argentinisima20/status/1184186850174484480",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte luz bario sol lago carlos paz \u00bfdebido"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100349,
        "fields": {
            "username": "VillaMariaVivo",
            "text": "#CorteDeLuz\n@EpecOficial inform\u00f3 que las localidades de #ArroyoCabral y #Luca ya cuentan con servicio normal. Se contin\u00faa trabajando en #Ticino.",
            "fecha": "2019-10-16T20:17:01",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VillaMariaVivo/status/1184563919895060480",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortedeluz localidades aroyocabral luca cuentan servicio normal continua trabajando ticino"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100350,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrio Los Boulevares ya cuenta con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-14T02:12:12",
            "likes": 2,
            "replies": 6,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183566143270850565",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario boulevares servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100351,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800 777 0000 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T22:59:10",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183517562224697344",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo llamando cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100352,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Mica, tenemos una falla en la zona. Nuestra cuadrilla trabaja en el sector para normalizar el servicio. Saludos, R.",
            "fecha": "2019-10-12T02:20:31",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182843459369132032",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola mica falla zona cuadrilla sector normalizar servicio saludos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100353,
        "fields": {
            "username": "solpereyrar",
            "text": "@EpecOficial se corto la luuuuuu en fructuoso rivera 105",
            "fecha": "2019-10-12T01:29:31",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/solpereyrar/status/1182830624979202053",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corto lu fructuoso rivera diez"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100354,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n18/10 de 9 a 9:30 por mantenimiento en subestaci\u00f3n transformadora.\nAfecta: barrio Pueyrred\u00f3n, por calles Deheza y 24 de Septiembre, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-17T22:05:01",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184953489316859905",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento subestacion transformadora afecta bario pueyredon calles deheza septiembre forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100355,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Mati, estamos trabajando en la zona para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-11T22:04:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182779144792346624",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mati trabajando zona normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100356,
        "fields": {
            "username": "AzulCelli",
            "text": "Epec dice: lo hubieras hecho antes y no a \u00faltimo momento, o busca en un libro . Bsis",
            "fecha": "2019-10-11T01:24:25",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AzulCelli/status/1182466951978897408",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "epec busca libro bsis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100357,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Talar de Mendiolaza y San Alfonso del Talar y Country Las Corzuelas de Unquillo cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-09T17:33:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181986109624070144",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios talar mendiolaza san alfonso talar country corzuelas unquillo cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100358,
        "fields": {
            "username": "pabloarietti",
            "text": "Hola. Vivo en Nva Cba y a las 10.35 am seguimos sin luz desde anoche. San Lorenzo 495. Ya hice reclamo. Por favor les pedimos que se lleguen. Gracias.",
            "fecha": "2019-10-14T13:32:00",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pabloarietti/status/1183737220873764865",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola vivo nva cba diez am seguimos luz anoche san lorenzo hice reclamo favor pedimos lleguen gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100359,
        "fields": {
            "username": "agos_audino",
            "text": "12 horas sin luz @EpecOficial la yuta que te pari\u00f3!!!!!!!!",
            "fecha": "2019-10-14T12:37:48",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/agos_audino/status/1183723579399196672",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz yuta pario"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100360,
        "fields": {
            "username": "Barneypirata",
            "text": "Estamos sin luz en Villa del R\u00edo, Villa Carlos Paz @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-14T23:46:31",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Barneypirata/status/1183891867831799808",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz villa rio villa carlos paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100361,
        "fields": {
            "username": "ColazoAdriana",
            "text": "@EpecOficial continuamos sin servicio Barrio Paso de Los Andes 12 hs sin luz!!!!",
            "fecha": "2019-10-14T12:06:24",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ColazoAdriana/status/1183715675468111872",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "continuamos servicio bario paso andes hs luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100362,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Localidades de Cabalango, El Parador de Tanti, Tanti, Flor Serrana, Mallin, El Durazno y Ruta Provincial 28 ya cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-14T01:21:49",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183553461922779137",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "localidades cabalango parador tanti tanti flor serana mallin durazno ruta provincial cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100363,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en un barrio cercano a esa zona y es posible que tu vivienda se vea afectada. El mismo finaliza a las 11 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-13T11:43:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183347411080617985",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "realizando mejoras programado bario cercano zona vivienda vea afectada finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100364,
        "fields": {
            "username": "VirMarVic",
            "text": "Entonces para que ponen que ya hay servicio normal?",
            "fecha": "2019-10-12T17:25:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VirMarVic/status/1183071232771665925",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ponen servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100365,
        "fields": {
            "username": "BelPanichelli",
            "text": "Gracias @EpecOficial queridoooo!!!\nArranca el calorcito y los benditos cortes de luz  \nEsperemos que en estos pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os @JSchiaretti logre por f\u00edn, lo que no pudieron en 20 a\u00f1os de UPCpic.twitter.com/D5NqCLYmPC",
            "fecha": "2019-10-11T00:43:54",
            "likes": 7,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BelPanichelli/status/1182456755269361664",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias querido aranca calorcito benditos cortes luz esperemos proximos anos logre pudieron anos url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100366,
        "fields": {
            "username": "TriniRostagno",
            "text": "@EpecOficial hace 12hs estamos sin luz la mayor\u00eda de los edificios de la chacabuco. Van a arreglar el servicio o nos van a pagar a cada uno lo que se nos pudra de la heladera? In\u00fatiles",
            "fecha": "2019-10-14T15:46:42",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/TriniRostagno/status/1183771117959430146",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hs luz mayoria edificios chacabuco areglar servicio pagar pudra heladera inutiles"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100367,
        "fields": {
            "username": "lordajuan",
            "text": "@EpecOficial no tengo luz desde anoche, cuando cargo el NRO de contrato en el 0800 para hacer el reclamo me dice incorrecto, vivo en nueva C\u00f3rdoba Paran\u00e1 entre San Lorenzo y Rondeau",
            "fecha": "2019-10-14T14:23:52",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lordajuan/status/1183750273950461952",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz anoche cargo nro contrato reclamo incorecto vivo cordoba parana san lorenzo rondeau"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100368,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Servicio normalizado en barrios Los Boulevares y Granja de Funes.",
            "fecha": "2019-10-10T14:57:04",
            "likes": 2,
            "replies": 3,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182309073578074114",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio normalizado barios boulevares granja funes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100369,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en esa zona. El mismo finaliza a las 17:30 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-12T19:49:51",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183107532681818112",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes realizando mejoras programado zona finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100370,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Rio Cuarto)\n13/10 de 7 a 12 horas por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: General Paz 600 y 700 - Belgrano entre Sobremonte y General Paz.",
            "fecha": "2019-10-12T22:05:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183141549976227846",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras rio cuarto diez mantenimiento red aerea afecta paz belgrano sobremonte paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100371,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T22:23:41",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183146246636212224",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100372,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Damian, tenemos una falla en un distribuidor de media tensi\u00f3n en la zona. Estamos trabajando en el sector para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-11T01:22:02",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182466352856096773",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "damian falla distribuidor media tension zona trabajando sector normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100373,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:17:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183854391943663616",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100374,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Elo, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T16:12:30",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183777612394614784",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "elo favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100375,
        "fields": {
            "username": "eltano_31",
            "text": "@EpecOficial en la calle Rosario de Santa Fe al 2800 se acaba de cortar la energ\u00eda. A raz\u00f3n de que ser\u00eda esto ya que no se inform\u00f3 nada de alg\u00fan corte...??? Y menos a \u00e9sta hora...!!!",
            "fecha": "2019-10-12T22:12:04",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/eltano_31/status/1183143321553850371",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calle rosario santa fe acaba cortar energia razon seria algun corte hora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100376,
        "fields": {
            "username": "gis_1674",
            "text": "@EpecOficial paso algo que no hay luz hace un rato en Cofico? Saben cuando la restablecen?",
            "fecha": "2019-10-14T20:55:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/gis_1674/status/1183848708305235968",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "paso luz rato cofico restablecen"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100377,
        "fields": {
            "username": "solenanis",
            "text": "@EpecOficial se cort\u00f3 luz la en en zona paseo Rivera indarte .. cu\u00e1ndo volver\u00e1 el servicio ???",
            "fecha": "2019-10-12T16:31:02",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/solenanis/status/1183057496816214017",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corto luz zona paseo rivera indarte volvera servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100378,
        "fields": {
            "username": "sofianderson7",
            "text": "Boluda me hicieron lo mismo!!!",
            "fecha": "2019-10-16T20:02:48",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sofianderson7/status/1184560341793103872",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "boluda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100379,
        "fields": {
            "username": "erigarciaedg",
            "text": "@EpecOficial y la luz en Nueva C\u00f3rdoba?",
            "fecha": "2019-10-12T01:37:31",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/erigarciaedg/status/1182832638769451008",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz cordoba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100380,
        "fields": {
            "username": "Nestor_D_Avila",
            "text": "@EpecOficial hay un corte programado en barrio observatorio?? Gracias",
            "fecha": "2019-10-12T18:03:00",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Nestor_D_Avila/status/1183080643959427072",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte programado bario observatorio gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100381,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Ariel, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en esa zona. El mismo finaliza a las 16 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-13T17:07:41",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183429108346298370",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ariel realizando mejoras programado zona finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100382,
        "fields": {
            "username": "Catrascadealma",
            "text": "B\u00b0 Cupani sin luz desde las 14:15, es corte programado o de malo que es el servicio que prestan nom\u00e1s?",
            "fecha": "2019-10-12T20:14:59",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Catrascadealma/status/1183113859688742914",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "b\u00b0 cupani luz corte programado malo servicio prestan nomas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100383,
        "fields": {
            "username": "alepizarro75",
            "text": "@EpecOficial sin luz por cofico! Por favor en este d\u00eda gris sin Netflix",
            "fecha": "2019-10-14T21:01:48",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/alepizarro75/status/1183850416796295174",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz cofico favor gris netflix"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100384,
        "fields": {
            "username": "learodriguezok",
            "text": "Barrio General Paz, que paso ahora?",
            "fecha": "2019-10-14T20:11:06",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/learodriguezok/status/1183837656016396294",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario paz paso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100385,
        "fields": {
            "username": "Luchopse92",
            "text": "Yo hice reclamo y nunca me contestaron.",
            "fecha": "2019-10-14T14:29:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Luchopse92/status/1183751802090610688",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hice reclamo contestaron"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100386,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Erika, tenemos una falla en la zona. Nuestra cuadrilla trabaja en el sector para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-12T02:25:11",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182844633673555968",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola eriqua falla zona cuadrilla sector normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100387,
        "fields": {
            "username": "soleamartin",
            "text": "Si lees los posteos de @EpecOficial hoy hubo \"falla de distribuidor de media tension\" en un mont\u00f3n de barrios de C\u00f3rdoba y en otras localidades. Son una estafa!",
            "fecha": "2019-10-12T01:49:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soleamartin/status/1182835707393519617",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "posteos falla distribuidor media tension monton barios cordoba localidades estafa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100388,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Punilla)\nHoy de 14 a 16 horas por tareas de mantenimiento.\nAfecta: Villa Giardino. Barrios El Pungo y La Higuerita, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-09T16:20:17",
            "likes": 0,
            "replies": 3,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181967629889818624",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras punilla tareas mantenimiento afecta villa giardino barios pungo higuerita forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100389,
        "fields": {
            "username": "Violetvoltags",
            "text": "@EpecOficial por qu\u00e9 no hay electricidad en barrio cofico?",
            "fecha": "2019-10-14T20:55:05",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Violetvoltags/status/1183848726131023873",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "electricidad bario cofico"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100390,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Walter, no tenemos trabajos programados en la zona para el d\u00eda de hoy.",
            "fecha": "2019-10-12T22:33:05",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183148611430952961",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes walter trabajos programados zona"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100391,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, cada factura tiene un ciclo distinto, pod\u00e9s verificar si las tuyas fueron emitidas desde este enlace: https://www.epec.com.ar/tramites/pagos",
            "fecha": "2019-10-11T13:39:48",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182652017975660544",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "factura ciclo distinto podes verificar emitidas enlace url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100392,
        "fields": {
            "username": "Analia050798",
            "text": "@EpecOficial Sin luz en Gral Paz, para variar",
            "fecha": "2019-10-12T21:58:46",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Analia050798/status/1183139975719768064",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz gral paz variar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100393,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 tu reclamo desde este enlace:https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-11T13:05:39",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182643425813897216",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo enlace url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100394,
        "fields": {
            "username": "lulipsicounc",
            "text": "Total...a nosotros nos mantiene Dios",
            "fecha": "2019-10-17T19:27:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lulipsicounc/status/1184913959264108548",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "totala mantiene dios"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100395,
        "fields": {
            "username": "josepalmayjuli",
            "text": "Ok gracias...",
            "fecha": "2019-10-14T13:22:48",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/josepalmayjuli/status/1183734905890639873",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ok gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100396,
        "fields": {
            "username": "sanchez_ata",
            "text": "@EpecOficial hola buenos dias. Me podrian indicar que dia se me haria mi boleta?",
            "fecha": "2019-10-17T13:53:54",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sanchez_ata/status/1184829895341498369",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola indicar haria boleta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100397,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Mica, el servicio en la zona ya es normal. Si contin\u00faa la falla en tu domicilio por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800-777-0000 o ingresando a https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 as\u00ed puede ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-17T21:40:59",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184947439805046784",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola mica servicio zona normal continua falla domicilio favor realiza reclamo llamando ingresando url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100398,
        "fields": {
            "username": "agos_correa8",
            "text": "Somos dos",
            "fecha": "2019-10-11T00:40:43",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/agos_correa8/status/1182455956782964737",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": ""
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100399,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Valle Cercano, Cabildo, Ampliaci\u00f3n Cabildo y Smata III, cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-14T14:31:39",
            "likes": 2,
            "replies": 3,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183752232539508737",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios valle cercano cabildo ampliacion cabildo smata cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100400,
        "fields": {
            "username": "AnaCBarreraV",
            "text": "@EpecOficial sin luz hace aproximadamente unos 40 minutos. Zona barrio Observatorio.  #epec #cortedeluz #sinluz #calor",
            "fecha": "2019-10-12T18:14:13",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AnaCBarreraV/status/1183083467032158209",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz minutos zona bario observatorio epec cortedeluz sinluz calor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100401,
        "fields": {
            "username": "macacha_w",
            "text": "no! Esta ma\u00f1ana fue una falla. A la tarde, corte programado por \"PODA\".",
            "fecha": "2019-10-12T16:01:13",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/macacha_w/status/1183049995639054337",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "manana falla corte programado poda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100402,
        "fields": {
            "username": "CaroGutierres",
            "text": "\u00bfCU\u00c1NDO VUELVE LA LUZ A COFICO? \n POR DIOS SE ME DERRITE LA CASAAAAA\n@EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-11T20:57:09",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CaroGutierres/status/1182762082674053123",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "\u00bfcuando vuelve luz cofico dios derite casa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100403,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Bell Ville)\nHoy de 6:30 a 9 horas por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: calles Avellaneda, Tucum\u00e1n, Mitre, Pio Angulo, 25 de Mayo, Corrientes y Alem.",
            "fecha": "2019-10-13T09:25:02",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183312681496915968",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras bell ville poda red aerea media tension afecta calles avellaneda tucuman mitre pio angulo mayo corientes alem"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100404,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Localidad de Serrezuela  restricci\u00f3n de servicio. Avisaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-14T18:39:06",
            "likes": 2,
            "replies": 8,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183814502296555520",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "localidad serezuela restricion servicio avisaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100405,
        "fields": {
            "username": "Tirreno1983",
            "text": "Hace de las 2 a.m. que no hay luz",
            "fecha": "2019-10-14T13:21:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Tirreno1983/status/1183734688063672320",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "am luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100406,
        "fields": {
            "username": "NahuelArtero",
            "text": "Si amiguero, empezando los reclamos al @ERSePcba por el aumento del 500% en un mes",
            "fecha": "2019-10-10T13:23:51",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/NahuelArtero/status/1182285617331351554",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "amiguero empezando reclamos aumento mes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100407,
        "fields": {
            "username": "mauritecno",
            "text": "@EpecOficial qu\u00e9 tal buenas tardes quer\u00eda consultar si el corte en nueva C\u00f3rdoba estaba previsto",
            "fecha": "2019-10-10T21:18:30",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mauritecno/status/1182405067858743305",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes queria consultar corte cordoba previsto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100408,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T22:25:34",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183146720416452609",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100409,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Marcos, envianos por DM el numero de incidente para recomendar el caso con la guardia.",
            "fecha": "2019-10-14T11:29:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183706337177473025",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "marcos envianos dm numero incidente recomendar caso guardia"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100410,
        "fields": {
            "username": "Rosario88242080",
            "text": "NO CHICOS ESTOY EN PROVIDENCIA Y NO TENEMOS LUZ!!!!   X FAVOR",
            "fecha": "2019-10-12T00:54:38",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Rosario88242080/status/1182821846682624003",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "chicos providencia luz favor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100411,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Villa Revol, Santa Rita, Jard\u00edn Espinosa, Ampliaci\u00f3n Jard\u00edn Espinosa, Jardines del Jockey y Jard\u00edn  restricci\u00f3n parcial de servicio, por falla en media tensi\u00f3n. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-12T12:44:45",
            "likes": 1,
            "replies": 6,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183000552113954816",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios villa revol santa rita jardin espinosa ampliacion jardin espinosa jardines jocquey jardin restricion parcial servicio falla media tension informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100412,
        "fields": {
            "username": "estebanbernaal3",
            "text": "Se corto de nuevo",
            "fecha": "2019-10-14T13:03:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/estebanbernaal3/status/1183730033577353224",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100413,
        "fields": {
            "username": "PeroSincera",
            "text": "@EpecOficial en Barrio General Paz estamos sin luz hace dos horas, quiero saber cu\u00e1ndo vuelve. Gracias!",
            "fecha": "2019-10-16T15:36:32",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/PeroSincera/status/1184493335081377792",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario paz luz quiero vuelve gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100414,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n12/10 de 14:30 a 17:30 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Observatorio y Paso de Los Andes, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-11T22:15:04",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182781688587456512",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez poda red aerea media tension afecta barios observatorio paso andes forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100415,
        "fields": {
            "username": "ColazoAdriana",
            "text": "Barrio Paso  de Los Andes corte de luz en qu\u00e9 tiempo volver\u00e1?",
            "fecha": "2019-10-14T02:14:14",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ColazoAdriana/status/1183566652765548545",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario paso andes corte luz volvera"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100416,
        "fields": {
            "username": "rosalespaulita",
            "text": "Ya se viene cortando dos veces en nueva cbaa",
            "fecha": "2019-10-12T01:33:32",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/rosalespaulita/status/1182831634514661376",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "viene cortando cba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100417,
        "fields": {
            "username": "Mariano01242091",
            "text": "@EpecOficial estamos sin luz en la zona de nuevo centro shopping. Barrio paso de los andes, ya hemos echo los reclamos y a\u00fan nada. Desde anoche a las 21 hs. Por favor necesitamos luz",
            "fecha": "2019-10-14T11:38:42",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Mariano01242091/status/1183708704333598721",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz zona centro shoping bario paso andes echo reclamos anoche hs favor necesitamos luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100418,
        "fields": {
            "username": "jgc1527",
            "text": "@EpecOficial  en barrio Alberdi, cerca de la plaza Col\u00f3n, no hay luz!! Cuando se va a reestablecer??",
            "fecha": "2019-10-12T22:01:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/jgc1527/status/1183140735777988609",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario alberdi plaza colon luz restablecer"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100419,
        "fields": {
            "username": "estoyQexploto",
            "text": "Segundo corte de luz en el d\u00eda. Gracias @EpecOficial por tanto! La tarifa m\u00e1s cara del pa\u00eds y adem\u00e1s ahora clavan otro aumento porque Sarasa Sarasa.",
            "fecha": "2019-10-09T01:22:28",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/estoyQexploto/status/1181741685111447553",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte luz gracias tarifa cara clavan aumento sarasa sarasa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100420,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800 777 0000 o en la app Epec M\u00f3vil para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-11T19:41:50",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182743128140333056",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo llamando ap epec movil cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100421,
        "fields": {
            "username": "estercita_75",
            "text": "@EpecOficial  la gente de guardia sur le suena el tel\u00e9fono y no se dignan en atender.... Estuve en la oficina y v\u00ed. Llego a casa porque sigo con el problema de oscilaci\u00f3n, llamo y no atienden. 2500 pago el servicio.",
            "fecha": "2019-10-09T21:33:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/estercita_75/status/1182046406208638976",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gente guardia sur suena telefono dignan atender oficina vi llego casa sigo problema oscilacion llamo atienden pago servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100422,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Alejandra, no tenemos horario estimado. Se est\u00e1 trabajando para normalizar el servicio en la zona que contin\u00faa afectada.",
            "fecha": "2019-10-15T12:01:28",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184076821635256321",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola alejandra horario estimado trabajando normalizar servicio zona continua afectada"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100423,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrio Villa Pa\u00e9z ya cuenta con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-12T01:45:34",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182834664903446533",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario villa paez servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100424,
        "fields": {
            "username": "Luchopse92",
            "text": "Porque en barrio Gral. Paz no hay luz? A que hora vuelve?",
            "fecha": "2019-10-13T09:27:38",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Luchopse92/status/1183313335539908608",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario gral paz luz hora vuelve"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100425,
        "fields": {
            "username": "MotorPsico1986",
            "text": "Bueno, se acaba de cortar el servicio...",
            "fecha": "2019-10-12T17:48:00",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MotorPsico1986/status/1183076868741877761",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "acaba cortar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100426,
        "fields": {
            "username": "silviapat88",
            "text": "@EpecOficial buen d\u00eda quer\u00eda informarles que ya llevamos 4 cortes de luz en esta \u00faltima hora.\nEn Celso Barrios 2950",
            "fecha": "2019-10-12T14:41:57",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/silviapat88/status/1183030045692051456",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "queria informarles llevamos cortes luz ultima hora celso barios"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100427,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Nazareno, tenemos una falla en un distribuidor en la zona. En unos minutos se normalizar\u00e1 el servicio.",
            "fecha": "2019-10-10T22:19:03",
            "likes": 0,
            "replies": 4,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182420303550582785",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "nazareno falla distribuidor zona minutos normalizara servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100428,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, ya se encuentra normalizado el servicio en la zona. Si continu\u00e1s con inconvenientes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T20:52:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183848129151557634",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes normalizado servicio zona continuas inconvenientes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100429,
        "fields": {
            "username": "ferfranco44",
            "text": "@EpecOficial un par de grados m\u00e1s y zasss sin luz que buen servicio!!!! #desastrosaepec",
            "fecha": "2019-10-10T23:54:49",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ferfranco44/status/1182444403580948480",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "par grados zas luz servicio desastrosaepec"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100430,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Mery \u00bfen qu\u00e9 barrio y localidad est\u00e1s?",
            "fecha": "2019-10-10T22:07:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182417304254070784",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola mery \u00bfen bario localidad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100431,
        "fields": {
            "username": "jorgemolinacba",
            "text": "@EpecOficial  es el segundo reclamo que realizo. El n\u00famero de este ultimo es el 2864560. Estamos sin luz en la mitad del edicio desde esta ma\u00f1ana. Por ende estamos sin ascensor y sin AGUA. Tengan a bien darme una respuesta a mi reclamo.",
            "fecha": "2019-10-14T20:43:11",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/jorgemolinacba/status/1183845731259617282",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "reclamo realizo numero luz mitad edicio manana ende ascensor agua darme respuesta reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100432,
        "fields": {
            "username": "SMCarranza1980",
            "text": "Todo bien, o sea que me tengo que morfar hasta 5 d\u00edas de intereses extra para poder pagar el per\u00edodo siguiente? Todo porque el sistema de la p\u00e1gina no me permite pagar hasta que impacte el otro pago?",
            "fecha": "2019-10-17T14:47:05",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SMCarranza1980/status/1184843276144263168",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "morfar intereses extra pagar periodo sistema pagina permite pagar impacte pago"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100433,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Georgi \u00bfverificaste en tu factura el per\u00eddo de lectura facturado? Envianos por favor tu n\u00famero de contrato y de cliente por privado.",
            "fecha": "2019-10-17T16:32:27",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184869792978595840",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "georgi \u00bfverificaste factura perido lectura facturado envianos favor numero contrato cliente privado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100434,
        "fields": {
            "username": "Ornesargiotto1",
            "text": "Necesito luz, ma\u00f1ana rindo. Voy a entrar en crisis. @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-14T20:31:22",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Ornesargiotto1/status/1183842755337961480",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "necesito luz manana rindo entrar crisis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100435,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Zona Diagonal Norte, Av. Ed\u00e9n, Patria y 9 de Julio de La Falda restricci\u00f3n de servicio por tareas de mantenimiento. Informaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-09T18:02:51",
            "likes": 3,
            "replies": 8,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181993439703060482",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "zona diagonal norte av eden patria julio falda restricion servicio tareas mantenimiento informaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100436,
        "fields": {
            "username": "Gaspar_balac",
            "text": "No pueden dar un tiempo estimado?",
            "fecha": "2019-10-11T01:12:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Gaspar_balac/status/1182463910286417922",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "estimado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100437,
        "fields": {
            "username": "lulipsicounc",
            "text": "Providencia seguimos sin",
            "fecha": "2019-10-17T19:51:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lulipsicounc/status/1184919774331101185",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "providencia seguimos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100438,
        "fields": {
            "username": "lizormdq",
            "text": "@EpecOficial BD disc ulpe las molestias pero hace 12 hs sin servicio .  2864785 reclamo. Es manzana 12 casa 37 barrio ampliaci\u00f3n cabildo. Gracias",
            "fecha": "2019-10-15T12:54:39",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lizormdq/status/1184090208607834116",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bd disc ulpe molestias hs servicio reclamo manzana casa bario ampliacion cabildo gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100439,
        "fields": {
            "username": "suarez_leonela",
            "text": "@EpecOficial  cuando vuelve la luz?",
            "fecha": "2019-10-14T18:52:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/suarez_leonela/status/1183817753968418817",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vuelve luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100440,
        "fields": {
            "username": "eltano_31",
            "text": "Ja ja y doble ja le hice el reclamo por el 0800 te atiendo si quiero y como era de esperarse nuuuncaaaa atendieron y por este medio mandan saludos. Dejen nom\u00e1s, cuando se les antoje devuelvanla",
            "fecha": "2019-10-12T22:30:09",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/eltano_31/status/1183147875326402560",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ja ja doble ja hice reclamo atiendo quiero esperarse atendieron mandan saludos dejen nomas antoje devuelvanla"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100441,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Eliana, por favor asent\u00e1 tu reclamo desde este enlace: https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-11T13:22:40",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182647706193448960",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola eliana favor asenta reclamo enlace url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100442,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios 1\u00ba de Mayo, Villa Bustos, Dean Funes, zona de camino a Villa Posse y alrededores Autopista C\u00f3rdoba-Pilar: ya cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-12T02:08:51",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182840522676801536",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios \u00ba mayo villa bustos dean funes zona camino villa pose alrededores autopista cordobapilar cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100443,
        "fields": {
            "username": "FCathlo",
            "text": "@EpecOficial  barrio Villa pan de az\u00facar, Cosqu\u00edn, sin electricidad hace horas. Piensan arreglar? Cada vez peor el servicio",
            "fecha": "2019-10-13T10:14:23",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FCathlo/status/1183325101543964672",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario villa pan azucar cosquin electricidad piensan areglar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100444,
        "fields": {
            "username": "GabrielFioretto",
            "text": "@EpecOficial primer d\u00eda de calor y ya cortan la luz? Ven\u00ed vos a subir 13 por escaleras. Son impresentables igual que @CableFibertel",
            "fecha": "2019-10-10T21:51:39",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GabrielFioretto/status/1182413406772645888",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor cortan luz veni vos subir escaleras impresentables"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100445,
        "fields": {
            "username": "ClaraWaite",
            "text": "@EpecOficial Se ha producido un corte de energ\u00eda en mi edificio q se lo atribuyen a uds .La direcci\u00f3n Sarmiento 71 Centro entre Rivadavia y Pje Israel, ac\u00e1 hay conexiones http://clandestinas.Se\u00a0 generaron dos incidentes x reclamo t\u00e9cnico.",
            "fecha": "2019-10-14T20:40:52",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ClaraWaite/status/1183845147013976065",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "producido corte energia edificio atribuyen uds direcion sarmiento centro rivadavia pje israel aca conexiones url generaron incidentes reclamo tecnico"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100446,
        "fields": {
            "username": "MarcelaTinti",
            "text": "Ya est\u00e1 solucionado gracias!",
            "fecha": "2019-10-16T12:01:52",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MarcelaTinti/status/1184439313968386050",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "solucionado gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100447,
        "fields": {
            "username": "AyluuSanches",
            "text": "@EpecOficial a qu\u00e9 hora est\u00e1 previsto que vuelva la luz en La Falda??",
            "fecha": "2019-10-09T20:54:42",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AyluuSanches/status/1182036690833219585",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora previsto vuelva luz falda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100448,
        "fields": {
            "username": "pabloarietti",
            "text": "Hola @EpecOficial Salt\u00f3 una fase de las tres que hay en el edificio de San Lorenzo 495, Nva Cba. Ya hice el reclamo v\u00eda formulario. Cu\u00e1nto tiempo pueden demorar?",
            "fecha": "2019-10-14T02:15:51",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pabloarietti/status/1183567061018169344",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola salto fase edificio san lorenzo nva cba hice reclamo via formulario demorar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100449,
        "fields": {
            "username": "Gonzalo044",
            "text": "3 veces en 48hs. Nos est\u00e1n tomando el pelo??? Que hacen las cuadrillas cuando van a arreglar? Le ponen cinta aislante nom\u00e1s?",
            "fecha": "2019-10-12T02:04:02",
            "likes": 5,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Gonzalo044/status/1182839311403761665",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hs tomando pelo cuadrillas areglar ponen cinta aislante nomas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100450,
        "fields": {
            "username": "vivi10022",
            "text": "Me llegaron 2 facturas de @EpecOficial juntas!!! X $14.000 cada una!!! Siendo que ven\u00eda pagando $3000 m\u00e1ximo!!Las 2 se vencen ahora en Octubre y ya reclam\u00e9 en @ERSePcba",
            "fecha": "2019-10-17T17:48:14",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/vivi10022/status/1184888865745784833",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "llegaron facturas juntas venia pagando maximolas vencen octubre reclame"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100451,
        "fields": {
            "username": "wiedemannjr",
            "text": "@ERSePcba hola consulta es correcto? Pedi el alta de @EpecOficial  para dto nuevo el 25/9 y al dia no tengo ninguna respuesta desde cba centro que debo hacer? estoy pagando 2 alquileres",
            "fecha": "2019-10-12T08:13:46",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/wiedemannjr/status/1182932355696209921",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola consulta corecto pedi alta dto respuesta cba centro debo pagando alquileres"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100452,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola \u00bfen qu\u00e9 barrio y localidad est\u00e1s? \u00bfhiciste el reclamo por los medios habilitados?",
            "fecha": "2019-10-11T22:54:52",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182791707072565248",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola \u00bfen bario localidad \u00bfhiciste reclamo medios habilitados"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100453,
        "fields": {
            "username": "cesarlien",
            "text": "@EpecOficial que pasa en barrio general paz? Otro d\u00eda con cortes de luz...",
            "fecha": "2019-10-14T19:41:56",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/cesarlien/status/1183830315065851904",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa bario paz cortes luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100454,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Ger, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T13:38:42",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183014130330017792",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ger favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100455,
        "fields": {
            "username": "MaruQuiinteros",
            "text": "De pedo trabajan de d\u00eda, van a trabajar de noche... Total a ellos no les afecta, son detestables.",
            "fecha": "2019-10-09T20:16:04",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MaruQuiinteros/status/1182026966813302787",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pedo noche afecta detestables"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100456,
        "fields": {
            "username": "leisimo",
            "text": "Se sabe por cuanto tiempo?",
            "fecha": "2019-10-11T20:14:54",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/leisimo/status/1182751449186525188",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": ""
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100457,
        "fields": {
            "username": "OriFernandez615",
            "text": "Otra vez? @EpecOficial BASTAAAAAA PAR FAVAAAAAR",
            "fecha": "2019-10-12T01:30:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/OriFernandez615/status/1182830796543012864",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "basta par favar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100458,
        "fields": {
            "username": "monisar17665797",
            "text": "@EpecOficial hola hay corte programado para hoy en alto Alberdi?  x q se cort\u00f3 la luz.",
            "fecha": "2019-10-09T16:06:12",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/monisar17665797/status/1181964083547033601",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola corte programado alto alberdi corto luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100459,
        "fields": {
            "username": "Gene_Casusa",
            "text": "QUIERO LUUUUUUUUUUUZ",
            "fecha": "2019-10-12T01:59:10",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Gene_Casusa/status/1182838088080543744",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "quiero luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100460,
        "fields": {
            "username": "ALTHEO2015",
            "text": "@EpecOficial @gobdecordoba @JSchiaretti  otra vez Barrio San Mart\u00edn sin energ\u00eda !!!  Hasta cuando nos van a c.. ar la vida in\u00fatiles!! Hoy no hace fr\u00edo, no hay viento, no llueve, no hace calor... a que le van a echar la culpa ??",
            "fecha": "2019-10-17T18:28:24",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ALTHEO2015/status/1184898973171146752",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario san martin energia ar vida inutiles frio viento llueve calor echar culpa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100461,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Franco, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que vaya la cuadrilla a controlar",
            "fecha": "2019-10-11T16:37:55",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182696841823039489",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola franco favor realiza reclamo url \u2026 cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100462,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, estamos al tanto de la restricci\u00f3n en la zona. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T20:19:25",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183839747707420672",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes restricion zona personal normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100463,
        "fields": {
            "username": "emi_etcheverry",
            "text": "Sr @EpecOficial, ya son las 12:40 y m\u00ed luz no volvi\u00f3, por favor puede conectarla ? Porque el siguiente mensaje ser\u00e1 peor, no es una amenaza es una advertencia, gracias",
            "fecha": "2019-10-11T15:42:07",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/emi_etcheverry/status/1182682801822416897",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sr luz volvio favor conectarla mensaje amenaza advertencia gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100464,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hemos derivado tu reclamo al \u00e1rea correspondiente para que lo verifiquen en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T21:40:36",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183860179928002563",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "derivado reclamo area corespondiente verifiquen menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100465,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, estamos al tanto de la restricci\u00f3n en la zona. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T20:19:58",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183839885737811970",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes restricion zona personal normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100466,
        "fields": {
            "username": "PeraltaNoelia",
            "text": "@EpecOficial epec vas a cortar la luz en barrio juniors a cada rato hoy? toda la semana fue igual",
            "fecha": "2019-10-14T20:11:01",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/PeraltaNoelia/status/1183837635988656129",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "epec vas cortar luz bario juniors rato semana"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100467,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Santi, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T12:28:42",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183358901359697922",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "santi favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100468,
        "fields": {
            "username": "Nelsoncosquin",
            "text": "Paren de garcar a la gente loco...la medicion tercerizada...te arregla la luz conectar...esl es lo q pagamos de m\u00e1s! Empresas tercerizadas. Quien trabaja ?? De epec digo",
            "fecha": "2019-10-11T23:48:39",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Nelsoncosquin/status/1182805241332404224",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "paren garcar gente locola medicion tercerizadate aregla luz conectaresl pagamos empresas tercerizadas epec digo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100469,
        "fields": {
            "username": "Nahue_tkd1",
            "text": "Quien es el forro de mierda que corta la luz a cada rato la puta madre @EpecOficial . Me van a quemar todooo.",
            "fecha": "2019-10-17T05:55:13",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Nahue_tkd1/status/1184709429679312896",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "foro mierda corta luz rato puta madre quemar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100470,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, hay un corte programado en el sector hasta las 17:30 horas.",
            "fecha": "2019-10-12T17:25:10",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183071120955727873",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes corte programado sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100471,
        "fields": {
            "username": "MARTACLODO",
            "text": "@ERSePcba @EpecOficial  A m\u00ed tambi\u00e9n me llegaron dos boletas con menos de 20 d\u00edas de diferencia... Que tengo que hacer?",
            "fecha": "2019-10-17T21:19:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MARTACLODO/status/1184942092163993624",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "llegaron boletas diferencia"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100472,
        "fields": {
            "username": "LeoAchilli",
            "text": "Eu, @EpecOficial, son unos hijos de puta.",
            "fecha": "2019-10-10T22:03:26",
            "likes": 7,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LeoAchilli/status/1182416376121757696",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "eu hijos puta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100473,
        "fields": {
            "username": "pablodlweb_cab",
            "text": "4 mil pesos de luz en un mes por doble facturaci\u00f3n @EpecOficial y @ERSePcba se pueden ir bien a la mierda. Ersep gracias por cuidar a los usuarios. @ElDoce @andyferreyra @fredybustos @LAVOZcomar",
            "fecha": "2019-10-17T13:19:41",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pablodlweb_cab/status/1184821284196278273",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mil pesos luz mes doble facturacion mierda ersep gracias cuidar usuarios"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100474,
        "fields": {
            "username": "FMdeMartinez",
            "text": "@EpecOficial observatorio sin luz. Quiso volver pero con 120 de tensi\u00f3n. Y ahora de vuelta 0.",
            "fecha": "2019-10-11T18:15:03",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FMdeMartinez/status/1182721286843355137",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "observatorio luz quiso volver tension vuelta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100475,
        "fields": {
            "username": "valentontx",
            "text": "@EpecOficial la concha de tu madre, 2 cortes de luz en dos dias manga de hijos de puta, nos rompen el orto con la factura y el servicio es una poronga, voy a iluminar m\u00ed casa a base de velas la concha de sus madres",
            "fecha": "2019-10-14T19:57:29",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/valentontx/status/1183834230931021827",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "concha madre cortes luz manga hijos puta rompen orto factura servicio poronga iluminar casa base velas concha madres"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100476,
        "fields": {
            "username": "sergio_charly",
            "text": "La cena a la luz de la vela !!pic.twitter.com/R8fsoaoN91",
            "fecha": "2019-10-16T04:03:28",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sergio_charly/status/1184318919668043776",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cena luz vela url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100477,
        "fields": {
            "username": "josepalmayjuli",
            "text": "Estaba programado?",
            "fecha": "2019-10-14T12:17:12",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/josepalmayjuli/status/1183718395587579906",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "programado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100478,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Alberto, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T16:38:37",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183059406608568320",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes alberto favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100479,
        "fields": {
            "username": "taxicba",
            "text": "La @EpecOficial sacando nuestro consumo mensual. Si no, no s\u00e9 explica. pic.twitter.com/RHSO2oHIUB",
            "fecha": "2019-10-14T12:44:12",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/taxicba/status/1183725191773478914",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sacando consumo mensual explica url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100480,
        "fields": {
            "username": "Tirreno1983",
            "text": "Listo ya est\u00e1 hecho el reclamo, ahora por favor manden a alguien",
            "fecha": "2019-10-14T13:21:30",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Tirreno1983/status/1183734578860711936",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "listo reclamo favor manden alguien"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100481,
        "fields": {
            "username": "chipaca_cac",
            "text": "Holis @EpecOficial me cortaron la loz desde las 8hs en barrio Smata. Que sucedi\u00f3? Alto lorca",
            "fecha": "2019-10-11T14:38:26",
            "likes": 6,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/chipaca_cac/status/1182666773235150848",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "holis cortaron loz hs bario smata sucedio alto lorca"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100482,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Ana, lo recomendamos.",
            "fecha": "2019-10-14T16:34:31",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183783151170195457",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola ana recomendamos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100483,
        "fields": {
            "username": "Sotalbot",
            "text": "@EpecOficial parte de barrio jard\u00edn sin luz! Richieri al 2800!",
            "fecha": "2019-10-14T15:23:00",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Sotalbot/status/1183765154221252608",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario jardin luz richieri"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100484,
        "fields": {
            "username": "abril_85",
            "text": "Y nueva cba?",
            "fecha": "2019-10-10T21:19:29",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/abril_85/status/1182405314903248896",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100485,
        "fields": {
            "username": "Michell14945493",
            "text": "A qu\u00e9 hora en alta C\u00f3rdoba",
            "fecha": "2019-10-11T20:53:10",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Michell14945493/status/1182761076871647232",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora alta cordoba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100486,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Fran, no tenemos fallas en barrio Zumar\u00e1n. Por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que vaya la cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-16T23:54:53",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184618747518169090",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola fran fallas bario zumaran favor realiza reclamo url \u2026 cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100487,
        "fields": {
            "username": "sanntii_bustos",
            "text": "hola, epec, \u00bfc\u00f3mo est\u00e1? quisiera entrar a trabajar en su empresa, el tema es que no tengo ning\u00fan familiar, \u00bfvi\u00f3? as\u00ed que yendo al grano, \u00bfcu\u00e1ntas fotos del pombero quieren por un puesto? o puedo llev\u00e1rselos, lo que s\u00ed me va a costar agarrarlo, pero vemos. Espero su respuesta",
            "fecha": "2019-10-09T04:06:32",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sanntii_bustos/status/1181782974087536641",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola epec \u00bfcomo quisiera entrar empresa tema ningun familiar \u00bfvio yendo grano \u00bfcuantas fotos pombero quieren puesto llevarselos costar agararlo vemos espero respuesta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100488,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda Gaby, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T12:17:33",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182993709278924801",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gaby favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100489,
        "fields": {
            "username": "matiascberta",
            "text": "Ok, gracias",
            "fecha": "2019-10-12T13:26:39",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/matiascberta/status/1183011095411412994",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ok gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100490,
        "fields": {
            "username": "Nishido_San",
            "text": "@EpecOficial hola barrio Sargento Cabral sin luz desde hace 2 horas y media. A que hora creen que volver\u00e1?",
            "fecha": "2019-10-14T06:30:26",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Nishido_San/status/1183631126906232832",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola bario sargento cabral luz media hora cren volvera"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100491,
        "fields": {
            "username": "CamiFernandeez1",
            "text": "PUEDEN VOLVER LA LUZ LA RECONCHA DE SU MADRE @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T02:04:35",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CamiFernandeez1/status/1182839449576792065",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "volver luz reconcha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100492,
        "fields": {
            "username": "LitoCejas",
            "text": "Providencia 3er corte en 45 minutos l",
            "fecha": "2019-10-12T01:08:26",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LitoCejas/status/1182825319054614529",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "providencia er corte minutos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100493,
        "fields": {
            "username": "ramiroroldanok",
            "text": "Que ser\u00e1 ampliaci\u00f3n Los Platanos!",
            "fecha": "2019-10-13T13:48:59",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ramiroroldanok/status/1183379106127384576",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ampliacion platanos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100494,
        "fields": {
            "username": "AlexisBoujon",
            "text": "@EpecOficial Che ya fue culiado con los cortes. Encima intenta volver la luz y se vuelve a cortar, van a hacer mierda todo.",
            "fecha": "2019-10-12T01:35:40",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AlexisBoujon/status/1182832172195090432",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "che culiado cortes volver luz vuelve cortar mierda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100495,
        "fields": {
            "username": "mjlujanremedi",
            "text": "En calle Lamadrid al 100, todavia sin luz desde las 12:30 hs, estimaciones de cuando vuelve? Gracias",
            "fecha": "2019-10-17T18:02:48",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mjlujanremedi/status/1184892530221035520",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calle lamadrid diez luz hs estimaciones vuelve gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100496,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola,  por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800 777 0000 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-11T18:22:37",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182723192676335616",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola favor realiza reclamo llamando cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100497,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 13 a 16 por aumento de potencia en subestaci\u00f3n transformadora.\nAfecta: barrio Obrero, \u00e1rea comprendida por las calles Sol de Mayo, Luna y C\u00e1rdenas, Ferreyra, Montevideo y Oca\u00f1a, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-10T10:05:02",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182235582170316802",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba aumento potencia subestacion transformadora afecta bario obrero area comprendida calles sol mayo luna cardenas fereyra montevideo ocana forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100498,
        "fields": {
            "username": "Marcos38670205",
            "text": "Sin luz desde las 21 hs de ayer despu\u00e9s de una explosion @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-14T11:11:55",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Marcos38670205/status/1183701967622803457",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz hs explosion"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100499,
        "fields": {
            "username": "TriniCL",
            "text": "Le tengo miedo a la oscuridad pajero",
            "fecha": "2019-10-10T22:05:53",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/TriniCL/status/1182416988834058240",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "miedo oscuridad pajero"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100500,
        "fields": {
            "username": "FranObs",
            "text": "Cae a m\u00ed casa",
            "fecha": "2019-10-16T17:58:30",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FranObs/status/1184529060262797315",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cae casa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100501,
        "fields": {
            "username": "m_feraltamirano",
            "text": "Devu\u00e9lvanme la luz !!!!!!!!!!!",
            "fecha": "2019-10-13T14:09:45",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/m_feraltamirano/status/1183384332787953670",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devuelvanme luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100502,
        "fields": {
            "username": "BettoNesta",
            "text": "Seguimos sin luz en alto Alberdi, en ves de pedir uno x uno que hagamos el reclamo. Xq no enviar una cuadrilla directamente?",
            "fecha": "2019-10-12T13:59:01",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/BettoNesta/status/1183019244088414208",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "seguimos luz alto alberdi ves pedir hagamos reclamo xq enviar cuadrilla directamente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100503,
        "fields": {
            "username": "LicBaigorri",
            "text": "Buenisimo! Gracias",
            "fecha": "2019-10-12T03:34:30",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LicBaigorri/status/1182862077138001921",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "buenisimo gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100504,
        "fields": {
            "username": "BarbiRevello",
            "text": "Adem\u00e1s que nos dejan regalados. No funcionan los magneticos. Viernes 23 hs. La Trejo es tierra de nadie sin alumbrado p\u00fablico",
            "fecha": "2019-10-12T01:59:24",
            "likes": 4,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BarbiRevello/status/1182838146028969985",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dejan regalados funcionan magneticos viernes hs trejo tiera alumbrado publico"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100505,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Nuestro personal de Sistemas y Estad\u00edsticas realiz\u00f3 reparaciones en Alto Alberdi, en las nuevas cajas J23D, as\u00ed como tambi\u00e9n correcciones en sus anillos, para mejorar la calidad de servicio de los vecinos de la zona.pic.twitter.com/i63WfwDbLm",
            "fecha": "2019-10-12T16:34:00",
            "likes": 3,
            "replies": 4,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183058245163933696",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "personal sistemas estadisticas realizo reparaciones alto alberdi cajas jd coreciones anillos mejorar calidad servicio vecinos url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100506,
        "fields": {
            "username": "LicBaigorri",
            "text": "@EpecOficial Hola! Estamos sin luz en O Trejo y Achaval Rodr\u00edguez.  Que pas\u00f3?? #ViernesDeSeduccion",
            "fecha": "2019-10-12T01:46:42",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LicBaigorri/status/1182834950439145473",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola luz trejo achaval rodriguez paso viernesdeseducion"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100507,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "El servicio es normal en estos momentos. Si est\u00e1s sin servicio en tu domicilio por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-11T02:52:14",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182489053415038976",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio normal momentos servicio domicilio favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100508,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 9 a 17 por mantenimiento en c\u00e1mara transformadora subterr\u00e1nea.\nAfecta: \u00e1rea comprendida por las calles Av. General Paz, Av. Col\u00f3n, Tucum\u00e1n y Santa Rosa de zona Centro, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-13T10:20:02",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183326521605459969",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba mantenimiento camara transformadora subteranea afecta area comprendida calles av paz av colon tucuman santa rosa zona centro forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100509,
        "fields": {
            "username": "PiattiCamila",
            "text": "Existir\u00e1 empresa m\u00e1s nefasta que @EpecOficial la cual te corta el servicio sin enviarte ninguna notificaci\u00f3n y encima por FACTURAS QUE YA ABONASTE? LOS ODIO",
            "fecha": "2019-10-10T22:24:55",
            "likes": 2,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/PiattiCamila/status/1182421781623300099",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "existira empresa nefasta corta servicio enviarte notificacion facturas abonaste odio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100510,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Ger, si hiciste el reclamo una cuadrilla se acercar\u00e1 a verificar lo antes posible. \u00bfPodr\u00edas aclararnos una direcci\u00f3n aproximada y el n\u00famero de incidente para reforzar el reclamo?",
            "fecha": "2019-10-12T13:57:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183018920120344579",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ger hiciste reclamo cuadrilla acercara verificar \u00bfpodrias aclararnos direcion aproximada numero incidente reforzar reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100511,
        "fields": {
            "username": "TriniCL",
            "text": "Que piiuingoooooooo voy a hacer cuando se me apague el celular basura humana le tengo miedo a la oscuridaaaaaaaad dios m\u00edo me queda 3% de bater\u00eda @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T01:55:22",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/TriniCL/status/1182837131980562433",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "piuingo apague celular basura humana miedo oscuridad dios queda bateria"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100512,
        "fields": {
            "username": "hoyo_0",
            "text": "Realmente me sorprende la buena atenci\u00f3n que he tenido por Twitter...felicitaciones!!!",
            "fecha": "2019-10-15T18:31:31",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/hoyo_0/status/1184174983892914177",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "realmente sorprende atencion twiterfelicitaciones"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100513,
        "fields": {
            "username": "QLGSQT",
            "text": "Parte de barrio General Paz sin luz desde las 23h",
            "fecha": "2019-10-14T04:30:37",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/QLGSQT/status/1183600975493455874",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario paz luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100514,
        "fields": {
            "username": "Ferrariagu",
            "text": "@EpecOficial pat\u00e9tico el servicio que prestan . Todos los veranos lo mismo, un poquito m\u00e1s de energ\u00eda que se consume y salta todo el sistema. Verg\u00fcenza !! No deber\u00edan cobrar el servicio !!!",
            "fecha": "2019-10-12T01:54:18",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/Ferrariagu/status/1182836862727217152",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "patetico servicio prestan veranos poquito energia consume salta sistema verguenza deberian cobrar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100515,
        "fields": {
            "username": "QuinterosJP",
            "text": "Le pido al CM de @EpecOficial que me cierre la boca subiendo, para que todos conozcamos, la Resoluci\u00f3n ERSeP que alegan en sus respuestas a los usuarios d\u00f3nde se los autoriz\u00f3 a este desprop\u00f3sito.\nQuedo a la espera. \n\n*Por las dudas se hayan olvidado ac\u00e1 est\u00e1 la respuesta de Uds. pic.twitter.com/cLzRe7tVyq",
            "fecha": "2019-10-17T10:54:38",
            "likes": 10,
            "replies": 1,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/QuinterosJP/status/1184784782120685568",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pido cm ciere boca subiendo conozcamos resolucion ersep alegan respuestas usuarios autorizo desproposito quedo espera dudas olvidado aca respuesta uds url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100516,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n18/10 de 8:30 a 12:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio Villa Ameghino, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-17T22:00:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184952249841266689",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento red aerea afecta bario villa ameghino forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100517,
        "fields": {
            "username": "Giaan_1905",
            "text": "me acaba de volver, fui hace rato pero como tabas ocupado cargu\u00e9 un rato el celular y me volvi a la m\u00eda",
            "fecha": "2019-10-16T18:04:15",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Giaan_1905/status/1184530509579411456",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "acaba volver rato tabas ocupado cargue rato celular volvi"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100518,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Cele, el servicio es normal en el sector.",
            "fecha": "2019-10-11T22:53:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182791419964080135",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cele servicio normal sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100519,
        "fields": {
            "username": "JustMillieCba",
            "text": "Gracias a @EpecOficial este a\u00f1o dio ventiladores. Ni loca prendo los AA. Bueno excepto en el estudio... en casa sera ventilador",
            "fecha": "2019-10-12T23:59:21",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JustMillieCba/status/1183170320619966465",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias ano ventiladores loca prendo estudio casa ventilador"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100520,
        "fields": {
            "username": "GabrielGuachy",
            "text": "Ac\u00e1 se escuch\u00f3 una explosi\u00f3n antes del corte, ampliaci\u00f3n San Pablo",
            "fecha": "2019-10-11T00:45:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GabrielGuachy/status/1182457056479141888",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aca escucho explosion corte ampliacion san pablo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100521,
        "fields": {
            "username": "Luchopse92",
            "text": "Ya hice el reclamo, en cuanto vuelve el servicio? O porque no hay?",
            "fecha": "2019-10-14T04:07:34",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Luchopse92/status/1183595176775868416",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hice reclamo vuelve servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100522,
        "fields": {
            "username": "matidiezdm",
            "text": "General paz est\u00e1 saltando la tensi\u00f3n desde anoche. Informen algo!",
            "fecha": "2019-10-14T11:36:24",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/matidiezdm/status/1183708127889362945",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "paz saltando tension anoche informen"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100523,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda Mario. Si continu\u00e1s sin servicio, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T10:46:58",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182970910506192897",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mario continuas servicio favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100524,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas. Estamos al tanto de la restricci\u00f3n en ese barrio. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio lo antes posible.",
            "fecha": "2019-10-14T11:38:39",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183708691935191041",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "restricion bario personal normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100525,
        "fields": {
            "username": "holajfernandez",
            "text": "#peligro. Poste de madera con base rota a punto de caer en Av Padre Claret 5700, Cordoba. A quien corresponde? @EpecOficial @DC_MuniCba @MuniCba @ArnetOnline @CableFibertel @RelevarPeligros @LAVOZcomar @Cadena3Compic.twitter.com/s8dHC9C8TB",
            "fecha": "2019-10-17T22:38:08",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/holajfernandez/status/1184961820647481345",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "peligro poste madera base rota punto caer av padre claret cordoba coresponde url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100526,
        "fields": {
            "username": "loneliness2408",
            "text": "@EpecOficial se corto la luz en barrio Residencial Santa Ana.",
            "fecha": "2019-10-14T12:07:28",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/loneliness2408/status/1183715946688634885",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corto luz bario residencial santa ana"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100527,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrio Nueva C\u00f3rdoba ya cuenta con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-12T02:58:27",
            "likes": 6,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182853006599032832",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario cordoba servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100528,
        "fields": {
            "username": "ibarrajaugusto",
            "text": "@EpecOficial \nBuen d\u00eda.\nBarrio Quintas de Santa Ana,  es normal el servicio?\n\nGracias",
            "fecha": "2019-10-16T12:30:16",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ibarrajaugusto/status/1184446460093440004",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario quintas santa ana normal servicio gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100529,
        "fields": {
            "username": "Luchopse92",
            "text": "Hace de anoche que estamos haciendo reclamos y todav\u00eda no pueden solucionar nada. La incompetencia en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. Se nota como les encanta burlarse de la gente!",
            "fecha": "2019-10-14T19:30:55",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Luchopse92/status/1183827541846441984",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "anoche reclamos solucionar incompetencia maxima expresion nota encanta burlarse gente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100530,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 14:30 a 17:30 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Parque Latino, Cabo Farina, en forma total; Parque Horizonte, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-11T10:05:01",
            "likes": 3,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182597966642765825",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba poda red aerea media tension afecta barios parque latino cabo farina forma parque horizonte forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100531,
        "fields": {
            "username": "Marcoss_Vargass",
            "text": "Devuelvame la luz se\u00f1or @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T18:12:16",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Marcoss_Vargass/status/1183082975572975616",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devuelvame luz senor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100532,
        "fields": {
            "username": "soynazav",
            "text": "Otra vez!!! Todos los d\u00edas lo mismo",
            "fecha": "2019-10-12T01:30:40",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soynazav/status/1182830913467699202",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": ""
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100533,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Nico \u00bfDesde qu\u00e9 localidad/barrio nos escrib\u00eds?",
            "fecha": "2019-10-14T11:09:09",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183701269896204289",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "nico \u00bfdesde localidadbario escribis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100534,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Zona centro norte de La Falda, Huerta Grande y Villa Giardino ya cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-11T01:25:49",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182467306699538432",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "zona centro norte falda huerta grande villa giardino cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100535,
        "fields": {
            "username": "almadalula",
            "text": "Bajo Palermo!!!",
            "fecha": "2019-10-13T16:37:07",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/almadalula/status/1183421416718454784",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "palermo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100536,
        "fields": {
            "username": "CufreLorena",
            "text": "En Observatorio se corto hace 30minutos",
            "fecha": "2019-10-12T11:53:20",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CufreLorena/status/1182987613327757318",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "observatorio corto minutos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100537,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Nueva C\u00f3rdoba restricci\u00f3n de servicio en forma parcial por falla en un distribuidor de media tensi\u00f3n. Se trabaja en el sector. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-12T01:42:06",
            "likes": 16,
            "replies": 46,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182833790420426752",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cordoba restricion servicio forma parcial falla distribuidor media tension sector informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100538,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 8 a 12:30 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Solares de Santa Mar\u00eda, Mutual Docente, Smata, Smata Dos, Los Olmos y Parque Atl\u00e1ntica, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-11T10:00:10",
            "likes": 4,
            "replies": 4,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182596745978613760",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba poda red aerea media tension afecta barios solares santa maria mutual docente smata smata olmos parque atlantica forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100539,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Salsipuedes)\n18/10 de 7:30 a 8 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio El Pueblito, en forma parcial. Cooperativas de Agua De Oro, La Granja y Ascochinga.",
            "fecha": "2019-10-17T22:20:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184957268133109760",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras salsipuedes diez mantenimiento red aerea afecta bario pueblito forma parcial coperativas agua oro granja ascochinga"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100540,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Juanma, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T10:24:37",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183690064506818560",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "juanma favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100541,
        "fields": {
            "username": "TriniCL",
            "text": "Que pingo haces pedazo de culiado me quieres quemar la casa???????? Deja de cortar la luz y darla en un lapso de cinco minutos pedazo de negro olor a culo @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T01:36:50",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/TriniCL/status/1182832465792122880",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pingo pedazo culiado quieres quemar casa deja cortar luz darla lapso minutos pedazo negro olor culo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100542,
        "fields": {
            "username": "SMCarranza1980",
            "text": "Se ve que entr\u00f3 el pago. Ya puedo abonar la que sigue, gracias",
            "fecha": "2019-10-17T18:41:53",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SMCarranza1980/status/1184902367323537410",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ve entro pago abonar gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100543,
        "fields": {
            "username": "sanchez_ata",
            "text": "@EpecOficial buenos dias, que dia son enviadas las boletas? Estamos a 11 del mes y no recibi mi boleta y en la pagina tampoco me aparece nada, como hago para pagar?",
            "fecha": "2019-10-11T13:31:42",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sanchez_ata/status/1182649980223406081",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "enviadas boletas mes recibi boleta pagina aparece pagar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100544,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Virginia \u00bfen qu\u00e9 barrio  y localidad est\u00e1s?",
            "fecha": "2019-10-10T21:33:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182408911267270668",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola virginia \u00bfen bario localidad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100545,
        "fields": {
            "username": "macacha_w",
            "text": "Lo mejor es que, si pagas con retraso una factura, @EpecOficial te cobra los intereses sin vacilar. Pero JAM\u00c1S te descuentan por las faltas en el servicio que son muchas.",
            "fecha": "2019-10-12T12:58:34",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/macacha_w/status/1183004027904286720",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mejor pagas retraso factura cobra intereses vacilar jamas descuentan faltas servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100546,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Carlos Paz: barrio Villa Dom\u00ednguez  restricci\u00f3n de servicio para realizar maniobra de reparaci\u00f3n en subestaci\u00f3n. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-11T02:29:15",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182483268593172480",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "carlos paz bario villa dominguez restricion servicio maniobra reparacion subestacion informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100547,
        "fields": {
            "username": "matias_nico12",
            "text": "S\u00faper F",
            "fecha": "2019-10-10T21:45:43",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/matias_nico12/status/1182411917245255680",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "super"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100548,
        "fields": {
            "username": "lizormdq",
            "text": "@Cadena3Com  BD Mario. Pf . Podr\u00eda ver pq @EpecOficial no da rta a los reclamos hace 14 hs q estamos sin luz . Y s\u00f3lo me hacen llenar formularios . \nEs barrio ampliaci\u00f3n Cabildo. Gracias por la ayuda .",
            "fecha": "2019-10-15T14:26:35",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/lizormdq/status/1184113343864463360",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bd mario pf pq rta reclamos hs luz llenar formularios bario ampliacion cabildo gracias ayuda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100549,
        "fields": {
            "username": "carito7940",
            "text": "@EpecOficial por favor en calle juan batlle planas al 2271  se estall\u00f3 un cable de luz hizo hasta chispas ! Llamamos a defensa civil qued\u00f3 sin luz hasta el alumbrado p\u00fablico !",
            "fecha": "2019-10-14T02:16:12",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/carito7940/status/1183567146816888832",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor calle juan batlle planas estallo cable luz chispas llamamos defensa civil quedo luz alumbrado publico"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100550,
        "fields": {
            "username": "AlexisBoujon",
            "text": "No hace falta que informen si me vuelve la luz me voy a dar cuenta antes que ustedes pongan el tweet.",
            "fecha": "2019-10-10T21:28:23",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AlexisBoujon/status/1182407554405670912",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "falta informen vuelve luz pongan twet"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100551,
        "fields": {
            "username": "Fabicagliero",
            "text": "3 cortes en 48hs. Y para colmo despu\u00e9s te cobran como si el servicio fuera perfecto.",
            "fecha": "2019-10-12T02:33:26",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Fabicagliero/status/1182846711368224768",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortes hs colmo cobran servicio perfecto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100552,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras\nHoy de 13 a 16 por aumento de potencia en subestaci\u00f3n transformadora.\nAfecta: barrio Pueyrred\u00f3n, en \u00e1rea comprendida por las calles: Fray M. Esqui\u00fa, Rinc\u00f3n, Ibarbazs y F\u00e9lix. Fr\u00edas.",
            "fecha": "2019-10-17T10:25:06",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184777346236190720",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras aumento potencia subestacion transformadora afecta bario pueyredon area comprendida calles fray esquiu rincon ibarbazs felix frias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100553,
        "fields": {
            "username": "Paulialiendo",
            "text": "Dale bro, ponete la 10 que no llegamos @EpecOficial https://twitter.com/julirevv/status/1182463957833043968\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-11T01:15:32",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Paulialiendo/status/1182464716511367169",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dale bro ponete diez llegamos url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100554,
        "fields": {
            "username": "mikameichtry",
            "text": "HIJOS DE MIL PUTA CON QU\u00c9 CARA ME COBRAN 6MIL PESOS LA BOLETA DE LUZ SI NI SIQUIERA ESTUVE ESTE MES EN EL DEPARTAMENTO @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-16T13:35:47",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mikameichtry/status/1184462948128960513",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hijos mil puta cara cobran mil pesos boleta luz siquiera mes departamento"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100555,
        "fields": {
            "username": "iascierto",
            "text": "@EpecOficial 8 horas sin luz y varios cortes reiterados este finde en zona norte. Cuando piensan reestablecer el servicio? Se me descongela el Alfaro que tengo el freezer.",
            "fecha": "2019-10-13T16:23:30",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/iascierto/status/1183417989321953282",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz cortes reiterados finde zona norte piensan restablecer servicio descongela alfaro frezer"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100556,
        "fields": {
            "username": "Ram_Rada",
            "text": "@EpecOficial che que onda? 3 horas sin luz en barrio observatorio ( C\u00f3rdoba capital)",
            "fecha": "2019-10-12T19:50:25",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Ram_Rada/status/1183107676475187202",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "che onda luz bario observatorio cordoba capital"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100557,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Zona centro norte de La Falda, Huerta Grande y Villa Giardino en forma parcial  restricci\u00f3n de servicio por falla sobre l\u00ednea de media tensi\u00f3n. Se trabaja en el sector. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-11T01:05:27",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182462181767598086",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "zona centro norte falda huerta grande villa giardino forma parcial restricion servicio falla linea media tension sector informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100558,
        "fields": {
            "username": "JoseOrigen",
            "text": "@EpecOficial quiero de dar el alta hace 10 d\u00edas. Fui a la oficina de terminal, por la cantidad de gente (185 personas delante m\u00edo, literalmente) me sugirieron hacerlo por la Web. Lo rechazaron 6 veces. 0800 no atienden el reclamo de este tramite. Impotencia, frustraci\u00f3n, enojo",
            "fecha": "2019-10-16T22:17:03",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JoseOrigen/status/1184594126496509952",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "quiero alta diez oficina terminal cantidad gente personas literalmente sugirieron web rechazaron atienden reclamo tramite impotencia frustracion enojo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100559,
        "fields": {
            "username": "Gaspar_balac",
            "text": "Hola, tienen alg\u00fan estimado de cu\u00e1nto va a tardar en normalizarse?",
            "fecha": "2019-10-11T00:12:04",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Gaspar_balac/status/1182448747185205254",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola algun estimado tardar normalizarse"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100560,
        "fields": {
            "username": "leo4jdiaz",
            "text": "@EpecOficial tengo que laburar. Los naranjos sin luz.",
            "fecha": "2019-10-12T12:14:32",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/leo4jdiaz/status/1182992950302777344",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "laburar naranjos luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100561,
        "fields": {
            "username": "SiilTatiita",
            "text": "Uno pretende estudiar y @EpecOficial arruina el plan.. https://twitter.com/EpecOficial/status/1182833790420426752\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-12T01:48:33",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SiilTatiita/status/1182835415503515649",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pretende estudiar aruina plan url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100562,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Camila, envianos por favor tu n\u00famero de contrato y de cliente por privado as\u00ed verificamos el estado de tu cuenta.",
            "fecha": "2019-10-11T00:02:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182446262584516608",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola camila envianos favor numero contrato cliente privado verificamos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100563,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n13/10 de 9 a 17 por mantenimiento en c\u00e1mara transformadora subterr\u00e1nea.\nAfecta: \u00e1rea comprendida por las calles Av. General Paz, Av. Col\u00f3n, Tucum\u00e1n y Santa Rosa de zona Centro, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-12T22:30:07",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183147864022835203",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento camara transformadora subteranea afecta area comprendida calles av paz av colon tucuman santa rosa zona centro forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100564,
        "fields": {
            "username": "Melaniaguerrer3",
            "text": "@EpecOficial como puede ser que no tenga luz hace horas !!",
            "fecha": "2019-10-12T05:47:13",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Melaniaguerrer3/status/1182895475579506688",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100565,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T20:53:55",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183848431783219205",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100566,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Localidades de Carnerillo, Chucul, Charras y Olaeta ya cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-13T20:09:11",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183474784690151426",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "localidades carnerillo chucul charas olaeta cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100567,
        "fields": {
            "username": "carito7940",
            "text": "@EpecOficial siguen sin responder que hace m\u00e1s de 12 hs mis padres en la calle juan batlle planas barrio tablada park siguen sin luz",
            "fecha": "2019-10-14T17:43:17",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/carito7940/status/1183800458374270977",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "siguen responder hs padres calle juan batlle planas bario tablada parqu siguen luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100568,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Estamos trabajando en la zona Abril:https://twitter.com/EpecOficial/status/1182406769252937733\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-10T22:01:56",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182415997350887424",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajando zona abril url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100569,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T10:42:29",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183332170632433666",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100570,
        "fields": {
            "username": "lucascompagnuc1",
            "text": "Yo opino que ya es hora de que contribuyas al cambio clim\u00e1tico aportando m\u00e1s gasto energ\u00e9tico poniendo un aire al lado de la Pc y otro al lado del torno.",
            "fecha": "2019-10-12T02:39:40",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lucascompagnuc1/status/1182848277269618688",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "opino hora contribuyas cambio climatico aportando gasto energetico poniendo aire pc torno"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100571,
        "fields": {
            "username": "Tirreno1983",
            "text": "Buenos d\u00edas s\u00ed",
            "fecha": "2019-10-14T11:31:56",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Tirreno1983/status/1183707001781653504",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": ""
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100572,
        "fields": {
            "username": "almadalula",
            "text": "@EpecOficial devolverme la looooooz",
            "fecha": "2019-10-13T16:23:05",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/almadalula/status/1183417887316414464",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devolverme loz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100573,
        "fields": {
            "username": "ciroco_1",
            "text": "Desde este mensaje se volvi\u00f3 a cortar el servicio en diferentes oportunidades, en este momento por ej estamos sin Luz los boulevares.",
            "fecha": "2019-10-11T00:23:15",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ciroco_1/status/1182451558832848898",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mensaje volvio cortar servicio oportunidades ej luz boulevares"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100574,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:05:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183851335462129670",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100575,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda Carola, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T11:46:31",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182985896813125632",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "carola favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100576,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Gabriel, por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800 777 0000 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-11T18:17:40",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182721947567820803",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola gabriel favor realiza reclamo llamando cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100577,
        "fields": {
            "username": "Dialexiaa",
            "text": "Acaba de restituirse el Servicio. Gracias!",
            "fecha": "2019-10-17T19:50:27",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Dialexiaa/status/1184919623180996610",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "acaba restituirse servicio gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100578,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T14:32:40",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183390100178264064",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100579,
        "fields": {
            "username": "Rodri_Garmendia",
            "text": "No tienen verg\u00fcenza? 500 veces cortan la luz",
            "fecha": "2019-10-12T02:22:56",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Rodri_Garmendia/status/1182844065404084224",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "verguenza cortan luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100580,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Alta C\u00f3rdoba, Cofico, San Mart\u00edn e Independencia: ya cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-11T22:38:57",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182787699939385344",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios alta cordoba cofico san martin independencia cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100581,
        "fields": {
            "username": "julirevv",
            "text": "estamos terminando la maqueta, tramitame loz @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-11T01:12:31",
            "likes": 10,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/julirevv/status/1182463957833043968",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "terminando maqueta tramitame loz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100582,
        "fields": {
            "username": "Tongaston93",
            "text": "@EpecOficial devuelvan la luz la concha de su madre !",
            "fecha": "2019-10-12T17:26:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Tongaston93/status/1183071571889610753",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devuelvan luz concha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100583,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 13 a 16 horas por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrios Bajo Palermo y Omb\u00fa, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-13T10:30:03",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183329044139520001",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba mantenimiento red aerea afecta barios palermo ombu forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100584,
        "fields": {
            "username": "CelliPaaz",
            "text": "Epec se caga, y solo me faltaba descargar una app para terminar",
            "fecha": "2019-10-11T01:40:06",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CelliPaaz/status/1182470900446302210",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "epec caga faltaba descargar ap terminar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100585,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Valle Cercano, Cabildo, Ampliaci\u00f3n Cabildo y Smata III  restricci\u00f3n parcial de servicio. Nuestro personal trabaja en la zona afectada. Informamos al normalizar",
            "fecha": "2019-10-14T13:45:29",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183740613704990721",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios valle cercano cabildo ampliacion cabildo smata restricion parcial servicio personal zona afectada informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100586,
        "fields": {
            "username": "soyzeze",
            "text": "@EpecOficial estoy sin luz desde que la madrugada que pas\u00f3?",
            "fecha": "2019-10-12T12:32:24",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soyzeze/status/1182997443136413707",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz madrugada paso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100587,
        "fields": {
            "username": "joarobles",
            "text": "buenas tardes, en el edificio Depsal X en Marcelo T. de Alvear 820 est\u00e1 ingresando un valor de tensi\u00f3n mayor al m\u00e1ximo y ya ha quemado el portero el\u00e9ctrico y los ascensores, ning\u00fan departamento tiene energ\u00eda el\u00e9ctrica y no puedo comunicarme con nadie mediante el 0800",
            "fecha": "2019-10-10T18:02:52",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/joarobles/status/1182355835525181440",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes edificio depsal marcelo alvear ingresando tension maximo quemado portero electrico ascensores ningun departamento energia electrica comunicarme"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100588,
        "fields": {
            "username": "ivanmatkovich",
            "text": "Ahhh si? Una cosa es que hagan trabajos por mejoras (cosa que nunca avisaron en ning\u00fan lado) y otra es que cada cinco minutos est\u00e9n cortando la luz! Van a reventar todo! Desde est\u00e1 ma\u00f1ana que est\u00e1n as\u00ed! @ERSePcba @leoguevara80 @gobdecordoba @LAVOZcomar",
            "fecha": "2019-10-17T18:41:13",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ivanmatkovich/status/1184902197877858305",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ah cosa hagan trabajos mejoras cosa avisaron ningun minutos esten cortando luz reventar manana"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100589,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Rio Cuarto)\nHoy de 7 a 12 horas por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: General Paz 600 y 700 - Belgrano entre Sobremonte y General Paz.",
            "fecha": "2019-10-13T09:55:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183320230581460993",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras rio cuarto mantenimiento red aerea afecta paz belgrano sobremonte paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100590,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T13:02:26",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183367390911967232",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100591,
        "fields": {
            "username": "LeoAchilli",
            "text": "Hacete culiar, EPEC.",
            "fecha": "2019-10-12T02:24:21",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LeoAchilli/status/1182844424646221824",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hacete culiar epec"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100592,
        "fields": {
            "username": "SIL_VIAm",
            "text": "Qu\u00e9 hora reponen la luzzz en Nva. Cba.?",
            "fecha": "2019-10-12T02:25:48",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SIL_VIAm/status/1182844789261262848",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora reponen luz nva cba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100593,
        "fields": {
            "username": "aguusrivero1",
            "text": "DESDE LAS 2 DE LA TARDE ESTAMOS SIN LUZ! @EpecOficial  LA CONCHA DE TU MADRE!!!",
            "fecha": "2019-10-09T21:07:41",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/aguusrivero1/status/1182039957935923201",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz concha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100594,
        "fields": {
            "username": "Nahuel_Bruno4",
            "text": "@EpecOficial no me cortes la luz por favor",
            "fecha": "2019-10-14T00:29:30",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Nahuel_Bruno4/status/1183540295062953990",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortes luz favor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100595,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en un barrio cercano a esa zona y es posible que tu vivienda se vea afectada. El mismo finaliza a las 17:30 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-12T20:28:55",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183117364478394368",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes realizando mejoras programado bario cercano zona vivienda vea afectada finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100596,
        "fields": {
            "username": "Mar_Alvarez99",
            "text": "Todos tenemos algo q nos hace sufrir, reales ser\u00eda como la cosa n\u00famero 6472819461918471 pero bueno",
            "fecha": "2019-10-12T14:59:20",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Mar_Alvarez99/status/1183034421265551360",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sufrir reales seria cosa numero"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100597,
        "fields": {
            "username": "alfiopalomares",
            "text": "@EpecOficial que pasa con la tensi\u00f3n en Alberdi?",
            "fecha": "2019-10-17T23:31:18",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/alfiopalomares/status/1184975203698401281",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa tension alberdi"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100598,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Pablo, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T13:21:53",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183009899481047042",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pablo favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100599,
        "fields": {
            "username": "soleamartin",
            "text": "Segundo corte del d\u00eda.  Tercero en 48 horas.  Siempre la misma falla, mamadera, que verano nos espera. Son una estafa!",
            "fecha": "2019-10-12T01:45:54",
            "likes": 21,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soleamartin/status/1182834745555738624",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte tercero falla mamadera verano espera estafa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100600,
        "fields": {
            "username": "VillaMariaVivo",
            "text": "#CorteDeLuz en las localidades de #ArroyoCabral #Luca y #Ticino\n@EpecOficial inform\u00f3 una restricci\u00f3n de servicio por falla en l\u00ednea de 33 Kv. Se trabaja en el sector.",
            "fecha": "2019-10-16T18:25:18",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VillaMariaVivo/status/1184535806779777024",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortedeluz localidades aroyocabral luca ticino restricion servicio falla linea quv sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100601,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Carlos Paz)\nHoy de 9 a 11 por puesta en servicio de nueva subestaci\u00f3n transformadora.\nAfecta: barrios Miguel Mu\u00f1oz \"A\" y \"B\", Manantiales, Las Malvinas  y Solares de Las Ensenadas.",
            "fecha": "2019-10-17T10:15:03",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184774819440680960",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras carlos paz puesta servicio subestacion transformadora afecta barios miguel munoz manantiales malvinas solares ensenadas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100602,
        "fields": {
            "username": "aguusrivero1",
            "text": "Quisiiii EPEC! CORTASTE TODA LA LOOOOZ!!! \n\notra vez.... @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-11T01:10:27",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/aguusrivero1/status/1182463436627820544",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "quisi epec cortaste loz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100603,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Juan. Publicamos los trabajos programados el d\u00eda anterior a que se realice y el mismo d\u00eda a modo de recordatorio:https://twitter.com/EpecOficial/status/1183502689507909632?s=20\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-14T14:49:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183756636894224384",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "juan publicamos trabajos programados realice recordatorio url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100604,
        "fields": {
            "username": "AnitaArg333",
            "text": "@EpecOficial Una vez m\u00e1s sin Luz de BARRIO AMPL. SAN PABLO. Y seg\u00fan @JSchiaretti tenemos el mejor servicio de luz del pa\u00eds. Gracias gobernador... por brindarnos tan buen servicio a los ciudadanos. + de 1000 cortes 2019 @edufeiok @todonoticias @radiomitrecba @radiomitre",
            "fecha": "2019-10-11T01:04:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AnitaArg333/status/1182461893904162816",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario ampl san pablo mejor servicio luz gracias gobernador brindarnos servicio ciudadanos diez cortes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100605,
        "fields": {
            "username": "FLORJBUSQUETS",
            "text": "Ya lo ingresamos y seguimos igual.... Q onda??",
            "fecha": "2019-10-14T13:20:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FLORJBUSQUETS/status/1183734212517597184",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ingresamos seguimos onda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100606,
        "fields": {
            "username": "niicosmith",
            "text": "@EpecOficial doble facturacion en un MES ??? SON UNOS LADRONES !! pido la refacturacion \n@ERSePcba piensan hacer algo con esto ? o solo los van a dejar qe siguan robando ? :D",
            "fecha": "2019-10-17T13:33:41",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/niicosmith/status/1184824806253965318",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "doble facturacion mes ladrones pido refacturacion piensan dejar siguan robando"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100607,
        "fields": {
            "username": "MatiSalinger",
            "text": "En alg\u00fan momento va a volver la luz, @EpecOficial? https://twitter.com/EpecOficial/status/1182747191410077697\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-11T21:20:21",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MatiSalinger/status/1182767920432201733",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "algun volver luz url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100608,
        "fields": {
            "username": "daniriveroserra",
            "text": "@EpecOficial por favor dejen de cortar La Luz, lpm, otra vez Giardino entero sin luz. Este pa\u00eds premia los inservibles",
            "fecha": "2019-10-10T18:17:46",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/daniriveroserra/status/1182359583106449408",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor dejen cortar luz puta madre giardino entero luz premia inservibles"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100609,
        "fields": {
            "username": "erikaanrique",
            "text": "@EpecOficial zona malvinas argentinas tercera secci\u00f3n sin servicio. \u00bf Hasta qu\u00e9 hora???",
            "fecha": "2019-10-16T22:18:05",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/erikaanrique/status/1184594386971254784",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "zona malvinas argentinas secion servicio \u00bf hora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100610,
        "fields": {
            "username": "AlexisBoujon",
            "text": "@EpecOficial Segunda funci\u00f3n consecutiva del show de cortes temporada 2019/2020 en la ciudad de C\u00f3rdoba protagonizada por Epec. Aplausos.",
            "fecha": "2019-10-12T01:34:39",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AlexisBoujon/status/1182831914899693568",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "funcion consecutiva show cortes temporada ciudad cordoba protagonizada epec aplausos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100611,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrio El Viejo Algarrobo y Camino a San Carlos restricci\u00f3n de servicio por falla en media tensi\u00f3n. Nuestro personal se encuentra trabajando en la zona. Informaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-16T12:43:03",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184449674348060672",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario viejo algarobo camino san carlos restricion servicio falla media tension personal trabajando zona informaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100612,
        "fields": {
            "username": "mvirbe",
            "text": "Ya lo hice reclamo 2863294",
            "fecha": "2019-10-14T10:24:30",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mvirbe/status/1183690032370126849",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hice reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100613,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 8 a 12:30 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Lomas Del Suqu\u00eda, Residencial Los Robles, Los Robles y Villa Mafekin, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-12T10:05:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182960358350344195",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba poda red aerea media tension afecta barios lomas suquia residencial robles robles villa mafequin forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100614,
        "fields": {
            "username": "ALTHEO2015",
            "text": "y si el \"correctivo\" se lo aplican uds ?  Capaz as\u00ed sean capaces de hacer su trabajo correctamente",
            "fecha": "2019-10-09T19:44:56",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ALTHEO2015/status/1182019132511981568",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corectivo aplican uds capaz capaces corectamente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100615,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Jos\u00e9, inidcanos por favor tu n\u00famero de tr\u00e1mite.",
            "fecha": "2019-10-16T23:51:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184617928169267200",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola jose inidcanos favor numero tramite"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100616,
        "fields": {
            "username": "Walter32749599",
            "text": "Lo digo por el de ma\u00f1ana de 7:30 a 9. Ese corte si afectara la planta?",
            "fecha": "2019-10-12T22:36:09",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Walter32749599/status/1183149384462196736",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "digo manana corte afectara planta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100617,
        "fields": {
            "username": "Cris73Ana",
            "text": "@EpecOficial Barrio Gral Paz en calles 24 de Septiembre 1516 y Roma, no hay luz tambi\u00e9n hay baja tensi\u00f3n. Cuando vendr\u00e1 la luz en buenas condiciones???",
            "fecha": "2019-10-14T01:36:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cris73Ana/status/1183557074816585728",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario gral paz calles septiembre roma luz baja tension vendra luz condiciones"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100618,
        "fields": {
            "username": "amarguita_",
            "text": "Te exigen que les pagues en tiempo y forma porque sino te la cortan al toque pero sobre todo en verano el servicio es p\u00e9simo.",
            "fecha": "2019-10-11T21:58:32",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/amarguita_/status/1182777529519747077",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "exigen pagues forma cortan toque verano servicio pesimo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100619,
        "fields": {
            "username": "daianau28",
            "text": "Nunca una buena ustedes?? Dos veces en el d\u00eda me cortaron la loz, quiero un aire nuevo @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T02:14:28",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/daianau28/status/1182841936446668800",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortaron loz quiero aire"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100620,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Juan Manuel. \u00bfContinu\u00e1s sin servicio?",
            "fecha": "2019-10-13T10:04:37",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183322641735794688",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "juan manuel \u00bfcontinuas servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100621,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Lito, por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800-777-0000, enviando un sms (03517353732 + CASA o SECTOR + n\u00famero de contrato), por nuestra App EPEC M\u00f3vil o ingresando a https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 as\u00ed puede ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-12T01:11:41",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182826136339931137",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola lito favor realiza reclamo llamando enviando sms casa sector numero contrato ap epec movil ingresando url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100622,
        "fields": {
            "username": "flore_snm",
            "text": "Hola, tiempo de restituci\u00f3n?",
            "fecha": "2019-10-10T21:26:42",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/flore_snm/status/1182407129883447306",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola restitucion"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100623,
        "fields": {
            "username": "Luchopse92",
            "text": "@EpecOficial que pasa que no vuelve el servicio en Gral. Paz? Ya van m\u00e1s de 12hs sin luz",
            "fecha": "2019-10-14T13:52:10",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Luchopse92/status/1183742292571672578",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa vuelve servicio gral paz hs luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100624,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Claudio, hay un corte programado en un barrio cercano a esa zona, que puede estar afectando a tu vivienda. El mismo finaliza a las 9:30 hs",
            "fecha": "2019-10-12T10:54:28",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182972799260004352",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "claudio corte programado bario cercano zona afectando vivienda finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100625,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Marcelo, envianos por favor tu n\u00famero de contrato y de cliente por privado as\u00ed verificamos el estado de tu cuenta.",
            "fecha": "2019-10-15T20:31:52",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184205270546898944",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola marcelo envianos favor numero contrato cliente privado verificamos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100626,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T02:38:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183572832586027010",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100627,
        "fields": {
            "username": "Beluschaffer",
            "text": "@EpecOficial spilimbergo norte sin luz. Qu\u00e9 onda?????",
            "fecha": "2019-10-11T00:48:40",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Beluschaffer/status/1182457954630619138",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "spilimbergo norte luz onda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100628,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Leo, no tenemos horario estimado. Se est\u00e1 trabajando para normalizar el servicio en la zona.",
            "fecha": "2019-10-11T20:20:57",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182752971232305152",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola leo horario estimado trabajando normalizar servicio zona"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100629,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Lauti, se est\u00e1 realizando un Trabajo Por Mejoras en el barriohttps://twitter.com/EpecOficial/status/1182596745978613760\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-11T14:43:31",
            "likes": 5,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182668052946735104",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola lauti realizando mejoras bariohtps url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100630,
        "fields": {
            "username": "denis_paiva",
            "text": "Indignado c @EpecOficial en el proceso de cambio de titularidad. Te quieren cobrar dos veces los medidores y encima no te los cambian. \"Empresa\" ineficiente q tendr\u00eda q cerrar. Los cordobeses cautivos",
            "fecha": "2019-10-17T12:37:16",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/denis_paiva/status/1184810609357000704",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "indignado proceso cambio titularidad quieren cobrar medidores cambian empresa ineficiente tendria cerar cordobeses cautivos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100631,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Facu, estamos trabajando en la zona para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-11T00:45:20",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182457117581758464",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "facu trabajando zona normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100632,
        "fields": {
            "username": "palomaiii",
            "text": "Que sector espec\u00edficamente ?",
            "fecha": "2019-10-10T23:50:18",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/palomaiii/status/1182443269688614917",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sector especificamente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100633,
        "fields": {
            "username": "marcosb1980",
            "text": "@EpecOficial hemos tenido problemas de tensi\u00f3n todo el d\u00eda en Cofico. La luz subiendo y bajando y ahora.... se corto. #DameLuz @ReclamosCordoba",
            "fecha": "2019-10-14T20:30:58",
            "likes": 1,
            "replies": 3,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/marcosb1980/status/1183842655123456000",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "problemas tension cofico luz subiendo bajando corto dameluz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100634,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Ro, ya se encuentra normalizado el sector. Si continu\u00e1s sin servicio, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T13:30:21",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183012027083776001",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ro normalizado sector continuas servicio favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100635,
        "fields": {
            "username": "ivanmatkovich",
            "text": "@EpecOficial desde esta ma\u00f1ana qeucedtan cortando la luz cada 5 minutos en Salsipuedes. Sigan as\u00ed que van a quemar todo!!!!!!!",
            "fecha": "2019-10-17T16:58:32",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ivanmatkovich/status/1184876356863180800",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "manana qeucedtan cortando luz minutos salsipuedes sigan quemar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100636,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Federico \u00bfest\u00e1s sin servicio en este momento?",
            "fecha": "2019-10-11T01:20:54",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182466067341479937",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "federico \u00bfestas servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100637,
        "fields": {
            "username": "GabVillada",
            "text": "Viste! A mis viejos jubilados 13 k, esto no se banca m\u00e1s, no s\u00e9 qu\u00e9 miden #Furia",
            "fecha": "2019-10-12T03:03:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GabVillada/status/1182854176923115521",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "viste viejos jubilados banca miden furia"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100638,
        "fields": {
            "username": "ESTEFERREYRA",
            "text": "Muchas gracias !!!!!",
            "fecha": "2019-10-12T01:17:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ESTEFERREYRA/status/1182827508653264896",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100639,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Ciudad Universitaria, San Fernando, Ipon\u00e1 y Jard\u00edn restricci\u00f3n de servicio en forma parcial. Nuestro personal se encuentra trabajando para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-10T16:12:10",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182327976161095680",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios ciudad universitaria san fernando ipona jardin restricion servicio forma parcial personal trabajando normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100640,
        "fields": {
            "username": "MartaCLazo",
            "text": "DELINCUENTES que mantenemos todos",
            "fecha": "2019-10-17T00:58:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MartaCLazo/status/1184634646245629952",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "delincuentes mantenemos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100641,
        "fields": {
            "username": "GossetBCN",
            "text": "Si las boletas de EPEC comienzan a llegar cada 20-27 d\u00edas, donde puede haber 2 boletas por mes, tendr\u00eda que ser comunicado masivamente. @ReclamosCordoba @ERSePcba\n@EpecOficial El sistema \u00f3ptimo que tienen para cobrar 2 boletas por mes podr\u00edan utilizarlo para mejorar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-16T17:39:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GossetBCN/status/1184524267016339456",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "boletas epec comienzan llegar boletas mes tendria comunicado masivamente sistema optimo cobrar boletas mes utilizarlo mejorar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100642,
        "fields": {
            "username": "verumont24",
            "text": "Est\u00e1n jugando con la luz en barrio general paz?",
            "fecha": "2019-10-14T20:11:03",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/verumont24/status/1183837643571892230",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jugando luz bario paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100643,
        "fields": {
            "username": "matidiezdm",
            "text": "Hola @EpecOficial. As\u00ed est\u00e1 Barrio General Paz. Cuando podr\u00e1n resolverlo? Se nos quema todo!! Ja pic.twitter.com/TFMeVdW8p6",
            "fecha": "2019-10-14T11:31:23",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/matidiezdm/status/1183706864611217408",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola bario paz podran resolverlo quema ja url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100644,
        "fields": {
            "username": "NicoGenesio",
            "text": "Recidencial V\u00e9lez Sarsfield sin luz. Es por lo mismo ?",
            "fecha": "2019-10-11T11:01:30",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/NicoGenesio/status/1182612183127134209",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "recidencial velez sarsfield luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100645,
        "fields": {
            "username": "fersolanet9",
            "text": "Hola. Pague la boleta equivocada y en mi domicilio me cortaron la luz. Anoche pagu\u00e9 la correcta.\n1) cuando me reconectan en mi domicilio?\n2) como recupero el monto abonado para la boleta incorrecta?\n\nGracias!!",
            "fecha": "2019-10-17T11:59:22",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fersolanet9/status/1184801071606173704",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola pague boleta equivocada domicilio cortaron luz anoche pague corecta reconectan domicilio recupero monto abonado boleta incorecta gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100646,
        "fields": {
            "username": "nicodifiore",
            "text": "Hace calor y se corta la luz... Hace fr\u00edo y se corta la luz... @EpecOficial redefiniendo el concepto de inutilidad en cada estaci\u00f3n del a\u00f1o...",
            "fecha": "2019-10-14T19:46:22",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nicodifiore/status/1183831432906625025",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor corta luz frio corta luz redefiniendo concepto inutilidad estacion ano"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100647,
        "fields": {
            "username": "Rodri_Chill",
            "text": "Me cortaron El Camino al medio y estoy re manija hermano",
            "fecha": "2019-10-12T01:58:49",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Rodri_Chill/status/1182837999081611264",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortaron camino manija hermano"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100648,
        "fields": {
            "username": "SMCarranza1980",
            "text": "Hoy quiero abonar la siguiente y no ha impactado ni uno de los pagos de ayer",
            "fecha": "2019-10-17T14:02:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SMCarranza1980/status/1184832081781755905",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "quiero abonar impactado pagos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100649,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n13/10 de 8:30 a 11 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio Brigadier San Martin, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-12T22:25:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183146585846439937",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento red aerea afecta bario brigadier san martin forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100650,
        "fields": {
            "username": "BiancaSalvi",
            "text": "Chacabuco entre illia y corrientes sin luz desde las 6 am!  Estan de vacaciones?",
            "fecha": "2019-10-14T20:20:18",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BiancaSalvi/status/1183839970131398657",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "chacabuco illia corientes luz am vacaciones"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100651,
        "fields": {
            "username": "maylacontreras",
            "text": "Che posta se me va a quemar algo si no le aflojan a los cortes cada 10 min @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-11T21:36:33",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/maylacontreras/status/1182771997996175361",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "che posta quemar aflojan cortes diez min"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100652,
        "fields": {
            "username": "soleklinger",
            "text": "Seguro q te dicen q es por trabajos de mejora... mejora de que? No se",
            "fecha": "2019-10-12T14:40:31",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soleklinger/status/1183029685262921730",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "seguro trabajos mejora mejora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100653,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda, no tenemos restricciones registradas al momento en ese barrio. Por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T13:02:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183367301820755971",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "restriciones registradas bario favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100654,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n13/10 de 13 a 16 horas por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrios Bajo Palermo y Omb\u00fa, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-12T22:40:04",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183150369075019779",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento red aerea afecta barios palermo ombu forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100655,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda Juanjo, no tenemos trabajos programados en la localidad. Si est\u00e1s sin servicio por favor, realiz\u00e1 el reclamo llamando a la guardia de la zona.",
            "fecha": "2019-10-16T09:47:53",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184405595660652544",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "juanjo trabajos programados localidad servicio favor realiza reclamo llamando guardia zona"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100656,
        "fields": {
            "username": "matias_nico12",
            "text": "Son una mierda! Y su servicio es p\u00e9simo cobran como si fueran de primera y dejan mucho que desear m\u00e1s vale que no cobren este mes",
            "fecha": "2019-10-12T01:46:41",
            "likes": 6,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/matias_nico12/status/1182834945145921542",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mierda servicio pesimo cobran dejan desear vale cobren mes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100657,
        "fields": {
            "username": "celesteviejo",
            "text": "Cuando se resuelve?",
            "fecha": "2019-10-12T13:20:15",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/celesteviejo/status/1183009485578747908",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "resuelve"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100658,
        "fields": {
            "username": "Cintia_ChZ",
            "text": "@EpecOficial cuando vuelve la luz en plenitud en barrio ampliaci\u00f3n farina??",
            "fecha": "2019-10-12T17:40:20",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cintia_ChZ/status/1183074937327759361",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vuelve luz plenitud bario ampliacion farina"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100659,
        "fields": {
            "username": "Robinho26751731",
            "text": "@EpecOficial Ducasse sin luz!!!!",
            "fecha": "2019-10-17T18:23:58",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Robinho26751731/status/1184897858140540930",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ducase luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100660,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Celeste . No contamos con tiempo estimado para informar. Nuestro personal trabajar para normalizar el servicio lo antes posible.",
            "fecha": "2019-10-12T13:27:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183011219730587650",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "celeste contamos estimado informar personal normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100661,
        "fields": {
            "username": "VickyCelesteCba",
            "text": "Por favor!!! Que llueva mucho. Hace falta. Total @EpecOficial al primer viento ya cort\u00f3 la luz.\nQue siga lloviendo",
            "fecha": "2019-10-13T11:43:38",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VickyCelesteCba/status/1183347559336685573",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor llueva falta viento corto luz siga lloviendo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100662,
        "fields": {
            "username": "roman_rojo4",
            "text": "@EpecOficial la concha de tu madre",
            "fecha": "2019-10-16T19:27:28",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/roman_rojo4/status/1184551451105906695",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "concha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100663,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios O\u00f1a, Ampliaci\u00f3n San Pablo, Parque San Carlos, Jard\u00edn del Sud y Bialet Masse  restricci\u00f3n de servicio en forma parcial por falla en distribuidor de media tensi\u00f3n. Se trabaja en el sector. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-11T00:09:20",
            "likes": 7,
            "replies": 8,
            "rts": 3,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182448059306991616",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios ona ampliacion san pablo parque san carlos jardin sud bialet mase restricion servicio forma parcial falla distribuidor media tension sector informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100664,
        "fields": {
            "username": "estoyQexploto",
            "text": "Y lomas oeste",
            "fecha": "2019-10-09T03:26:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/estoyQexploto/status/1181772806742257664",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "lomas oeste"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100665,
        "fields": {
            "username": "claudiopalmas",
            "text": "Estan en el sargento, menos vos (?)",
            "fecha": "2019-10-12T12:39:29",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/claudiopalmas/status/1182999225749135361",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sargento vos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100666,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Localidades de Carnerillo, Chucul, Charras y Olaeta  restricci\u00f3n de servicio. Nuestras cuadrillas se dirigen al sector. Avisaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-13T20:02:58",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183473219610779648",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "localidades carnerillo chucul charas olaeta restricion servicio cuadrillas dirigen sector avisaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100667,
        "fields": {
            "username": "fedegastonorl",
            "text": "@EpecOficial sin luz en Jard\u00edn Claret desde hace media hora.",
            "fecha": "2019-10-13T11:11:32",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fedegastonorl/status/1183339483393118208",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz jardin claret media hora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100668,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Villa Nueva: barrios Villa del Sur, Los Algarrobos, Ctalamochita, Las Rosas, Golf, Jardin del Golf, Villa del Parque, La Floresa, Portal de la Costa, Centro, Residencial, Am\u00e9rica, La Reserva, Roca y zona industrial  restricci\u00f3n de servicio por mantenimiento preventivo.",
            "fecha": "2019-10-12T00:46:12",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182819721919549440",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "villa barios villa sur algarobos ctalamochita rosas golf jardin golf villa parque floresa portal costa centro residencial america reserva roca zona industrial restricion servicio mantenimiento preventivo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100669,
        "fields": {
            "username": "GustavoRimoli",
            "text": "@EpecOficial Villa Carlos paz, sin servicio, que es lo que sucede",
            "fecha": "2019-10-15T18:05:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GustavoRimoli/status/1184168464967258118",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "villa carlos paz servicio sucede"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100670,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Villa Mar\u00eda: Barrios Roque Saenz Pe\u00f1a, Cooperativa 15 de Mayo y Casa Linda, cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-14T17:45:05",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183800909534564352",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "villa maria barios roque saenz pena coperativa mayo casa linda cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100671,
        "fields": {
            "username": "juanlllanes",
            "text": "ya lo solucionaron gracias!!!",
            "fecha": "2019-10-10T18:40:58",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/juanlllanes/status/1182365422647164929",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "solucionaron gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100672,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda Jos\u00e9. Exacto, publicamos los trabajos en nuestras redes, en la app de EPEC M\u00f3vil y en nuestra web:https://www.epec.com.ar/actualidad/trabajos-mejoras\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-14T12:21:24",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183719453156093952",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jose exacto publicamos trabajos redes ap epec movil web url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100673,
        "fields": {
            "username": "Nicorodip",
            "text": "Justo para el partido .. genios",
            "fecha": "2019-10-13T14:14:20",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Nicorodip/status/1183385484124442624",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "justo partido genios"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100674,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Gracias por avisarnos. \u00a1Que tengas buenas noches!",
            "fecha": "2019-10-14T01:56:13",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183562120987922433",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias avisarnos \u00a1que noches"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100675,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, al momento no tenemos registradas restricciones en la zona. Si est\u00e1s sin servicio por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-17T00:06:33",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184621683120001025",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches registradas restriciones zona servicio favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100676,
        "fields": {
            "username": "irischiappero",
            "text": "Comercio con heladeras. Por favor @EpecOficial hora estimada de restituci\u00f3n ?",
            "fecha": "2019-10-10T21:57:28",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/irischiappero/status/1182414871918469121",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "comercio heladeras favor hora estimada restitucion"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100677,
        "fields": {
            "username": "BarbiRevello",
            "text": "Pero ojo que a la hora de cobrar de la nada nos llega 2500 pesos. Sos una estafa Epec. P\u00e9simo el servicio.",
            "fecha": "2019-10-12T01:47:57",
            "likes": 11,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BarbiRevello/status/1182835263866839040",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ojo hora cobrar llega pesos sos estafa epec pesimo servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100678,
        "fields": {
            "username": "solecitasuarez",
            "text": "@EpecOficial es necesario solicitar autorizaci\u00f3n para colocar una alarma comunitaria en un poste de Epec? La alarma tiene panel solar.",
            "fecha": "2019-10-15T18:07:07",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/solecitasuarez/status/1184168842358075394",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "necesario solicitar autorizacion colocar alarma comunitaria poste epec alarma panel solar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100679,
        "fields": {
            "username": "MatiasBarzolaok",
            "text": "@EpecOficial sin servicio en los boulevares, hace m\u00e1s de una hora! Motivo?",
            "fecha": "2019-10-13T13:33:43",
            "likes": 1,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MatiasBarzolaok/status/1183375265004752903",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio boulevares hora motivo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100680,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Jos\u00e9 tenes una deuda pendiente en otro contrato anterior . Debes abonar la factura del per\u00edodo 6 del contrato n\u00famero 0107679801.",
            "fecha": "2019-10-17T14:01:50",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184831892169920512",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola jose tenes deuda pendiente contrato debes abonar factura periodo contrato numero diez"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100681,
        "fields": {
            "username": "morenorosana93",
            "text": "Si. Continuamos . Igual. Manz 12 casa 37 y 12 casas m\u00e1s . Seguro ahora a las 6am.",
            "fecha": "2019-10-15T09:20:38",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/morenorosana93/status/1184036349193654272",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "continuamos manz casa casas seguro am"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100682,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Ro, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-15T09:30:34",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184038848415842305",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ro favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100683,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras\n17/10 de 13 a 16 por aumento de potencia en subestaci\u00f3n transformadora.\nAfecta: barrio Pueyrred\u00f3n, en \u00e1rea comprendida por las calles: Fray M. Esqui\u00fa, Rinc\u00f3n, Ibarbazs y F\u00e9lix. Fr\u00edas.",
            "fecha": "2019-10-16T23:23:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184610735294472192",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras diez aumento potencia subestacion transformadora afecta bario pueyredon area comprendida calles fray esquiu rincon ibarbazs felix frias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100684,
        "fields": {
            "username": "Palomabutta25",
            "text": "ta loca la comadreja",
            "fecha": "2019-10-12T03:34:18",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Palomabutta25/status/1182862029360652289",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ta loca comadreja"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100685,
        "fields": {
            "username": "FedeGiammaria",
            "text": "Corte total en Los Boulevares @EpecOficial (y van tres en el primer d\u00eda de calor...)",
            "fecha": "2019-10-11T00:20:35",
            "likes": 1,
            "replies": 2,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/FedeGiammaria/status/1182450889040248832",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte boulevares calor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100686,
        "fields": {
            "username": "giordanojuli",
            "text": "@EpecOficial Tienen cortes previstos par hoy en alguna zona de Carlos Paz?",
            "fecha": "2019-10-15T12:16:52",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/giordanojuli/status/1184080698719834112",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortes previstos par zona carlos paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100687,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Carlos Paz)\n17/10 de 9 a 11 por puesta en servicio de nueva subestaci\u00f3n transformadora.\nAfecta: barrios Miguel Mu\u00f1oz \"A\" y \"B\", Manantiales, Las Malvinas  y Solares de Las Ensenadas.",
            "fecha": "2019-10-16T22:15:04",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184593628922089478",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras carlos paz diez puesta servicio subestacion transformadora afecta barios miguel munoz manantiales malvinas solares ensenadas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100688,
        "fields": {
            "username": "FerAr_G",
            "text": "Aun sin Luz en Nuevo Poeta Lugones, informe falla a las 4am y sin respuesta...",
            "fecha": "2019-10-13T11:12:25",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FerAr_G/status/1183339705506680837",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz poeta lugones informe falla am respuesta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100689,
        "fields": {
            "username": "TriniCL",
            "text": "Epec la concha de tu madre a mi gordita le hace calor @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-10T21:27:18",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/TriniCL/status/1182407279406190592",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "epec concha madre gordita calor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100690,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, estamos al tanto de la restricci\u00f3n en la zona. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T20:28:41",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183842081158193154",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes restricion zona personal normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100691,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Fer. Si continu\u00e1s sin servicio, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T10:02:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183322137014263813",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "fer continuas servicio favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100692,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, \u00bfDesde qu\u00e9 localidad/barrio nos escrib\u00eds?",
            "fecha": "2019-10-14T12:44:11",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183725186228654090",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "\u00bfdesde localidadbario escribis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100693,
        "fields": {
            "username": "ciclonuevo09",
            "text": "@EpecOficial caen dos gotas locas y estos impresentables te dejan sin servicio, somos rehenes de este sistema, la luz m\u00e1s cara del pa\u00eds!!!!",
            "fecha": "2019-10-13T06:08:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ciclonuevo09/status/1183263277155082240",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "caen gotas locas impresentables dejan servicio rehenes sistema luz cara"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100694,
        "fields": {
            "username": "EleonoraFrance",
            "text": "Buen d\u00eda, C\u00f3rdoba Capital, Pueyrred\u00f3n/GralPaz.",
            "fecha": "2019-10-14T15:03:38",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EleonoraFrance/status/1183760278053371905",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cordoba capital pueyredongralpaz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100695,
        "fields": {
            "username": "gabiluchau",
            "text": "Son las 12:43 y ya no tenemos luz... medio adelantados los muchachos.",
            "fecha": "2019-10-11T15:44:21",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/gabiluchau/status/1182683361199955970",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz adelantados muchachos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100696,
        "fields": {
            "username": "ESTEFERREYRA",
            "text": "Hasta qu\u00e9 hora va a durar el corte?",
            "fecha": "2019-10-12T00:48:54",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ESTEFERREYRA/status/1182820402298589184",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora durar corte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100697,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Mariano, si est\u00e1s sin servicio en este momento por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-11T01:54:38",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182474559385153536",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola mariano servicio favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100698,
        "fields": {
            "username": "gdigiu",
            "text": "@EpecOficial est\u00e1 cortado el servicio en Nva Cba / Guemes. Tengo que hacer el reclamo?",
            "fecha": "2019-10-10T21:18:19",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/gdigiu/status/1182405018143657988",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortado servicio nva cba guemes reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100699,
        "fields": {
            "username": "drpedrazzoli",
            "text": "@EpecOficial sin servicio nuevamente en calle G\u00fcemes entre Catamarca y Sarmiento.",
            "fecha": "2019-10-14T19:41:31",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/drpedrazzoli/status/1183830213127540737",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio nuevamente calle guemes catamarca sarmiento"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100700,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en esa zona. El mismo finaliza a las 13 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-14T15:06:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183761115798523904",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes realizando mejoras programado zona finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100701,
        "fields": {
            "username": "pablomoucba",
            "text": "@EpecOficial hola, se me corta la luz a cada rato pic.twitter.com/YoMZ8viAjx",
            "fecha": "2019-10-13T22:52:54",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pablomoucba/status/1183515985027964929",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola corta luz rato url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100702,
        "fields": {
            "username": "nareruffinatti",
            "text": "Se tomaron todo el finde semana largo los empleados y no dan ninguna soluci\u00f3n, hace todo el fin de semana que estoy sin luz y el 0800 que ponen no da ni respuestas. @EpecOficial @EPECok",
            "fecha": "2019-10-15T14:09:06",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nareruffinatti/status/1184108945578872835",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tomaron finde semana empleados solucion semana luz ponen respuestas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100703,
        "fields": {
            "username": "juanlllanes",
            "text": "usar su sitio web la secci\u00f3n \"oficina virtual\" as\u00ed veo una informaci\u00f3n de mi contrato si no funciona dentro de un rato el sitio web los contacto mp. Saludos",
            "fecha": "2019-10-10T18:31:18",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/juanlllanes/status/1182362987623006209",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sitio web secion oficina virtual veo informacion contrato funciona rato sitio web contacto mp saludos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100704,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Localidad de Serrezuela ya cuenta con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-14T23:07:24",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183882025398390786",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "localidad serezuela servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100705,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:04:33",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183851105480007681",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100706,
        "fields": {
            "username": "BrunoSalas51",
            "text": "Tengo calor la concha de su madre apurensen",
            "fecha": "2019-10-11T21:14:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BrunoSalas51/status/1182766349795368966",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor concha madre apurensen"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100707,
        "fields": {
            "username": "roalvarezn",
            "text": "En cofico se corto a las 16.36. Segundo dia de calor del a\u00f1o y ya sin luz...les deberia dar al menos un poco de verguenza no?",
            "fecha": "2019-10-11T20:22:04",
            "likes": 3,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/roalvarezn/status/1182753251877445633",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cofico corto calor ano luzles deberia verguenza"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100708,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrio Nueva C\u00f3rdoba y G\u00fcemes cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-14T11:40:31",
            "likes": 0,
            "replies": 7,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183709161592365057",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario cordoba guemes cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100709,
        "fields": {
            "username": "japieri",
            "text": "@EpecOficial barrio gral paz estamos sin luz a la altura del hospital italiano  constantemente  se viene  cortando la luz!!!",
            "fecha": "2019-10-14T19:47:49",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/japieri/status/1183831797865631744",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario gral paz luz altura hospital italiano constantemente viene cortando luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100710,
        "fields": {
            "username": "francociucci",
            "text": "En Barrio Jard\u00edn desde esta ma\u00f1ana que no haya servicio por un cable tirado..ni siquiera es posible comunicarse con alguna persona por tel\u00e9fono. A qu\u00e9 hora vienen a reparar el servicio?",
            "fecha": "2019-10-14T17:38:35",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/francociucci/status/1183799275634987008",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario jardin manana servicio cable tiradoni siquiera comunicarse persona telefono hora vienen reparar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100711,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas. Estamos al tanto de la restricci\u00f3n en ese barrio. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio lo antes posible.",
            "fecha": "2019-10-13T14:02:27",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183382494252601345",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "restricion bario personal normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100712,
        "fields": {
            "username": "concijuanmanuel",
            "text": "Le da calor por qu\u00e9 el horno no le cierra... El palo de escoba no es lo que era",
            "fecha": "2019-10-12T02:48:14",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/concijuanmanuel/status/1182850435150831617",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor horno ciera palo escoba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100713,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, lo recomendamos.",
            "fecha": "2019-10-14T15:36:09",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183768462600134657",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes recomendamos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100714,
        "fields": {
            "username": "arbarbeito",
            "text": "@EpecOficial tenemos corte Villa Carlos Paz, donde reclamo?",
            "fecha": "2019-10-14T23:19:40",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/arbarbeito/status/1183885110174765056",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte villa carlos paz reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100715,
        "fields": {
            "username": "LucianaLopezx",
            "text": "dale wey",
            "fecha": "2019-10-12T02:04:24",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LucianaLopezx/status/1182839402239791105",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dale wey"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100716,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Nueva C\u00f3rdoba y G\u00fcemes  restricci\u00f3n parcial de servicio. Nuestro personal trabaja en la zona afectada. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-14T11:03:47",
            "likes": 3,
            "replies": 4,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183699919103778817",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios cordoba guemes restricion parcial servicio personal zona afectada informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100717,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Estela, el servicio es normal en el sector.",
            "fecha": "2019-10-12T01:03:10",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182823992446668801",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "estela servicio normal sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100718,
        "fields": {
            "username": "Micaamare",
            "text": "Hoy subi 11, dsp de 20 min encerrada en el ascensor!!!! Jajaj",
            "fecha": "2019-10-12T06:08:38",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Micaamare/status/1182900867676196864",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "subi dsp min encerada ascensor jaja"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100719,
        "fields": {
            "username": "QuinterosJP",
            "text": "@EpecOficial solicit\u00f3 facturar mensualmente.\n@ERSePcba lo autoriz\u00f3.\nErgo, los vencimientos deber\u00edan operar cada 30 d\u00edas (m\u00ednimo).\nSi a usted le llegan facturas con vencimientos menores a 30 d\u00edas de diferencia vaya al ERSeP y solicite la refacturaci\u00f3n.\nLo dem\u00e1s es una estafa!",
            "fecha": "2019-10-17T10:50:26",
            "likes": 12,
            "replies": 1,
            "rts": 9,
            "url": "https://twitter.com/QuinterosJP/status/1184783725005021185",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "solicito facturar mensualmente autorizo ergo vencimientos deberian operar minimo llegan facturas vencimientos menores diferencia ersep solicite refacturacion demas estafa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100720,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (San Francisco)\nHoy de 7:30 a 12:30 horas por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: General Paz, Talcahuano, Brigadier L\u00f3pez y 9 de Septiembre . Barrios: Las Brisas del Sur y La Milka.",
            "fecha": "2019-10-13T10:00:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183321505897336833",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras san francisco mantenimiento red aerea afecta paz talcahuano brigadier lopez septiembre barios brisas sur milqua"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100721,
        "fields": {
            "username": "Marce39cba",
            "text": "@EpecOficial  que pas\u00f3 que cortaron la energ\u00eda en alta cba,zona estaci\u00f3n Belgrano???",
            "fecha": "2019-10-14T20:49:08",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Marce39cba/status/1183847227665588226",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "paso cortaron energia alta cbazona estacion belgrano"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100722,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Mariana, si est\u00e1s sin servicio en este momento por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-11T01:55:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182474678964752386",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola mariana servicio favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100723,
        "fields": {
            "username": "LeoAchilli",
            "text": "Toy cagado se hambre sentado en la oscurid... ah\u00ed volvi\u00f3!",
            "fecha": "2019-10-12T02:38:27",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LeoAchilli/status/1182847971416784896",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "toy cagado hambre sentado oscurid volvio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100724,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas d\u00edas, si est\u00e1s sin servicio por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T10:19:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183688690071199744",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100725,
        "fields": {
            "username": "Noc96133651",
            "text": "Se cort\u00f3 la luz en barrio san martin",
            "fecha": "2019-10-16T18:40:26",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Noc96133651/status/1184539615916707841",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corto luz bario san martin"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100726,
        "fields": {
            "username": "BarbiRevello",
            "text": "Y nueva cordoba?????",
            "fecha": "2019-10-12T01:39:26",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BarbiRevello/status/1182833120992780288",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cordoba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100727,
        "fields": {
            "username": "Marcos38670205",
            "text": "@EpecOficial  ya hice varios reclamos. Sigo sin respuesta... y sin luz",
            "fecha": "2019-10-14T11:23:50",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Marcos38670205/status/1183704965438676998",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hice reclamos sigo respuesta luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100728,
        "fields": {
            "username": "hotboysregram",
            "text": "@EpecOficial Hijos de re mil puta a qu\u00e9 hora va a volver la luz en Bulevares?",
            "fecha": "2019-10-10T13:45:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/hotboysregram/status/1182290963450011648",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hijos mil puta hora volver luz bulevares"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100729,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Coty, tenemos un trabajo por mejora en la zona, en unos minutos se normalizar\u00e1 el servicio.",
            "fecha": "2019-10-17T18:31:54",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184899856470552576",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "coty mejora zona minutos normalizara servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100730,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "El servicio es normal en estos momentos. Si est\u00e1s sin servicio en tu domicilio por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-11T02:43:03",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182486741883768834",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio normal momentos servicio domicilio favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100731,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:11:32",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183852863434440707",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100732,
        "fields": {
            "username": "pablonietocba",
            "text": "@EpecOficial  hola barrio Yapey\u00fa si luz que pas\u00f3 a qu\u00e9 hora la luz",
            "fecha": "2019-10-12T22:17:56",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pablonietocba/status/1183144800461246466",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola bario yapeyu luz paso hora luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100733,
        "fields": {
            "username": "Manucho02314406",
            "text": "Parque San Carlos sin servicio",
            "fecha": "2019-10-11T00:06:27",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Manucho02314406/status/1182447332945735680",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "parque san carlos servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100734,
        "fields": {
            "username": "jorgemolinacba",
            "text": "Contrato 0074756803 estoy en nva cba /centro Bv Chacabuco 380",
            "fecha": "2019-10-14T21:23:25",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/jorgemolinacba/status/1183855854682025984",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "contrato nva cba centro bv chacabuco"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100735,
        "fields": {
            "username": "lulipsicounc",
            "text": "Que falta de respeto que son. M\u00e1s de dos hs sin servicio",
            "fecha": "2019-10-17T20:28:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lulipsicounc/status/1184929103000018944",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "falta respeto hs servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100736,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en esa zona. El mismo finaliza a las 12 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-13T13:32:56",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183375066748411904",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "realizando mejoras programado zona finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100737,
        "fields": {
            "username": "lulipsicounc",
            "text": "Que hermoso. Pagamos fortunas y no se puede trabajar! Providencia sin servicio. Pagu\u00e9 ayer las facturas. De saber ni pagaba",
            "fecha": "2019-10-17T18:56:50",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lulipsicounc/status/1184906131308797952",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hermoso pagamos fortunas providencia servicio pague facturas pagaba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100738,
        "fields": {
            "username": "Gabi77649546",
            "text": "Se sabe en cuanto tiempo m\u00e1s se restablecer\u00e1 el servicio?",
            "fecha": "2019-10-11T15:31:31",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Gabi77649546/status/1182680133645295616",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "restablecera servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100739,
        "fields": {
            "username": "celes_82",
            "text": "@EpecOficial son unos estafadores. Pagaba $600 y hace dos meses q pag\u00f3 $1600!!! Lacras!!",
            "fecha": "2019-10-17T14:21:01",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/celes_82/status/1184836716256997376",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "estafadores pagaba meses pago lacras"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100740,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "No tenemos horario estimado Raul, nuestra cuadrilla trabaja en el sector.",
            "fecha": "2019-10-17T18:39:55",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184901870646636545",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "horario estimado raul cuadrilla sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100741,
        "fields": {
            "username": "Paola06394117",
            "text": "Barrio Colon con media tension",
            "fecha": "2019-10-11T14:21:18",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Paola06394117/status/1182662460844761096",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario colon media tension"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100742,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T17:43:24",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183800485448429568",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100743,
        "fields": {
            "username": "Pablo97060216",
            "text": "En la calle Alfonso Durand de Barrio las palmas no tenemos luz!!",
            "fecha": "2019-10-12T13:17:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Pablo97060216/status/1183008823432372229",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calle alfonso durand bario palmas luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100744,
        "fields": {
            "username": "LeoAchilli",
            "text": "Eu, @EpecOficial, son una manga de soretes.",
            "fecha": "2019-10-12T02:21:39",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LeoAchilli/status/1182843745743593473",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "eu manga soretes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100745,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Nuestro personal trabaja para que sea a la brevedad.",
            "fecha": "2019-10-09T02:07:24",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181752994989301760",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "personal brevedad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100746,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Silvina, tenemos un trabajo programado hasta las 11 horas en algunos barrios de Villa Carlos Paz.",
            "fecha": "2019-10-17T13:01:20",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184816663738441730",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola silvina programado barios villa carlos paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100747,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Bell Ville)\n13/10 de 6:30 a 9 horas por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: calles Avellaneda, Tucum\u00e1n, Mitre, Pio Angulo, 25 de Mayo, Corrientes y Alem.",
            "fecha": "2019-10-12T22:00:08",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183140319300325384",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras bell ville diez poda red aerea media tension afecta calles avellaneda tucuman mitre pio angulo mayo corientes alem"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100748,
        "fields": {
            "username": "clauverohidalgo",
            "text": "@EpecOficial gregorio carreras al 2500 sin luz villa cabrera , estuvo la cuadrillla y no arreglaron",
            "fecha": "2019-10-13T13:22:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/clauverohidalgo/status/1183372554054098946",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gregorio careras luz villa cabrera cuadrilla areglaron"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100749,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en un barrio cercano a esa zona y es posible que tu vivienda se vea afectada. El mismo finaliza a las 17:30 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-12T20:27:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183116925360136196",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes realizando mejoras programado bario cercano zona vivienda vea afectada finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100750,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Jorge, el poste no pertenece a nuestra empresa.",
            "fecha": "2019-10-17T23:22:51",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184973073986048001",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes jorge poste pertenece empresa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100751,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Mariano, envianos el n\u00famero de incidente por DM para recomendar el caso.",
            "fecha": "2019-10-14T11:52:06",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183712078026170369",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mariano envianos numero incidente dm recomendar caso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100752,
        "fields": {
            "username": "_romitl",
            "text": "Cayetano Silva, entre 9 de Julio y Av Col\u00f3n",
            "fecha": "2019-10-14T02:17:46",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/_romitl/status/1183567541366603776",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cayetano silva julio av colon"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100753,
        "fields": {
            "username": "Walter32749599",
            "text": "Nosotros necesitamos 45 min para vaciar el horno de ceramicos y parar los equipos \"bien\". De afectar el corte favor de llegarse la cuadrilla a la Guardia de Cerro Negro y avisar. Esta en la calle de acceso a Cargo. Gracias!!!!",
            "fecha": "2019-10-12T22:35:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Walter32749599/status/1183149117939355649",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "necesitamos min vaciar horno ceramicos parar equipos afectar corte favor llegarse cuadrilla guardia cero negro avisar calle aceso cargo gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100754,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Tenemos una falla en la zona. Nuestra cuadrilla trabaja en el sector.",
            "fecha": "2019-10-12T01:55:14",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182837096853262336",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "falla zona cuadrilla sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100755,
        "fields": {
            "username": "SoyLo_re",
            "text": "Se corto toda la loooooooz @EpecOficial en Barrio Bialet Masse \u00a1auxilio!",
            "fecha": "2019-10-10T23:52:35",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SoyLo_re/status/1182443843637207042",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corto loz bario bialet mase \u00a1auxilio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100756,
        "fields": {
            "username": "soynazav",
            "text": "Cu\u00e1nto tiempo se estima que no habr\u00e1 servicio????",
            "fecha": "2019-10-10T21:29:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soynazav/status/1182407735415054337",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "estima habra servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100757,
        "fields": {
            "username": "roxicanal12",
            "text": "La justicia orden\u00f3 a la Municipalidad retirar los escombros de pizzer\u00eda derrumbada. Es para que los damnificados de los deptos contiguos da\u00f1ados puedan entrar a retiras sus cosas. Comerciantes siguen sin luz y reclaman a @EpecOficial @julieta_daniele @fabianadalpra @ftolchinskypic.twitter.com/Uuiw3yzbAO",
            "fecha": "2019-10-15T13:52:38",
            "likes": 6,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/roxicanal12/status/1184104801631518720",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "justicia ordeno municipalidad retirar escombros pizeria derumbada damnificados deptos contiguos danados puedan entrar retiras comerciantes siguen luz reclaman url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100758,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Cosqu\u00edn)\n18/10 de 9 a 13 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrios El Charco, zona de Los Criaderos y Cosqu\u00edn, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-17T22:30:14",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184959832320856064",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras cosquin diez mantenimiento red aerea afecta barios charco zona criaderos cosquin forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100759,
        "fields": {
            "username": "vanifigueroa",
            "text": "@EpecOficial barrio Jard\u00edn de Horizonte en Ampliaci\u00f3n San Pablo sin servicio",
            "fecha": "2019-10-10T23:49:15",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/vanifigueroa/status/1182443001928454144",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario jardin horizonte ampliacion san pablo servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100760,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Servicio restringido en los barrios Talar de Mendiolaza y San Alfonso del Talar y en Country Las Corzuelas de Unquillo  por tareas de mantenimiento correctivo. Informaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-09T17:20:14",
            "likes": 1,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181982715232636929",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio restringido barios talar mendiolaza san alfonso talar country corzuelas unquillo tareas mantenimiento corectivo informaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100761,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Ester, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-09T21:46:33",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182049736905371649",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ester favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100762,
        "fields": {
            "username": "lulipsicounc",
            "text": "A qu\u00e9 hora restablecen????",
            "fecha": "2019-10-17T19:07:52",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lulipsicounc/status/1184908905450823680",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora restablecen"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100763,
        "fields": {
            "username": "josechiabrando",
            "text": "Esta en mi derecho. He movilizado todo el barrio. X salir a manifestar",
            "fecha": "2019-10-14T16:16:33",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/josechiabrando/status/1183778630238904320",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "derecho movilizado bario salir manifestar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100764,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "En unos minutos se normalizar\u00e1 el servicio.",
            "fecha": "2019-10-10T23:36:28",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182439788898672642",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "minutos normalizara servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100765,
        "fields": {
            "username": "Gonzaamoyano85",
            "text": "@EpecOficial cofico hace una hora sin luz",
            "fecha": "2019-10-14T21:15:02",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Gonzaamoyano85/status/1183853744313815046",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cofico hora luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100766,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Lu, el corte en la zona es parcial.",
            "fecha": "2019-10-13T12:44:25",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183362854923182082",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola lu corte zona parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100767,
        "fields": {
            "username": "Aquino_Gabriel",
            "text": "@EpecOficial Sin servicio en Barrio Observatorio",
            "fecha": "2019-10-11T18:10:39",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Aquino_Gabriel/status/1182720179035426817",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio bario observatorio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100768,
        "fields": {
            "username": "JBjorgbru",
            "text": "No me atiende nadie ,cap@, si me decis exactamente la ruta para enganchar un agente y nonun contestador capaz que arrancamos porque me cans\u00e9 de llamar.",
            "fecha": "2019-10-16T22:52:40",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JBjorgbru/status/1184603092123357184",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "atiende cap decis exactamente ruta enganchar agente nonun contestador capaz arancamos canse llamar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100769,
        "fields": {
            "username": "MarcelaTinti",
            "text": "Bueno,  ese YA MISMO fue hace m\u00e1s de 4 horas. Pero las tarifas siguen aumentando. \nB R O N C A. evidentemente para @EpecOficial tarifa cara no es igual a eficiencia.",
            "fecha": "2019-10-15T19:05:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MarcelaTinti/status/1184183561915494400",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tarifas siguen aumentando evidentemente tarifa cara eficiencia"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100770,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, ya se encuentra normalizado el servicio en la zona. Si continu\u00e1s con inconvenientes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T20:53:18",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183848275088150530",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes normalizado servicio zona continuas inconvenientes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100771,
        "fields": {
            "username": "AgusMuniz20",
            "text": "@EpecOficial que onda el servicio en quintas de arguello? No tengo luz hace 30min",
            "fecha": "2019-10-12T22:10:30",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AgusMuniz20/status/1183142929172516864",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "onda servicio quintas arguello luz min"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100772,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:16:22",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183854082378883078",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100773,
        "fields": {
            "username": "NicoMorales17",
            "text": "Estoy a una cuadra de esa zona y tampoco tengo luz.",
            "fecha": "2019-10-14T13:59:45",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/NicoMorales17/status/1183744202380926977",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cuadra zona luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100774,
        "fields": {
            "username": "SerZuliani",
            "text": "Hola @EpecOficial un calorcito y ya empezamos?",
            "fecha": "2019-10-12T21:42:48",
            "likes": 3,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SerZuliani/status/1183135958943895554",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola calorcito empezamos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100775,
        "fields": {
            "username": "fedegastonorl",
            "text": "Y porque no est\u00e1 anunciado en la web ni en twitter?",
            "fecha": "2019-10-13T11:39:06",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fedegastonorl/status/1183346419102601217",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "anunciado web twiter"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100776,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Nestor, hay un corte programado en el sector hasta las 17:30 horas.",
            "fecha": "2019-10-12T18:18:32",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183084552987774982",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes nestor corte programado sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100777,
        "fields": {
            "username": "juliescalante14",
            "text": "Siempre el mismo problema",
            "fecha": "2019-10-12T01:48:01",
            "likes": 4,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/juliescalante14/status/1182835280920928256",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "problema"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100778,
        "fields": {
            "username": "ClaraWaite",
            "text": "@EpecOficial Ac\u00e1 va lo pedido por uds! pic.twitter.com/e4pFyso4AS",
            "fecha": "2019-10-14T22:28:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ClaraWaite/status/1183872286362947584",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aca pedido uds url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100779,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T12:56:29",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183728281700446210",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100780,
        "fields": {
            "username": "LaRomanista10",
            "text": "Qu\u00e9 pasa @EpecOficial ? a cada rato cortan la luz, van a quemar algo.",
            "fecha": "2019-10-16T04:10:59",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LaRomanista10/status/1184320809420111872",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa rato cortan luz quemar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100781,
        "fields": {
            "username": "ColazoAdriana",
            "text": "Seguimos sin luz hice varios reclamos ya hice reclamo telef\u00f3nico y por b/t nunca me respondieron! Barrio paso de Los Andes desde anoche 21 hs",
            "fecha": "2019-10-14T11:46:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ColazoAdriana/status/1183710594186301443",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "seguimos luz hice reclamos hice reclamo telefonico bt respondieron bario paso andes anoche hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100782,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 tu reclamo desde este enlace:",
            "fecha": "2019-10-11T13:03:51",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182642970887106560",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo enlace"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100783,
        "fields": {
            "username": "marcepalavecino",
            "text": "Tampoco hay luz en Boulevares. Este corte no estaba anunciado. Ya hice reclamo X la web",
            "fecha": "2019-10-13T11:35:04",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/marcepalavecino/status/1183345402843750400",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz boulevares corte anunciado hice reclamo web"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100784,
        "fields": {
            "username": "MatiSalinger",
            "text": "Sin luz en Cofico, @EpecOficial. \u00bfEs una muestra de lo que va a ser el verano?",
            "fecha": "2019-10-11T19:40:55",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MatiSalinger/status/1182742895545278464",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz cofico \u00bfes muestra verano"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100785,
        "fields": {
            "username": "Mario_LFT",
            "text": "Nobleza obliga,  @EpecOficial no solo respondi\u00f3 el tweet, sino que en dos horas el problema estuvo solucionado, hoy punto para @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T17:46:59",
            "likes": 3,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Mario_LFT/status/1183076610360168448",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "nobleza obliga respondio twet problema solucionado punto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100786,
        "fields": {
            "username": "mikameichtry",
            "text": "@EpecOficial forros de mierda",
            "fecha": "2019-10-16T13:36:36",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mikameichtry/status/1184463153972895744",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "foros mierda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100787,
        "fields": {
            "username": "nicolastorcivia",
            "text": "@EpecOficial no hay servicio en barrio empalme en calle pascanas al 4000",
            "fecha": "2019-10-09T23:33:15",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nicolastorcivia/status/1182076587656790016",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio bario empalme calle pascanas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100788,
        "fields": {
            "username": "ReclamosCordoba",
            "text": "Ojo tambi\u00e9n con los pago con tarjeta, d\u00e9bitos autom\u00e1tico y \"facturas truchas\" donde el c\u00f3digo de barras es fraudulento. Ojo!",
            "fecha": "2019-10-16T23:52:36",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/ReclamosCordoba/status/1184618174920187904",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ojo pago tarjeta debitos automatico facturas truchas codigo baras fraudulento ojo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100789,
        "fields": {
            "username": "elbar6",
            "text": "@EpecOficial se acaba de contar la luz en Pque Atl\u00e1ntica . Y acaba de volver. Es la 3ra vez en el d\u00eda.",
            "fecha": "2019-10-11T19:48:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/elbar6/status/1182744720298139651",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "acaba contar luz pque atlantica acaba volver ra"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100790,
        "fields": {
            "username": "RADIOXLAFALDA",
            "text": "Seria bueno que nos informen correctamente no solo para informar a la poblacion , si no que para nosotros como medio poder arbitrar las medidas necesarias para no quedar fuera de aire.",
            "fecha": "2019-10-09T18:24:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/RADIOXLAFALDA/status/1181998792498913281",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "seria informen corectamente informar poblacion arbitrar medidas necesarias quedar aire"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100791,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola \u00bfen qu\u00e9 barrio y localidad est\u00e1s?",
            "fecha": "2019-10-11T22:38:45",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182787648764678145",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola \u00bfen bario localidad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100792,
        "fields": {
            "username": "_LuliBustamante",
            "text": "@EpecOficial estoy sin luz desde esta ma\u00f1ana!! alguna soluci\u00f3n prontaa?!",
            "fecha": "2019-10-15T21:34:29",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/_LuliBustamante/status/1184221027833921546",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz manana solucion pronta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100793,
        "fields": {
            "username": "BiancaSalvi",
            "text": "Sin luz desde las 6 am @EpecOficial  no sabe no contesta... cri cri",
            "fecha": "2019-10-14T20:18:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BiancaSalvi/status/1183839391787171841",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz am contesta cri cri"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100794,
        "fields": {
            "username": "TVCanalC",
            "text": "#EPEC  anunci\u00f3 cortes de #energ\u00eda en la ciudad\n\nEntre los barrios que se ver\u00e1n afectados se encuentran barrio General Paz, barrio #G\u00fcemes, barrio #Pueyrred\u00f3n, entre otros. @EpecOficial\nhttp://canalc.com.ar/epec-anuncio-cortes-de-energia-en-la-ciudad/\u00a0\u2026pic.twitter.com/yr5yQi91oL",
            "fecha": "2019-10-17T17:02:50",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/TVCanalC/status/1184877440360943617",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "epec anuncio cortes energia ciudad barios veran afectados encuentran bario paz bario guemes bario pueyredon url \u2026 url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100795,
        "fields": {
            "username": "VosSosElSol",
            "text": "Te dieron alguna respuesta? Seguimos as\u00ed, todo se prende a medias y se apaga",
            "fecha": "2019-10-14T19:48:56",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VosSosElSol/status/1183832076400902145",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "respuesta seguimos prende medias apaga"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100796,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Mauri, ya se encuentra normalizado el sector \u00bfContinu\u00e1s sin servicio?",
            "fecha": "2019-10-12T14:13:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183022947017076736",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mauri normalizado sector \u00bfcontinuas servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100797,
        "fields": {
            "username": "hoyo_0",
            "text": "Much\u00edsimas gracias por responder hasta altas horas de la noche...ya se restableci\u00f3 el servicio!!",
            "fecha": "2019-10-14T01:34:30",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/hoyo_0/status/1183556652928241665",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "muchisimas gracias responder altas nocheya restablecio servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100798,
        "fields": {
            "username": "lulipsicounc",
            "text": "Providencia sigue cortado",
            "fecha": "2019-10-17T19:51:36",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lulipsicounc/status/1184919912428589057",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "providencia cortado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100799,
        "fields": {
            "username": "ColazoAdriana",
            "text": "@EpecOficial por favor Barrio Paso de Los Andes sin luz hace una hora! Restablecer el servicio!",
            "fecha": "2019-10-14T01:59:29",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ColazoAdriana/status/1183562941460865024",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor bario paso andes luz hora restablecer servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100800,
        "fields": {
            "username": "brin022",
            "text": "Tenemos media tensi\u00f3n desde ayer a las 23 hs",
            "fecha": "2019-10-14T18:35:12",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/brin022/status/1183813521655681025",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "media tension hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100801,
        "fields": {
            "username": "Walter32749599",
            "text": "Buenas tardes. Uds me pueden confirmar si se cortara el servicio de EE en Cerro Negro? Es muy importante saberlo, por mas que sea solo medio minuto!! Espero su respuesta. Muchas gracias!",
            "fecha": "2019-10-12T22:25:06",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Walter32749599/status/1183146603496034306",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes uds confirmar cortara servicio cero negro importante saberlo minuto espero respuesta gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100802,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n10/10 e 13 a 16 por aumento de potencia en subestaci\u00f3n transformadora.\nAfecta: barrio Obrero, \u00e1rea comprendida por las calles Sol de Mayo, Luna y C\u00e1rdenas, Ferreyra, Montevideo y Oca\u00f1a, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-09T22:05:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182054388128518145",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez diez aumento potencia subestacion transformadora afecta bario obrero area comprendida calles sol mayo luna cardenas fereyra montevideo ocana forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100803,
        "fields": {
            "username": "RooSeghieri",
            "text": "No, no se encuentra normalizado por que seguimos sin luz",
            "fecha": "2019-10-12T13:41:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/RooSeghieri/status/1183014723085852673",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "normalizado seguimos luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100804,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n12/10 de 13:30 a 18:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio Los Carolinos, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-11T22:10:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182780421509173253",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento red aerea afecta bario carolinos forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100805,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Marcos, si continu\u00e1s sin servicio por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que vaya la cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-17T22:09:33",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184954629102166018",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola marcos continuas servicio favor realiza reclamo url \u2026 cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100806,
        "fields": {
            "username": "TriniCL",
            "text": "Ayer fui al s\u00faper pedazo de otario hijo de diez camiones llenos de conchudas cajetudas reventadas putas",
            "fecha": "2019-10-10T22:01:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/TriniCL/status/1182415940270604291",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "super pedazo otario hijo diez camiones llenos conchudas cajetudas reventadas putas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100807,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Gaston, estamos trabajando en la zona:https://twitter.com/EpecOficial/status/1182406769252937733\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-10T21:59:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182415371652993024",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola gaston trabajando zona url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100808,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, si ya realizaste el reclamo, una cuadrilla se dirigir\u00e1 a verificar en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T19:49:15",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183832156302385154",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes realizaste reclamo cuadrilla dirigira verificar menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100809,
        "fields": {
            "username": "estoyQexploto",
            "text": "Alguien choc\u00f3 un poste de luz...en lomas oeste estamos igual",
            "fecha": "2019-10-09T03:26:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/estoyQexploto/status/1181773015564083203",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "alguien choco poste luzen lomas oeste"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100810,
        "fields": {
            "username": "AlexisBoujon",
            "text": "Y con un fuerte aplauso recibimos a la temporada de cortes veranos 2019/2020. Aplausos vamos!",
            "fecha": "2019-10-10T21:29:59",
            "likes": 13,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/AlexisBoujon/status/1182407954693316608",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "fuerte aplauso recibimos temporada cortes veranos aplausos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100811,
        "fields": {
            "username": "iadin_mohuanna",
            "text": "@EpecOficial Chacabuco e illia no hay servicio desde ayer a las 2 de la madrugada... cuando vuelve el servicio?",
            "fecha": "2019-10-14T20:22:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/iadin_mohuanna/status/1183840433933357056",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "chacabuco illia servicio madrugada vuelve servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100812,
        "fields": {
            "username": "raulernestoferr",
            "text": "@baronjimena \nAs\u00ed empiezo yo este feriado HERMOSO \nComo empiezo este lunes? SIN LUZ  que pasa con la luz @EpecOficial \nEn barrio alta C\u00f3rdoba\nCiudad de C\u00f3rdoba \nCalle Tucum\u00e1n \nNO HAY LUZ \nDesde las 7 de la ma\u00f1ana \nEstamos sin luz https://twitter.com/baronjimena/status/1183720222383071232\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-14T13:13:24",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/raulernestoferr/status/1183732537669177344",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "empiezo feriado hermoso empiezo lunes luz pasa luz bario alta cordoba ciudad cordoba calle tucuman luz manana luz url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100813,
        "fields": {
            "username": "CostaCarola",
            "text": "\u00bfA qu\u00e9 hora vuelve la luz, @EpecOficial?",
            "fecha": "2019-10-10T17:23:09",
            "likes": 3,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CostaCarola/status/1182345838414225408",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "\u00bfa hora vuelve luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100814,
        "fields": {
            "username": "IanBenjaaa",
            "text": "@VivireNuevaCba el que avisa no traiciona",
            "fecha": "2019-10-11T19:49:18",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/IanBenjaaa/status/1182745004348981248",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "avisa traiciona"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100815,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, en estos momentos se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en un barrio cercano a esa zona y es posible que tu vivienda se vea afectada. El mismo finaliza a las 13 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-14T11:35:38",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183707936343887873",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "momentos realizando mejoras programado bario cercano zona vivienda vea afectada finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100816,
        "fields": {
            "username": "romeroa50",
            "text": "@EpecOficial buenas tardes, barrio el Refugio, altura recta Martinolli al 8900 todos los vecinos sin sumistro, que pasa?",
            "fecha": "2019-10-12T16:33:51",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/romeroa50/status/1183058206605676545",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes bario refugio altura recta martinolli vecinos sumistro pasa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100817,
        "fields": {
            "username": "MFranceschelli",
            "text": "En calle Montevideo 608 sin luz!",
            "fecha": "2019-10-17T21:04:39",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MFranceschelli/status/1184938294989197312",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calle montevideo luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100818,
        "fields": {
            "username": "nietoromina",
            "text": "@EpecOficial buenas tardes, sin luz en barrio Alberdi desde hace 20 minutos; hay corte programado?",
            "fecha": "2019-10-12T22:08:52",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nietoromina/status/1183142519112110080",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes luz bario alberdi minutos corte programado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100819,
        "fields": {
            "username": "GabrielFioretto",
            "text": "@EpecOficial que paso ahora? Est\u00e1n haciendo mantenimiento? La concha de tu madre",
            "fecha": "2019-10-12T01:33:09",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GabrielFioretto/status/1182831538637037569",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "paso mantenimiento concha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100820,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:49:35",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183862438598307840",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100821,
        "fields": {
            "username": "dieec22",
            "text": "Ok. Gracias reci\u00e9n vuelve.",
            "fecha": "2019-10-14T20:22:54",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/dieec22/status/1183840625055162368",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ok gracias recien vuelve"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100822,
        "fields": {
            "username": "OsoGordoSojero7",
            "text": "EPEC @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-17T16:12:54",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/OsoGordoSojero7/status/1184864875455172611",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "epec"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100823,
        "fields": {
            "username": "Gorotombo",
            "text": "Gracias",
            "fecha": "2019-10-14T18:11:58",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Gorotombo/status/1183807676406476801",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100824,
        "fields": {
            "username": "Manucho02314406",
            "text": "@EpecOficial que sucede en la zona sur?",
            "fecha": "2019-10-11T00:06:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Manucho02314406/status/1182447416018198528",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sucede zona sur"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100825,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Juan, si est\u00e1s sin servicio por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800-777-0000,",
            "fecha": "2019-10-11T20:26:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182754355935633408",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "juan servicio favor realiza reclamo llamando"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100826,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Julieta, se realizar\u00e1 un Trabajo por Mejoras que afectar\u00e1 a diferentes sectores de Punilla. Pod\u00e9s ver la informaci\u00f3n ingresando en el siguiente linkhttps://conectadosepec.wordpress.com/2019/10/14/trabajos-por-mejoras-en-el-valle-de-punilla-15-de-octubre/\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-15T12:22:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184081992192856064",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola julieta realizara mejoras afectara sectores punilla podes informacion ingresando linquhtps url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100827,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, hay un corte programado en el sector hasta las 18:30 horas.",
            "fecha": "2019-10-12T16:45:20",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183061099396116481",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes corte programado sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100828,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Santiago, envianos por favor tu n\u00famero de contrato y de cliente.",
            "fecha": "2019-10-17T16:30:10",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184869219160203265",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "santiago envianos favor numero contrato cliente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100829,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor envianos tu n\u00famero de contrato y de cliente.",
            "fecha": "2019-10-14T18:48:43",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183816924733562880",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor envianos numero contrato cliente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100830,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, estamos al tanto de la restricci\u00f3n en la zona. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T20:20:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183840079724318721",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes restricion zona personal normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100831,
        "fields": {
            "username": "raqueldance",
            "text": "@EpecOficial Cu\u00e1ndo vuelve la luz en zona Las Palmas?",
            "fecha": "2019-10-13T15:32:47",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/raqueldance/status/1183405226012921856",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vuelve luz zona palmas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100832,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Silvia, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T14:49:41",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183031993275158529",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "silvia favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100833,
        "fields": {
            "username": "micaanievva",
            "text": "si va y vuelve la luz aca",
            "fecha": "2019-10-12T02:21:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/micaanievva/status/1182843612457066498",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vuelve luz aca"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100834,
        "fields": {
            "username": "BarbiRevello",
            "text": "Todos los d\u00edas nos van a tener con un problema distinto en Nueva C\u00f3rdoba???",
            "fecha": "2019-10-12T01:43:43",
            "likes": 8,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BarbiRevello/status/1182834198085853190",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "problema distinto cordoba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100835,
        "fields": {
            "username": "RooSeghieri",
            "text": "Alto alberdi sigue sin luz",
            "fecha": "2019-10-12T13:24:44",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/RooSeghieri/status/1183010615679488000",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "alto alberdi luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100836,
        "fields": {
            "username": "MayraLm2",
            "text": "Me estaba por hacer un licuado hasta que me di cuenta que no tengo luz. @EpecOficial te odio",
            "fecha": "2019-10-09T21:11:16",
            "likes": 10,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/MayraLm2/status/1182040859254153216",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "licuado di luz odio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100837,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Villa Nueva: barrios Villa del Sur, Los Algarrobos, Ctalamochita, Las Rosas, Golf, Jardin del Golf, Villa del Parque, La Floresa, Portal de la Costa, Centro, Residencial, Am\u00e9rica, La Reserva, Roca y zona industrial: ya cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-12T00:56:30",
            "likes": 1,
            "replies": 4,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182822315631009792",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "villa barios villa sur algarobos ctalamochita rosas golf jardin golf villa parque floresa portal costa centro residencial america reserva roca zona industrial cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100838,
        "fields": {
            "username": "CaroGutierres",
            "text": "Que pedazo de in\u00fatiles de mierda que son eh? Un d\u00eda de calor y ya cortan la luz? Me vino el doble de luz este mes, descuento estas horas y la comida que se me echa a perder tambi\u00e9n? In\u00fatiles. Servicio de mierda. Los odio. @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-11T20:49:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CaroGutierres/status/1182760049355214848",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pedazo inutiles mierda eh calor cortan luz vino doble luz mes descuento comida echa perder inutiles servicio mierda odio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100839,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola, \u00bfen qu\u00e9 zona te encontr\u00e1s?",
            "fecha": "2019-10-16T21:47:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184586594629668865",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola \u00bfen zona encontras"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100840,
        "fields": {
            "username": "josehsegura",
            "text": "Un cl\u00e1sico del gobierno de Uni\u00f3n por C\u00f3rdoba o c\u00f3mo se llame ahora. El nivel de incapacidad de los gerentes exasperante",
            "fecha": "2019-10-11T00:59:50",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/josehsegura/status/1182460767129559040",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "clasico gobierno union cordoba llame nivel incapacidad gerentes exasperante"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100841,
        "fields": {
            "username": "YenyOrtega",
            "text": "@EpecOficial calculando tu consumo de luz. pic.twitter.com/Qrq0S0pC12",
            "fecha": "2019-10-16T11:37:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/YenyOrtega/status/1184433064832913411",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calculando consumo luz url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100842,
        "fields": {
            "username": "lucascompagnuc1",
            "text": "Ni que tuvieses un split",
            "fecha": "2019-10-12T02:37:21",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lucascompagnuc1/status/1182847694349459456",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "split"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100843,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Ivan, teniamos un trabajo por mejora en la zona.",
            "fecha": "2019-10-17T18:14:45",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184895540443652098",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ivan teniamos mejora zona"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100844,
        "fields": {
            "username": "AriadnaCossio",
            "text": "Tengo gente en el ascensor atrapada hace media hora me hicieron subir 17 pisos caminando TODO EL D\u00cdA CORTAN LA LUZ MANGA DE INOPERANTES",
            "fecha": "2019-10-12T02:11:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/AriadnaCossio/status/1182841088161304577",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gente ascensor atrapada media hora subir pisos caminando cortan luz manga inoperantes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100845,
        "fields": {
            "username": "EmiButtarelli",
            "text": "Qu\u00e9 servicio del orto que das @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T02:37:49",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EmiButtarelli/status/1182847813597777921",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio orto das"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100846,
        "fields": {
            "username": "matbal90",
            "text": "@EpecOficial nueva Cordoba altura illia sin luz",
            "fecha": "2019-10-12T01:39:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/matbal90/status/1182833161102921729",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cordoba altura illia luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100847,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Bialet Masse)\nHoy de 9 a 12 horas por puesta en servicio de nueva red a\u00e9rea.\nAfecta: zona norte de Bialet Masse, sobre cercan\u00edas de la Av. Suncho Huaico, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-11T10:15:06",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182600504939024385",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras bialet mase puesta servicio red aerea afecta zona norte bialet mase cercanias av suncho huaico forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100848,
        "fields": {
            "username": "Claudio65804049",
            "text": "No funciona nada acca ya 1 hora y media sin luz ppnga la gente a trabajar y no a rascarse l9s uevos. Con lo.qie abonamo de luz nunca deberia cortarse.",
            "fecha": "2019-10-12T10:51:29",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Claudio65804049/status/1182972046692831232",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "funciona aca hora media luz pnga gente rascarse ls uevos loqie abonamo luz deberia cortarse"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100849,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T19:31:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183465289410850817",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100850,
        "fields": {
            "username": "danywizard",
            "text": "@EpecOficial corte de energia en alto alberdi 9 de julio al 3000",
            "fecha": "2019-10-14T12:02:30",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/danywizard/status/1183714696312041473",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte energia alto alberdi julio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100851,
        "fields": {
            "username": "EHI_Pablo",
            "text": "Me prendo fuego la concha de su mother",
            "fecha": "2019-10-12T01:55:12",
            "likes": 3,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EHI_Pablo/status/1182837087369924610",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "prendo fuego concha mother"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100852,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda, no tenemos restricciones registradas al momento en ese barrio. Por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T14:25:49",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183750761924235272",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "restriciones registradas bario favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100853,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Villa Nueva)\nHoy de 06.30 a 07.00 hs por mantenimiento correctivo.\nAfecta: Localidad de Villa Nueva en forma total.",
            "fecha": "2019-10-12T09:00:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182944026871377920",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras villa hs mantenimiento corectivo afecta localidad villa forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100854,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Ceci. Estamos al tanto de la restricci\u00f3n en ese barrio. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio lo antes posible.",
            "fecha": "2019-10-13T10:32:26",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183329642628956160",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ceci restricion bario personal normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100855,
        "fields": {
            "username": "damiancorrea15",
            "text": "@EpecOficial y la re concha de tu madre",
            "fecha": "2019-10-10T17:21:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/damiancorrea15/status/1182345298028498944",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "concha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100856,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T19:24:48",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183826004873224193",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100857,
        "fields": {
            "username": "germanjnegro",
            "text": "@EpecOficial gran corte en Villa Allende. Por lo menos todo barrio golf",
            "fecha": "2019-10-09T01:21:42",
            "likes": 0,
            "replies": 3,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/germanjnegro/status/1181741494337785856",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte villa allende bario golf"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100858,
        "fields": {
            "username": "celesbocco",
            "text": "Por favor !!! Alguna vez hagan las cosas bien ! Primeros calores y ya empiezan a cortar la luz !! COFICO SIN LUZ COMO EL A\u00d1O PASADO",
            "fecha": "2019-10-11T20:25:31",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/celesbocco/status/1182754122103214084",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor hagan calores empiezan cortar luz cofico luz ano"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100859,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Pueyrred\u00f3n y Ampliaci\u00f3n Pueyrred\u00f3n, cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-14T11:40:41",
            "likes": 3,
            "replies": 7,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183709206580473856",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios pueyredon ampliacion pueyredon cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100860,
        "fields": {
            "username": "floraricordi",
            "text": "@EpecOficial sin luz en barrio cerro chico desde esta madrugada.. qu\u00e9 pasa ?",
            "fecha": "2019-10-13T13:47:01",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/floraricordi/status/1183378609332989953",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario cero chico madrugada pasa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100861,
        "fields": {
            "username": "DrMistakes",
            "text": "@EpecOficial dejen de cortar la luz los s\u00e1bados hijos de re mil puta",
            "fecha": "2019-10-12T16:28:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/DrMistakes/status/1183056760078295040",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dejen cortar luz sabados hijos mil puta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100862,
        "fields": {
            "username": "m_belu",
            "text": "Hace desde el mediod\u00eda que intentamos comunicarnos y no recibimos respuesta. Terrible, nos dejaron sin portero y probablemente sin electrodom\u00e9sticos.",
            "fecha": "2019-10-10T19:02:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/m_belu/status/1182370794447474688",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mediodia comunicarnos recibimos respuesta terible dejaron portero probablemente electrodomesticos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100863,
        "fields": {
            "username": "patri_50",
            "text": "@EpecOficial  no vayan a cortar la luz en alta gracia porque te mandamos un misil !",
            "fecha": "2019-10-14T00:05:48",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/patri_50/status/1183534330611687424",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vayan cortar luz alta gracia mandamos misil"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100864,
        "fields": {
            "username": "irisnancyg",
            "text": "@municba @EpecOficial @EPECok Por favor arreglar la v\u00eda blanca lo antes posible, de calle Talcahuano al 900 de barrio Residencial Am\u00e9rica, est\u00e1 toda la cuadra y zonas aleda\u00f1as en total oscuridad. Muchas gracias.",
            "fecha": "2019-10-10T01:33:50",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/irisnancyg/status/1182106936780742656",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor areglar via blanca calle talcahuano bario residencial america cuadra zonas aledanas oscuridad gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100865,
        "fields": {
            "username": "SMCarranza1980",
            "text": "@EpecOficial con que opci\u00f3n me puedo comunicar con un ser humano al 0800? Parece una tomada de pelo. Estoy tratando de pagar una factura online y no me habilita porque seg\u00fan el sistema debo otra que tengo abonada ya. Un crack el que program\u00f3 el sistema. Mas in\u00fatil Imposible.",
            "fecha": "2019-10-17T13:39:16",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SMCarranza1980/status/1184826211018706945",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "opcion comunicar humano tomada pelo tratando pagar factura online habilita sistema debo abonada cracqu programo sistema inutil imposible"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100866,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Si est\u00e1s sin servicio en tu domicilio por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-11T02:49:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182488264290324481",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio domicilio favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100867,
        "fields": {
            "username": "RossanaElias",
            "text": "@EpecOficial @RossanaElias  muy buenos d\u00edas Calle Guilardo Guilardi al 1230 barrio san Rafael hace 2 horas sin luz , hoy yo trabajo la para del colectivo est\u00e1 a oscuras como todo la avenida y el barrio Sra El\u00edas.",
            "fecha": "2019-10-14T07:59:04",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/RossanaElias/status/1183653433972346881",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calle guilardo guilardi bario san rafael luz colectivo oscuras avenida bario sra elias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100868,
        "fields": {
            "username": "grapastor",
            "text": "@EpecOficial al primer calor EPEC se desactiva ... alg\u00fan comentario para los barrios sin Luz de C\u00f3rdoba?",
            "fecha": "2019-10-11T22:19:07",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/grapastor/status/1182782709216796673",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor epec desactiva algun comentario barios luz cordoba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100869,
        "fields": {
            "username": "ERegatuzzo",
            "text": "Epec que pasa en cofico con el corte ? Se sabe algo ?",
            "fecha": "2019-10-14T21:46:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ERegatuzzo/status/1183861692360466437",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "epec pasa cofico corte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100870,
        "fields": {
            "username": "Marcumeister",
            "text": "Tambi\u00e9n afecta a barrio independencia (centro)?",
            "fecha": "2019-10-17T18:21:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Marcumeister/status/1184897131871690752",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "afecta bario independencia centro"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100871,
        "fields": {
            "username": "QuinterosJP",
            "text": "@EpecOficial sostiene que @ERSePcba autoriz\u00f3 esos plazos de cobro (cada 20 d\u00edas).\nBuscamos, pedimos y rastreamos la resoluci\u00f3n que lo autoriz\u00f3.\nNo existe.\nEpec, ante la pasividad del Ente de Control, est\u00e1 estafando a los usuarios.\nHacen caja con la plata de la gente!",
            "fecha": "2019-10-17T10:50:27",
            "likes": 7,
            "replies": 1,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/QuinterosJP/status/1184783727018303490",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sostiene autorizo plazos cobro buscamos pedimos rastreamos resolucion autorizo epec pasividad ente control estafando usuarios caja plata gente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100872,
        "fields": {
            "username": "FransoiMarcelo",
            "text": "Cu\u00e1nto tiempo falta, ?? Se\u00f1ores",
            "fecha": "2019-10-11T00:41:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FransoiMarcelo/status/1182456054145257472",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "falta senores"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100873,
        "fields": {
            "username": "soymarirojas",
            "text": "@EpecOficial En Arguello, Barrio Palmas de claret no contamos con servicio el\u00e9ctrico, hoy se ha ido 4 veces la luz",
            "fecha": "2019-10-11T00:35:59",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soymarirojas/status/1182454763021099008",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "arguello bario palmas claret contamos servicio electrico ido luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100874,
        "fields": {
            "username": "pablo_persico",
            "text": "Zona Alto Alberdi l\u00edmite con barrio marechal se corto el servicio. Por favor manden a la cuadrilla",
            "fecha": "2019-10-14T23:17:53",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pablo_persico/status/1183884660671164422",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "zona alto alberdi limite bario marechal corto servicio favor manden cuadrilla"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100875,
        "fields": {
            "username": "solpereyrar",
            "text": "bueno peropic.twitter.com/evKi2UTiv5",
            "fecha": "2019-10-12T01:55:56",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/solpereyrar/status/1182837271772454913",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100876,
        "fields": {
            "username": "TriniCL",
            "text": "Que vienes a cortar en G\u00fcemes entonces puto. Te parto la jeta si no me das la luz en 321",
            "fecha": "2019-10-10T22:00:16",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/TriniCL/status/1182415577878581248",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vienes cortar guemes puto parto jeta das luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100877,
        "fields": {
            "username": "RonchiSilvina",
            "text": "Como casi todos los fines de semana!!",
            "fecha": "2019-10-12T12:34:41",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/RonchiSilvina/status/1182998021094727680",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "fines semana"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100878,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Emily, el servicio se normalizar\u00e1 en los pr\u00f3ximos minutos.",
            "fecha": "2019-10-11T15:53:05",
            "likes": 4,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182685559560589319",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola emily servicio normalizara proximos minutos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100879,
        "fields": {
            "username": "Giuliana___P",
            "text": "Estoy en la facultad por entrar a rendir y se acaba de cortar la luz. @EpecOficial realmente la ten\u00e9s conmigo eh?",
            "fecha": "2019-10-10T21:43:58",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Giuliana___P/status/1182411474138025986",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "facultad entrar rendir acaba cortar luz realmente tenes eh"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100880,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Mauro, tenemos una falla en un distribuidor de media tensi\u00f3n en la zona. Estamos trabajando en el sector para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-10T21:28:41",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182407628548444170",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola mauro falla distribuidor media tension zona trabajando sector normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100881,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, hay un corte programado en el sector hasta las 17:30 horas.",
            "fecha": "2019-10-12T17:39:52",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183074819782389765",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes corte programado sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100882,
        "fields": {
            "username": "BossioTomi",
            "text": "@EpecOficial baratas tus boletas como para quedarse sin luz, divinos son",
            "fecha": "2019-10-15T18:08:24",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BossioTomi/status/1184169163666984960",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "baratas boletas quedarse luz divinos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100883,
        "fields": {
            "username": "Cmfa87",
            "text": "Estoy haciendo flan a la luz de la vela. Me siento de 1810.",
            "fecha": "2019-10-12T01:59:43",
            "likes": 6,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cmfa87/status/1182838226282786816",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "flan luz vela siento diez"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100884,
        "fields": {
            "username": "MinSPcba",
            "text": "JORNADA DE GENERACI\u00d3N DISTRIBUIDA \n\nEl Dir. de #Energ\u00edasRenovables y Comunicaci\u00f3n, @SergioMansur3, disert\u00f3 sobre programas provinciales de promoci\u00f3n de energ\u00eda renovables y eficacia, en la II Jornada de Generaci\u00f3n Distribuida organizada por @EpecOficial  pic.twitter.com/tGfZCSR2IG",
            "fecha": "2019-10-11T14:01:05",
            "likes": 6,
            "replies": 0,
            "rts": 5,
            "url": "https://twitter.com/MinSPcba/status/1182657373506342915",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jornada generacion distribuida dir energiasrenovables comunicacion diserto programas provinciales promocion energia renovables eficacia jornada generacion distribuida organizada url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100885,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras\n17/10 de 8 a 10 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio General Paz.",
            "fecha": "2019-10-16T22:05:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184591103221260288",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras diez diez mantenimiento red aerea afecta bario paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100886,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola,  pueden tener una periodicidad de 20 d\u00edas entre el vencimiento de una factura y otra. Eso es lo autorizado por el ERSeP, el \u00f3rgano de control sobre EPEC.",
            "fecha": "2019-10-16T17:20:37",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184519528140685312",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola periodicidad vencimiento factura autorizado ersep organo control epec"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100887,
        "fields": {
            "username": "francociucci",
            "text": "@EpecOficial que pasa con el servicio en B\u00b0 Jard\u00edn?",
            "fecha": "2019-10-14T16:49:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/francociucci/status/1183786874944528384",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa servicio b\u00b0 jardin"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100888,
        "fields": {
            "username": "nicoalberto97",
            "text": "La \u00fanica raz\u00f3n por la que entr\u00f3 a Twitter es para ver las bardeadas a epec en cada corte. Gracias por tanto C\u00f3rdoba querida",
            "fecha": "2019-10-10T21:58:03",
            "likes": 6,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nicoalberto97/status/1182415017448235009",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "unica razon entro twiter bardeadas epec corte gracias cordoba querida"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100889,
        "fields": {
            "username": "celesbocco",
            "text": "Por favor !!! No puede seguir cortando la luz siempre un problema hay",
            "fecha": "2019-10-11T21:54:57",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/celesbocco/status/1182776628230983681",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor seguir cortando luz problema"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100890,
        "fields": {
            "username": "rosalespaulita",
            "text": "Barrio Nueva Cba?!",
            "fecha": "2019-10-10T21:18:40",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/rosalespaulita/status/1182405110368034816",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario cba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100891,
        "fields": {
            "username": "BiancaSalvi",
            "text": "Ya complete el formulario y llamamos dos veces pero desde las 6 am que estamos sin luz! Chacabuco entre illia  y corrientes",
            "fecha": "2019-10-14T20:22:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BiancaSalvi/status/1183840478049034240",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "complete formulario llamamos am luz chacabuco illia corientes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100892,
        "fields": {
            "username": "pilimiret",
            "text": "@EpecOficial hola. Cuando vuelve la luz en barrio paso de los andes ? Gracias",
            "fecha": "2019-10-12T17:35:47",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pilimiret/status/1183073795541798914",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola vuelve luz bario paso andes gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100893,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Joaqu\u00edn, tal como te informamos anteriormente no tenemos horario estimado de normalizaci\u00f3n. Saludos.",
            "fecha": "2019-10-10T22:17:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182419858677534720",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "joaquin informamos anteriormente horario estimado normalizacion saludos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100894,
        "fields": {
            "username": "FranObs",
            "text": "Pero en breve voy a salir, as\u00ed que ten\u00e9s free pc",
            "fecha": "2019-10-16T18:05:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FranObs/status/1184530731520970754",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "salir tenes fre pc"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100895,
        "fields": {
            "username": "NatiG75658912",
            "text": "En barrio san Felipe estamos sin luz, tambi\u00e9n es por mantenimiento??",
            "fecha": "2019-10-14T16:20:28",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/NatiG75658912/status/1183779615971651586",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario san felipe luz mantenimiento"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100896,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, \u00bfDesde qu\u00e9 localidad/barrio nos escrib\u00eds?",
            "fecha": "2019-10-14T14:51:49",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183757307047567361",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "\u00bfdesde localidadbario escribis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100897,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda Mario. Gracias por la notificaci\u00f3n, lo derivamos.",
            "fecha": "2019-10-12T12:42:46",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183000053629227008",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mario gracias notificacion derivamos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100898,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n10/10 de 9 a 11:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio General Paz, en \u00e1rea comprendida por las calles: Catamarca, David Luque, Lima y F\u00e9lix Fr\u00edas, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-09T22:00:05",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182053144307650563",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez diez mantenimiento red aerea afecta bario paz area comprendida calles catamarca david luque lima felix frias forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100899,
        "fields": {
            "username": "ciclonuevo09",
            "text": "@EpecOficial hace m\u00e1s de 12 horas en ayacucho no tenemos luz, son impresentables",
            "fecha": "2019-10-12T12:40:07",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ciclonuevo09/status/1182999387250839552",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ayacucho luz impresentables"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100900,
        "fields": {
            "username": "irischiappero",
            "text": "Volvi\u00f3 la luz !! @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-10T22:17:20",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/irischiappero/status/1182419873336643584",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "volvio luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100901,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Ceci, hay una restricci\u00f3n en un barrio cercano que puede estar afectando a tu vivienda. Nuestro personal trabaja para normalizarlo a la brevedad.",
            "fecha": "2019-10-12T12:34:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182997857885999106",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ceci restricion bario cercano afectando vivienda personal normalizarlo brevedad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100902,
        "fields": {
            "username": "GeorgiGaveglio",
            "text": "Si, bellos m\u00edos. Hice el reclamos por la web ya dos veces, y me llamo una persona de la empresa para decirme que \"en ocasiones los medidores est\u00e1n mal... q vaya a la oficina comercial a q me expliquen como cobran..\"",
            "fecha": "2019-10-17T16:33:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GeorgiGaveglio/status/1184870119442399234",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bellos hice reclamos web llamo persona empresa decirme ocasiones medidores oficina comercial expliquen cobran"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100903,
        "fields": {
            "username": "yamilammartinez",
            "text": "Gorda! Cuando te cortan la luz van a tu casa, lo hacen desde el tablero y te hacen firmar papeles. Hicieron eso? Sino no te la cortaron.",
            "fecha": "2019-10-16T18:09:01",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/yamilammartinez/status/1184531707862622210",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gorda cortan luz casa tablero firmar papeles cortaron"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100904,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Ampliaci\u00f3n los Pl\u00e1tanos, Guarnici\u00f3n A\u00e9rea C\u00f3rdoba, Villa Adela, Juan XXIII, Ameghino Norte, Ameghino Sud, Los Granados, Los Pl\u00e1tanos, 1ra Junta y El Tr\u00e9bol  restricci\u00f3n de servicio parcial. Nuestro personal se dirige a la zona afectada. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-13T13:41:37",
            "likes": 9,
            "replies": 5,
            "rts": 4,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183377251238330371",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios ampliacion platanos guarnicion aerea cordoba villa adela juan xi ameghino norte ameghino sud granados platanos ra junta trebol restricion servicio parcial personal dirige zona afectada informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100905,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:08:35",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183852121680240640",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100906,
        "fields": {
            "username": "jgc1527",
            "text": "@EpecOficial  cuando se reestable la luz en barrio Alberdi???",
            "fecha": "2019-10-12T22:09:17",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/jgc1527/status/1183142623311208448",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "restable luz bario alberdi"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100907,
        "fields": {
            "username": "soynazav",
            "text": "Gracias, regres\u00f3 recien",
            "fecha": "2019-10-10T22:32:20",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soynazav/status/1182423648885456896",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias regreso recien"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100908,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Florencia, no tenemos horario estimado de normalizaci\u00f3n del servicio.",
            "fecha": "2019-10-10T22:13:31",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182418911754702849",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "florencia horario estimado normalizacion servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100909,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas. no est\u00e1 relacionado al trabajo programado. Por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T12:21:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182994602460176385",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "relacionado programado favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100910,
        "fields": {
            "username": "soynazav",
            "text": "Y con este calor... Que barbaridad como se r\u00eden del usuario. Son la verguenza de cordoba",
            "fecha": "2019-10-12T01:31:18",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soynazav/status/1182831074793181184",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor barbaridad rien usuario verguenza cordoba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100911,
        "fields": {
            "username": "RossanaElias",
            "text": "@EpecOficial @RossanaElias  barrio san Rafael B calle Guilardo Guilardi 1239 hace 3 horas sin luz hoy yo trabajo da miedo salir todo el barrio a oscuras atienda los pedidos Sra El\u00edas",
            "fecha": "2019-10-14T08:17:59",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/RossanaElias/status/1183658196164075520",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario san rafael calle guilardo guilardi luz miedo salir bario oscuras atienda pedidos sra elias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100912,
        "fields": {
            "username": "fla_medina",
            "text": "Volvi\u00f3 la luz. Igualmente muchas gracias por contactarse a la brevedad",
            "fecha": "2019-10-09T23:35:20",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fla_medina/status/1182077114511740929",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "volvio luz igualmente gracias contactarse brevedad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100913,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Frida, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T10:27:40",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183328442919608321",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "frida favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100914,
        "fields": {
            "username": "charlylediable",
            "text": "Desde ayer no hay luz y cuando hay , hay baja tensi\u00f3n y las luces titilan y los aparatos se cagan , arreglen de una vez las cosas todos los a\u00f1os lo mismo, son unos in\u00fatiles . Arreglen lo que hicieron mal en gral paz",
            "fecha": "2019-10-14T15:20:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/charlylediable/status/1183764478669869056",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz baja tension luces titilan aparatos cagan areglen anos inutiles areglen gral paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100915,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Martin, tenemos una falla en la zona. Nuestra cuadrilla trabaja en el sector para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-12T02:27:11",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182845136964857856",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola martin falla zona cuadrilla sector normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100916,
        "fields": {
            "username": "__saitaam",
            "text": "Vas a necesitar un certificado de aptitud el\u00e9ctrica para que te pongan el medidor de vuelta. Yo soy electricista matriculado !",
            "fecha": "2019-10-10T21:29:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/__saitaam/status/1182407948628365323",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vas necesitar certificado aptitud electrica pongan medidor vuelta electricista matriculado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100917,
        "fields": {
            "username": "SofiaBMansilla",
            "text": "@EpecOficial que pasa con G\u00fcemes que se cort\u00f3 de nuevo la luz por segundo d\u00eda consecutivo? Es joda?",
            "fecha": "2019-10-12T01:30:38",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SofiaBMansilla/status/1182830905087401985",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa guemes corto luz consecutivo joda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100918,
        "fields": {
            "username": "Melicant",
            "text": "Los odio",
            "fecha": "2019-10-13T17:01:52",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Melicant/status/1183427645167546372",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "odio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100919,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Iv\u00e1n \u00bfDesde qu\u00e9 localidad/barrio nos escrib\u00eds?",
            "fecha": "2019-10-12T18:03:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183080826872963072",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes ivan \u00bfdesde localidadbario escribis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100920,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola, tenemos un trabajo por mejora en la zona hasta las 16.30 horas:https://conectadosepec.wordpress.com/2019/10/14/trabajos-por-mejoras-en-el-valle-de-punilla-15-de-octubre/\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-15T18:20:59",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184172330353856512",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola mejora zona url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100921,
        "fields": {
            "username": "fmdelamedialuna",
            "text": "Ok gracias !",
            "fecha": "2019-10-17T02:51:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fmdelamedialuna/status/1184663111791497216",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ok gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100922,
        "fields": {
            "username": "mike_len",
            "text": "Bien ah\u00ed!! Que dure!!!",
            "fecha": "2019-10-12T03:13:25",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mike_len/status/1182856772954013696",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dure"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100923,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Nueva C\u00f3rdoba  restricci\u00f3n de servicio en forma parcial por falla en un distribuidor de media tensi\u00f3n. Se trabaja en el sector. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-10T21:25:16",
            "likes": 8,
            "replies": 23,
            "rts": 3,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182406769252937733",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cordoba restricion servicio forma parcial falla distribuidor media tension sector informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100924,
        "fields": {
            "username": "SalemmeMatias",
            "text": "Mediocres",
            "fecha": "2019-10-12T02:10:54",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SalemmeMatias/status/1182841040287522816",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mediocres"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100925,
        "fields": {
            "username": "agusfrey26",
            "text": "@EpecOficial que pasa con la luz en Ampliaci\u00f3n San Pablo? Cuando vuelve la luz??",
            "fecha": "2019-10-10T23:58:20",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/agusfrey26/status/1182445288117690369",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa luz ampliacion san pablo vuelve luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100926,
        "fields": {
            "username": "rafacabrera__",
            "text": "Dale que quiero ver El Camino",
            "fecha": "2019-10-12T01:49:29",
            "likes": 3,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/rafacabrera__/status/1182835649415700481",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dale quiero camino"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100927,
        "fields": {
            "username": "FaaPizarroo",
            "text": "Mientras no me corten la luz @EpecOficial Todo bien (?",
            "fecha": "2019-10-13T05:58:20",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FaaPizarroo/status/1183260663541571584",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corten luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100928,
        "fields": {
            "username": "LiuzziFederico",
            "text": "Ya aumentaron, asique empiezan los cortes.\n#epecverguenza",
            "fecha": "2019-10-10T22:38:22",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LiuzziFederico/status/1182425167206735872",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aumentaron asique empiezan cortes epecverguenza"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100929,
        "fields": {
            "username": "andresmaranlo",
            "text": "Nuestro personal  trabaja , ahre",
            "fecha": "2019-10-10T14:34:22",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/andresmaranlo/status/1182303363079254016",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "personal ahre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100930,
        "fields": {
            "username": "periodismocruel",
            "text": "No importa cu\u00e1ndo leas esto.",
            "fecha": "2019-10-10T22:04:46",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/periodismocruel/status/1182416707673120770",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "importa leas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100931,
        "fields": {
            "username": "buscapinaradio",
            "text": "En casa ya  volvi\u00f3.",
            "fecha": "2019-10-09T03:26:47",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/buscapinaradio/status/1181772970328502272",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "casa volvio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100932,
        "fields": {
            "username": "GossetBCN",
            "text": "Buenas tardes se\u00f1or @QuinterosJP\nGracias por participar en este tema.\n\nAqu\u00ed comparto otro hilo relacionado al tema donde desde la Empresa EPEC me env\u00edan una explicaci\u00f3n.https://twitter.com/GossetBCN/status/1184524265128976384?s=19\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-16T20:30:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/GossetBCN/status/1184567239598657536",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes senor gracias participar tema comparto hilo relacionado tema empresa epec envian explicacion url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100933,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (La Falda)\nHoy de 14 a 17 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrios R\u00edo Grande, Santa Rosa, Villa Caprichosa Norte, Villa Estela, El Dominador, Pampa de Olaen y Piedras Grandes, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-09T10:00:06",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181871953776386048",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras falda mantenimiento red aerea afecta barios rio grande santa rosa villa caprichosa norte villa estela dominador pampa olaen piedras forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100934,
        "fields": {
            "username": "Mariano01242091",
            "text": "Ya les env\u00edo x privado el n\u00famero de incidente",
            "fecha": "2019-10-14T11:56:36",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Mariano01242091/status/1183713212824457217",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "envio privado numero incidente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100935,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Este convenio permitir\u00e1 una sustancial mejora en la provisi\u00f3n del servicio el\u00e9ctrico para la regi\u00f3n. EPEC proveer\u00e1 de 7.000 metros de cable unipolar de aluminio con pantalla de cobre a las Cooperativas para la realizaci\u00f3n de la obra de traslado de la demanda de energ\u00eda.",
            "fecha": "2019-10-11T19:21:22",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182737976796647424",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "convenio permitira sustancial mejora provision servicio electrico region epec provera metros cable unipolar aluminio pantalla cobre coperativas realizacion obra traslado demanda energia"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100936,
        "fields": {
            "username": "SofiaBMansilla",
            "text": "G\u00fcemes tambi\u00e9n! Para cu\u00e1ndo equipos de calidad? Desastroso",
            "fecha": "2019-10-10T21:47:39",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SofiaBMansilla/status/1182412402140286977",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "guemes equipos calidad desastroso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100937,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrio Los Boulevares  restricci\u00f3n de servicio. Avisaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-14T01:22:39",
            "likes": 0,
            "replies": 4,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183553670782304257",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario boulevares restricion servicio avisaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100938,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Cami \u00bfDesde qu\u00e9 localidad/barrio nos escrib\u00eds?",
            "fecha": "2019-10-12T12:52:59",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183002622564933632",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola cami \u00bfdesde localidadbario escribis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100939,
        "fields": {
            "username": "clarisapedrotti",
            "text": "Por favor necesito conocer hora estimada de la regularizaci\u00f3n del servicio.  Gracias",
            "fecha": "2019-10-10T22:02:40",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/clarisapedrotti/status/1182416182466564096",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor necesito hora estimada regularizacion servicio gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100940,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 7:30 a 9:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio Arg\u00fcello , en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-12T10:00:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182959111685791744",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba mantenimiento red aerea afecta bario arguello forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100941,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Mati. No contamos con tiempo estimado para informar. Nuestro personal trabajar para normalizar el servicio lo antes posible.",
            "fecha": "2019-10-12T12:54:31",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183003011498598401",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mati contamos estimado informar personal normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100942,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Michelle, no tenemos horario estimado de reposici\u00f3n del servicio.",
            "fecha": "2019-10-11T20:56:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182761798149328896",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola michelle horario estimado reposicion servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100943,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios C\u00f3ndor Alto y Bajo, Cumbres del Golf, La Polinesia, Industrial y Villa Brizuela de Villa Allende restricci\u00f3n de servicio por falla en media tensi\u00f3n. Se recorre la l\u00ednea. Informaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-15T10:08:42",
            "likes": 3,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184048446841507841",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios condor alto cumbres golf polinesia industrial villa brizuela villa allende restricion servicio falla media tension recore linea informaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100944,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T22:17:37",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183144718558998530",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100945,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, en este momento se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en un barrio cercano a esa zona y es posible que tu vivienda se vea afectada. El mismo finaliza a las 11 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-13T11:42:13",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183347201717800965",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "realizando mejoras programado bario cercano zona vivienda vea afectada finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100946,
        "fields": {
            "username": "Claudio65804049",
            "text": "En Granja de Funes igual no hay luz.",
            "fecha": "2019-10-12T10:42:42",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Claudio65804049/status/1182969835904491523",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "granja funes luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100947,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, ya se encuentra normalizado el servicio en la zona. Si continu\u00e1s con inconvenientes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T22:20:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183145318210252801",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes normalizado servicio zona continuas inconvenientes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100948,
        "fields": {
            "username": "Joselu972",
            "text": "Ya empezamos con los cortes @EpecOficial no hay luz en Bedoya al 800, Barrio Cofico. Bastante nos cobran por un p\u00e9simo servicio.@ElDoce @Cadena3Com @LAVOZcomar",
            "fecha": "2019-10-11T19:53:36",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Joselu972/status/1182746086814949383",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "empezamos cortes luz bedoya bario cofico cobran pesimo servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100949,
        "fields": {
            "username": "ananoduerme",
            "text": "Eso mismo nos contestan desde hace 8 hs. Alguien puede dar alguna respuesta m\u00e1s concreta?",
            "fecha": "2019-10-14T23:17:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ananoduerme/status/1183884468949606401",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "contestan hs alguien respuesta concreta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100950,
        "fields": {
            "username": "MarcosVaquel",
            "text": "No me deja ingresar, me dice que no se encontr\u00f3 el usuario!",
            "fecha": "2019-10-14T14:13:46",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MarcosVaquel/status/1183747728918089728",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "deja ingresar encontro usuario"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100951,
        "fields": {
            "username": "arielsitoy2k",
            "text": "En barrio Omb\u00fa. No hay problema. Gracias",
            "fecha": "2019-10-13T17:02:08",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/arielsitoy2k/status/1183427712540696582",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario ombu problema gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100952,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda, por favor envianos por mensaje privado el n\u00famero de reclamo.",
            "fecha": "2019-10-16T12:45:34",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184450308094730240",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor envianos mensaje privado numero reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100953,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola, \u00bfen qu\u00e9 barrio y localidad est\u00e1s?",
            "fecha": "2019-10-10T17:30:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182347800102789120",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola \u00bfen bario localidad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100954,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Ivan, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T16:30:56",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183419861554343937",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes ivan favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100955,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Localidades de Arroyo Cabral y Luca ya cuentan con servicio normal. Se contin\u00faa trabajando en Ticino.",
            "fecha": "2019-10-16T20:20:09",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184564707249836032",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "localidades aroyo cabral luca cuentan servicio normal continua trabajando ticino"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100956,
        "fields": {
            "username": "CelesteLauraBl5",
            "text": "Gracias por respuesta inmediata que tengan un feliz viernes buen diaaa",
            "fecha": "2019-10-11T10:43:19",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CelesteLauraBl5/status/1182607604448518144",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias respuesta inmediata feliz viernes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100957,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Ducasse, San Martin, Alta C\u00f3rdoba y Centro: ya cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-17T19:43:51",
            "likes": 1,
            "replies": 3,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184917963562012672",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios ducase san martin alta cordoba centro cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100958,
        "fields": {
            "username": "grasatrans",
            "text": "Listo, cuando lo solucionan?? CORTARON TODA LA LOOOOOOOZ",
            "fecha": "2019-10-14T13:01:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/grasatrans/status/1183729601941508098",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "listo solucionan cortaron loz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100959,
        "fields": {
            "username": "MaaiGalvez",
            "text": "Porque no cortan la luz cuando no es horario comercial , nose.. a la madrugada????\u00bf?\u00bf?\u00bf?\u00bf  \nPerd\u00ed como 10 ventas en la quiniela.. vos me lo vas a pagar @EpecOficial ??",
            "fecha": "2019-10-09T19:52:07",
            "likes": 17,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/MaaiGalvez/status/1182020939137130498",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortan luz horario comercial nose madrugada\u00bf perdi diez ventas quiniela vos vas pagar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100960,
        "fields": {
            "username": "PFicoseco",
            "text": "@EpecOficial hijos de mil putas ...",
            "fecha": "2019-10-09T15:15:34",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/PFicoseco/status/1181951342702673920",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hijos mil putas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100961,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Ale. \u00bfContinu\u00e1s sin servicio?",
            "fecha": "2019-10-13T09:56:36",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183320622186815488",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ale \u00bfcontinuas servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100962,
        "fields": {
            "username": "enzopasquali",
            "text": "Se notan las inversiones. Ladrones!!!!",
            "fecha": "2019-10-12T12:19:34",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/enzopasquali/status/1182994214025682946",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "notan inversiones ladrones"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100963,
        "fields": {
            "username": "josuelo60",
            "text": "@EpecOficial en Tanti estamos sin energ\u00eda desde las 15hs...alguna novedad?",
            "fecha": "2019-10-15T18:50:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/josuelo60/status/1184179871985090560",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tanti energia hsalguna novedad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100964,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Natalia, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que vaya la cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-15T12:29:23",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184083848189136898",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola natalia favor realiza reclamo url \u2026 cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100965,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, ya se encuentra normalizado el servicio en la zona. Si continu\u00e1s con inconvenientes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T20:34:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183843429299687433",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes normalizado servicio zona continuas inconvenientes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100966,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:35:29",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183858889873342465",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100967,
        "fields": {
            "username": "bierveronica",
            "text": "@EpecOficial desde anoche tenemos problemas con una de las fases en barrio general Paz. 24 de septiembre al 1521. Tiempo estimado de soluci\u00f3n?",
            "fecha": "2019-10-14T17:24:59",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/bierveronica/status/1183795849756848130",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "anoche problemas fases bario paz septiembre estimado solucion"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100968,
        "fields": {
            "username": "joarobles",
            "text": "Hola, cu\u00e1l es el tiempo estimado de resoluci\u00f3n? Desde donde puedo consultar el estado de mi reclamo?",
            "fecha": "2019-10-10T21:30:30",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/joarobles/status/1182408084662226944",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola estimado resolucion consultar reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100969,
        "fields": {
            "username": "Juanba_2020",
            "text": "Che, podr\u00e1 ser que publiquen la noticia 06.55 y corten a las 07.00!! Genios EPEC, gracias por avisar para poder preveer! Sueldos altos para esto!",
            "fecha": "2019-10-14T13:24:53",
            "likes": 0,
            "replies": 3,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Juanba_2020/status/1183735428215648257",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "che podra publiquen noticia corten genios epec gracias avisar prever sueldos altos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100970,
        "fields": {
            "username": "Victor42761652",
            "text": "En barrio pasos de los andes no hay luz mi querido @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-14T02:47:49",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Victor42761652/status/1183575104636309504",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario pasos andes luz querido"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100971,
        "fields": {
            "username": "IgnacioNMartin",
            "text": "Con @EpecOficial no hay estabilizador de corriente que aguante. #ServicioDeCuarta",
            "fecha": "2019-10-11T22:33:33",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/IgnacioNMartin/status/1182786340154433537",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "estabilizador coriente aguante serviciodecuarta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100972,
        "fields": {
            "username": "CocoCoti",
            "text": "C\u00f3mo no vas a ir. Estuvieron los Manseros",
            "fecha": "2019-10-12T12:54:36",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CocoCoti/status/1183003031643799554",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vas manseros"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100973,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Rosario, por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800-777-0000, enviando un sms (03517353732 + CASA o SECTOR + n\u00famero de contrato), por nuestra App EPEC M\u00f3vil o ingresando a https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 as\u00ed puede ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-12T01:09:45",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182825648424964096",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "rosario favor realiza reclamo llamando enviando sms casa sector numero contrato ap epec movil ingresando url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100974,
        "fields": {
            "username": "nielsenwilly",
            "text": "Hagamos que #epecdelincuentes sea TT",
            "fecha": "2019-10-11T21:44:29",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nielsenwilly/status/1182773994350620673",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hagamos epecdelincuentes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100975,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Ciudad Universitaria, San Fernando, Ipon\u00e1 y Jard\u00edn cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-10T18:22:24",
            "likes": 0,
            "replies": 7,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182360749072625670",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios ciudad universitaria san fernando ipona jardin cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100976,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Carrara, Sacchi, Estaci\u00f3n Flores, Villa Aspasia, Las Playas, Villa Adela, Residencial San Roque, Ameghino Norte y Esc. de Suboficiales  restricci\u00f3n de servicio en forma parcial por maniobra sobre distribuidor de media tensi\u00f3n. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-15T22:12:50",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184230677308461056",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios carara sachi estacion flores villa aspasia playas villa adela residencial san roque ameghino norte esc suboficiales restricion servicio forma parcial maniobra distribuidor media tension informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100977,
        "fields": {
            "username": "JoelGilpin",
            "text": "Me perd\u00ed el evento de fortnite @EpecOficial la concha de tu madre",
            "fecha": "2019-10-13T18:22:29",
            "likes": 3,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JoelGilpin/status/1183447932546228238",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "perdi evento fortnite concha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100978,
        "fields": {
            "username": "1tedetiloxfav0r",
            "text": "@EpecOficial 2ra vez desde sabado a la noche que se corta la luz por varias hs sin cortes programados en barrip Gral Paz. \u00bfQu\u00e9 pasa? estoy harta de tirar comida xq se me desfreeza todo. \u00bfQui\u00e9n se hace cargo?Sueldazos para NADA!! esto ocurre AHORA en 24 de septiembre 1346.",
            "fecha": "2019-10-14T19:46:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/1tedetiloxfav0r/status/1183831494537744389",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ra sabado noche corta luz hs cortes programados barip gral paz \u00bfque pasa harta tirar comida xq desfreza \u00bfquien cargosueldazos ocure septiembre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100979,
        "fields": {
            "username": "JJStadelmann",
            "text": "@EpecOficial no hay luz en Arias?",
            "fecha": "2019-10-16T09:43:07",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JJStadelmann/status/1184404393300561920",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz arias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100980,
        "fields": {
            "username": "AlexisDiMarco",
            "text": "Espero un descuento en la factura de luz viejo, una falta total de respeto!!!",
            "fecha": "2019-10-12T02:37:53",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AlexisDiMarco/status/1182847829997473792",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "espero descuento factura luz viejo falta respeto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100981,
        "fields": {
            "username": "bierveronica",
            "text": "Son increiblemente in\u00fatiles @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-14T19:36:52",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/bierveronica/status/1183829040051970048",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "increiblemente inutiles"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100982,
        "fields": {
            "username": "piitufiino1",
            "text": "Ferreyra segunda secci\u00f3n?",
            "fecha": "2019-10-14T14:34:21",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/piitufiino1/status/1183752908065705985",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "fereyra secion"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100983,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Agustina, tenemos una falla en un distribuidor de media tensi\u00f3n en la zona. Estamos trabajando en el sector para normalizar el servicio. No tenemos horario estimado de normalizaci\u00f3n del servicio.",
            "fecha": "2019-10-11T01:17:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182465327650824193",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "agustina falla distribuidor media tension zona trabajando sector normalizar servicio horario estimado normalizacion servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100984,
        "fields": {
            "username": "nahu_benitez",
            "text": "Primero, den un buen servicio... Minimo, tengo un tv y una heladera y me vinieron dos facturas de 4 lucas. Estan re locos",
            "fecha": "2019-10-09T02:39:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nahu_benitez/status/1181761127467888642",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "den servicio minimo tv heladera vinieron facturas lucas locos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100985,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas \u00bfContinu\u00e1s sin servicio?",
            "fecha": "2019-10-14T10:49:29",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183696318818148354",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "\u00bfcontinuas servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100986,
        "fields": {
            "username": "maurovaq_dg",
            "text": "Ahora sin luz en cofico",
            "fecha": "2019-10-14T20:42:23",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/maurovaq_dg/status/1183845527005388802",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz cofico"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100987,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Alta C\u00f3rdoba, Cofico, San Mart\u00edn e Independencia restricci\u00f3n de servicio en forma parcial por falla en media tensi\u00f3n. Informaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-11T19:57:59",
            "likes": 10,
            "replies": 18,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182747191410077697",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios alta cordoba cofico san martin independencia restricion servicio forma parcial falla media tension informaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100988,
        "fields": {
            "username": "GeronimoTrovero",
            "text": "Bueno @EpecOficial nos vio la cara, desde las 0:40hs sin luz.",
            "fecha": "2019-10-14T12:29:24",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GeronimoTrovero/status/1183721465465769987",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vio cara hs luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100989,
        "fields": {
            "username": "hotboysregram",
            "text": "@EpecOficial manga de hijos de re mil puta, negros culiados. A qu\u00e9 hora pija va a volver la luz en Bulevares. In\u00fatiles del orto!!!",
            "fecha": "2019-10-10T14:37:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/hotboysregram/status/1182304137804955653",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "manga hijos mil puta negros culiados hora pija volver luz bulevares inutiles orto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100990,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n18/10 de 14:30 a 17:30 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrio Mar\u00eda Lastenia, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-17T22:15:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184956020164042753",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez poda red aerea media tension afecta bario maria lastenia forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100991,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Estamos trabajando en la zona:https://twitter.com/EpecOficial/status/1182406769252937733\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-10T21:59:53",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182415481506009088",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajando zona url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100992,
        "fields": {
            "username": "marianastoll",
            "text": "Dijeron que era hasta las 17 horas! Ya paso m\u00e1s de una hora! Los comerciantes necesitamos trabajar, y mucho!",
            "fecha": "2019-10-09T21:17:19",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/marianastoll/status/1182042381916487680",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "paso hora comerciantes necesitamos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100993,
        "fields": {
            "username": "MGatica2014",
            "text": "Si y barrio San Fernando sin luz hace 10 minutos gracias @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-10T19:10:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MGatica2014/status/1182372912927531008",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario san fernando luz diez minutos gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100994,
        "fields": {
            "username": "lizormdq",
            "text": "@EpecOficial 22hs sin servicio .  2864785 \nGracias por ayudar",
            "fecha": "2019-10-15T22:10:16",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lizormdq/status/1184230035038900224",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hs servicio gracias ayudar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100995,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 8:30 a 11 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio Brigadier San Martin, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-13T10:15:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183325266447360001",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba mantenimiento red aerea afecta bario brigadier san martin forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100996,
        "fields": {
            "username": "erreflaw",
            "text": "Hola @EpecOficial estoy sin luz. Se cort\u00f3 el cable de mi pilar. Ya hice reclamo 2862263.\nPor favor tengo remedios en la heladera y ni\u00f1os, manden asistencia",
            "fecha": "2019-10-13T14:17:48",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/erreflaw/status/1183386356690628608",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola luz corto cable pilar hice reclamo favor remedios heladera ninos manden asistencia"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100997,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:25:09",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183856291820781575",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100998,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 14:30 a 17:30 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Observatorio y Paso de Los Andes, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-12T10:15:03",
            "likes": 0,
            "replies": 4,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182962877940097024",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba poda red aerea media tension afecta barios observatorio paso andes forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 100999,
        "fields": {
            "username": "carito7940",
            "text": "Ya tienen luz estaban todos los cables@pelados tuvieron q@podar \u00e1rboles del@vecino esperemos q siga@todo bien",
            "fecha": "2019-10-14T19:55:24",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/carito7940/status/1183833706361962496",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz cables arboles esperemos siga"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101000,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (La Calera)\n10/10 de 13 a 16 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Valle Del Sol, Diquecito, Las Bateas y Cantesur.",
            "fecha": "2019-10-09T22:10:03",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182055653386473477",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras calera diez diez poda red aerea media tension afecta barios valle sol diquecito bateas cantesur"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101001,
        "fields": {
            "username": "Marcos38670205",
            "text": "Seguimos sin luz en barrio paso de Los Andes!!!",
            "fecha": "2019-10-14T11:17:14",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Marcos38670205/status/1183703303970004992",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "seguimos luz bario paso andes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101002,
        "fields": {
            "username": "proggio",
            "text": "Ponganse a laburar hijos de puta",
            "fecha": "2019-10-11T21:12:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/proggio/status/1182766057372770304",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ponganse laburar hijos puta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101003,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Nicolas, est\u00e1 vinculado a ese trabajo por mejoras.",
            "fecha": "2019-10-11T11:07:46",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182613756163100672",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "nicolas vinculado mejoras"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101004,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en un barrio cercano a esa zona y es posible que tu vivienda se vea afectada. El mismo finaliza a las11 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-13T11:24:07",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183342648268132352",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "realizando mejoras programado bario cercano zona vivienda vea afectada finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101005,
        "fields": {
            "username": "AgustinaaLagos",
            "text": "40 veces por d\u00eda cortan la luz inoperantes del orto, hasta las pelotas estoy de este servicio pedorro, bien que para cobrar ni un problema la boleta intacta culiados de mierda",
            "fecha": "2019-10-12T02:36:14",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AgustinaaLagos/status/1182847416334200832",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortan luz inoperantes orto pelotas servicio pedoro cobrar problema boleta intacta culiados mierda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101006,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Romi buenas noches, \u00bfpodr\u00edas pasarnos la direcci\u00f3n exacta del lugar?",
            "fecha": "2019-10-14T02:02:54",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183563800328491010",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "romi noches \u00bfpodrias pasarnos direcion exacta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101007,
        "fields": {
            "username": "Aldacativa",
            "text": "Que raro, servicio nefasto si los hay",
            "fecha": "2019-10-10T22:09:31",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Aldacativa/status/1182417904966553600",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "raro servicio nefasto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101008,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T17:49:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183801973881147393",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101009,
        "fields": {
            "username": "ananoduerme",
            "text": "@EpecOficial 12 ya sin energ\u00eda y ninguna respuesta! https://twitter.com/BiancaSalvi/status/1183839391787171841\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-14T21:30:44",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ananoduerme/status/1183857694664470530",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "energia respuesta url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101010,
        "fields": {
            "username": "ccanutti",
            "text": "Ahora no sale nadie a contestar ningun mensaje de la gente, ESTAFADORES @epec chorros vivo solo en un depto de 1 depart. Y pago $3500..que impotencia",
            "fecha": "2019-10-12T02:47:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ccanutti/status/1182850321426595841",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sale contestar ningun mensaje gente estafadores choros vivo depto depart pago impotencia"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101011,
        "fields": {
            "username": "DarioArabel",
            "text": "@EpecOficial hola EPEC, es barrio Lomas de San Martin, calle David Carreras estamos sin servicio desde la tormenta de la madrugada.",
            "fecha": "2019-10-13T13:18:40",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/DarioArabel/status/1183371475765678080",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola epec bario lomas san martin calle david careras servicio tormenta madrugada"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101012,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, \u00bfDesde qu\u00e9 localidad/barrio nos escrib\u00eds?",
            "fecha": "2019-10-13T16:53:20",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183425499059634177",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes \u00bfdesde localidadbario escribis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101013,
        "fields": {
            "username": "Daniel95046694",
            "text": "@EpecOficial hay un corte en el bv.las Heras, se sabe algo?",
            "fecha": "2019-10-17T18:39:12",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Daniel95046694/status/1184901693533761539",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte bvlas heras"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101014,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Mientras que las Cooperativas estar\u00e1n a cargo de la ejecuci\u00f3n de la obra para desplazar la carga hacia la nueva ET Las Varillas y tienen un plazo de 30 d\u00edas para iniciar la obra. pic.twitter.com/tPCw7uQjST",
            "fecha": "2019-10-11T19:22:30",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182738260512129024",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "coperativas estaran cargo ejecucion obra desplazar carga et varillas plazo iniciar obra url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101015,
        "fields": {
            "username": "SilMiranda",
            "text": "@EpecOficial NUEVAMENTE BARRIO ALTAMIRA SIN LUZ!!!",
            "fecha": "2019-10-11T12:31:17",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SilMiranda/status/1182634776177664000",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "nuevamente bario altamira luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101016,
        "fields": {
            "username": "sergio_charly",
            "text": "@EpecOficial sin luz en  ampliaci\u00f3n cabildo desde ayer, ya hice el reclamo y no pasa nada , epec d\u00f3nde estasssssssss!",
            "fecha": "2019-10-15T17:24:24",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sergio_charly/status/1184158092956766208",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz ampliacion cabildo hice reclamo pasa epec"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101017,
        "fields": {
            "username": "DarioArabel",
            "text": "Gracias, ya estamos con servicio nuevamente!!!",
            "fecha": "2019-10-13T13:52:29",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/DarioArabel/status/1183379987665227777",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias servicio nuevamente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101018,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Christian, si est\u00e1s sin servicio en este momento por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-11T02:25:38",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182482357644923041",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola christian servicio favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101019,
        "fields": {
            "username": "Rami_Mur",
            "text": "Yyyyyy??? Es m\u00ed cumple no sean hijos de puta!",
            "fecha": "2019-10-12T02:12:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Rami_Mur/status/1182841318135029760",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cumple hijos puta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101020,
        "fields": {
            "username": "fabicuba",
            "text": "Cinco microcortes de luz en menos de una hora. Se inaugur\u00f3 la temporada de velas @IgnacioNMartinpic.twitter.com/E9u8Ih6CCQ",
            "fecha": "2019-10-11T22:39:19",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fabicuba/status/1182787793325568000",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "microcortes luz hora inauguro temporada velas url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101021,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hemos derivado tu reclamo al \u00e1rea correspondiente con urgencia para que lo verifiquen en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T19:54:41",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183833522739601410",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "derivado reclamo area corespondiente urgencia verifiquen menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101022,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T18:49:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183817016282636288",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101023,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 7 a 13 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio Alta C\u00f3rdoba en \u00e1rea comprendida por las calles: Jer\u00f3nimo Cort\u00e9z, General Paz, Sarachaga y Juan B. Justo, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-14T09:55:02",
            "likes": 3,
            "replies": 4,
            "rts": 3,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183682615754272768",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba mantenimiento red aerea afecta bario alta cordoba area comprendida calles jeronimo cortez paz sarachaga juan justo forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101024,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola, si ten\u00e9s problemas con el servicio por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que vaya la cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-17T23:36:31",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184976516465209349",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola tenes problemas servicio favor realiza reclamo url \u2026 cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101025,
        "fields": {
            "username": "AguSsVera312",
            "text": "@EpecOficial quiero luz culiado, hace m\u00e1s de 30 grados enfermos",
            "fecha": "2019-10-11T15:44:09",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AguSsVera312/status/1182683312512524288",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "quiero luz culiado grados enfermos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101026,
        "fields": {
            "username": "kianki02",
            "text": "@EpecOficial barrio los Granados sin energia desde las 3 aproximadamente, muchas gracias",
            "fecha": "2019-10-14T09:42:51",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/kianki02/status/1183679552628908032",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario granados energia gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101027,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T13:52:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183379883583508480",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101028,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Lu \u00bfDesde qu\u00e9 localidad/barrio nos escrib\u00eds?",
            "fecha": "2019-10-13T16:34:44",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183420817461465088",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes lu \u00bfdesde localidadbario escribis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101029,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Dani \u00bfcontin\u00faa la restricci\u00f3n en tu domicilio?",
            "fecha": "2019-10-11T01:29:39",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182468272224165888",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dani \u00bfcontinua restricion domicilio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101030,
        "fields": {
            "username": "VickyCelesteCba",
            "text": "Ya hice el reclamo hace dos horas. Y nada a\u00fan.pic.twitter.com/KZ5OABVfHx",
            "fecha": "2019-10-13T12:54:04",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VickyCelesteCba/status/1183365284448690177",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hice reclamo url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101031,
        "fields": {
            "username": "soleamartin",
            "text": "Hola @EpecOficial, otra vez falla el distribuidor de media tensi\u00f3n en Nva Cba? A la misma hora que ayer.\nNos preparamos para un verano de altos cortes de energ\u00eda, \u00bfprogramados?\nBesis",
            "fecha": "2019-10-11T21:48:16",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soleamartin/status/1182774947116208129",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola falla distribuidor media tension nva cba hora preparamos verano altos cortes energia \u00bfprogramados besis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101032,
        "fields": {
            "username": "fabicuba",
            "text": "Volvi\u00f3 el calor y con \u00e9l regresaron los cortes. En menos de dos horas hubo tres  bajas de tensi\u00f3n en Alta Cba. Descarto que la suba en la tarifa de @EpecOficial sea para mejorar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-11T21:39:11",
            "likes": 2,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fabicuba/status/1182772659077206017",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "volvio calor regresaron cortes bajas tension alta cba descarto suba tarifa mejorar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101033,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 tu reclamo desde este enlace: https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-11T14:12:46",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182660315382718466",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo enlace url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101034,
        "fields": {
            "username": "gerhadad",
            "text": "mandaron 380 ......son moco nomas !!",
            "fecha": "2019-10-10T12:07:32",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/gerhadad/status/1182266412053741568",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mandaron moco nomas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101035,
        "fields": {
            "username": "ForteSilvia",
            "text": "Gracias",
            "fecha": "2019-10-15T11:46:58",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ForteSilvia/status/1184073173307969536",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101036,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, se produjo una falla en la zona. Nuestro personal se encuentra trabajando para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-09T16:25:09",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181968852533600257",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes produjo falla zona personal trabajando normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101037,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n12/10 de 8 a 12:30 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Lomas Del Suqu\u00eda, Residencial Los Robles, Los Robles y Villa Mafekin, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-11T22:05:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182779161896718347",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez poda red aerea media tension afecta barios lomas suquia residencial robles robles villa mafequin forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101038,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, estamos al tanto de la restricci\u00f3n en la zona. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T20:25:32",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183841288615006208",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes restricion zona personal normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101039,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Envianos por favor la captura del error, est\u00e1n disponibles para abonar las facturas del periodo 8 y 9",
            "fecha": "2019-10-17T18:07:06",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184893613433655297",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "envianos favor captura eror disponibles abonar facturas periodo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101040,
        "fields": {
            "username": "EleonoraFrance",
            "text": "Hola @EpecOficial! Desde anoche que se corta la luz, vuelve la luz, se corta la luz, vuelve la luz, hasta qu\u00e9 hora estiman que tendr\u00edamos esta intermitencia por un pu\u00f1ado de gotas de lluvia?",
            "fecha": "2019-10-14T13:37:46",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EleonoraFrance/status/1183738669942882304",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola anoche corta luz vuelve luz corta luz vuelve luz hora estiman tendriamos intermitencia punado gotas lluvia"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101041,
        "fields": {
            "username": "FJaurena",
            "text": "@EpecOficial haceme la onda tengo ganas de entrar a @LeParc",
            "fecha": "2019-10-12T02:24:11",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FJaurena/status/1182844382279544833",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "haceme onda ganas entrar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101042,
        "fields": {
            "username": "JulianaPerelda",
            "text": "Es joda @EpecOficial ????? Ya a esta altura empiezan a hinchar las pelotas con los cortes.",
            "fecha": "2019-10-11T18:05:23",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JulianaPerelda/status/1182718853178183681",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "joda altura empiezan hinchar pelotas cortes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101043,
        "fields": {
            "username": "abril_85",
            "text": "Y??? Para cuando el servicio??",
            "fecha": "2019-10-12T02:38:30",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/abril_85/status/1182847984435777536",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101044,
        "fields": {
            "username": "Maxi05425929",
            "text": "Ampliaci\u00f3n los pl\u00e1tanos? Estoy en barrio los pl\u00e1tanos sin luz hace una hora",
            "fecha": "2019-10-13T13:56:17",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Maxi05425929/status/1183380944360738817",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ampliacion platanos bario platanos luz hora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101045,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Alberdi, Alto Alberdi, Villa P\u00e1ez y Marechal cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-09T17:27:09",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181984458024656896",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios alberdi alto alberdi villa paez marechal cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101046,
        "fields": {
            "username": "lucholescano",
            "text": "Lluvia --> @EpecOficial te corta la luz.\nNo falla.",
            "fecha": "2019-10-13T05:56:22",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/lucholescano/status/1183260168697663488",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "lluvia corta luz falla"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101047,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n13/10 de 7:30 a 9 horas por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: En zona Rural, Colectora Sur de Avenida Circunvalaci\u00f3n, entre Camino a 60 Cuadras y Camino a San Carlos, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-12T22:15:03",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183144072548093954",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez mantenimiento red aerea afecta zona rural colectora sur avenida circunvalacion camino cuadras camino san carlos forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101048,
        "fields": {
            "username": "pachecosanti01",
            "text": "@EpecOficial porque tantos cortes de luz casi todos los d\u00edas en Banda Norte R\u00edo Cuarto. Ya se me rompi\u00f3 la heladera y seguiremos seguro !!!! Realmente estoy cansado !!!!?",
            "fecha": "2019-10-14T14:55:57",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pachecosanti01/status/1183758347859890176",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tantos cortes luz banda norte rio cuarto rompio heladera seguiremos seguro realmente cansado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101049,
        "fields": {
            "username": "javierpallero",
            "text": "Gracias",
            "fecha": "2019-10-12T03:05:16",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/javierpallero/status/1182854719464710145",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101050,
        "fields": {
            "username": "Robinho26751731",
            "text": "@EpecOficial Ducasse sin luz!!!",
            "fecha": "2019-10-17T18:24:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Robinho26751731/status/1184897909801832448",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ducase luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101051,
        "fields": {
            "username": "wiedemannjr",
            "text": "@EpecOficial el dia 25/9 pedi el alta del servicio en el departamento nuevo al que me mudare Necesito el servicio para poder mudarme estoy pagando alquiler reclamo 2857705 sin estar en el departamento ya casi 20 dias ustedes me pagaran alquiler@ERSePcba",
            "fecha": "2019-10-12T08:04:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/wiedemannjr/status/1182929970785591297",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pedi alta servicio departamento mudare necesito servicio mudarme pagando alquiler reclamo departamento pagaran alquiler"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101052,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios San Vicente, Bajada de Piedra y Yapeyu: ya cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-17T18:45:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184903201209884674",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios san vicente bajada piedra yapeyu cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101053,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, si ya realizaste el reclamo, una cuadrilla se dirigir\u00e1 a verificar en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T02:20:18",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183568181945913345",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches realizaste reclamo cuadrilla dirigira verificar menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101054,
        "fields": {
            "username": "cordobesa_olala",
            "text": "@EpecOficial Barrio Pueyrred\u00f3n no tiene servicio desde hace horas",
            "fecha": "2019-10-14T05:23:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/cordobesa_olala/status/1183614185948749825",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario pueyredon servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101055,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Virginia, si ya realizaste el reclamo, una cuadrilla se acercar\u00e1 a verificar lo antes posible.",
            "fecha": "2019-10-14T10:32:50",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183692128863559680",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "virginia realizaste reclamo cuadrilla acercara verificar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101056,
        "fields": {
            "username": "gustavo56911635",
            "text": "Son la cara de la verga!",
            "fecha": "2019-10-11T21:11:30",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/gustavo56911635/status/1182765693818851333",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cara verga"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101057,
        "fields": {
            "username": "geradin1973",
            "text": "Muchachos traten de que no nos agarre la noche sin luz .. hace mucho calor !!!!",
            "fecha": "2019-10-11T22:03:22",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/geradin1973/status/1182778744240558085",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "muchachos traten agare noche luz calor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101058,
        "fields": {
            "username": "lizormdq",
            "text": "@EpecOficial \nYa llevamos 19 hs sin servicio . No ha venido cuadrilla a verificar nada como me dijeron ayer . Ni nadie a ver la situaci\u00f3n . Cual es la soluci\u00f3n ? Dnd llamo a quien escribo ? Pq ya ni la heladera resiste ...",
            "fecha": "2019-10-15T20:09:49",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lizormdq/status/1184199721084211200",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "llevamos hs servicio venido cuadrilla verificar situacion solucion dnd llamo escribo pq heladera resiste"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101059,
        "fields": {
            "username": "juliquevedoo",
            "text": "Dame luzzzzzzzzzzz @EpecOficial  reci\u00e9n empiezan los calores y ya estamos as\u00ed",
            "fecha": "2019-10-11T19:46:16",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/juliquevedoo/status/1182744244710182912",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dame luz recien empiezan calores"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101060,
        "fields": {
            "username": "Mery24781092",
            "text": "@EpecOficial  me vas a quemar todas las cosas as\u00ed lpm!!!!",
            "fecha": "2019-10-10T21:21:13",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Mery24781092/status/1182405748120326145",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vas quemar puta madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101061,
        "fields": {
            "username": "sergiopodingo",
            "text": "Que hdp que son. Porque no trabajan de 3 a 8 am manga de par\u00e1sitos. Todavia no se dan cuenta que la gente alg\u00fan d\u00eda se va a cansar!!! Vagos!!!",
            "fecha": "2019-10-12T16:53:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sergiopodingo/status/1183063107419234304",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hijo puta am manga parasitos gente algun cansar vagos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101062,
        "fields": {
            "username": "Ornesargiotto1",
            "text": "Cofico sin luz, cu\u00e1nto van a tardar ???",
            "fecha": "2019-10-14T20:34:03",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Ornesargiotto1/status/1183843432760008708",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cofico luz tardar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101063,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Cintia, estamos trabajando en la zona para normalizar el servicio. No tenemos horario estimado:https://twitter.com/EpecOficial/status/1182406769252937733\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-10T22:08:55",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182417753921245184",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cintia trabajando zona normalizar servicio horario estimado url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101064,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n13/10 de 10 a 15 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: Ruta 9 Sur, desde Km 688 en Adelante, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-12T22:35:02",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183149100872560640",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez diez mantenimiento red aerea afecta ruta sur qum forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101065,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, si ya realizaste el reclamo, una cuadrilla se dirigir\u00e1 a verificar en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T21:15:06",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183853763272032261",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes realizaste reclamo cuadrilla dirigira verificar menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101066,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (Punilla)\nHoy de 6:30 a 7:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: La Falda, Villa Giardino y Huerta Grande, en forma total.",
            "fecha": "2019-10-09T09:20:02",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181861870183108608",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras punilla mantenimiento red aerea afecta falda villa giardino huerta grande forma"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101067,
        "fields": {
            "username": "MaraSol34932725",
            "text": "@EpecOficial que pasa con la luz villa Cabrera????? Siempre lo mismo",
            "fecha": "2019-10-13T19:20:44",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MaraSol34932725/status/1183462593110925318",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa luz villa cabrera"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101068,
        "fields": {
            "username": "TriniCL",
            "text": "Deja de hacerme el amague de devolverme la luz hijo de tu puta madre se me quema la heladera!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T02:21:31",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/TriniCL/status/1182843709970366464",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "deja hacerme amague devolverme luz hijo puta madre quema heladera"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101069,
        "fields": {
            "username": "ramiroroldanok",
            "text": "No arrancamos el verano y @EpecOficial ya arranc\u00f3 con los cortes de luz. 15 min antes del partido de #Argentina",
            "fecha": "2019-10-13T13:48:30",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ramiroroldanok/status/1183378983435538432",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "arancamos verano aranco cortes luz min partido argentina"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101070,
        "fields": {
            "username": "FBlas1901",
            "text": "@EpecOficial Corte de luz n\u00famero 46 en lo que va del mes. Segundo del d\u00eda. Barrio Residencial San Jos\u00e9.",
            "fecha": "2019-10-12T21:42:14",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FBlas1901/status/1183135813900623872",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte luz numero mes bario residencial san jose"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101071,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, si ya realizaste el reclamo, una cuadrilla se dirigir\u00e1 a verificar en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T20:18:09",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183839432203554817",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes realizaste reclamo cuadrilla dirigira verificar menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101072,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Melania \u00bfDesde qu\u00e9 localidad/barrio nos escrib\u00eds?",
            "fecha": "2019-10-12T10:37:57",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182968643430289409",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola melania \u00bfdesde localidadbario escribis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101073,
        "fields": {
            "username": "NatiG75658912",
            "text": "Muchas Gracias por responder",
            "fecha": "2019-10-14T17:51:38",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/NatiG75658912/status/1183802556268666881",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias responder"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101074,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda Marcos. Pod\u00e9s consultar el estado de tu facturaci\u00f3n en: https://www.epec.com.ar/tramites/pagos",
            "fecha": "2019-10-14T14:08:40",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183746448736899072",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "marcos podes consultar facturacion url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101075,
        "fields": {
            "username": "celesbocco",
            "text": "Siempre lo mismo !!! Cansan en barrio cofico sin luz !!! Hartaron reci\u00e9n arranca el calor y empiezan los problemas",
            "fecha": "2019-10-11T20:27:53",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/celesbocco/status/1182754714292760577",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cansan bario cofico luz hartaron recien aranca calor empiezan problemas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101076,
        "fields": {
            "username": "Gorotombo",
            "text": "@EpecOficial los cortes programados para ma\u00f1ana martes 15?? Soy de Carlos Paz",
            "fecha": "2019-10-14T16:00:43",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Gorotombo/status/1183774646006665218",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortes programados manana martes carlos paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101077,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras\nHoy de 6 a 7 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: Localidades de Elena, Gigena, Corral de Bustos, Alpa Corral y Coronel Baigorria.",
            "fecha": "2019-10-17T08:30:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184748395807813632",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras mantenimiento red aerea afecta localidades elena gigena coral bustos alpa coral coronel baigoria"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101078,
        "fields": {
            "username": "figueroarocio",
            "text": "HABIL\u00cdTAME LA LUZ EN BARRIO GENERAL PAZ",
            "fecha": "2019-10-14T19:58:21",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/figueroarocio/status/1183834445855506433",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "habilitame luz bario paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101079,
        "fields": {
            "username": "juancarlos_utn",
            "text": "SIN LUZ EN BARRIO PUEYRRED\u00d3N DESDE HACE MAS DE MEDIA HORA",
            "fecha": "2019-10-14T04:07:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/juancarlos_utn/status/1183595218282696704",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario pueyredon media hora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101080,
        "fields": {
            "username": "Mefistoxp",
            "text": "Porque no me sorprende el corte de luz @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-13T05:57:05",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Mefistoxp/status/1183260348142501889",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sorprende corte luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101081,
        "fields": {
            "username": "Chavela14447082",
            "text": "Que pasa que en Av Padre Claret y Bv de los Alemanes no hay luz. Claro empiezan las lluvias y por las dudas cortan la luz. Desastre de servicio",
            "fecha": "2019-10-13T14:14:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Chavela14447082/status/1183385482283114500",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa av padre claret bv alemanes luz empiezan lluvias dudas cortan luz desastre servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101082,
        "fields": {
            "username": "lizormdq",
            "text": "Gracias @EpecOficial \nDespu\u00e9s de 38 horas . Volvi\u00f3 el servicio. \nCasi casi estoy muy agradecida.",
            "fecha": "2019-10-16T16:27:30",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lizormdq/status/1184506161984425985",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias volvio servicio agradecida"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101083,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, ya se encuentra normalizado el servicio en la zona. Si continu\u00e1s con inconvenientes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T20:39:53",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183844898501513216",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes normalizado servicio zona continuas inconvenientes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101084,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Nicolas, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 o llamando al 0800-777-0000",
            "fecha": "2019-10-09T23:57:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182082591794573313",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola nicolas favor realiza reclamo url \u2026 llamando"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101085,
        "fields": {
            "username": "clarisapedrotti",
            "text": "Y Nueva C\u00f3rdoba? Se cort\u00f3 hace 20 min!",
            "fecha": "2019-10-12T01:50:37",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/clarisapedrotti/status/1182835933193916416",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cordoba corto min"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101086,
        "fields": {
            "username": "hoyo_0",
            "text": "@EpecOficial hola, hay corte en Tanti? Camino a Villa Flor Serrana? Gracias",
            "fecha": "2019-10-15T17:40:58",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/hoyo_0/status/1184162261881020416",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola corte tanti camino villa flor serana gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101087,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Gracias, lo derivamos al \u00e1rea correspondiente.",
            "fecha": "2019-10-15T18:07:08",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184168845038280705",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias derivamos area corespondiente"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101088,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:27:39",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183856921935302656",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101089,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Adriana, envianos por DM el n\u00famero de incidente para recomendar el caso.",
            "fecha": "2019-10-14T12:14:50",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183717801288175616",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola adriana envianos dm numero incidente recomendar caso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101090,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Jos\u00e9, no registramos fallas en la zona. Si est\u00e1s sin servicio en tu domicilio por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800 777 0000 o en la app Epec M\u00f3vil.",
            "fecha": "2019-10-16T12:34:32",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184447533382361088",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola jose registramos fallas zona servicio domicilio favor realiza reclamo llamando ap epec movil"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101091,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, estamos al tanto de la restricci\u00f3n en la zona. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T20:26:06",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183841429401096197",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes restricion zona personal normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101092,
        "fields": {
            "username": "chicodelposnet",
            "text": "Prende y apaga con lapeee",
            "fecha": "2019-10-12T01:52:47",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/chicodelposnet/status/1182836480433152001",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "prende apaga lape"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101093,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\n11/10 de 14:30 a 17:30 por poda sobre red a\u00e9rea de media tensi\u00f3n.\nAfecta: barrios Parque Latino, Cabo Farina, en forma total; Parque Horizonte, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-10T22:05:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182416774572269569",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba diez poda red aerea media tension afecta barios parque latino cabo farina forma parque horizonte forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101094,
        "fields": {
            "username": "macacha_w",
            "text": "Otra vez se cort\u00f3 la luz! Ya sab\u00eda yo que no terminar\u00edamos en finde sin otro corte sorpresa de @epecoficial. \nDespu\u00e9s me cuentan el #debatearg2019",
            "fecha": "2019-10-14T00:38:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/macacha_w/status/1183542486423298050",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corto luz sabia terminariamos finde corte sorpresa cuentan debatearg"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101095,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda Lucas, no tenemos restricciones registradas al momento en ese barrio. Por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-12T13:25:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183010861620908032",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "lucas restriciones registradas bario favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101096,
        "fields": {
            "username": "Manuelvergergm1",
            "text": "Cuanto tiempo epec? Hay algun tiempo estimado?",
            "fecha": "2019-10-09T01:19:25",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Manuelvergergm1/status/1181740920905109504",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "epec algun estimado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101097,
        "fields": {
            "username": "ToranzoViki",
            "text": "@EpecOficial devuelvanme la luz culia quiero ver Greys",
            "fecha": "2019-10-13T18:24:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ToranzoViki/status/1183448356472938497",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devuelvanme luz culia quiero greys"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101098,
        "fields": {
            "username": "anacornaglia",
            "text": "me cortas la luz hijo de puta con este calor y te juro que voy y te prendo fuego todo",
            "fecha": "2019-10-12T02:06:21",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/anacornaglia/status/1182839893652922368",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortas luz hijo puta calor juro prendo fuego"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101099,
        "fields": {
            "username": "QuinterosJP",
            "text": "Podr\u00edan aclarar mediante que resoluci\u00f3n de ERSeP se autoriz\u00f3 tal desprop\u00f3sito?. La quisi\u00e9ramos leer para conocer los fundamentos de la empresa para pedir semejante salvajada, y los fundamentos del Ente para autorizarlo. \nEstoy seguro que nos van a evacuar la consulta.\nGracias",
            "fecha": "2019-10-16T20:22:49",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/QuinterosJP/status/1184565379278036992",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aclarar resolucion ersep autorizo desproposito quisieramos ler fundamentos empresa pedir semejante salvajada fundamentos ente autorizarlo seguro evacuar consulta gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101100,
        "fields": {
            "username": "javierescobar79",
            "text": "Pensaba que en ese pais se hac\u00eda todo bien?",
            "fecha": "2019-10-15T16:06:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/javierescobar79/status/1184138435671531521",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pensaba"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101101,
        "fields": {
            "username": "elpiratamariano",
            "text": "@EpecOficial que pas\u00f3 en los boulevares Palmas de Claret sin luz 21 30",
            "fecha": "2019-10-11T00:34:47",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/elpiratamariano/status/1182454461337407488",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "paso boulevares palmas claret luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101102,
        "fields": {
            "username": "miliaguirrre",
            "text": "che hace calor y tengo 10% de bater\u00eda se pueden apurar",
            "fecha": "2019-10-11T01:07:09",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/miliaguirrre/status/1182462607875293184",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "che calor diez bateria apurar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101103,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 7:30 a 9 horas por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: En zona Rural, Colectora Sur de Avenida Circunvalaci\u00f3n, entre Camino a 60 Cuadras y Camino a San Carlos, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-13T10:05:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183322744257241093",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba mantenimiento red aerea afecta zona rural colectora sur avenida circunvalacion camino cuadras camino san carlos forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101104,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Nuestro personal trabaja para normalizar el sector en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-10T12:54:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182278253853184000",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "personal normalizar sector menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101105,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "El servicio es normal en estos momentos. Si est\u00e1s sin servicio en tu domicilio por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-11T02:53:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182489278254927873",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio normal momentos servicio domicilio favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101106,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras\nHoy de 8:30 a 12:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio G\u00fcemes en \u00e1rea comprendida por las calles: Montevideo, San Lu\u00eds, Ayacucho y Miguel C. del Corro.",
            "fecha": "2019-10-17T10:10:02",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184773558171504640",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras mantenimiento red aerea afecta bario guemes area comprendida calles montevideo san luis ayacucho miguel coro"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101107,
        "fields": {
            "username": "marcepalavecino",
            "text": "@EpecOficial otra vez Boulevares sin luz!!! Hasta cuando?????",
            "fecha": "2019-10-11T00:23:41",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/marcepalavecino/status/1182451671206649856",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "boulevares luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101108,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, nuestro personal trabaja para que sea a la brevedad.",
            "fecha": "2019-10-09T02:12:58",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1181754394204872705",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches personal brevedad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101109,
        "fields": {
            "username": "DaiStrada",
            "text": "La re concha de su madre 4 veces van que se corta y vuelve la luz forros del orto despues me cobran 3mil pesos todos los meses hijos de la gran mierda @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-11T21:57:54",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/DaiStrada/status/1182777367485386752",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "concha madre corta vuelve luz foros orto cobran mil pesos meses hijos mierda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101110,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Por favor pasanos el n\u00famero de contrato y el n\u00famero de reclamo realizado.",
            "fecha": "2019-10-14T21:45:42",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183861463762587648",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor pasanos numero contrato numero reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101111,
        "fields": {
            "username": "juampy991",
            "text": "@EpecOficial desde las 8 sin luz en barrio san Carlos, vamos media pila les pedimos pagamos las tarifas m\u00e1s altas del pa\u00eds y a\u00fan as\u00ed tenemos el peor servicio del pais",
            "fecha": "2019-10-09T15:01:32",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/juampy991/status/1181947813049065473",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario san carlos media pila pedimos pagamos tarifas altas servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101112,
        "fields": {
            "username": "namolina317",
            "text": "@EpecOficial bien d\u00eda, barrio las Palmas.sin.electricidad desde.las.9:30",
            "fecha": "2019-10-13T13:13:48",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/namolina317/status/1183370253239226368",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario palmasinelectricidad desdelas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101113,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Lucho, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T10:12:29",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183324619954151424",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "lucho favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101114,
        "fields": {
            "username": "josechiabrando",
            "text": "Che @EpecOficial ac\u00e1 en Barrio Paso de Los Andes estamos sin loz desde las 9. Estamos esperando una soluci\u00f3n. Se me acabaron las velas.",
            "fecha": "2019-10-14T03:38:50",
            "likes": 4,
            "replies": 3,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/josechiabrando/status/1183587942780014593",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "che aca bario paso andes loz esperando solucion acabaron velas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101115,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 tu reclamo desde este enlace:https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-11T14:26:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182663717407920129",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo enlace url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101116,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Gracias. Derivamos el reclamo al \u00e1rea correspondiente para que lo verifiquen en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T02:23:43",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183569038787710981",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias derivamos reclamo area corespondiente verifiquen menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101117,
        "fields": {
            "username": "JuriAlejandra",
            "text": "Hasta que hora sin servicio??",
            "fecha": "2019-10-15T11:55:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JuriAlejandra/status/1184075351426785281",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hora servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101118,
        "fields": {
            "username": "chipaca_cac",
            "text": "Muchas gracias!",
            "fecha": "2019-10-11T14:46:39",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/chipaca_cac/status/1182668841404522499",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101119,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Vir, la normalizaci\u00f3n anunciada corresponde a una restricci\u00f3n que hubo por la ma\u00f1ana.",
            "fecha": "2019-10-12T17:30:54",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183072565255913472",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vir normalizacion anunciada coresponde restricion manana"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101120,
        "fields": {
            "username": "GregoTatian",
            "text": "Dos d\u00edas de calor, cuatro cortes de luz.\n\nNo se inunda m\u00e1s.",
            "fecha": "2019-10-12T15:24:37",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GregoTatian/status/1183040784926420993",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor cortes luz inunda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101121,
        "fields": {
            "username": "luisinvensible",
            "text": "El servicio cada vez m\u00e1s caro y no funciona",
            "fecha": "2019-10-14T15:34:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/luisinvensible/status/1183767991395246081",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio caro funciona"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101122,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras\n17/10 de 8:30 a 12:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio G\u00fcemes en \u00e1rea comprendida por las calles: Montevideo, San Lu\u00eds, Ayacucho y Miguel C. del Corro.",
            "fecha": "2019-10-16T22:10:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184592360543522816",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras diez mantenimiento red aerea afecta bario guemes area comprendida calles montevideo san luis ayacucho miguel coro"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101123,
        "fields": {
            "username": "moniimerlu",
            "text": "Porque no podaron antes la puta madreeeee!?? Siempre lo mismo con uds, hace calor y se ponen a romper los huevos. Por que no van y le cortan los cables a todos los negros de mierda que estan colgados??",
            "fecha": "2019-10-11T17:47:09",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/moniimerlu/status/1182714265960095744",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "podaron puta madre uds calor ponen romper huevos cortan cables negros mierda colgados"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101124,
        "fields": {
            "username": "AredesElena",
            "text": "@EpecOficial barrio San Roque estamos sin Luz .encima hace fr\u00edo y no tenemos gas natural por favor ayuda",
            "fecha": "2019-10-15T22:01:08",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AredesElena/status/1184227733502603264",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario san roque luz frio gas natural favor ayuda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101125,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Sofia, el servicio es normal en el sector.",
            "fecha": "2019-10-10T22:52:51",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182428809712357381",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sofia servicio normal sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101126,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Eduardo, si est\u00e1s sin servicio en este momento por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-17T18:12:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184894845627895808",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "eduardo servicio favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101127,
        "fields": {
            "username": "GabrielGuachy",
            "text": "Ampliaci\u00f3n San Pablo. Sin servicio",
            "fecha": "2019-10-11T00:09:53",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GabrielGuachy/status/1182448197739921408",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ampliacion san pablo servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101128,
        "fields": {
            "username": "castillomili_",
            "text": "@EpecOficial devolve la luz culiadeeee",
            "fecha": "2019-10-10T21:34:23",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/castillomili_/status/1182409062945832960",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devolve luz culiade"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101129,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (La Calera)\n12/10 de 7 a 10 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrios Centro, La Campana, Alto La Campana, Rumy, Dumesnil, La Otra Banda, Minetti 3 y Mataderos.",
            "fecha": "2019-10-11T22:20:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182782939211485184",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras calera diez diez mantenimiento red aerea afecta barios centro campana alto campana rumy dumesnil banda mineti mataderos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101130,
        "fields": {
            "username": "MGatica2014",
            "text": "No hay luz hace 10 minutos",
            "fecha": "2019-10-10T19:05:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MGatica2014/status/1182371518883553280",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz diez minutos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101131,
        "fields": {
            "username": "NahuelArtero",
            "text": "Jaaa yo conmigo mismo todos los d\u00edas, 6k de luz @EpecOficial lpmqlp forros del orto",
            "fecha": "2019-10-10T10:56:48",
            "likes": 2,
            "replies": 2,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/NahuelArtero/status/1182248608441229312",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ja luz puta madreqlp foros orto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101132,
        "fields": {
            "username": "gustavochande",
            "text": "El costo corre x cuenta del due\u00f1o del comercio?\nEspero me llegue el mail con los detalles, soy ciudadano digital.",
            "fecha": "2019-10-15T15:00:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/gustavochande/status/1184121867893903360",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "costo core dueno comercio espero llegue mail detalles ciudadano digital"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101133,
        "fields": {
            "username": "Ger_CabreraRN",
            "text": "Ya est\u00e1 realizado. A\u00fan as\u00ed est\u00e1 todo el barrio sin luz.",
            "fecha": "2019-10-12T13:52:57",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Ger_CabreraRN/status/1183017714333474818",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101134,
        "fields": {
            "username": "soleamartin",
            "text": "Cuarto corte en 72 h. Ayer, por ser domingo descansanron. En serio, nos estafan!",
            "fecha": "2019-10-14T11:18:26",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soleamartin/status/1183703605922189312",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cuarto corte domingo descansanron serio estafan"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101135,
        "fields": {
            "username": "CANDESAND",
            "text": "En general paz tampoco hay",
            "fecha": "2019-10-14T20:36:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CANDESAND/status/1183844037071200258",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101136,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Camila, tenemos una falla en un distribuidor de media tensi\u00f3n en la zona. Nuestra cuadrilla trabaja en el sector para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-12T02:24:39",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182844498667278336",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola camila falla distribuidor media tension zona cuadrilla sector normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101137,
        "fields": {
            "username": "BarbiRevello",
            "text": "Vos me vas a garpar todos los electrodom\u00e9sticos",
            "fecha": "2019-10-10T21:51:32",
            "likes": 3,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/BarbiRevello/status/1182413379161509888",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vos vas garpar electrodomesticos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101138,
        "fields": {
            "username": "ElianaVanina4",
            "text": "@EpecOficial media tensi\u00f3n en barrio Jos\u00e9 Ignacio D\u00edaz primera cerca de la sabattini porq??",
            "fecha": "2019-10-11T13:16:22",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ElianaVanina4/status/1182646120381632514",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "media tension bario jose ignacio diaz sabatini porq"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101139,
        "fields": {
            "username": "soylatutu",
            "text": "SER\u00cdA HORA QUE INVIERTAN UN POQUITO M\u00c1S EN MANTENIMIENTO NO? DIGO ... ANTES DE QUE VUELVA A FALLAR.",
            "fecha": "2019-10-11T00:15:49",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soylatutu/status/1182449690694037504",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "seria hora inviertan poquito mantenimiento digo vuelva fallar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101140,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, se est\u00e1 realizando un trabajo por mejoras programado en un barrio cercano a esa zona y es posible que tu vivienda se vea afectada. El mismo finaliza a las 11 hs aproximadamente.",
            "fecha": "2019-10-13T13:51:10",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183379655790923776",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "realizando mejoras programado bario cercano zona vivienda vea afectada finaliza hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101141,
        "fields": {
            "username": "Luchopse92",
            "text": "Buenas noches, quer\u00eda saber porque no hay servicio en barrio gral paz? Hay solo media tensi\u00f3n",
            "fecha": "2019-10-14T02:00:50",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Luchopse92/status/1183563281857945600",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches queria servicio bario gral paz media tension"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101142,
        "fields": {
            "username": "CelliPaaz",
            "text": "El video de lengua",
            "fecha": "2019-10-11T00:13:02",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CelliPaaz/status/1182448989200883714",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "video lengua"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101143,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda, por favor realiz\u00e1 el reclamo ingresando en nuestro sitio web o llamando al 0800 777 0000 para que la cuadrilla verifique el motivo de la falla.",
            "fecha": "2019-10-15T11:43:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184072415971819521",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor realiza reclamo ingresando sitio web llamando cuadrilla verifique motivo falla"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101144,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Anita, hay un corte programado en el sector hasta las 17:30 horas.",
            "fecha": "2019-10-12T18:29:12",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183087237648531456",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes anita corte programado sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101145,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Ampliaci\u00f3n San Pablo, Obras sanitarias, Jardines del Sud, Jos\u00e9 Ignacio D\u00edaz 2\u00aa y 1\u00aa secci\u00f3n, 4 de Febrero, Marcos Sastre, Las Lilas y Claros del Bosque, cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-12T14:35:19",
            "likes": 3,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183028377621544968",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios ampliacion san pablo obras sanitarias jardines sud jose ignacio diaz \u00aa \u00aa secion febrero marcos sastre lilas claros bosque cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101146,
        "fields": {
            "username": "ok_gorila",
            "text": "La luz de Juan",
            "fecha": "2019-10-09T03:28:06",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ok_gorila/status/1181773303146536960",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz juan"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101147,
        "fields": {
            "username": "lizormdq",
            "text": "@EpecOficial hola. BN.  Disculpen la molestia pero no me puedo comunicar con guardia sur. Estamos sin servicio en manzana 12 barrio ampliaci\u00f3n cabildo .\nGracias",
            "fecha": "2019-10-15T00:31:23",
            "likes": 1,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lizormdq/status/1183903156712955904",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola bn disculpen molestia comunicar guardia sur servicio manzana bario ampliacion cabildo gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101148,
        "fields": {
            "username": "urirruffo",
            "text": "@EpecOficial desde hace una semana estoy reclamos que el cable que baja al Pilar est\u00e1 haciendo chispas y no tenemos luz. Ya hice 10 reclamos y no tuvimos respuesta. Mi n\u00famero de contrato es 0068749502\nNecesito que me env\u00eden una cuadrilla. Por favor",
            "fecha": "2019-10-09T17:03:28",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/urirruffo/status/1181978497293717512",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "semana reclamos cable baja pilar chispas luz hice diez reclamos respuesta numero contrato necesito envien cuadrilla favor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101149,
        "fields": {
            "username": "CarlosLupu97",
            "text": "La concha de tu madre @EpecOficial",
            "fecha": "2019-10-12T13:08:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CarlosLupu97/status/1183006415201419265",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "concha madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101150,
        "fields": {
            "username": "somosdatevuelta",
            "text": "@EpecOficial devolveme toda la looooz que tengo que trabajar lakaaaa  pic.twitter.com/CbebfKW7b4",
            "fecha": "2019-10-16T20:24:35",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/somosdatevuelta/status/1184565823500881921",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "devolveme loz laqua url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101151,
        "fields": {
            "username": "pablostrappa",
            "text": "@EpecOficial Hola EPEC me avisan q ma\u00f1ana hay corte de luz en Carlos Paz durante 2 horas x la tarde...",
            "fecha": "2019-10-14T15:54:28",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pablostrappa/status/1183773074228944896",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola epec avisan manana corte luz carlos paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101152,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Sol, deb\u00e9s solicitar autorizaci\u00f3n mediante expediente administrativo en un centro de atenci\u00f3n comercial. Saludos.",
            "fecha": "2019-10-16T16:41:59",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184509804427038720",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola sol debes solicitar autorizacion expediente administrativo centro atencion comercial saludos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101153,
        "fields": {
            "username": "Giaan_1905",
            "text": "si no los putean no dan bola, gracias x su atenci\u00f3n, me voy a lolear",
            "fecha": "2019-10-16T18:03:27",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Giaan_1905/status/1184530309091598343",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "putean bola gracias atencion lolear"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101154,
        "fields": {
            "username": "monsecornet1",
            "text": "Podrian dejar de cortarme la luz cuando tengo que estudiar??? @EpecOficial lpm",
            "fecha": "2019-10-11T21:44:59",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/monsecornet1/status/1182774119944855552",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dejar cortarme luz estudiar puta madre"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101155,
        "fields": {
            "username": "Faqconq",
            "text": "@EpecOficial necesito dar de alta a la luz, pueden dejar de darme vueltas y darme bola por favor?",
            "fecha": "2019-10-09T14:49:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Faqconq/status/1181944836947136521",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "necesito alta luz dejar darme vueltas darme bola favor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101156,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Estamos trabajando en la zona para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-11T00:50:21",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182458381040340992",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajando zona normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101157,
        "fields": {
            "username": "ColazoAdriana",
            "text": "@EpecOficial barrio paso de Los Andes Sin Luz 6 hs",
            "fecha": "2019-10-14T06:08:38",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ColazoAdriana/status/1183625644225236992",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario paso andes luz hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101158,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Estela . Estamos al tanto de la restricci\u00f3n en ese barrio. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio lo antes posible.",
            "fecha": "2019-10-12T12:35:20",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182998180947992577",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola estela restricion bario personal normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101159,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 tu reclamo desde este enlace: https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-11T10:45:51",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182608243903868928",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo enlace url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101160,
        "fields": {
            "username": "AlessoAni",
            "text": "Un verso tremendo! Desde ayer sin luz, y encima mienten! Si van a poner un n\u00famero de reclamos MINIMO con alguien para poder hablar! Ya lo hice por FB, TEL\u00c9FONO Y LA P\u00c1GINA. Mentirosos de cuarta",
            "fecha": "2019-10-14T18:13:38",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/AlessoAni/status/1183808095681679360",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "verso tremendo luz mienten numero reclamos minimo alguien hablar hice fb telefono pagina mentirosos cuarta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101161,
        "fields": {
            "username": "pablolpz6",
            "text": "Habilitame la loooooz @EpecOficial que quiero ver #ElCaminoABreakingBadMovie y me estoy cagando de calor.",
            "fecha": "2019-10-12T02:43:09",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pablolpz6/status/1182849154755813382",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "habilitame loz quiero elcaminoabreaquingbadmovie cagando calor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101162,
        "fields": {
            "username": "gramapaez",
            "text": "@EpecOficial qu\u00e9 pasa con la fase en Roma 260 sin luz no tenemos agua tampoco contestan el tel\u00e9fono qu\u00e9 onda si trabajan",
            "fecha": "2019-10-14T19:52:11",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/gramapaez/status/1183832897440141331",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa fase roma luz agua contestan telefono onda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101163,
        "fields": {
            "username": "GonzalezAldanna",
            "text": "Manga de ladrones",
            "fecha": "2019-10-09T18:11:40",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GonzalezAldanna/status/1181995658397519873",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "manga ladrones"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101164,
        "fields": {
            "username": "juanlllanes",
            "text": "@EpecOficial su sitio no esta andando alguien se olvido de cerrar el </body> Saludos",
            "fecha": "2019-10-10T18:17:55",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/juanlllanes/status/1182359618984579085",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sitio andando alguien olvido cerar body saludos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101165,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrio Villa Pa\u00e9z  restricci\u00f3n de servicio en forma parcial por falla en distribuidor de media tensi\u00f3n. Se trabaja en el sector. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-12T00:37:21",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182817498376396800",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario villa paez restricion servicio forma parcial falla distribuidor media tension sector informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101166,
        "fields": {
            "username": "hixst",
            "text": "@EpecOficial por qu\u00e9 env\u00edan dos facturas en un mes? Deben facturar mensualmente, no quincenalmente. \n\nhttp://eldoce.tv/el-doce-y-vos/otra-polemica-epec-usuarios-reciben-dos-facturas-mismo-mes-ersep-facturacion-denuncias_91185\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-17T18:39:59",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/hixst/status/1184901890787762177",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "envian facturas mes facturar mensualmente quincenalmente url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101167,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Estamos trabajando en la zona, no tenemos horario estimado.",
            "fecha": "2019-10-17T19:26:35",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184913616258195458",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajando zona horario estimado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101168,
        "fields": {
            "username": "vicmartinez123",
            "text": "Siendo las 17.30 hs seguimos esperando en Villa Giardino",
            "fecha": "2019-10-09T20:41:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/vicmartinez123/status/1182033290041184266",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hs seguimos esperando villa giardino"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101169,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrio Nueva C\u00f3rdoba  ya cuenta con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-10T22:29:26",
            "likes": 5,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182422915658199040",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario cordoba servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101170,
        "fields": {
            "username": "cordobesa_olala",
            "text": "Reci\u00e9n ahora van? Desde anoche est\u00e1 \u00e9l problema!!",
            "fecha": "2019-10-14T11:06:33",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/cordobesa_olala/status/1183700614586482688",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "recien anoche problema"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101171,
        "fields": {
            "username": "monsecornet1",
            "text": "me estan haciendo la vida imposible con reales que queres que te diga",
            "fecha": "2019-10-12T14:54:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/monsecornet1/status/1183033229479161857",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vida imposible reales queres diga"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101172,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola, no podemos precisarle un d\u00eda, var\u00eda de acuerdo a la fecha de lectura y los per\u00edodos de facturaci\u00f3n. Podes consultar tu estado de cuenta ingresando en el siguiente link con tus datos >https://www.epec.com.ar/tramites/pagos",
            "fecha": "2019-10-17T14:04:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184832619420274689",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola precisarle varia fecha lectura periodos facturacion podes consultar ingresando linqu datos url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101173,
        "fields": {
            "username": "carrizo_rebe",
            "text": "@EpecOficial no hay luz barrio jard\u00edn, cable ca\u00eddo en Richieri 2800, no hay cuadrilla trabajando. Ya hice reclamo telef\u00f3nico y por web. Alguna novedad? M\u00e1s de 4 horas sin luz",
            "fecha": "2019-10-14T18:38:08",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/carrizo_rebe/status/1183814258179620864",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario jardin cable caido richieri cuadrilla trabajando hice reclamo telefonico web novedad luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101174,
        "fields": {
            "username": "mvirbe",
            "text": "@EpecOficial desde las 23:30 sin luz! Contrato 0045012001",
            "fecha": "2019-10-14T10:17:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mvirbe/status/1183688299153707009",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz contrato"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101175,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Ger, el servicio es normal en el sector.",
            "fecha": "2019-10-11T23:10:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182795513978085377",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ger servicio normal sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101176,
        "fields": {
            "username": "VosSosElSol",
            "text": "Nadie atiende el tel\u00e9fono tampoco! Desde anoche estamos as\u00ed.",
            "fecha": "2019-10-14T19:52:16",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VosSosElSol/status/1183832918440992776",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "atiende telefono anoche"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101177,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Dario, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T13:47:13",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183378662021877760",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "dario favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101178,
        "fields": {
            "username": "chicheparticipa",
            "text": "@EpecOficial @MuniCba @gobdecordoba estamos sin luz en barrio San Francisco. No hay cortes programados anunciados. Cuando regresa el servicio? @ERSePcba",
            "fecha": "2019-10-12T12:29:56",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/chicheparticipa/status/1182996823553785856",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario san francisco cortes programados anunciados regresa servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101179,
        "fields": {
            "username": "amarguita_",
            "text": "Segundo d\u00eda de calor y segundo d\u00eda que cortan la loooz\n\nEsto va a ser todo el verano as\u00ed @EpecOficial ???? Porque bastante cara es la luz que se les paga como para que rompan las pelotas",
            "fecha": "2019-10-11T21:55:23",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/amarguita_/status/1182776736683085825",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor cortan loz verano cara luz paga rompan pelotas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101180,
        "fields": {
            "username": "_romitl",
            "text": "Desde anoche a las 4 de la ma\u00f1ana que est\u00e1n sucediendo estas explosiones y se prende fuego cada vez que pasa. Se le hicieron reclamos a @EpecOficial  y no dieron soluci\u00f3n. \n@ElDoce @venimananapic.twitter.com/0WaNTNcLtq",
            "fecha": "2019-10-14T01:38:43",
            "likes": 4,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/_romitl/status/1183557717362991104",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "anoche manana sucediendo explosiones prende fuego pasa reclamos solucion url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101181,
        "fields": {
            "username": "marcos23sara",
            "text": "Anda a costumbrandote que si no pagas la boleta te la cortan",
            "fecha": "2019-10-11T20:24:16",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/marcos23sara/status/1182753807022854144",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "anda costumbrandote pagas boleta cortan"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101182,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Nico, si quer\u00e9s realizar un reclamo por facturaci\u00f3n pod\u00e9s hacerlo en nuestra web -> Tramite Online: Reclamos Comerciales (seleccion\u00e1 el Motivo: CONSUMO). O de manera presencial en nuestros centros de atenci\u00f3n comercial.",
            "fecha": "2019-10-17T13:38:21",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184825982231953408",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola nico queres reclamo facturacion podes web tramite online reclamos comerciales seleciona motivo consumo presencial centros atencion comercial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101183,
        "fields": {
            "username": "soynazav",
            "text": "@EpecOficial rondeau 50 sin luz toda la cuadra...hay motivo y duraci\u00f3n estimada del corte ?",
            "fecha": "2019-10-10T21:27:58",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soynazav/status/1182407448944152581",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "rondeau luz cuadrahay motivo duracion estimada corte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101184,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Cruz del Eje: barrios El Alto y Zona de tribunales  restricci\u00f3n de servicio por tareas de mantenimiento. Nuestro personal se encuentra trabajando en el lugar. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-14T10:48:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183695969478762496",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cruz eje barios alto zona tribunales restricion servicio tareas mantenimiento personal trabajando informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101185,
        "fields": {
            "username": "claudiopalmas",
            "text": "Es que la  calor, La calor influye en los estados de animos",
            "fecha": "2019-10-12T12:55:57",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/claudiopalmas/status/1183003372024139783",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "calor calor influye animos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101186,
        "fields": {
            "username": "QuinterosJP",
            "text": "A prop\u00f3sito de las facturaciones con vencimientos menores a 30 d\u00edas de diferencia en per\u00edodos consecutivos. \n\n@EpecOficial comparto la Resoluci\u00f3n General de @ERSePcba 53/2016.\n\nQue parte de \"MENSUAL\" no se estar\u00eda entendiendo?\n\n*mensual: que ocurre, hace o repite cada mespic.twitter.com/Zd0UawfIhU",
            "fecha": "2019-10-17T22:15:07",
            "likes": 6,
            "replies": 0,
            "rts": 4,
            "url": "https://twitter.com/QuinterosJP/status/1184956028519141378",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "proposito facturaciones vencimientos menores diferencia periodos consecutivos comparto resolucion mensual estaria entendiendo mensual ocure repite url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101187,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Mirador, Villa Argentina, Rivadavia, Urquiza y Ferroviario Mitrerestricci\u00f3n de servicio en forma parcial por falla en media tensi\u00f3n. La cuadrilla trabaja en el lugar. Informaremos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-11T14:50:26",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182669795541618689",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios mirador villa argentina rivadavia urquiza feroviario mitrerestricion servicio forma parcial falla media tension cuadrilla informaremos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101188,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, \u00bfqu\u00e9 tr\u00e1mite necesit\u00e1s realizar?",
            "fecha": "2019-10-10T18:24:19",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182361233456062464",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes \u00bfque tramite necesitas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101189,
        "fields": {
            "username": "nicolas94764854",
            "text": "Ojal\u00e1 se cage fundiendo epec y toda la mierda que trabaja boeee trabaja jajajaa hijos de mil puta mal paridos",
            "fecha": "2019-10-12T01:53:43",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/nicolas94764854/status/1182836715200958464",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ojala cage fundiendo epec mierda boe jaja hijos mil puta paridos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101190,
        "fields": {
            "username": "MarcosVaquel",
            "text": "Perfecto... ahora pruebo! Gracias",
            "fecha": "2019-10-14T15:04:47",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MarcosVaquel/status/1183760567133229057",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "perfecto pruebo gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101191,
        "fields": {
            "username": "roroarg6",
            "text": "Cobran fortuna la luz y todos los santos dias en todas partes de Cordoba tienen problemas con el suministro, deja mucho que desear el servicio EPEC. Empiecen a invertir un poco toda la que ponemos los usuarios!!!",
            "fecha": "2019-10-13T17:59:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/roroarg6/status/1183442096654565384",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cobran fortuna luz santos partes cordoba problemas suministro deja desear servicio epec empiecen invertir ponemos usuarios"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101192,
        "fields": {
            "username": "JoseDendarys",
            "text": "@EpecOficial qu\u00e9 pasa gente!!! Ac\u00e1 cenando con la familia en los infernales, que sucede.? Ciudad g\u00f3tica parece loco!",
            "fecha": "2019-10-12T01:58:34",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JoseDendarys/status/1182837934044651520",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa gente aca cenando familia infernales sucede ciudad gotica loco"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101193,
        "fields": {
            "username": "Cmfa87",
            "text": "@EpecOficial  qu\u00e9 es lo que pasa con los cortes de luz durante todo el d\u00eda? Hoy 3 veces. Ahora sin luz en Hip\u00f3lito Yrigoyen (Nva Cba). La verdad ya es solo cuesti\u00f3n de suerte que no se quemen todos los aparatos de la casa.",
            "fecha": "2019-10-12T01:35:41",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cmfa87/status/1182832176104202240",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa cortes luz luz hipolito yrigoyen nva cba cuestion suerte quemen aparatos casa"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101194,
        "fields": {
            "username": "CANDESAND",
            "text": "Y pq no avisan q en gral paz estamos sin luz tb",
            "fecha": "2019-10-14T20:07:42",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CANDESAND/status/1183836799912816647",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pq avisan gral paz luz tb"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101195,
        "fields": {
            "username": "voltaege",
            "text": "Se cort\u00f3 de nuevo :)",
            "fecha": "2019-10-14T12:51:14",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/voltaege/status/1183726958179434497",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101196,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar. Envianos por DM el n\u00famero de incidente para reforzarlo.",
            "fecha": "2019-10-14T12:49:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183726410277498881",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo url cuadrilla controlar envianos dm numero incidente reforzarlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101197,
        "fields": {
            "username": "valenbburgos",
            "text": "MENTIRA no tengo luz desde anoche",
            "fecha": "2019-10-14T14:17:42",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/valenbburgos/status/1183748720485113856",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mentira luz anoche"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101198,
        "fields": {
            "username": "MicaGallo",
            "text": "Querid\u00edsimo se\u00f1or Epec. Tiene un estimativo de cuando volver\u00e1 el servicio en barrio Ducasse ?? \nLe agradezco su respuesta",
            "fecha": "2019-10-17T19:19:10",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MicaGallo/status/1184911752137527296",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "queridisimo senor epec estimativo volvera servicio bario ducase agradezco respuesta"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101199,
        "fields": {
            "username": "facu_caz",
            "text": "@EpecOficial me llego 2 boletas a pagar el mismo mes. Que hago? Me lo re facturan bien o los denuncio y vamos por las v\u00edas legales ? @ERSePcba @DNDConsumidorpic.twitter.com/xW1Sm4esXa",
            "fecha": "2019-10-17T15:11:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/facu_caz/status/1184849476936261632",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "llego boletas pagar mes facturan denuncio vias legales url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101200,
        "fields": {
            "username": "MaaiGalvez",
            "text": "Jajajaja reci\u00e9n lo leo! Todo mal hacen",
            "fecha": "2019-10-11T01:26:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MaaiGalvez/status/1182467364421623808",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jaja recien leo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101201,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrio El Viejo Algarrobo y Camino a San Carlos ya cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-16T16:28:39",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184506450317598720",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario viejo algarobo camino san carlos cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101202,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Efectivamente Ivan, ahora lo corregimos.",
            "fecha": "2019-10-16T23:22:23",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184610569095143424",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "efectivamente ivan coregimos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101203,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (San Francisco)\n12/10 de 12 a 13:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: Calles Caseros, 9 de Septiembre, Avenida Del Libertador Sur, J.D. de Sol\u00eds; barrios: Jard\u00edn, San Mart\u00edn y Bouchard",
            "fecha": "2019-10-11T22:25:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182784198253391872",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras san francisco diez mantenimiento red aerea afecta calles caseros septiembre avenida libertador sur jd solis barios jardin san martin bouchard"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101204,
        "fields": {
            "username": "PabloPradoDJ",
            "text": "@EpecOficial desde las 14 hs sin luz Barrio Maurizzi. 3 horas sin luz un dia sabado, cuando toda la familia esta en la casa. Que campeones.",
            "fecha": "2019-10-12T20:06:37",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/PabloPradoDJ/status/1183111751119843328",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hs luz bario maurizi luz sabado familia casa campeones"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101205,
        "fields": {
            "username": "matidiezdm",
            "text": "Me dijeron por la ma\u00f1ana que estaban al tanto. Tipo 1 de la tarde se normaliz\u00f3. Tipo 4 y media de corto la luz por completo. Y ahora hace como 1 hora que volvi\u00f3 jeje",
            "fecha": "2019-10-14T22:17:15",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/matidiezdm/status/1183869401575153664",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "manana tipo normalizo tipo media corto luz completo hora volvio jeje"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101206,
        "fields": {
            "username": "Maxi05425929",
            "text": "Ya est\u00e1. Muchas gracias",
            "fecha": "2019-10-13T16:19:31",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Maxi05425929/status/1183416989974487041",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101207,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Marcos, si est\u00e1s en cba capital pod\u00e9s comunicarte al 0800 777 0000",
            "fecha": "2019-10-14T14:43:32",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183755223124369411",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "marcos cba capital podes comunicarte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101208,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Clara, por favor pasanos tu n\u00famero de contrato, n\u00famero de cliente y n\u00famero de alguno de los reclamos que hayas realizado.",
            "fecha": "2019-10-14T22:00:44",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183865245976158208",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "clara favor pasanos numero contrato numero cliente numero reclamos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101209,
        "fields": {
            "username": "caromoroni16",
            "text": "En Pueyrredon no esta normalizado",
            "fecha": "2019-10-14T13:23:40",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/caromoroni16/status/1183735120345337858",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pueyredon normalizado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101210,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, al momento no tenemos registradas restricciones en la zona. Si est\u00e1s sin servicio por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T23:21:23",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183885543601561601",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes registradas restriciones zona servicio favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101211,
        "fields": {
            "username": "mike_len",
            "text": "Yo estoy en silla de ruedas, en un octavo piso. Todo esto me angustia mal. Toda mi vida es una incomodidad. En fin...",
            "fecha": "2019-10-12T02:18:22",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/mike_len/status/1182842916152184832",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "silla ruedas octavo piso angustia vida incomodidad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101212,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Fernando, una vez que impacta el pago la reconexi\u00f3n se realiza dentro de las 72 horas. Respecto al doble pago debes acercarte a cualquiera de nuestros Centros de Atenci\u00f3n Comercial.",
            "fecha": "2019-10-17T12:02:52",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184801952426799106",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola fernando impacta pago reconexion realiza doble pago debes acercarte cualquiera centros atencion comercial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101213,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Manu, tenemos una falla en un distribuidor de media tensi\u00f3n en la zona. Estamos trabajando en el sector para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-11T01:07:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182462640888696832",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "manu falla distribuidor media tension zona trabajando sector normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101214,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Lucho, envianos por DM el n\u00famero de incidente para recomendar el caso.",
            "fecha": "2019-10-14T14:34:22",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183752916290736128",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "lucho envianos dm numero incidente recomendar caso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101215,
        "fields": {
            "username": "Mario_LFT",
            "text": "Hola @EpecOficial @AMCAMPONOVO este transformador est\u00e1 en calle Eridanus al 1400 esa. Piana, B\u00b0 Jardines del Jockey, es una chisperio permanente.pic.twitter.com/GfziHheoSj",
            "fecha": "2019-10-12T12:18:37",
            "likes": 2,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Mario_LFT/status/1182993977898876928",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola transformador calle eridanus piana b\u00b0 jardines jocquey chisperio url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101216,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras\nHoy de 8 a 10 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio General Paz.",
            "fecha": "2019-10-17T10:05:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184772298487795714",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras diez mantenimiento red aerea afecta bario paz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101217,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 9 a 11:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio General Paz, en \u00e1rea comprendida por las calles: Catamarca, David Luque, Lima y F\u00e9lix Fr\u00edas, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-10T10:00:11",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182234361246167040",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba mantenimiento red aerea afecta bario paz area comprendida calles catamarca david luque lima felix frias forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101218,
        "fields": {
            "username": "bombim_salome",
            "text": "@EpecOficial Bo Las Polinesias, Villa Allende, la tensi\u00f3n baja y sube, hasta que nos quedamos sin luz. Llam\u00e9 a los 3 tel\u00e9fonos de reclamo y solo salta fax",
            "fecha": "2019-10-14T02:51:38",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/bombim_salome/status/1183576066683785217",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bo polinesias villa allende tension baja sube quedamos luz llame telefonos reclamo salta fax"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101219,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Fede, corresponde al siguiente anuncia:https://twitter.com/EpecOficial/status/1183146585846439937?s=20\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-13T11:47:03",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183348420716703744",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "fede coresponde anuncia url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101220,
        "fields": {
            "username": "migaragecba",
            "text": "@EpecOficial que sucede en parte de barrio villa cabrera. ya llevamos mas de 5hs sin luz. ya se hizo reclamo x la app pero no hay novedades de parte de uds",
            "fecha": "2019-10-13T16:27:27",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/migaragecba/status/1183418985796292608",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sucede bario villa cabrera llevamos hs luz reclamo ap novedades uds"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101221,
        "fields": {
            "username": "JoseOrigen",
            "text": "7mo rechazo. Deuda pendiente!?! Que deuda ya pague hasta la factura que vence en febrero 2020.",
            "fecha": "2019-10-17T13:44:03",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JoseOrigen/status/1184827417321508864",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "mo rechazo deuda pendiente deuda pague factura vence febrero"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101222,
        "fields": {
            "username": "ElNahuHerrera",
            "text": "@EpecOficial corte de luz en barrio Urquiza......",
            "fecha": "2019-10-11T14:07:09",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ElNahuHerrera/status/1182658901210292224",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte luz bario urquiza"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101223,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "La autoexploraci\u00f3n es muy importante para la detecci\u00f3n temprana del C\u00e1ncer de Mama, adem\u00e1s del control peri\u00f3dico con un profesional. \n\n#CordobaRosa pic.twitter.com/ObqaN5cFvj",
            "fecha": "2019-10-10T14:45:05",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182306057827373057",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "autoexploracion importante detecion temprana cancer mama control periodico profesional cordobarosa url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101224,
        "fields": {
            "username": "lucholescano",
            "text": "Encerrado adentro del ascensor por otro corte de luz. Gracias @EpecOficial por su ineficiencia constante!",
            "fecha": "2019-10-14T19:50:28",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 2,
            "url": "https://twitter.com/lucholescano/status/1183832463350652929",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "encerado adentro ascensor corte luz gracias ineficiencia constante"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101225,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras\nHoy de 9 a 12:30 por mantenimiento en subestaci\u00f3n transformadora.\nAfecta: Camino a Montecristo km 8, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-17T10:20:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184776069947314176",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras mantenimiento subestacion transformadora afecta camino montecristo qum forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101226,
        "fields": {
            "username": "roomyleon",
            "text": "Claro!  tres veces cortaron la luz. Se van hacer cargo de los da\u00f1os electrodom\u00e9sticos?",
            "fecha": "2019-10-17T17:47:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/roomyleon/status/1184888633473617920",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cortaron luz cargo danos electrodomesticos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101227,
        "fields": {
            "username": "agos_audino",
            "text": "15 horas van y no hay cuadrillas por la zona. Son lo peor",
            "fecha": "2019-10-14T15:47:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/agos_audino/status/1183771273559789568",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cuadrillas zona"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101228,
        "fields": {
            "username": "FerAr_G",
            "text": "Listo el reclamo aun sin Luz, por favor notificar a cuadrilla.",
            "fecha": "2019-10-13T11:20:05",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FerAr_G/status/1183341635167510529",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "listo reclamo luz favor notificar cuadrilla"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101229,
        "fields": {
            "username": "sebacastrok",
            "text": "A mi me pas\u00f3 lo mismo e incluso con un aumento de 4 veces en el consumo... Sumamente extra\u00f1o",
            "fecha": "2019-10-17T20:22:33",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sebacastrok/status/1184927700265439232",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "paso aumento consumo sumamente extrano"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101230,
        "fields": {
            "username": "officialjoselu",
            "text": "@EpecOficial y la rptmqlp cortan cada 2 minutos. Avisen o corten de una vez. Barrio San Mart\u00edn",
            "fecha": "2019-10-17T18:15:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/officialjoselu/status/1184895674388795393",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "rptmqlp cortan minutos avisen corten bario san martin"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101231,
        "fields": {
            "username": "LuluXsss",
            "text": "Y Por Que Los De Horizonte Si Tienen Luz? Si Ellos Tambien Son De La Parte De Ampliacion Las Palmas.",
            "fecha": "2019-10-13T12:39:40",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/LuluXsss/status/1183361660410630144",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "horizonte luz ampliacion palmas"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101232,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Matias, tenemos una falla en la zona. Nuestra cuadrilla trabaja en el sector para normalizar el servicio:https://twitter.com/EpecOficial/status/1182833790420426752\u00a0\u2026",
            "fecha": "2019-10-12T02:28:17",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182845415059795969",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola matias falla zona cuadrilla sector normalizar servicio url \u2026"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101233,
        "fields": {
            "username": "Cmfa87",
            "text": "Cada vez somos m\u00e1s jajajaj",
            "fecha": "2019-10-12T01:38:26",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cmfa87/status/1182832868759748611",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jaja"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101234,
        "fields": {
            "username": "SashiPortella",
            "text": "Amigo, cortaron la luz 3 veces en 2 d\u00edas, me cobran m\u00e1s de mil mangos al mes. Media pila vieja tengo que hacer la tesis",
            "fecha": "2019-10-12T01:50:06",
            "likes": 8,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SashiPortella/status/1182835806391676928",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "amigo cortaron luz cobran mil mangos mes media pila vieja tesis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101235,
        "fields": {
            "username": "QuinterosJP",
            "text": "Sres @EpecOficial y @ERSePcba :\nAl usuario @GossetBCN le dieron esta respuesta sobre las fechas de vencimientos de facturas.\n\u00bfNos podr\u00edan informar mediante qu\u00e9 instrumento se autoriz\u00f3?\nHaremos presentaci\u00f3n formal pero si son tan amables nos pueden ahorrar tiempo. \nGracias.pic.twitter.com/ZqOlKH4w9w",
            "fecha": "2019-10-16T22:36:11",
            "likes": 10,
            "replies": 4,
            "rts": 4,
            "url": "https://twitter.com/QuinterosJP/status/1184598945118511106",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sres usuario respuesta fechas vencimientos facturas \u00bfnos informar instrumento autorizo haremos presentacion formal amables ahorar url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101236,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buen d\u00eda, \u00bfcontinu\u00e1s sin servicio?",
            "fecha": "2019-10-15T09:17:29",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184035557703405568",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "\u00bfcontinuas servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101237,
        "fields": {
            "username": "ClaraWaite",
            "text": "@EpecOficial quiero ustedes me confirmen si es que este corte de suministro es producido por ustedes , de no ser as\u00ed les pido me lo hagan saber",
            "fecha": "2019-10-14T21:47:13",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/ClaraWaite/status/1183861845934952448",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "quiero confirmen corte suministro producido pido hagan"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101238,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Cumbres del Sol y Terrazas de Villa Allende cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-15T12:31:32",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184084391682818048",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios cumbres sol terazas villa allende cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101239,
        "fields": {
            "username": "GabrielaM1980",
            "text": "Jard\u00edn Espinosa sin servicio",
            "fecha": "2019-10-10T23:52:48",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/GabrielaM1980/status/1182443897424896002",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jardin espinosa servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101240,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Mirador, Villa Argentina, Rivadavia, Urquiza y Ferroviario Mitre cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-11T15:27:16",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182679063212822528",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios mirador villa argentina rivadavia urquiza feroviario mitre cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101241,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Ampliaci\u00f3n San Pablo, Obras sanitarias, Jardines del Sud, Jos\u00e9 Ignacio D\u00edaz 2\u00aa y 1\u00aa secci\u00f3n, 4 de Febrero, Marcos Sastre, Las Lilas y Claros del Bosque  restricci\u00f3n parcial de servicio. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-12T14:11:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183022308413317120",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios ampliacion san pablo obras sanitarias jardines sud jose ignacio diaz \u00aa \u00aa secion febrero marcos sastre lilas claros bosque restricion parcial servicio informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101242,
        "fields": {
            "username": "estoyQexploto",
            "text": "Felicitaciones @EpecOficial tres cortes de luz en un d\u00eda.",
            "fecha": "2019-10-09T03:25:26",
            "likes": 0,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/estoyQexploto/status/1181772630376013824",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "felicitaciones cortes luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101243,
        "fields": {
            "username": "macarodriguezph",
            "text": "@EpecOficial 1er calor y ya sin luz?",
            "fecha": "2019-10-11T12:35:17",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/macarodriguezph/status/1182635784404426753",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "er calor luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101244,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T21:19:54",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183854970883452929",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101245,
        "fields": {
            "username": "kianki02",
            "text": "@EpecOficial barrio los Granados nuevamente sin luz desde las 3 aproximadamente",
            "fecha": "2019-10-14T09:38:44",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/kianki02/status/1183678517579567109",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario granados nuevamente luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101246,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Gast\u00f3n, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que vaya la cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-17T23:10:29",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184969963297267713",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola gaston favor realiza reclamo url \u2026 cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101247,
        "fields": {
            "username": "FabiCamp27",
            "text": "Vas a tener que irte directamente a la sucursal de la terminal, con muuucho tiempo de sobra.",
            "fecha": "2019-10-10T21:09:45",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FabiCamp27/status/1182402865429733376",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vas irte directamente sucursal terminal sobra"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101248,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T16:29:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183782000756432896",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101249,
        "fields": {
            "username": "iadin_mohuanna",
            "text": "@EpecOficial por favor me gustar\u00eda saber que esta pasando con el servicio en chacabuco e illia... llevamos 24hs sin luz",
            "fecha": "2019-10-14T23:08:35",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/iadin_mohuanna/status/1183882321746890753",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor gustaria pasando servicio chacabuco illia llevamos hs luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101250,
        "fields": {
            "username": "celeortiz27",
            "text": "@EpecOficial no hay luz en barrio general paz, algun corte programado?",
            "fecha": "2019-10-14T19:46:35",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/celeortiz27/status/1183831487550050304",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario paz algun corte programado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101251,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Nico, por la cercan\u00eda puede que tu vivienda se vea afectada. Los trabajos concluyen a las 13 hs",
            "fecha": "2019-10-14T14:10:30",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183746908721995782",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "nico cercania vivienda vea afectada trabajos concluyen hs"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101252,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas, por favor asent\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 o al 0800 777 0000, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T11:55:19",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183712887354941440",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "favor asenta reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101253,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, por favor realiz\u00e1 el reclamo llamando al 0800 777 0000 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T02:16:53",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183567320591011840",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches favor realiza reclamo llamando cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101254,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, si est\u00e1s sin servicio en este momento por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T01:01:18",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183548301431463936",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches servicio favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101255,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Pablo, envianos por DM el n\u00famero de incidente para recomendar el caso.",
            "fecha": "2019-10-13T16:56:50",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183426380975038464",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola pablo envianos dm numero incidente recomendar caso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101256,
        "fields": {
            "username": "SMCarranza1980",
            "text": "Siendo que el pago lo hice en l\u00ednea desde la p\u00e1gina? Y tampoco tengo opci\u00f3n de informar el pago para liberar manualmente la posibilidad de pagar el per\u00edodo siguiente. Operativamente est\u00e1 mal dise\u00f1ado ese procedimiento. Digo...",
            "fecha": "2019-10-17T14:50:00",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SMCarranza1980/status/1184844013389713418",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pago hice linea pagina opcion informar pago liberar manualmente posibilidad pagar periodo operativamente disenado procedimiento digo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101257,
        "fields": {
            "username": "VacaPame",
            "text": "Corte de Luz en Barrio Las Palmas. A qu\u00e9 se debe? Cu\u00e1ndo se normalizar\u00e1 el servicio?",
            "fecha": "2019-10-15T11:39:42",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VacaPame/status/1184071346994720769",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "corte luz bario palmas normalizara servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101258,
        "fields": {
            "username": "soynazav",
            "text": "Sueldos de privilegio cargos heredados tarifas alt\u00edsimas facturas inentendibles lecturas atrasadas e irrisorias, primer calor y en dos d\u00edas dos cortes, rondeau y bs as....\nSon todo lo que est\u00e1 mal como empresa\nSon parte del problema del pa\u00eds y de cba, son atraso",
            "fecha": "2019-10-12T01:50:54",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soynazav/status/1182836005461807104",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "sueldos privilegio cargos heredados tarifas altisimas facturas inentendibles lecturas atrasadas irisorias calor cortes rondeau bs as empresa problema cba atraso"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101259,
        "fields": {
            "username": "Claudio65804049",
            "text": "@EpecOficial en barrio Granja de Funes no hay luz hace 1 hora",
            "fecha": "2019-10-12T10:41:55",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Claudio65804049/status/1182969640940646400",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario granja funes luz hora"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101260,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola Gra \u00bfen qu\u00e9 barrio est\u00e1s?",
            "fecha": "2019-10-11T23:05:02",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182794264058744832",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola gra \u00bfen bario"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101261,
        "fields": {
            "username": "MGatica2014",
            "text": "B\u00b0 SAN FERNANDO",
            "fecha": "2019-10-10T19:05:30",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MGatica2014/status/1182371593810518016",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "b\u00b0 san fernando"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101262,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (San Francisco)\nHoy de 12 a 13:30 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: Calles Caseros, 9 de Septiembre, Avenida Del Libertador Sur, J.D. de Sol\u00eds; barrios: Jard\u00edn, San Mart\u00edn y Bouchard",
            "fecha": "2019-10-12T10:25:01",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182965389396992000",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras san francisco mantenimiento red aerea afecta calles caseros septiembre avenida libertador sur jd solis barios jardin san martin bouchard"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101263,
        "fields": {
            "username": "tulytoya",
            "text": "Desde la madrugada que no hay luz en parte de villa cabrera, sub\u00ed un reclamo esta ma\u00f1ana, pero no apareci\u00f3 ni el gato todav\u00eda!",
            "fecha": "2019-10-13T16:52:36",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/tulytoya/status/1183425314799738885",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "madrugada luz villa cabrera subi reclamo manana aparecio gato"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101264,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T16:03:46",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183413022909489152",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101265,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas noches, ya se encuentra normalizado el servicio en la zona. Si continu\u00e1s con inconvenientes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-15T22:30:57",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184235237137666048",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches normalizado servicio zona continuas inconvenientes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101266,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenos d\u00edas Fer, \u00bfDesde qu\u00e9 localidad/barrio nos escrib\u00eds?",
            "fecha": "2019-10-13T14:14:32",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183385537182425094",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "fer \u00bfdesde localidadbario escribis"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101267,
        "fields": {
            "username": "Cmfa87",
            "text": "Te imaginas en el verano con todos con el aire a full?. No quiero ni pensar",
            "fecha": "2019-10-12T01:36:22",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cmfa87/status/1182832349777747968",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "imaginas verano aire full quiero pensar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101268,
        "fields": {
            "username": "EugTorres",
            "text": "Me paso en julio, tenes q ir si o si a la terminal y te van a decir los 800 papeles que tenes que llevar. Roga q no te hayan sacado el medidor porque te cobran $2900 en la pr\u00f3xima factura (eso me paso a mi) y necesitas un electricista matriculado q te revise q todos los enchufes",
            "fecha": "2019-10-10T21:32:55",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EugTorres/status/1182408694467891213",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "paso julio tenes terminal papeles tenes roga sacado medidor cobran proxima factura paso necesitas electricista matriculado revise enchufes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101269,
        "fields": {
            "username": "Lu_956",
            "text": "@EpecOficial estamos sin luz en barrio gral bustos ya hace mas de 3hs. A que hora lo reestablecen??",
            "fecha": "2019-10-14T13:43:11",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Lu_956/status/1183740034773651456",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario gral bustos hs hora restablecen"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101270,
        "fields": {
            "username": "namolina317",
            "text": "@EpecOficial barrio las Palmas????sin electricidad",
            "fecha": "2019-10-15T12:23:45",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/namolina317/status/1184082431823011840",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario palmasin electricidad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101271,
        "fields": {
            "username": "fedelallo13",
            "text": "@EpecOficial que pasa en salsipuedes  que se corta y viene la luz a cada rato nos van a quemar todo y no van a pagar nada. Uno llama para reclamar y  da el tel\u00e9fono desconectado al 451718",
            "fecha": "2019-10-17T18:11:12",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/fedelallo13/status/1184894644116709376",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pasa salsipuedes corta viene luz rato quemar pagar llama reclamar telefono desconectado"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101272,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Pamela, tenemos una falla en un distribuidor de media tensi\u00f3n en la zona. Estamos trabajando en el sector para normalizar el servicio.",
            "fecha": "2019-10-11T01:03:27",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182461675376726017",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "pamela falla distribuidor media tension zona trabajando sector normalizar servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101273,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0 para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-14T23:22:27",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183885812913623040",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101274,
        "fields": {
            "username": "josechiabrando",
            "text": "Ya se solucion\u00f3. Gracias.",
            "fecha": "2019-10-14T14:18:28",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/josechiabrando/status/1183748913641197570",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "soluciono gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101275,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "El servicio es normal en estos momentos.",
            "fecha": "2019-10-11T02:03:55",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182476894098395137",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio normal momentos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101276,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-13T18:05:23",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183443630209544192",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101277,
        "fields": {
            "username": "RossanaElias",
            "text": "@EpecOficial @RossanaElias muy buenos d\u00edas aver si ustedes me pueden ayudar hace 2 horas q estamos sin luz en barri\u00f3 San Rafael B , una oscuridad terrible yo como varios hoy trabajamos da miedo salir Epec no atiende mucha gracias se\u00f1ora El\u00edas",
            "fecha": "2019-10-14T08:14:53",
            "likes": 2,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/RossanaElias/status/1183657412630327296",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "aver ayudar luz bario san rafael oscuridad terible miedo salir epec atiende gracias senora elias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101278,
        "fields": {
            "username": "CelesteLauraBl5",
            "text": "Burnas tardes ampliacion Cerveceros zona Sur Palamara 3065 que pasa sin luzzz me podran desir",
            "fecha": "2019-10-10T18:58:52",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CelesteLauraBl5/status/1182369924611751936",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "burnas tardes ampliacion cerveceros zona sur palamara pasa luz podran desir"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101279,
        "fields": {
            "username": "bierveronica",
            "text": "El reclamo lo escriben en :pic.twitter.com/j4Rw0SpdKs",
            "fecha": "2019-10-14T19:35:49",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/bierveronica/status/1183828778017087488",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "reclamo escriben url"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101280,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Paso de Los Andes, Santa Ana Residencial, Alto Alberdi, San Rafael, Cupani, Observatorio, Avenida, Maurizi, San Francisco, los Naranjos, Carola Lorenzini y Alberdi  restricci\u00f3n parcial de servicio, por falla en media tensi\u00f3n. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-12T12:27:49",
            "likes": 3,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182996291967688705",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios paso andes santa ana residencial alto alberdi san rafael cupani observatorio avenida maurizi san francisco naranjos carola lorenzini alberdi restricion parcial servicio falla media tension informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101281,
        "fields": {
            "username": "stgopizichini",
            "text": "Claro, porque tengo ganas de perder el tiempo con ustedes manga de inoperantes de mierda",
            "fecha": "2019-10-13T12:40:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/stgopizichini/status/1183361983980199936",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ganas perder manga inoperantes mierda"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101282,
        "fields": {
            "username": "loneliness2408",
            "text": "Ya hice el reclamo. Gracias",
            "fecha": "2019-10-12T12:28:04",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/loneliness2408/status/1182996355977023488",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hice reclamo gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101283,
        "fields": {
            "username": "lizormdq",
            "text": "Ampliaci\u00f3n cabido manzana 12/ 40 hs  sin servicio . Sin soluci\u00f3n",
            "fecha": "2019-10-16T12:57:16",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/lizormdq/status/1184453256015220738",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ampliacion cabido manzana hs servicio solucion"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101284,
        "fields": {
            "username": "Cris73Ana",
            "text": "En Barrio General Paz se cort\u00f3 la luz calles 24 de Septiembre y Roma. Ayer a la noche tambi\u00e9n se cort\u00f3.",
            "fecha": "2019-10-14T01:38:45",
            "likes": 2,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Cris73Ana/status/1183557724786823170",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario paz corto luz calles septiembre roma noche corto"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101285,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Iris, nuestra cuadrilla contin\u00faa trabajando en la zona. En unos minutos se normalizar\u00e1 el servicio de manera definitiva en el sector.",
            "fecha": "2019-10-10T23:53:38",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182444107047882752",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "iris cuadrilla continua trabajando zona minutos normalizara servicio definitiva sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101286,
        "fields": {
            "username": "alepizarro75",
            "text": "Ya volvi\u00f3 hice el reclamo",
            "fecha": "2019-10-14T21:30:39",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/alepizarro75/status/1183857675790106625",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "volvio hice reclamo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101287,
        "fields": {
            "username": "montisalvaje",
            "text": "\u00d1o\u00f1o decile a tu pap\u00e1 q me va a quemar la play,es lo \u00fanico que tengo",
            "fecha": "2019-10-16T04:28:09",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/montisalvaje/status/1184325129821704193",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "nono decile papa quemar playes unico"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101288,
        "fields": {
            "username": "MatiMancini",
            "text": "Ok muchas gracias",
            "fecha": "2019-10-14T20:28:53",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/MatiMancini/status/1183842129312993285",
            "label": "POSITIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "ok gracias"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101289,
        "fields": {
            "username": "grasatrans",
            "text": "HACE 9 HORAS QUE ESTAMOS SIN LUZ EN PUEYRRED\u00d3N, NO SE SOLUCION\u00d3 NADA, CUANDO PIENSAN TRABAJAR???",
            "fecha": "2019-10-14T12:51:16",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/grasatrans/status/1183726969231417344",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz pueyredon soluciono piensan"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101290,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Cecilia, no tenemos horario estimado de normalizaci\u00f3n del servicio. Estamos trabajando en el sector.",
            "fecha": "2019-10-11T21:43:11",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182773664049238016",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "cecilia horario estimado normalizacion servicio trabajando sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101291,
        "fields": {
            "username": "SMCarranza1980",
            "text": "Ayer",
            "fecha": "2019-10-17T13:58:08",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/SMCarranza1980/status/1184830961361571842",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": ""
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101292,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Belu, el servicio es normal en el sector.",
            "fecha": "2019-10-11T22:55:27",
            "likes": 1,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182791850987528194",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "belu servicio normal sector"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101293,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Gabriel, tuvimos una falla en la zona. El servicio es normal en estos momentos.",
            "fecha": "2019-10-11T02:30:35",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1182483602786918401",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "gabriel falla zona servicio normal momentos"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101294,
        "fields": {
            "username": "Terocats",
            "text": "En barrio general Paz tampoco hay luz!! Ya hice el reclamo, nadie contesta qu\u00e9 pas\u00f3 esta vez y cuanto m\u00e1s va a tardar el corte!!",
            "fecha": "2019-10-14T21:30:49",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/Terocats/status/1183857716978159620",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "bario paz luz hice reclamo contesta paso tardar corte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101295,
        "fields": {
            "username": "morenorosana93",
            "text": "@EpecOficial seguimos sin luz en ampliaci\u00f3n Cabildo . Manzana 12. Gracias por verificar",
            "fecha": "2019-10-15T04:39:13",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/morenorosana93/status/1183965527733088256",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "seguimos luz ampliacion cabildo manzana gracias verificar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101296,
        "fields": {
            "username": "JoseOrigen",
            "text": "A\u00fan no est\u00e1n vencidas y son de otro departamento de mi propiedad.",
            "fecha": "2019-10-17T14:19:15",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/JoseOrigen/status/1184836274949185537",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "vencidas departamento propiedad"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101297,
        "fields": {
            "username": "CarolaaGuerrero",
            "text": "@EpecOficial desde las 8 de la ma\u00f1ana (o antes) cortes intermitentes en Salsipuedes.",
            "fecha": "2019-10-17T18:32:57",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/CarolaaGuerrero/status/1184900117519884289",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "manana cortes intermitentes salsipuedes"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101298,
        "fields": {
            "username": "soleamartin",
            "text": "Van a jugar al prende y apaga un ratito m\u00e1s?",
            "fecha": "2019-10-14T11:33:07",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/soleamartin/status/1183707302391619589",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "jugar prende apaga ratito"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101299,
        "fields": {
            "username": "carito7940",
            "text": "Ya gener\u00e9 el reclamo espero tener novedades ya q fue peligroso lo q sucedi\u00f3",
            "fecha": "2019-10-14T02:26:34",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/carito7940/status/1183569755812311041",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "genere reclamo espero novedades peligroso sucedio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101300,
        "fields": {
            "username": "PamelaEmilse",
            "text": "@EpecOficial sin servicio en barrio jardin de horizonte.",
            "fecha": "2019-10-11T00:05:27",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/PamelaEmilse/status/1182447079697895426",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "servicio bario jardin horizonte"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101301,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "#TrabajosPorMejoras (ciudad de C\u00f3rdoba)\nHoy de 7 a 13 por mantenimiento en red a\u00e9rea.\nAfecta: barrio General Bustos, en \u00e1rea comprendida por las calles Avenida Juan B. Justo, L\u00f3pez y Planes, Avenida Alem y Avenida Bulnes, en forma parcial.",
            "fecha": "2019-10-14T09:50:02",
            "likes": 1,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183681359719604224",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "trabajospormejoras ciudad cordoba mantenimiento red aerea afecta bario bustos area comprendida calles avenida juan justo lopez planes avenida alem avenida bulnes forma parcial"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101302,
        "fields": {
            "username": "marqluna",
            "text": "Buenas Noches ! En barrio San Felipe la tension que llega a los domicilios es 40 volts. Hay baja tension.",
            "fecha": "2019-10-14T02:23:25",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/marqluna/status/1183568965970399232",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "noches bario san felipe tension llega domicilios volts baja tension"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101303,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes Ludmi, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://bit.ly/2RRIxwR\u00a0, para que vaya una cuadrilla a controlar.",
            "fecha": "2019-10-15T21:49:00",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184224680007421957",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes ludmi favor realiza reclamo url cuadrilla controlar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101304,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Ducasse, San Martin, Alta C\u00f3rdoba y Centro  restricci\u00f3n de servicio en forma parcial por falla en un distribuidor de media tensi\u00f3n. Se trabaja en el sector. Informamos al normalizar.",
            "fecha": "2019-10-17T18:35:48",
            "likes": 3,
            "replies": 7,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184900835043610625",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios ducase san martin alta cordoba centro restricion servicio forma parcial falla distribuidor media tension sector informamos normalizar"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101305,
        "fields": {
            "username": "sgonzalezgarcia",
            "text": "Alguna novedad x Los Boulevares desde las 3.00 son luz!",
            "fecha": "2019-10-13T11:33:56",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/sgonzalezgarcia/status/1183345120185344000",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "novedad boulevares luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101306,
        "fields": {
            "username": "VirMarVic",
            "text": "Observatorio acaba de quedar sin luz.",
            "fecha": "2019-10-12T17:21:11",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/VirMarVic/status/1183070119494324231",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "observatorio acaba quedar luz"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101307,
        "fields": {
            "username": "DamianBizzi",
            "text": "Tiempo estimado para que se normalice el servicio?",
            "fecha": "2019-10-11T01:23:10",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/DamianBizzi/status/1182466639771643904",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "estimado normalice servicio"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101308,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Barrios Ampliaci\u00f3n los Pl\u00e1tanos, Guarnici\u00f3n A\u00e9rea C\u00f3rdoba, Villa Adela, Juan XXIII, Ameghino Norte, Ameghino Sud, Los Granados, Los Pl\u00e1tanos, 1ra Junta y El Tr\u00e9bol, cuentan con servicio normal.",
            "fecha": "2019-10-13T14:24:57",
            "likes": 3,
            "replies": 1,
            "rts": 1,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183388156793671684",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "barios ampliacion platanos guarnicion aerea cordoba villa adela juan xi ameghino norte ameghino sud granados platanos ra junta trebol cuentan servicio normal"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101309,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Buenas tardes, estamos al tanto de la restricci\u00f3n en la zona. Nuestro personal trabaja para normalizar el servicio en el menor tiempo posible.",
            "fecha": "2019-10-14T20:27:52",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1183841876299993089",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "tardes restricion zona personal normalizar servicio menor"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101310,
        "fields": {
            "username": "pini_maxi",
            "text": "Que lindo, volvi\u00f3 el calor, las tardes en la pileta tomando ferne y sobretodo VOLVIERON LOS CORT\u00c9S DE @EpecOficial y la concha de tu due\u00f1o",
            "fecha": "2019-10-12T16:49:54",
            "likes": 1,
            "replies": 2,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/pini_maxi/status/1183062246278205440",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "lindo volvio calor tardes pileta tomando ferne sobretodo volvieron cortes concha dueno"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101311,
        "fields": {
            "username": "EpecOficial",
            "text": "Hola, por favor realiz\u00e1 el reclamo en https://www.epec.com.ar/tramites/reclamo-tecnico\u00a0\u2026 para que pueda ir la guardia a resolverlo.",
            "fecha": "2019-10-16T16:40:43",
            "likes": 0,
            "replies": 0,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/EpecOficial/status/1184509488319123456",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "hola favor realiza reclamo url \u2026 guardia resolverlo"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101312,
        "fields": {
            "username": "loneliness2408",
            "text": "@EpecOficial estamos sin luz en Barrio Residencial Santa Ana",
            "fecha": "2019-10-12T12:19:05",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/loneliness2408/status/1182994091598057472",
            "label": "NEUTRAL",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "luz bario residencial santa ana"
        }
    },
    {
        "model": "scraping.tweetsmodel",
        "pk": 101313,
        "fields": {
            "username": "FrancoDavidV",
            "text": "Que raro @EpecOficial un poquito de calor y ya sin en General Bustos",
            "fecha": "2019-10-11T16:33:45",
            "likes": 0,
            "replies": 1,
            "rts": 0,
            "url": "https://twitter.com/FrancoDavidV/status/1182695793343512578",
            "label": "NEGATIVE",
            "id_busqueda": 106,
            "nube": "raro poquito calor bustos"
        }
    }
]