[{"text": "Si alguien de bogota est\u00e1 leyendo esto, hago coaching por un Fernet Branca, salu2", "label": "neu"}, {"text": "@JuanGuiscafre @MatiNordens Perdon q me meta se\u00f1ores pero si no pega con Coca es xq no es Fernet .. el Fernet es Branca y con Coca .. el 1882 con Pepsi es como comprar a Maradona y q te traigan a Lalo ..", "label": "pos"}, {"text": "No era coca papi\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02  #FERNET #BRANCA #ENLAPERA", "label": "neu"}, {"text": "Time of death de mi higado: ayer en jones a las 3:30 en el juego de fernet branca", "label": "neu"}, {"text": "La \u00faltima vez que la dejo armando fernet a esta mezclo Branca con 1882 de paso horrible", "label": "neu"}, {"text": "@natty_af o tomar fernet chabona.......en vez de fernet branca.... https://t.co/TlRmn7SsmX", "label": "neu"}, {"text": "Tengo una sed de fernet as\u00ed que estoy cayendo con el branca y la coca en la cartera porque a mi nadie me va a negar escabiar!!!", "label": "pos"}, {"text": "\ud83c\udfc7 @FernetBrancaARG presenta \u201cCarrera de caballos\u201d \ud83c\udfc7 https://t.co/cBBDCdr4jy #SociosCAA  \ud83d\udca1 El objetivo de la campa\u00f1a es mostrar la versatilidad que tiene la bebida y la gran cantidad de ocasiones de consumo en las cuales es protagonista https://t.co/qSHDner299", "label": "neu"}, {"text": "Mas enamorada de ese branca \ud83d\ude0d https://t.co/c9dlOBizjn", "label": "pos"}, {"text": "Chulito ..... Fernet Branca !! https://t.co/ef8CMbKLsE", "label": "pos"}, {"text": "Branca y m\u00e1s branca, aguante el fernet. https://t.co/K3RqSI9May", "label": "pos"}, {"text": "Romp\u00ed un fernet branca sin abrir \ud83d\ude44 https://t.co/XO6rf1HOuz", "label": "neu"}, {"text": "Ver propaganda de fernet branca me dieron una ganas de beber \ud83d\ude06\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "label": "pos"}, {"text": "Fernet Branca. Fin. https://t.co/53KXeVOxWj", "label": "pos"}, {"text": "Me pague el Fernet, esto es amor y no huevada. Branca de mi vida \u2764\ufe0f", "label": "pos"}, {"text": "En el a\u00f1o 1845, Bernardino Branca, se puso la 10 e invent\u00f3 el Fernet.... Qu\u00e9 visionario este Bernardino...   Qui\u00e9n ser\u00e1 el visionario de el siglo XXI que se lo pague ?", "label": "pos"}, {"text": "So\u00f1e que estabamos con mi vieja por cenar y me tira un \"tengo un Branca, lo quer\u00e9s preparar?\" Y me despert\u00e9 pensando porq a mi vieja no le gusta ni el fernet, ni la birra", "label": "neu"}, {"text": "Yo hice que te gustara el Fernet branca puedo morir satisfecho, te deje algo hermoso jaja #Fernet #Historias #Amor #Desamor", "label": "pos"}, {"text": "Como cuando me preguntaban si nuestro fernet era igual al Branca. No lo s\u00e9 hermano yo solo lo preparo toma un poco y deja de romper los huevos", "label": "neu"}, {"text": "Ustedes la ven muy tranquila, pero est\u00e1 pensando cuando van a servir el pr\u00f3ximo Fernet. Branca \ud83d\ude3b https://t.co/IiuWmNglAw", "label": "pos"}, {"text": "Fernet Branca con Coca Cola. La mejor opcion. Jueves con amigos en Ni Fu Ni Fa Barrio Norte. Tambien es la mejor opci\u00f3n... en Ni Fu Ni Fa Barrio Norte https://t.co/TKZp4bL87k", "label": "pos"}, {"text": "Ca\u00eda re enfiestada en la mansi\u00f3n por la \"noche fernet branca\" JAJA https://t.co/Ty4GRJeKKL", "label": "neu"}, {"text": "D\u00eda 74: Black Hawk Down. El \u00faltimo de los Branca cordobeses. Ahora habr\u00e1 que ver que tal el fernet italiano. Pero lo m\u00e1s triste, habr\u00e1 que pagar el fernet a precio italiano en Chiusa di Pesio https://t.co/tJPE7UaWAp", "label": "neu"}, {"text": "Estuve enojada con un amigo que vive en casa f\u00e1cil 3 meses sin dirigirnos la palabra , apareci\u00f3 el famoso fernet y un d\u00edas a las 5:30 lo abrace y le dije perd\u00f3n por gritarte pero es lo que pienso,  te extra\u00f1e,  amado seas sr branca por ayudarme a dejar de lado mi ego", "label": "pos"}, {"text": "Actividad emocionante con el mejor fernet ... Branca https://t.co/wVlVSzokcN", "label": "pos"}, {"text": "Marito: despu\u00e9s de la apabullante zalipa del domingo lo m\u00e1s prudente es que se llame a silencio y se tome tranquilito un Fernet Branca y se escuche unos cuartetazos de La Mona. https://t.co/LyVNm1RMA3", "label": "neu"}, {"text": "4) El whisky: con hielo.5) El fernet es BRANCA y va con Coca Cola com\u00fan 6) Viajar siempre es una inversion 7) El sandwich es de milanesa 8) La pizza va con cerveza 9) El vino es tinto 10) El gordo al arco \ud83d\udc4c\ud83d\udcaa\u261d\ufe0f", "label": "neu"}, {"text": "Genial comercial de Branca en el Hip\u00f3dromo de San Isidro Caballos, Fernet e Hip\u00f3dromo. Fantastica publicidad de @fernetbrancaArg en el @hipodromoSI. \u00a1Mir\u00e1!   https://t.co/DoglFV6Pg3", "label": "pos"}, {"text": "@FernetBrancaARG @tomifll Una gota de fernet en el desierto. Bienvenidos estos comerciales. Que alegria enorme! Fernet y turf ! Gracias Branca!", "label": "pos"}, {"text": "@quiz_viajero Creo que Fernet Branca deber\u00eda pagarme por toda la propaganda que le hice.  O al menos mandarme un par de cajas.", "label": "neu"}, {"text": "Excelente comercial de @FernetBrancaARG \ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Por fin una empresa se animo a tomar al turf sin caer en lo burdo. #Fernet #Branca #Turf https://t.co/cDs668mdXi", "label": "pos"}, {"text": "Fernet Branca \ud83d\ude0d https://t.co/bJBF7ju5h1", "label": "pos"}, {"text": "\"- No se hagan drama,tomense la Coca Cola del Fernet.. Hicimos una buena inversi\u00f3n en una Pepsi para el Branca\" https://t.co/k6hNmzNf51", "label": "neu"}, {"text": "Te presentamos en exclusiva el nuevo comercial de Fernet Branca. \u00bfYa pensaste en qu\u00e9 momento vas a disfrutar tu Pr\u00f3ximo fernet? Contanos. #Branca #\u00danico https://t.co/TLzXU3sySi", "label": "neu"}, {"text": "\"A esto debo mi salud\". Fernet Branca, rompi\u00e9ndola desde principios del siglo XX. https://t.co/dqhIoCaFl2", "label": "pos"}, {"text": "Aviso de Fernet Branca. Buenos Aires, 1910 https://t.co/EiHL2wjqLE", "label": "neu"}, {"text": "Cambiaste un Fernet branca por un vittone", "label": "neu"}, {"text": "Ordenando se me cay\u00f3 una imperial IPA, termino de limpiar bien hermoso y cuando levanto una caja, se rompe la parte de abajo y se cae un fernet branca de 750cc, hoy directamente era m\u00e1s f\u00e1cil rajarme un tiro en la cien", "label": "neu"}, {"text": "@coty94 Branca menta.fernet de menta. Intomable culiau jajajaj", "label": "neg"}, {"text": "Fernet Branca con Coca Cola la erea", "label": "neu"}, {"text": "@CFKArgentina Sinceramente sos como el fernet Branca \u00fanica inigualable e irrepetible!! Volveeeee!!", "label": "pos"}, {"text": "Me estoy muriendo chab\u00f3n!!! Alguien que me traiga la industria de actron, tafirol, Ibuprofeno, y Fernet branca ya que estamos", "label": "neu"}, {"text": "Me hicieron re enojar estos wachos, ac\u00e1 le mandamos veneno a la coca y cuando no hay para el branca tomamos un vittone, ustedes sigan tomando el Fernet de menta con bombilla", "label": "neu"}, {"text": "Sos como  Fernet Branca: es negra y amarga sin embargo se cree la preferible del mundo.", "label": "neg"}, {"text": "Maldita presi\u00f3n social autoimpuesta que no me permiti\u00f3 comprarme \u201cla\u201d agenda de Harry Potter. Ahora tengo agenda seria \ud83d\udcda, pero la misma angustia de haber comprado un Fernet 1892 y no un Branca.", "label": "neu"}, {"text": "Hay diferencias, no se pueden comparar... No es lo mismo Fernet Branca con Coca  Que fernet Vittone con Manaos...  No, no es lo mismo, por m\u00e1s que te lo digan Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o, Bregman, Pitrola, Altamira y Massa... https://t.co/1KxNQHzYDD", "label": "pos"}, {"text": "Les tiro un tip: el Fernet Branca con Cunnington viaja como pi\u00f1a.", "label": "pos"}, {"text": "Papa me consigue el fernet branca a 300 $ jajaja que divino", "label": "neu"}, {"text": "El cuartel general de Luis Juez es en las oficinas de Fernet Branca.", "label": "neu"}, {"text": "La desilusi\u00f3n de mis viejos por anoche haberme tomado un vino en caja con jugo y no un fernet branca con coca. Esto de estar con macri", "label": "neu"}, {"text": "Que poco valorado esta el fernet branca menta", "label": "neg"}, {"text": "El fernet branca es el mejor invento, tengo millones de pruebas y cero dudas.", "label": "pos"}, {"text": "Siempre Branca nunca Inbranca\ud83d\udd25\ud83d\udd25 . . . . . . . #cumplea\u00f1os#hbd #27#branca#fernet#siempreperras#nuncainperras#picoftheday#unratito#siemprejuntas#amigas#teamo#red#black en S\u00e1enz Pe\u00f1a, Buenos\u2026 https://t.co/9UdgMzuZ1b", "label": "pos"}, {"text": "Cayeron mis viejos con pizzas de planeta y un fernet branca menta, sin dudas, los mejores", "label": "pos"}, {"text": "- \u00daltima pregunta: defina en pocas palabras el amor incondicional a un hijo. - Justina acaba de romper una botella de fernet Branca. De un litro. Llena. Un s\u00e1bado a la noche. https://t.co/HioS9T6scT", "label": "neu"}, {"text": "El Fernet Branca menta es riqu\u00edsimo, vengan de a mil...", "label": "pos"}, {"text": "El negocio del a\u00f1o hice 2 botella de fernet branca x 750ml a $300 los dos \ud83d\udcaa\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "label": "pos"}, {"text": "Fernet rules, siempre. #Branca #Coca #YNadaMas en Salta, Argentina https://t.co/dpA3HTUWLx", "label": "pos"}, {"text": "HAY ACUERDO! Nos complace informarles que Fernet Branca ser\u00e1 nuestro patrocinador oficial. Pagar\u00e1 los 4 sueldos m\u00e1s importantes del club(N.Tagliafico,F.Fazio,D.Frazer,M.Balotelli) Carlos Salvador. https://t.co/7v58y9X9fu", "label": "pos"}, {"text": "*Fernet branca* https://t.co/pIoPAoNwUg", "label": "neu"}, {"text": "Coca cola, Fernet Branca y Nutella x1000 https://t.co/hyhtlC8Ugv", "label": "pos"}, {"text": "Estaba muy nervioso hasta que me tome un Fernet. No entiendo como todav\u00eda no beatificaron a Bernardino Branca", "label": "pos"}, {"text": "@GuilleLobo Sip, antes estaban los mini-stands de Branca y se podia manguear fernet y licor de menta gratis  Eso fue un acto de crueldad atroz", "label": "neu"}, {"text": "fernet branca https://t.co/Dul4ooswjH", "label": "neu"}, {"text": "Hay que seguir el ejemplo del buen Alfred del caballero de la noche y pedirse un fernet Branca", "label": "pos"}, {"text": "Les presento la mejor aplicaci\u00f3n del mundo. Gracias Fernet Branca por existir. https://t.co/DUS9vb3qev", "label": "pos"}, {"text": "Antes tomaba fernet Branca con Coca y cerveza artesanal todos los fines de semana, ahora no me da ni para el 1882 con Manaos, ni para una cerveza diosa, gracias se\u00f1or presidente ojitos de cielo por cuidarme de la cirrosis \ud83d\ude44", "label": "neu"}, {"text": "que ganas de ser tu vistima Fernet Branca", "label": "pos"}, {"text": "Publicidad. Anuario Caras&amp;Caretas de 1910. Archivo Hist\u00f3rico de Tucum\u00e1n.  \"FERNET- BRANCA da vigor, estimula el apetito y regulariza las funciones estomacales.  Uselo Ud. siempre por la ma\u00f1ana,  por la tarde,  por la noche.\" https://t.co/mo1BFFbz5c", "label": "neu"}, {"text": "mi hermana compro un fernet branca y como no le alcanz para la coca compro una goliat no entendio nada", "label": "neu"}, {"text": "4) El whisky: con hielo. 5) El fernet es BRANCA y va con Coca Cola com\u00fan 6) Viajar siempre es una inversion 7) El sandwich es de milanesa 8) La pizza va con cerveza 9) El vino es tinto 10) El gordo va al arco", "label": "neu"}, {"text": "La noche est\u00e1 para S Fernet Branca \ud83d\ude0f", "label": "pos"}, {"text": "@EwuniaXYZ Fernet Branca.", "label": "neu"}, {"text": "En el bar del pueblo, no solo tienen Fernet Branca, tambi\u00e9n puedo ir con Felipe. \ud83c\udf89 Me siento bendecida.  #Nava #asturias https://t.co/XoVXNUcDGc", "label": "pos"}, {"text": "300 monedas, que ya es mi cumplea\u00f1os o navidad? Ojala las pudiera cambiar por un fernet Branca :V https://t.co/9eEoXK1ek8", "label": "pos"}, {"text": "Est\u00e1 es mi reacci\u00f3n al tomar por primera vez Fernet Branca Menta. \ud83e\udd43\u2728 https://t.co/kVfXjL7g6U", "label": "neu"}, {"text": "Esta m\u00e1s barato comprar una caja de balbo que un fernet branca Jajaj", "label": "neg"}, {"text": "Estamos Invitados A Tomar Fernet, A La Jarra Le Falta Hielo Pero Ya Fue.. Dame Mas Fernet.. Ya Probe La Birra, Ya Probe El Freeze, El Branca Va Como Pi\u00f1a No Me Vengan Con El Shampein, Dame Mas Fernet... \u266b\u266a\u266b...", "label": "neu"}, {"text": "Desde el amor no se abraza igual, que desde lo partido   #ArdeLaVida @magalitajes", "label": "neu"}, {"text": "\u00a1Sorteo! @magalitajes https://t.co/urJmJ9mc72", "label": "neu"}, {"text": "y @magalitajes tirando la posta siempre \u2764 https://t.co/qxX9aqns8V", "label": "pos"}, {"text": "Ya dije que es la m\u00e1s grosa? La rompe en el escenario, m\u00e1s no se puede pedir\ud83d\udc9a @magalitajes https://t.co/J4lmXF3oyJ", "label": "pos"}, {"text": "\"Soy la chica de la alegria en piloto automatico\" \ud83d\udc9c @magalitajes", "label": "pos"}, {"text": "Gracias @magalitajes por venir a salta y alegrarme un poquito el alma!! \u2665\ufe0f Ojal\u00e1 no se te hubieran amontonado tanto en la hora de la foto para poderte saludar como se debe \ud83d\ude2d https://t.co/VGLc7ENVid", "label": "pos"}, {"text": "Puerta roja y negra ya te sientoooooo Maldito \"Caos\" @magalitajes te doy el poder de hacerme mierda otra vez", "label": "pos"}, {"text": "\"En un futuro le voy a decir a alguien: Una vez quise  tanto a una persona que me rob\u00f3 las ganas de escribir y no la denunci\u00e9 en ning\u00fan lado\"- @magalitajes", "label": "neu"}, {"text": "ESTOY LLENDO AL TEATRO, RE ANSIOSA @magalitajes", "label": "neu"}, {"text": "@magalitajes \u2764\ufe0f https://t.co/YTBS1cjleV", "label": "neu"}, {"text": "@magalitajes sos un mimo al alma\ud83d\udc97 https://t.co/pbpVd1nlwy", "label": "pos"}, {"text": "Esto era para @magalitajes pero no puedo pagar los pasajes para verla :( tenia que venir a vm  y no a san luis:( https://t.co/dOyJdDC11z", "label": "neu"}, {"text": "A @magalitajes  le gusta esto (? https://t.co/paPfcdKiSm", "label": "neu"}, {"text": "Qued\u00e1s tan out cuando mor\u00eds por estar in. @magalitajes https://t.co/uGQUZITOMm", "label": "neu"}, {"text": "Estaba un par embolada porque queria ir a ver a @magalitajes ma\u00f1ana y no habia tenido tiempo de buscar las entradas, llegue a casa y mi viejo me dijo que ya me las reservo, es el mejor\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "label": "neu"}, {"text": "Existe algo mejor que @magalitajes ?", "label": "pos"}, {"text": "\u201cSomos la generaci\u00f3n que espera que alguien nos rescate de nosotros mismos\u201d   @magalitajes", "label": "neu"}, {"text": "Mis amigas me regalaron la entrada para ir a ver a @magalitajes  \u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d las amo tantooo\u2763\ufe0f", "label": "pos"}, {"text": "Que clase de macumba tengo que hacer para que @magalitajes me conteste los md de Instagram", "label": "neg"}, {"text": "No podemos re\u00edrnos y enojarnos al mismo tiempo, algo as\u00ed lo expres\u00f3 @magalitajes anoche en Tucson. Grande Maga, un placer verte fuera de las redes, gracias por venir. https://t.co/IuqvhGuwY6", "label": "pos"}, {"text": "Buscar donde realmente este el problema, ... @magalitajes https://t.co/xw4jCPe9WS", "label": "pos"}, {"text": "Igual lo dijo @magalitajes https://t.co/7j7mYkxCvS", "label": "neu"}, {"text": "\u201cUnas chispas no bastan para provocar un incendio entre dos personas. Sobre todo, cuando e miedo esta ah\u00ed, invocando un diluvio que apague cualquier intento\u201d @magalitajes \u2764\ufe0f", "label": "neu"}, {"text": "@martinciriook cuando vas hacer otro v\u00eddeo con @magalitajes ?", "label": "neu"}, {"text": "Hay que abrirle la puerta al dolor, para sentir y entender por qu\u00e9 no quer\u00e9s que se quede en tu casa. El que est\u00e9 libre de sufrir, que tire el coraz\u00f3n a la basura. - @magalitajes", "label": "neu"}, {"text": "No hay amor si te hace adiarte lo dijo @magalitajes https://t.co/WFzc6XcPQr", "label": "neu"}, {"text": "Lo subo por ac\u00e1  #feriadellibro #magalitajes #fans #locas  @magalitajes https://t.co/90hgiiJaHr", "label": "neu"}, {"text": "@magalitajes  Te amo Fin. https://t.co/iIGx41UNTD", "label": "pos"}, {"text": "El que tenga ganas de llorar lea Salom\u00e9 de @magalitajes 100% garantizado", "label": "neu"}, {"text": "@itslittlevale Por donde entra el sol si no es por los lugares que tenemos rotos? @magalitajes #caos", "label": "neu"}, {"text": "Estoy leyendo #ArdeLaVida de @magalitajes y vengo tan entusiasmada leyendolo, que quiero terminarlo y a la vez no quiero que se termine nunca ah. https://t.co/NT3lYtHQnJ", "label": "pos"}, {"text": "Ac\u00e1 empez\u00f3 todo @magalitajes https://t.co/WnUVqvmKVl", "label": "neu"}, {"text": "Objetivo: seguir estudiando. Obstaculo: @magalitajes https://t.co/P6jJPhqE5o", "label": "neu"}, {"text": "@magalitajes acabo de decidir comprar Arde la vida, pero Caos, pero Arde la vida, pero que ansiedad, y no me decido cual. (ASC Geminis) Estoy con ese mambito del retorno de Saturno, vos cual decis que va primero?", "label": "neu"}, {"text": "Te amo @magalitajes https://t.co/H4b8GQpvDz", "label": "pos"}, {"text": "\"mira, todo esto es quilombo y m\u00e1s o menos as\u00ed sal\u00ed, fijate\" @magalitajes", "label": "neu"}, {"text": "Me puedo sentir orgullosa de vos @magalitajes?? \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/rHBCK24SbV", "label": "pos"}, {"text": "Voy a quedarme con las ganas de ver a Maga en el teatro o en donde sea \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d viajar\u00eda a bs as solo para verte\ud83d\udc9c @magalitajes", "label": "pos"}, {"text": "\ud83d\udcfa Presentaci\u00f3n completa de Arde la vida, libro y canci\u00f3n, con @magalitajes y @femigangsta en la @ferialibro: https://t.co/SIuH2675Fs https://t.co/WfexNzsENU", "label": "neu"}, {"text": "Ir a comprar la entrada para hoy de @magalitajes y encontrar cerrado el teatro, algo peor ???", "label": "neu"}, {"text": "Jajajajaj me hace leerle el libro de @magalitajes porq dice q le encanta con el sentimiento q lo leo!!! Es inevitable!!! Sos grosa Maga!!!", "label": "pos"}, {"text": "Gracias, gracias, gracias @magalitajes \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00daltimamente ven\u00eda teniendo unos d\u00edas muy de \"mierda\" \ud83d\ude02 pero tu show me hizo re\u00edr tanto, que se me reinici\u00f3 la VIDA. \ud83d\udc9a", "label": "pos"}, {"text": "Cada d\u00eda m\u00e1s tranquilo y orgulloso de formar parte de \"Los Otros\".. Buena noche con carloslopez8791 #teatro25demayo #santiagodelestero @magalitajes https://t.co/lAc7Ug91bz", "label": "neu"}, {"text": "Que mimo al alma leer CAOS de @magalitajes", "label": "pos"}, {"text": "\u201cTe miro dormir y siento que sos la persona m\u00e1s linda del mundo. Porque de todos los millones de personas que est\u00e1n existiendo, vos sos la que me moviliza.\u201d @magalitajes", "label": "neu"}, {"text": "No ten\u00eda con quien ir a ver a @magalitajes al teatro el 21/6 y le pregunt\u00e9 a novio si la conoc\u00eda \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc96 https://t.co/uUrXeaBlvU", "label": "neu"}, {"text": "Ya un a\u00f1o que se p\u00fablico uno de los mejores libros, uno que me cambio la vida, y me volvi\u00f3 una persona muy lectora! #CAOS \u2665\ufe0f @magalitajes", "label": "pos"}, {"text": "Hoy v\u00ed la publicidad de que ven\u00eds a Corrientes, me alegraste la semana @magalitajes NECESITO una foto con vos", "label": "neu"}, {"text": "Acuario: 'Ya fue boluda, vas a llorar toda la vida? Ley del pinocho, se va uno vuelven 8. No pasa naaaada, que sale el s\u00e1bado? @magalitajes te kiero loka (segu\u00ed leyendo la mente)", "label": "pos"}, {"text": "La entrada para venir a ver a @magalitajes sin dudas fue el mejor regalo de cumple!! \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "label": "pos"}, {"text": "ESPERAR NO TRANSFORMA  @magalitajes \u2764\ufe0f", "label": "neu"}, {"text": "@anadeoliveros49 @pablokrantz @NicooAndreoli @infomasnoticias @Los44AraSJ @sanpedroinforma @IRE_Regional @magalitajes Gracias!!!", "label": "neu"}, {"text": "La ansiedad... @magalitajes https://t.co/20fmTdQZWo", "label": "neu"}, {"text": "Me miro y me parece que me mira a mi un extra\u00f1o... le digo a mi cabeza, que por hoy ya es demasiado. #ArdeCanci\u00f3n @magalitajes @femigangsta", "label": "neu"}, {"text": "Re yo cuando @magalitajes me respondio el primer privado y cuando le puso \"\u2764\" a mi foto de ig que me saque con ella en la Feria de Libro. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/yvvhlFq7gc", "label": "neu"}, {"text": "hoy va a estar @magalitajes en donde vivo y no la puedo ir a ver, y para completar tuve parcial...  algo m\u00e1s para completar mi d\u00eda de mierda?", "label": "neu"}, {"text": "Mi novio me hizo acordar que no tengo el libro de @magalitajes y me puse triste xd", "label": "neg"}, {"text": "Tengo ganas de llorar nivel: Creo que perd\u00ed el libro que ten\u00eda firmado por @magalitajes. Estoy al borde de la crisis", "label": "neu"}, {"text": "Creo que mi hermana no se da cuenta la suerte que tiene por vivir en San Miguel. Se saco fotos con mi amor Abel, lo abraz\u00f3 y todo y yo no pude . Ahora va a ir a verla a la piba de @magalitajes yo ya no s\u00e9 qu\u00e9 hacer para tener esa suerte", "label": "neu"}, {"text": "No sabemos qui\u00e9nes somos, quiz\u00e1s estemos siendo CAOS.  @magalitajes", "label": "neu"}, {"text": "Ella me hizo cambiar de c\u00f3mo ver las cosas , gracias a ella me empec\u00e9 animar hacer cosas que no me animaba hacer. @magalitajes https://t.co/OqOvnBGYfe", "label": "pos"}, {"text": "Cuando a tu amiga le gusta @magalitajes :) #magalitajes #ardelavida #caos #libros https://t.co/8HL6TYx2Dh", "label": "neu"}, {"text": "Termino este libro y voy a pedirme Caos de @magalitajes cueste lo que me cueste", "label": "neu"}, {"text": "Describiste tal cu\u00e1l a los Escorpianos! Somos de terror \ud83d\ude02 @magalitajes \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97", "label": "neu"}, {"text": "Caos m\u00e1s raro que hayas visto, que te hace sentir menos sola, menos loco, menos tonta, menos ciego, m\u00e1s com\u00fan.  @magalitajes #Caos #lapuertaenlaquevuelveaARDERlavida", "label": "neu"}, {"text": "lo \u00fanico q me pone feliz son las historias de @magalitajes que mujer del bien", "label": "pos"}, {"text": "Acabo de terminar de leer #Caos de @magalitajes, lo he rayado, escrito encima, arrancado una hoja, he dibujado dentro. Definitivamente, me saco de mi zona de confort y por eso lo amo   Eres una genia @magalitajes.", "label": "pos"}, {"text": "Pero que belleza hizo @magalitajes https://t.co/0vbN54KCIK", "label": "pos"}, {"text": "Bueno ahora con el vivo de @magalitajes en ig, duermo feliz \u2764", "label": "pos"}, {"text": "Aprend\u00ed a irme. Estoy aprendiendo a quedarme. @magalitajes", "label": "neu"}, {"text": "wacho esta mujer es magia @magalitajes https://t.co/sv95MCeBD3", "label": "neu"}, {"text": "\"estoy dispuesta a perderlo todo. Porqu\u00e9 si lo pierdo por ser qui\u00e9n soy, entonces lo qu\u00e9 perd\u00ed no val\u00eda la pena\"   Siempre ella, @magalitajes \u2764", "label": "neu"}, {"text": "caos - @magalitajes https://t.co/qL63sPZQI8", "label": "neu"}, {"text": "Ni un peso para ir a ver a @magalitajes y viene ma\u00f1ana a sgo justo pa' mi cumplea\u00f1os :'''", "label": "neu"}, {"text": "Que buen libro Arde la vida\ud83d\ude00\ud83d\ude4cmillones de sentimientos\ud83d\udc9a Genia @magalitajes \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f", "label": "pos"}, {"text": "Tibios! No saben lo que se pierden. \u00bfPara qu\u00e9 tenes el coraz\u00f3n, para experimentar o de adorno? Insensibles! No saben lo que se pierden. S\u00ed la vida es que te pasen cosas \u00a1qu\u00e9 te pase alguna carajo! @magalitajes", "label": "neu"}, {"text": "Buenos Aires, como yo, est\u00e1 llena de inseguridades y de fantasmas, que te pueden encontrar en cualquier esquina, sin siquiera esperar que se haga de noche. Y es por eso que la quiero tanto, por que no la entiendo, pero la necesito Caos- @magalitajes https://t.co/hXCiHhqsdE", "label": "neu"}, {"text": "La vida pega fuerte, pero hoy no te mato\u270b  @magalitajes te amo locoooo\u2764 https://t.co/9pxeet01Vm", "label": "pos"}, {"text": "Nos vemos el mi\u00e9rcoles loca, @magalitajes ya te extra\u00f1o \ud83e\udd70", "label": "pos"}, {"text": "@magalitajes Dejo evidencia de el m\u00e1s lindo boludeo y rechazo que me com\u00ed en mi miserable vida. (Las caras de sufridas) https://t.co/zJ3cGwKyEj", "label": "neu"}, {"text": "Arranqu\u00e9 la semana ganandome las entradas para ver a @magalitajes \u2665\ufe0f hablenme de felicidad (y suerte) \ud83d\ude0d\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "label": "pos"}, {"text": "Magali Tajes me hace llorar lpm \ud83d\udc94 @magalitajes https://t.co/pbogKfpniR", "label": "pos"}, {"text": "Arde la vida \ud83d\udda4 @magalitajes Gracias \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/3KTXz92ZKP", "label": "pos"}, {"text": "Ayer fue una locura! Cante en la feria junto a @femigangsta #ArdeCancion, @magalitajes me firmo el libro y no le pude decir nada me puse s\u00faper nerviosa hasta me llor\u00e9 todo, casi ni mi nombre le pude decir y me saque una foto con angie,hermoso d\u00eda 12 de mayo\u2661", "label": "neu"}, {"text": "@magalitajes estoy leyendo tu libro #CAOS y me enamor\u00e9 \ud83d\udc9b", "label": "pos"}, {"text": "TENGO 15 D\u00cdAS PARA LEER ARDE LA VIDA @magalitajes  LLEGAR\u00c9?\ud83d\ude33\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude31\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "label": "neu"}, {"text": "CONSEGU\u00cd EL LIBRO DE @magalitajes  ARDE LA VIDA!!! \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83d\udcda\ud83d\udcd5\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc96", "label": "neu"}, {"text": "Buen dia \ud83d\udcab\ud83d\udc4f  Se\u00f1orita yo la amo @magalitajes \u2764 https://t.co/a96Y0qDXzz", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr muchas gracias por los obsequios. Lastima que con la voluntad no alcanza. Reclame Coca Zero 2L retornable y me mandan todos productos Coca Cl\u00e1sica. Pregunto para que completamos formularios si hacen lo que quieren y no controlan los detalles.Que esperar de otra marca https://t.co/bQTK2gFoS6", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr muchas gracias por el presente! Lastima que la voluntad no alcanza. Reclame problema con Coca Zero 2 litros retornable y me mandan todos productos Coca cl\u00e1sica. Pregunto. Para te hacen completar formularios? No tienen seguimientos? Que podemos esperar de otra marca?", "label": "neg"}, {"text": "@crelech apadrinar\u00e1 al comedor Enriquito entregando un vaso de leche y sus productos por 3 meses. Tambi\u00e9n, nos visitaron de @CocaColaAr acordando el #VoluntariadoCorporativo y capacitaciones. Por \u00faltimo, destacamos el generoso aporte de @libertadsa de m\u00e1s de mil kg de alimentos\ud83d\ude0a https://t.co/jAAuhiEpHa", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr, @Colgate y @bimboargentina son las marcas de consumo masivo m\u00e1s elegidas en #Latinoamerica  https://t.co/VlatkGuMtG @KantarLatam @Kantar #CocaCola #Nestle #Natura #Nivea #Dove https://t.co/pLUSgI7UbE", "label": "pos"}, {"text": "@LeoMardini1 @cristianbertinn @NazaaM123 Jajajaja bueee puede fallar es una @CocaColaAr  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "label": "pos"}, {"text": "@AgenciaTelam Quien no elige una @CocaColaAr bien fr\u00eda!!! Si hasta se puede imaginar su sabor", "label": "pos"}, {"text": "@FerVilches_ @CocaColaAr Y si amigo @CocaColaAr https://t.co/wUfmHf6pTH", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr  Hola la noche esta ideal para escuchar #HP de #Maluma \ud83d\udc83\ud83d\udc83", "label": "pos"}, {"text": "@frraancoo97 @CocaColaAr Uf maravillosa jugada", "label": "pos"}, {"text": "@AngieVelasco08 @CocaColaAr no es por nada pero GENTE SE TATU\u00d3 UNA COCA COLA, se merece coca gratis por un a\u00f1o m\u00ednimo", "label": "pos"}, {"text": "@AngieVelasco08 Sub\u00ed la foto y pongamos # a ver si @CocaColaAr lo ve y te manda unas", "label": "neu"}, {"text": "@AngieVelasco08 @CocaColaAr le pueden dar bola? SE TATUO UNA COCA!!\u00a1\u00a1!!1\u00a11 ahre", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr miren lo que hace la chica che, no ven que est\u00e1 necesitada de coca? https://t.co/XRcdjXcKVF", "label": "neu"}, {"text": "@AngieVelasco08 @CocaColaAr c", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr :Hola,Las Tapas no vienen m\u00e1s. Con C\u00f3digo? Porque yo no las encuentro?", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr :Hola,Como puedo conseguir bubles ??No hay Radio??? porque no podemos sumar en ning\u00fan sitio???", "label": "neg"}, {"text": "Hola genios de @CocaColaAr porfa me pasan #HP de @maluma \ud83d\udc51... Gracias!", "label": "pos"}, {"text": "Como me gusta la coca cola Dios m\u00edo. @CocaColaAr saben que son los numero 1?", "label": "pos"}, {"text": "Hola! @CocaColaAr   hermoso d\u00eda para  escuchar  #HP de @maluma \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51", "label": "neu"}, {"text": "Hasta las 16 te acompa\u00f1amos. Escuch\u00e1 #TercerTiempo en https://t.co/To7ca8aNYB . Muchas gracias a @CocaColaAr, @LATAM_ARG, @bancoprovincia, @SantanderRio, @GrupoNewsan, @LegisCABA, @Ford, @ChevroletArg , @gcba, @TelefonicaComAr, @MovistarArg, #Telecom y @Naturgy https://t.co/1wOeIWQMfJ", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr  Agradezco la resoluci\u00f3n del reclamo, demostrando que son una empresa XXI,  y por eso los sigo eligiendo con sus productos, hay errores humanos por eso somos humanos. Alejandro", "label": "pos"}, {"text": "El Proyecto POV consta de dos actores fundamentales \ud83d\udc49 estudiantes y empresas. En a\u00f1os anteriores, contamos con la participaci\u00f3n de firmas como @HSBC_AR, @CocaColaAr y @Coto_Ar", "label": "pos"}, {"text": "@Veasuper @magoyaok @CocaColaAr Les quiero enviar DM y no tienen la opci\u00f3n habilitada!", "label": "neg"}, {"text": "@magoyaok @berniaug @CocaColaAr \u00a1Hola @berniaug ! Lamentamos lo sucedido, por favor facilitanos mediante DM tu dni, tel\u00e9fono de contacto y la sucursal donde realizaste la compra para elevar tu reclamo al sector de calidad. \u00a1Quedamos atentos!", "label": "neu"}, {"text": "Compre una @CocaColaAr en el @Veasuper y no tenia gas!!! Lastima que la abr\u00ed y anda a reclamarle a Magoya!", "label": "neg"}, {"text": "Hola genios de @CocaColaAr porfa me pasan #HP de @maluma \ud83d\udc51... Gracias!", "label": "neu"}, {"text": "@Rompe_Casas @CocaColaAr Claramente, ma coquita me cura las penas(?", "label": "pos"}, {"text": "@seba_cai @CocaColaAr Tambi\u00e9n tengo unos importados, incluyendo a Mariano Juan y Litmanen del Ajax, Ronaldo en Inter y Del Piero y Zidane en Juventus https://t.co/qVEvtIJcDQ", "label": "neu"}, {"text": "@seba_cai @CocaColaAr Algunos est\u00e1n muy bien hechos, otros podr\u00edan ser cualquiera", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr c\u00f3mo puede ser que guarde una #cocacolalight en la heladera y simplemente  \"exploto\". Adjunto im\u00e1genes y espero una respuesta https://t.co/smDv7t3JEP", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr es una retornable de 2L, tiene un olor vomitivo en la tapa y el pico, la gaseosa no pudimos tomarla. Como reclamo? https://t.co/D7AbAYMZFa", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr no hay nada m\u00e1s feo que abrir una Coca cuando tenes mucha sed y que no tenga GAS para peor es la \u00faltima! Esas cosas no se olvidan f\u00e1cilmente. Quiero una compensaci\u00f3n! \ud83d\ude24 https://t.co/LQpkcVUlkt", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr no hay nada m\u00e1s feo que abrir una botella y este sin Gas! https://t.co/MTK5PjpnEK", "label": "neg"}, {"text": "@CinthyaZaldivar @CocaColaAr Ahora podremos beber coca juntas \ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr deber\u00eda cobrarle m\u00e1s caro a todos los que la venden caliente.", "label": "neu"}, {"text": "Todo el d\u00eda con sed estuve, y lo m\u00e1s raro que solo ten\u00eda ganas de tomar agua. @CocaColaAr no te pongas celosa, ma\u00f1ana te compro \ud83d\ude3b", "label": "pos"}, {"text": "Que promoci\u00f3n de mierda que ponen. Desde que sali\u00f3 no conozco ni un kiosco de todo C\u00f3rdoba que Canjee las tapitas. Si hacen algo h\u00e1ganlo bien RATAS. @CocaColaAr", "label": "neg"}, {"text": "Me hice adicta a la @CocaColaAr en el embarazo... Eso no est\u00e1 bien! Necesito una dotaci\u00f3n gigante.", "label": "pos"}, {"text": "@Emiliano451 @CocaColaAr Uh, est\u00e1n todos ah\u00ed! Me acuerdo que tocando un poco el sobre eran dentro de todo distinguibles, sobre todo Ver\u00f3n jaja", "label": "neu"}, {"text": "@seba_cai Colecci\u00f3n cabezones de @CocaColaAr Francia 98 https://t.co/c5OEYaWztn", "label": "neu"}, {"text": "Busque por todos lados coca cola de vidrio y no consegu\u00ed lpm qu\u00e9 pasa \ud83e\udd7a\ud83d\ude2a\ud83d\udc94 @CocaColaAr", "label": "neg"}, {"text": "El Ciclo de Talleres #CocinandoSonrisas que organiza el @BDACordoba gracias al apoyo de @EscPimienta y @CocaColaAr, ya tuvo sus clases sobre frutas, verduras y legumbres. \u00a1Seguimos creciendo! \ud83d\ude0a #RescatandoSonrisas #CocinaConsciente https://t.co/wD9aItZqw7", "label": "pos"}, {"text": "Que rica sos @CocaColaAr pedazo de mierda", "label": "pos"}, {"text": "Se viene en cordoba unas elecciones con el @DonFernetBranca con @CocaColaAr 70/30 y el gobierno va ser la coca despu\u00e9s de ir @elisacarrio @horaciorlarreta @mariuvidal y @mauriciomacri la gente ya los conocen no le creen m\u00e1s!", "label": "neu"}, {"text": "@seba_cai Yo ten\u00eda del carc, que \u00e9poca... A ver si @CocaColaAr  se prende y los lanza de nuevo", "label": "neu"}, {"text": "@PauGalfre @CocaColaAr En ningun kiosko/almac\u00e9n de la capital de san juan argentina te cambian las tapitas de la promo, en todos los lugares nos dicen que ya termino. Como saber?", "label": "neg"}, {"text": "@bibiscookie Te pareces a la hincha de Argentina de la promo de @CocaColaAr pero mas linda!!!", "label": "neu"}, {"text": "\u00bfMorir\u00e9 si me tomo una lata de @CocaColaAr vencida el 24/04?", "label": "neu"}, {"text": "Que linda que sos @CocaColaAr", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr est\u00e1n seguros de que estar tan comprometidos con la ecolog\u00eda como dicen? https://t.co/rML3xYnZvt", "label": "neg"}, {"text": "@cordobe1 @CristianLC46 @Ivan_Ford_ @CocaColaAr @dzorrero Y yo la sed!!! \ud83d\ude04", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr por qu\u00e9 no hacen mas la schweppes pomelo com\u00fan con az\u00facar? Manga de hijos de una negra puta.", "label": "neg"}, {"text": "Hola @CocaColaAr como fiel consumidora de la marca vengo a  quejarme porque en NINGUN kiosko de Nueva C\u00f3rdoba me quieren canjear las tapitas!!!!", "label": "neg"}, {"text": "@GokuBlack020 @CocaColaAr El himno est\u00e1 en tendencias omg espera me pongo patriota", "label": "neu"}, {"text": "#DearMeTenYearsAgo deja de tomar @CocaColaAr en exceso, te va a arruinar la vida!!", "label": "neg"}, {"text": "@dzorrero @CocaColaAr Deje de tomar esa porquer\u00eda hace bastante tiempo...a Dios gracias", "label": "neg"}, {"text": "El C\u00edrculo de Creativos Argentinos  (@creativosarg) anuci\u00f3 a los Young Lions de Argentina que, gracias al apoyo de  @CocaColaAr, viajar\u00e1n al Festival, con todos los gastos cubiertos #YL2019 #CannesLions  https://t.co/L71dCdlG4u https://t.co/tSGyYfa5MH", "label": "pos"}, {"text": "@Ivan_Ford_ @CocaColaAr @dzorrero manden 2 a mi casa, yo pongo el fernet.", "label": "neu"}, {"text": "@dzorrero @CocaColaAr Convengamos que la coca sin az\u00facar ya es intomable. Coca rica hay una sola y es la de vidrio\ud83d\ude0d", "label": "pos"}, {"text": "@cocacolaar C\u00f3mo hago para recibir una muestra as\u00ed? Mil gracias! https://t.co/oKOKu48DOT", "label": "neu"}, {"text": "@gerdomingo @CocaColaAr A todos nos puede llegar !!!! #CocaCola se porto !!! Le agradezco", "label": "pos"}, {"text": "Muchas gracias @cocacolaar muy amables !!! https://t.co/mxUzhniqop", "label": "pos"}, {"text": "Alguien me explica por que no esta ni Fanta, Mirinda, Sprite o 7up com\u00fan mas en @McDonalds_Ar @Wendys_Ar @BurgerKingArg  eh ?? @CocaColaAr @PepsiArgentina  eh ????", "label": "neg"}, {"text": "@dzorrero @CocaColaAr Retornable de plastico ? Creia que solo eran las de vidrio", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr @dzorrero Marchen 5 packs por resarcimiento.", "label": "neu"}, {"text": "#Work Cena de recaudaci\u00f3n anual celebremos @cocacolaar @cocacola #celebremoscasaronald  #lacasadeRonaldMacdonald2019 #faenaartcenter https://t.co/p9xHBjZ5tz", "label": "pos"}, {"text": "@dzorrero @CocaColaAr Dejate de joder con la coca cola, aguante manaos vieja!!", "label": "neg"}, {"text": "@luisartoficial @roy_ @CocaColaAr yo le estoy avisando a la marca que me vendieron un producto de ellos vencido. me parece correcto que la marca me contacte y me pida los datos del lugar. cosa que ya hizo. beso!", "label": "neg"}, {"text": "@pedrotvrde @CocaColaAr Yo tomo agua, la patrona es el problema...", "label": "neg"}, {"text": "@dzorrero @CocaColaAr Coca cola... puro azucar... de lo mas nocivo que hay... es hora de que pienses en cambiar habitos de alimentacion. Una opinion nada mas", "label": "neg"}, {"text": "Me hab\u00edan dicho que la @CocaColaAr retornable no era confiable, que los envases los reutilizan m\u00e1s veces de las que el pl\u00e1stico soporta y varias cosas m\u00e1s. No lo cre\u00ed, hasta que hoy abr\u00ed est\u00e1 botella y lo que hay adentro tiene un gusto asqueroso... #Derechosdelconsumidor https://t.co/zlJLJF8kcd", "label": "neg"}, {"text": "Increible si me pasa a mi mato. A mi vecina ,paso el camion de @CocaColaAr y rompio el cable de @CableFibertel ,reclamo y los tipos le dijero q hasta el 22 de mayo no podian hacer nada . Una porqueria esta empresa que no puedan solucionar el reclamo", "label": "neg"}, {"text": "Hola @CocaColaAr el chino de la vuelta en mi laburo me vendi\u00f3 una botella tuya vencida. Tiene gusto a cualquier cosa menos a coca. Alegr\u00eda! https://t.co/f8O1i6BV89", "label": "neg"}, {"text": "@sofiia_correa @CocaColaAr Como SIEMPRE ESTAS H.E.R.M.O.S.A.A.A. SOFIII!!!!sos como la marca @CocaColaAr  M.U.N.D.I.A.L de bonitaaaaaa https://t.co/OSSjtHWqPy", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr hola muchas gracias por hacer semejante cosa rica n\u00e9ctar de las diosas Una pregunta A cu\u00e1nto se vende la coca de 2L retornable?", "label": "pos"}, {"text": "@estebanmenis Mi coraz\u00f3n siempre fue de @CocaColaAr!!", "label": "pos"}, {"text": "#Jueves #Paro del Sindicato de #Camioneros en la planta @CocaColaAr de #BahiaBlanca, por sueldos impagos de 64 trabajadores. https://t.co/cU3jPKLlji", "label": "neg"}, {"text": "Argentina: los #envases son parte de la problem\u00e1tica de contaminaci\u00f3n https://t.co/kBWR4lYi0w @Quilmes_Cerveza  @CocaColaAr @CocaColaCoAR #Natura #medioambiente #reciclaje #empresas", "label": "neg"}, {"text": "Inauguraci\u00f3n estaci\u00f3n de servicio #axion con @cocacolaar \u2763\ufe0f @axionvillabosch https://t.co/kvlI6D9PQW", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr @chater9000 @BAconsumidor reclamo 11665955 , desastroso como trabajan y se quejan de que les va mal , hagan las cosas bien o lo \u00fanico que les importa es llevarse la plata del pa\u00eds.", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr  @chater9000  @BAconsumidor  Como siempre muy mala atenci\u00f3n al cliente de parte de @CocaColaAr en la distribucion y entrega de los pedidos , verg\u00fcenza dan en la atenci\u00f3n , hice un pedido de gaseosas y me vino cualquier cosa , obvio se llevaron el dinero...", "label": "neg"}, {"text": "El gobernador, @JuanManzurOK y el ministro de Desarrollo Productivo, @LuchoFerOk, participaron de la misa de bendici\u00f3n de frutos en el Ingenio Famaill\u00e1 de Arcas Continental, f\u00e1brica azucarera de la multinacional Coca-Cola.  @CocaColaAr   https://t.co/E3BraUlI1e https://t.co/Pds6D0554r", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr , la botellita imposible de abrir. Ya ha pasado por varias manos y sigue invencible. https://t.co/thf8H1Zvtp", "label": "neg"}, {"text": "@pagina12 @frigeriorogelio vinieron a hacer negocios para ellos y sus amigos, de paso a ASESINAR A LA SOCIEDAD ARGENTINA! Y DEJARLE UN TENDAL DE ESCLAVOS A LAS MULTINACIONALES @CocaColaAr @ArcosDorados_ @UnileverPrensa @FordSpain @adidasAR @NikeArgentina CAMBIEMOS DA LA ESPALDA AL PUEBLO", "label": "neg"}, {"text": "Compre un pack de 6 latas Schweppes y una me vino vac\u00eda, si, esta cerrada y vac\u00eda... En instagram nadie me da bola, ac\u00e1 alguien de Coca-Cola se hace cargo?, como puede ser que no tengan control de calidad, cada d\u00eda mas caro y cada d\u00eda menos calidad para el cliente @CocaColaAr https://t.co/C9ALG6udu4", "label": "neg"}, {"text": "@marianoybueh @Chailito Peor fue la de yerba mate, Nativa by @CocaColaAr", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr no me llego nada por privado.", "label": "neg"}, {"text": "@creativosarg y @CocaColaAr anunciaron los #YoungLions de #Argentina   https://t.co/NfXPogAwEu https://t.co/UepRkL3r9u", "label": "pos"}, {"text": "El 8 de Mayo de 1886 John Stith Pemberton inventa la Coca Cola #FelizMiercoles  @CocaColaCol @CocaColaAr @CocaColaVEN", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr busco trabajo. Soy fiel ni falt\u00f3..buena predisposici\u00f3n siempre,siempre, siempre!", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr feliz cumple!! ojala alg\u00fan d\u00eda bajes el precio as\u00ed te vuelvo a probar", "label": "neg"}, {"text": "@ComunidadROJA @CocaColaAr @adidasAR   No entiendo porque Coca-Cola nunca fue sponsor en la camiseta. Queda pintada.", "label": "neu"}, {"text": "@vikimontoya @CocaColaAr Llama al 08107777888 y hace el reclamo. Te piden datos y la retiran para analizarla. O ll\u00e9vala al quiosco donde la compraste y que te la cambien, el preventista se la cambia al quiosquero despu\u00e9s.", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr che, 7up trajo de nuevo a fido dido. Cuando traen ustedes de vuelta la Qu4tro?", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr che, 7up trajo de nuevo a fido dido. Cuando traen ustedes de vuelta la Qu4tro?", "label": "neu"}, {"text": "\ud83d\udce3El C\u00edrculo y Coca-Cola anunciaron los Young Lions de Argentina. Los elegidos para viajar a @Cannes_Lions fueron Juan Francisco Marzari Bellusci, Nicol\u00e1s Jorge Feldman, Laura Valle Garc\u00eda y Ekaterina Olortegui Ch\u00e1vez, todos j\u00f3venes creativos de HOY. @CocaColaAr #YL2019 @filmsuez https://t.co/WtEERXkI7Y", "label": "pos"}, {"text": "Parece que vino pintura en mi cepita @CocaColaAr https://t.co/H9RCN7fwCE", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr Merienda https://t.co/b5m0Ul9Uaf", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr En el d\u00eda de ayer compr\u00e9 una Coca Cola Zero retor de 2 Lts en un negocio de Rosario. Tomamos 1/2 botella y veo q el envase estaba sucio. Desagradable fue darnos cuenta q estaba sucio por dentro!! Me siento muy desilusionado y preocupado. Ojal\u00e1 no tengamos consecuencias de salud.", "label": "neg"}, {"text": "Qu\u00e9 pas\u00f3 @CocaColaAr ? Alguien me explica que se est\u00e1 incubando en mi botella?  @BAconsumidor  #wtf #peligro https://t.co/YpBHzUnGya", "label": "neg"}, {"text": "Debo ser el \u00fanico al que le gusta la @CocaColaAr", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr envase sucio por dentro @CocaColaZeroAr as\u00ed fomentan e incentivan su uso? Espero no tener consecuencias! https://t.co/4oLBee4HJ3", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr gracias por tenerme 15' en espera y venderme una retornable zero lote RL319047 sin gusto a nada, una soda con colorante", "label": "neg"}, {"text": "\"Vivamos m\u00e1s retornables\" es el mensaje de Coca-Cola en su nueva campa\u00f1a  creada por Grey y producida por Rebolucion @CocaColaAr @GreyArgentina \ud83c\udf0d #DesdeArgentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #publicidad #creatividad #BuenLunes https://t.co/w5f9gynkfE", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr @PepsiArgentina 30 mangos vale 2.25 litros. Alguien sabe cuanto esta una pepsi black o coca zero del mismo tamano?", "label": "neg"}, {"text": "La verdad si no te lo dicen no notas la diferencia. LTA @CocaColaAr y @PepsiArgentina . Lo lamento porque no es su culpa pero esos precios no los puedo pagar.", "label": "neg"}, {"text": "@SepiSuomi Con toda la publicidad que le hago a la coca light podr\u00edan tirarme alguna a ver @CocaColaAr", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr creo que cepita es de ustedes. pueden traer el jugo de tomate a argentina por favor? lo prob\u00e9 en un avi\u00f3n de aeromexico y estaba buen\u00edsimo", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr @ecodelosandes podr\u00edan decirme las concentraciones de ars\u00e9nico que tienen sus aguas? Tengo entendido que por normativa es hasta 200ppb pero est\u00e1 muy por encima de los 10ppb recomendados por la @WHO", "label": "neg"}, {"text": "Que pasa @CocaCola_CL Con bebidas???  Tienen mal sabor y sin gas Las cambie y sigue igual.  @CocaColaClubFan @CocaCola @CocaColaCo @CocaCola_es @CocaCola_es @CocaColaAr @cocacola_con https://t.co/njjYI8CXS0", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr ... Nose que tendr\u00e1 pero por las dudas ni la tomo.. https://t.co/fLuJDPp59k", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr anoche en el cumple de mi hija , servi coca cola a un familiar, apenas la prob\u00f3, dijo que sent\u00eda un gusto raro , sent\u00ed el olor de la botella ,olor horrible???  Que habr\u00e1 pasado???", "label": "neg"}, {"text": "Mucha sedimentaci\u00f3n para mi gusto @CocaColaAr @CocaColaForMeAr ... Canal de comunicaci\u00f3n para atenaci\u00f3n al cliente? Q se puede hacer @dzapatillas ? https://t.co/m4wte4Y9ZJ", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr  buenos dias!! @CocaColaCoAR   tengo un #reclamo desde #marzo sin respuestas  SALVO QUE NECESITEN QUE ELEVE FORMALMENTE ANTE @BAconsumidor     @DNDConsumidor  otro descargo.  compre una botella retornable de 2 LTS.  con en su contenido liquido nada una bolsa/plastico", "label": "neg"}, {"text": "Buen d\u00eda @CocaColaAr \ud83d\udc98 podr\u00edas hablar con tu hermano @CocaCola_es y me mandas a cubrir el #CCME que es en septiembre, no? \ud83d\udd25 Te saco lindas fotos, te grabo v\u00eddeos y hasta le decimos a @TonyAguilarOfi que mande un saludito para Argentina \ud83e\udd1e Todo hermoso, dale", "label": "neu"}, {"text": "Lo que amo de los Hosteles, es que siempre va de la mano con un 'where you from?' y un @FernetBranca &amp; @CocaColaAr inmediatamente nace una amistad pluricultural donde no hay barreras.", "label": "pos"}, {"text": "Boludo, @FernetBrancaARG se toma con @CocaColaAr https://t.co/MrvEtbnFjE", "label": "pos"}, {"text": "\ud83d\udccdYa comenzaron las Jornadas de Inserci\u00f3n Profesional organizadas por @SecExtensionFCE y @PosgradoFCE_UNC.  Juan Saffe, Sec. De Extensi\u00f3n, presentando las empresas q exponen sus pol\u00edticas de RRHH, y el rol del graduado de Econ\u00f3micas.  Gracias @CocaColaAr @BCCBA @AUREN_Argentina https://t.co/OYSvLk0Ogn", "label": "pos"}, {"text": "Gracias @CocaColaAr por inventar la Powerade azul \ud83e\udd24", "label": "pos"}, {"text": "Anoche me compr\u00e9 una @CocaColaAr y vino sin gas. Con esa suerte ando, o @CocaColaAr hace todo mal https://t.co/BUwTUvHBTx", "label": "neg"}, {"text": "Tengo 3 botellas cerradas de Bon.aqua que estan asi... \ud83e\udd14 Son un asco. @CocaColaAr https://t.co/cG3I1PGmc0", "label": "neg"}, {"text": "@JuanMaVelas @CocaColaAr Naaaa es una promo nomas. El pack d 12 sale $100 y no llegan a ser 2 litros.", "label": "neg"}, {"text": "...la puta crisis le llego a mi lata @CocaColaAr !! #DevaluoHastaLaLata https://t.co/AU6fpcy2uI", "label": "neg"}, {"text": "@FrankkasterX No entiendo porque todav\u00eda no te agarra @CocaColaAr o @redbullARG y te ayudan se les est\u00e1 escapando el oro entre los dedos a esta gente ! De ac\u00e1 a unos a\u00f1os los gerentes de marketing de todas esas empresas se van a querer matar", "label": "neu"}, {"text": "@Coto_Ar el Producto @CocaColaAr no tiene descuento ? Como es ustedes ofrecen un 15% de descuento los dias Martes con #TarjetaComunidadCoto y no lo hacen en un producto que no ten\u00eda ning\u00fan tipo de promoci\u00f3n extra! #Estafa #ParoNacional https://t.co/iFiwDVrkNN", "label": "neg"}, {"text": "Pensas que en la Empresa que trabajas tiene M\u00e1s capacidad Empresarial que @pepsi que @CocaColaAr que @clarincom que @wrangler que  @carrefour que  @Hitachi que @lee que Empresas De Autom\u00f3viles ? Que Suspreden Quiebran echan y piden Subsidios No es osmosis Es la Econom\u00eda.........", "label": "neu"}, {"text": "Quiero ver todas las temporadas de #GOT \u2764\ufe0f pero en el cine y en 3D, con balde de pochoclos y @CocaColaAr", "label": "pos"}, {"text": "El que m\u00e1s comenta @CocaColaAr se gana una coquita para su mal d\u00eda ahre ajajajajajajaj", "label": "neu"}, {"text": "Como es que @CocaColaAr nunca se entera que sus plantas de distribuci\u00f3n no estar\u00edan haciendo su trabajo.", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr pueden cortarla con el microfonito en la cancha de @Velez Son casi las 2am. RESPETO CERO como la bebida que venden", "label": "neg"}, {"text": "Indignada pq compre una coca cola retornable y vino con olor a tiner @CocaColaAr ni la manaos se atrevi\u00f3 a tanto", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr Listo, privado enviado gracias", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr Va escribi. Hace bien la coca nada mas", "label": "neg"}, {"text": "Mirando @DBS_MX2015  @DBSuperTV  en @CartoonLA  y tomando una @CocaColaAr", "label": "pos"}, {"text": "El amor no puede permanecer en si mismo,no tiene sentido,el amor tiene que ponerse en acci\u00f3n,por ellos es nuestra lucha. #ProgramaHumanitarioSemillero #RescatandoSonrisas #AyudaHumanitaria  #LosBuenosSomosMas  @gustavopbro @elPeriodicoDM @ciudadanos911 @Naturalbioc @CocaColaAr https://t.co/8hsaUHVe3z", "label": "neu"}, {"text": "Por favor, hagamos que @CocaColaAr vuelva a poner en circulaci\u00f3n la Fanta Pomelo", "label": "neu"}, {"text": "Amo la @CocaColaAr \u2665\ufe0f quiero trabajar ahi... https://t.co/gZEPmIEEEH", "label": "pos"}, {"text": "@nico_bapmatade @CocaColaAr Sabor a desmonte", "label": "neg"}, {"text": "@alwvysyouhes @CocaCola_es Actually it\u2019s @CocaColaAr \ud83d\udda4", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr podr\u00edan cambiar el color de tapa de la coca com\u00fan a amarilla??. Es  gris como la de la light y se confunde #boludez", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr @CocaCola @cepitadelvalle Tomando el #Cepita a la antigua por falla en la tapa, lo arreglamos por las buenas o por las malas? https://t.co/xLVMGCkpB0", "label": "neu"}, {"text": "@Atammii @CocaColaAr Muy muy horrible. Yo tambi\u00e9n pens\u00e9 que era el \u00fanico. Me quedo mas tranquilo ahora jaja. A tomar agua no mas", "label": "neg"}, {"text": "@nico_bapmatade @CocaColaAr Pens\u00e9 que era la \u00fanica, hay veces que compras y tiene un sabor asqueroso \ud83e\udd22", "label": "neg"}, {"text": "Culiaaaao otra vez compre una @CocaColaAr  y me viene con sabor a mierda \ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr que es esto? Por que rompen tanto las bolas con el az\u00facar? Quien los presiona? Esta es la Sprite \u201ccom\u00fan\u201d y tiene gusto a zero https://t.co/eJ3K7CtG0g", "label": "neg"}, {"text": "Mando a la quiebra @Canale ech\u00f3 a @wrangler @lee @Hitachi a F\u00e1brica  carrocer\u00edas de colectivos Problemas en Carrefour problemas en @CocaColaAr Fuerte Baja de Venta  D peri\u00f3dico @clarin @ole Hasta los Genios de las Empresas cerraron quebraron se fueron o Echaron Trabajadores \ud83e\udd14\ud83e\udd2a https://t.co/F67MsC6JRs", "label": "neg"}, {"text": "@Toyota_Arg invit\u00f3 algunos altos cargos japoneses a vivir el @rallyargentina y lo est\u00e1n haciendo muy bien. El fernet lleg\u00f3 a Jap\u00f3n, Jap\u00f3n lleg\u00f3 al fernet.  @FernetBrancaARG @CocaColaAr @OfficialWRC @TGR_Arg \u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u2764\ufe0f https://t.co/SeGILaSWWw", "label": "pos"}, {"text": "Promo en @JumboArg de pollo + @CocaColaAr de 1.25L  La \u00fanica disponible de ese tama\u00f1o, la coca original... Calor\u00edas consumidas m\u00e1s al pedo que las de Coca Cola original no hay... No puedo elegir la bebida, elijo no comprar nada...", "label": "neg"}, {"text": "Hola @CocaColaAr  \u00bf Son un vicio ? https://t.co/NCPFvkqtsy", "label": "pos"}, {"text": "Mejor invento del hombre @CocaColaAr https://t.co/GLP4kAZts8", "label": "pos"}, {"text": "@BellLamaison Y 20 latas de @CocaColaAr", "label": "pos"}, {"text": "@mauriciomacri @mariuvidal le Ganaron  a Fernando de la R\u00faa ?  Mandaron a s la quiebra a Canale en vez de venir inversiones Rajaron @wrangler @lee @Hitachi y ahogo financiero a @CocaColaAr @carrefour y que Arcor pierda 1000 Millones de pesos y que cierren 10.000 kioscos .", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr  que pasa que vienen sin gas? Ya es 5ta en la semana que tratamos de tomar y no tienen gas \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/NomXd7tVQQ", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr $105 2,25??? Aguante MANAOS ,CHORROS LADRONES, WS AGUA CON COLORANTE HIJOS DE PUTA, QUE RICO EL FERNET CON MANAOS", "label": "neg"}, {"text": "Estar\u00eda buen\u00edsimo que @CocaColaAr  tenga todos sus productos con envases retornables...", "label": "neu"}, {"text": "@DeliaFerreira Auspici\u00f3 esta vigilancia: @CocaColaAr  !! \u00bfCu\u00e1nto pag\u00f3 @CocaColaAr para aparecer en la foto? \u00bfNo pod\u00edan poner una simple jarra con agua? \u00bfO ser\u00e1 una met\u00e1fora de lo que se nos viene encima de la mano de software ruso y @CocaColaAr ? Diabetes para todos y to https://t.co/tjoLiafNdU", "label": "neg"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 van hacer @CocaColaAr @PepsiArgentina para dejar de hacer botellas de pl\u00e1stico? Sus botellas de pl\u00e1stico son de consumo masivo y uds no se han hecho cargo ni de limpiar una playa! \u00bfHasta cu\u00e1ndo? \u00bfHasta que se acabe el planeta? @GretaThunberg #bastaesbasta #NoMasPlastico", "label": "neg"}, {"text": "Busco una foto para poner y me sale esto y me dan mas ganas  Ojala me puedan dar un par de latas de Coca Cola @CocaColaAr \u2764\ud83d\ude01 https://t.co/lb9frAiKM7", "label": "pos"}, {"text": "Gracias @CocaColaAr por la donaci\u00f3n al Comedor Gauchito Gil de Loma Hermosa! @dievalen @3framos @ad_deluca https://t.co/Pzq4rtxied", "label": "pos"}, {"text": "@hernanCgallo @CocaColaAr Te agrego otra respecto del precio de la Coca. La promo Retornable+2 tapitas a $25 nadie la quiere agarrar. La empresa reconoce $19 por envase, les vende la botella a $40 y el comerciante cobra $25. El \"margen\" es de ....   Que lindo hacerse el ecologico con el bolsillo ajeno.", "label": "neg"}, {"text": "$2,49 la @CocaColaAr de 2 y 1/4 en 2003 contra $30 en 2015. Hoy (2019) est\u00e1 $80... #PasaronCosas (los Kirchner y Cambiemos) #MamitaPosho https://t.co/zTyQoRrBS5", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr exijo me devuelvan la Coca Cola Life. Era la puta gloria.", "label": "neu"}, {"text": "Hoy donde parece que todo se volvi\u00f3 descartable .. \ud83d\ude0c Cu\u00e1nta verdad .. hoy en d\u00eda hasta las personas son  descartable  @CocaColaAr", "label": "neg"}, {"text": "Alguien para tomar una coca? Tengo cu\u00e1tro tapitas grises ajaja @CocaColaAr", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr retornable es m\u00e1s barata pero viene sin gas... https://t.co/DGFX3xZxmj", "label": "neg"}, {"text": "@pilisammartino @CocaColaAr Acabo de abrir una que me vino con sorpresa adentro. \ud83d\ude02 tremendo pedazo de pl\u00e1stico.", "label": "neg"}, {"text": "Compr\u00e9 una lata de @CocaColaAr y me encontr\u00e9 adentro con un pedazo de pl\u00e1stico que por suerte, no me tragu\u00e9. Llamo a hacer el reclamo y me contestan que donde quisiera cambiar la lata. No. No llamo por 15 pesos. Llamo por el peligro y para que a nadie m\u00e1s le pase", "label": "neg"}, {"text": "Compre @CocaCola y no tiene sabor a nada, solo sabor soda. Un asco. #CocaCola #CocaColaLight @CocaColaAr", "label": "neg"}, {"text": "Villa Carlos Paz vi la oferta en @Carrefour_arg y la compr\u00e9  pero era agua de color negro la @PepsiArgentina por algo siempre tom\u00e9 @CocaColaAr https://t.co/4oB37Wnz1e", "label": "pos"}, {"text": "Nueva Gerente General en Coca-Cola. @CocaColaAr  https://t.co/arOZ1FSXlC #EvangelinaSu\u00e1rez", "label": "neu"}, {"text": "El m\u00e9dico me prohibido las gaseosas, te voy a extra\u00f1ar @CocaColaAr", "label": "neu"}, {"text": "Evangelina Su\u00e1rez es la nueva Gerente General de @CocaColaAr del negocio para Argentina, Paraguay y Uruguay. En Am\u00e9rica Latina, la mitad de los l\u00edderes que trabajan en puestos de jerarqu\u00eda en la Compa\u00f1\u00eda son mujeres. #BuenMartes #emprendedores #corporativo #CocaCola https://t.co/aHoRHzbtfX", "label": "neu"}, {"text": "Evangelina Su\u00e1rez, nueva Gerente General de @CocaCola en la regi\u00f3n https://t.co/gHbxPGNSSh @CocaColaAr #CocaCola https://t.co/n9PXUpmFAk", "label": "neu"}, {"text": "@LibranosM @olitasdmar @worldnetdaily Que gran noticia!!   Espero que ahora @CocaColaAr  @FEMSA dejen de hacer publicidades con ideolog\u00eda de g\u00e9nero tambi\u00e9n", "label": "neg"}, {"text": "Por Diosss que me muero por tener una @CocaColaAr fr\u00eda que me haga saltar los ojos...", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr cuarta Coca Zero que compro que viene o sin gas o con sabor raro! Media pila con el control de calidad!!", "label": "neg"}, {"text": "nada es lo mismo sin vos @CocaColaAr https://t.co/b8gL4NI73r", "label": "pos"}, {"text": "Coca-Cola de Argentina anunci\u00f3 cambios en su estructura para Argentina, Paraguay y Uruguay.  Evangelina Su\u00e1rez ser\u00e1 la primera mujer en desempe\u00f1arse como Gerente General tras una experiencia como l\u00edder de la Compa\u00f1\u00eda en Per\u00fa. @CocaColaAr https://t.co/76ElPBRKku", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr Van a sacar la colecci\u00f3n de los avengers???", "label": "neu"}, {"text": "Trancaaa...! @CocaColaAr te dice: sumate a nuestro movimiento. Para reciclar?? Paaarfavor...! Aclaro ese movimiento no es de coca cola!", "label": "neu"}, {"text": "@DNDConsumidor buenas, las bebidas no deber\u00edan decir su info nutricional? @CocaColaAr https://t.co/wIta5rCf1q", "label": "neu"}, {"text": "Agua potable para el Impenetrable Gracias a quienes nos acompa\u00f1an,  gracias x creer! @CocaColaAr @Vida_Silvestre https://t.co/gXEU86L0RM", "label": "pos"}, {"text": "Gasto cerca de 5k en @CocaColaAr al mes... imag\u00ednense si tomara agua we", "label": "neu"}, {"text": "@Nombre_deDama @CocaColaAr ES LO MEJOR QUE PASO EN LA VIDA ELIMENTICIA DEL MUNDO !!!!!", "label": "pos"}, {"text": "Ni digamos c\u00f3mo viv\u00eda..! Y siempre con @adidasAR se acuerdan y tomando @PepsiArgentina o @CocaColaAr https://t.co/uZQi4x6Fod", "label": "neu"}, {"text": "Mira c\u00f3mo vino la Schweppes @CocaColaAr https://t.co/IV9M0VnvW7", "label": "neg"}, {"text": "Una peque\u00f1a idea @CocaColaAr #AvengersEndgame https://t.co/QxB6XCI8Tt", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr felices pascuas gente sigan con el buen trabajo!!", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr de mi parte consumidor de Coca cola. Tengo 57 a\u00f1os, ya no se los a\u00f1o que me deleit\u00f3 con la mejor gaseosa. Pero quisiera saber porque no fabrican m\u00e1s bebidas con az\u00facar. Ya que ten\u00e9s opciones Zero, ligth, stevia y normal (que no tiene az\u00facar, ya que tiene JMAF.", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr reci\u00e9n compre una Coca Cola de 2.25 de etiqueta 2018 y al servirla tiene una coloraci\u00f3n muy clara. Es normal? O tengo que acusar al almacenero de mi barrio? https://t.co/uROLFvfwpt", "label": "neg"}, {"text": "Tuve la (mala) suerte de venirme a https://t.co/VPMBgU7lyS sentado al lado de @NicolasdelCano en el avion. Pidio para tomar una @CocaColaAr \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 el capitalismo siempre triunfa \ud83d\ude09", "label": "neu"}, {"text": "@CocaColaAr dice, vivamos m\u00e1s retornables, pero no deja de producir descartables. Cu\u00e1l es el mensaje? Hagan todo retornable y es mejor para todos. #cuidemoselplaneta", "label": "neg"}, {"text": "#Movimiento #Retornable @CocaColaAr estar\u00eda bueno para que la iniciativa sea realmente sustentable que pongan a disposici\u00f3n los envases retornables en alg\u00fan lugar... No se consiguen!!!!", "label": "neg"}, {"text": "@lacosacine Yo quiero esto como en los viejos tiempos. @CocaColaAr porqu\u00e9 en Brasil si y ac\u00e1 no? https://t.co/QBncsuXvOE", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr compre cocas light en coto sabor horrible (gusto a plastico) color demasiado claro. Envasadas en febrero vencim marzo ( un mes ?) en venta en abril.  Fecha de vencimiento poco leible. Cocas eran las de antes !", "label": "neg"}, {"text": "Hola @CocaColaAr, sab\u00e9s que es mas sano y ecol\u00f3gico que tomar Coca Cola sin az\u00facar en envase retornable? No tomar Coca Cola. Gracias por el espacio.", "label": "neg"}, {"text": "Pol\u00e9mico lo de @Coto_Ar te anuncia promoci\u00f3n de @CocaColaAr pero cuando la vas buscar no quedan m\u00e1s, mal\u00edsimo", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr \u00faltimamente la coca esta horrible. Que pasa ?", "label": "neg"}, {"text": "Buen d\u00eda @CocaColaAr https://t.co/dfeeZYDXIO", "label": "neu"}, {"text": "maldita adicta hacia la @CocaColaAr soy", "label": "neu"}, {"text": "Gracias por existir @CocaColaAr  \ud83e\udd24\u2665\ufe0f", "label": "pos"}, {"text": "Anda por la sombra, no te vayas a derretir bomb\u00f3n. @CocaColaAr", "label": "pos"}, {"text": "Te cuidas toda la semana para que en una tarde se te crucen 2 churros con dulce de leche, un @monsterenergyar , un helado de @McDonalds_Ar  y una @CocaColaAr ...", "label": "pos"}, {"text": "quedate con quien te mire como yo a la coca cola @CocaColaAr \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95  ahre alto asco doy diOS https://t.co/Icp98OO25e", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr me comunico con la f\u00e1brica de bebidas ricas? estoy buscando al amor de mi vida aka coca cola. \ud83e\udd29\ud83d\udc95", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr estoy buscando dioses para una nueva religi\u00f3n... y acabo de elegirte. \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr coca cola te amo gracias por existir. \u2661", "label": "pos"}, {"text": "#MalditoPl\u00e1stico @LFdCesmas @AlejandroSanz @tutypleny En @PisandoFuerteok  nos sumamos a la campa\u00f1a sobre el uso del maldito  plastico.dejemos de destruir el lugar donde vivimos..@CocaColaAr  Un planeta mas limpio es posible https://t.co/ALDmRAcAY5", "label": "neg"}, {"text": "@josuegonzaleztv EN ARGENTINA @FEMSA #FEMSA  EN SU CONFLICTO CON EMPLEADOS DE @CocaColaAr A INTERVENIDO LA POLIC\u00cdA Y A BUSCADO CORRER EMPLEADOS SIN DARLE LIQUIDACI\u00d3N DECLAR\u00c1NDOSE EN CRISIS CUANDO GANA MILLONES . EN ARGENTINA FEMSA SE A QUERIDO PASAR DE LISTA CON EMPLEADOS . https://t.co/totYl17bdb", "label": "neg"}, {"text": "#YoSigoConfiando vino viajante de @CocaColaAr  y aviso 8% de aumento.aguante la manaosssss", "label": "neg"}, {"text": "La coca es mejor compartirla, por una \u00fanica raz\u00f3n: cuando serv\u00eds el vaso es mejor que sean 2, asi mientras esperas que baje el gas, serv\u00eds en el otro y x lo menos haces algo mientras esperas que baje el gas de tu vaso. Nocierto? @CocaColaAr", "label": "pos"}, {"text": "@CocaColaAr que se hace con las coca que vienen sin gas? 95 pesos salen para que no tenga gas\ud83d\udc40", "label": "neg"}, {"text": "compre una coca y me vino sin gas no se pueden imaginar mi tristeza hagan algo @CocaColaAr", "label": "neg"}, {"text": "Ok tuve que esperar a que cargaran el cami\u00f3n para pasar. Y los empleados ni se moquearon. Malisimo comportamiento @CocaCola cc @CocaColaAr Fructuoso Rivera 500. C\u00f3rdoba Capital. Destrucci\u00f3n de la marca en 3. 2. 1... https://t.co/173quNQRnH", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr hola quisiera q hicieran una campa\u00f1a donde se deje en claro q tomar coca cola no es veneno. En mi pueblo cada vez q compro su producto recibo comentarios muy hirientes. En lo personal coca me salv\u00f3 la vida varias veces xq sufro de hipoglucemias.", "label": "pos"}, {"text": "\" @cambiemos lo hizo \" @CocaColaAr Se adelant\u00f3 al #AcuerdoDePrecios (aprovechando la corta iniciativa del gobierno) AHORA LA \"LATA GRANDE\" es M\u00c1S CHICA! LITERAL..! Y M\u00c1S CARA: $45 en kiosco. $55 en estaciones de Servicios. Ni hablar de aeropuertos etc..\ud83d\ude02SON DE 4ta. MAS IVA\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26 https://t.co/JdANgd1TQB", "label": "neu"}, {"text": "Son re graciosos los de @CocaColaAr, ponen una publicidad de 2 litros retornables diciendo \"vivamos retornables\" y en todo zona sur del conurbano bonaerense no hay un solo kiosco, supermercado o almac\u00e9n que venda retornables de 2 lts...", "label": "neg"}, {"text": "Acabo de encontrar esto en una botella de @CocaColaAr de 1,25l. Ya hice el reclamo ( N 220892) https://t.co/Ruo8vj6jNr", "label": "neg"}, {"text": "@CocaColaAr siguen sin dar respuesta", "label": "neg"}, {"text": "La mentira de @CocaColaAr con su promoci\u00f3n de lleva tu envase de vidrio, dos tapas y 25$ !! Te sacan cagando del almac\u00e9n!!! Ni el distribuidor te la cambia!!!", "label": "neg"}, {"text": "Ayer escuch\u00e9 en @todonoticias mientras hablaban del incendio de #NotreDame que los vitrales fueron realizados con una t\u00e9cnica y/o f\u00f3rmula secreta. Todo para no decir que estaban hechos de @CocaColaAr.", "label": "neu"}, {"text": "A @CocaColaAr y @CocaCola_CL no les gusta este tweet... Basta de estudiantes estafados un buen \u2615 amargo y a \ud83d\udcd6 https://t.co/jKwAzZBdGC", "label": "neu"}, {"text": "Fuerza mauricio macri  a seguir adelante", "label": "pos"}, {"text": "@_lujjan corte macri queres que sea", "label": "neu"}, {"text": "@lai438 Pero, gobierna Macri si hay inseguridad es su responsabilidad y de cada gobernador\u00a1", "label": "neu"}, {"text": "Idiotas lo peor es que Macri tambi\u00e9n roba jaaa https://t.co/pi7BKoOAfu", "label": "neg"}, {"text": "A Macri con el vice q \u00e9l decida!!! https://t.co/VqXHbm7wYd", "label": "pos"}, {"text": "@RomanAfonso @gracepenafort \"Pensar es dif\u00edcil, por eso la mayor\u00eda de la gente prefiere juzgar\"- Carl Gustav Jung.  Los que creen, en duran/macri En general,en su gran mayor\u00eda, Ya son tan Basuras como ellos,  No los Convencen, en Realidad, Solo COINCIDEN... https://t.co/Uh5wagjvQp", "label": "neg"}, {"text": "#Mauroenamerica Massa se queja de la realidad que no ve Macri, pero tampoco ve su propia realidad, no puede hablar de vanidades, nuevamente se equivoca y no hay que ser experto en pol\u00edtica para visualizarlo", "label": "neg"}, {"text": "MACRI GATO Y LA RE CONCHA BIEN DE TU MADRE HIJO DE RWMIL PUTA COMO ME VAS QUERER COBRAR UN CAPITAN DEL ESPACIO 35 PESOS??? VOS KERES QUE TE CAGUES A PI\u00d1AS IMBECIL DEL ORTO, M PODES SUBIR HASTA LA YERBA PERO CON EL ALFAJORSITO NO TE METAS", "label": "neg"}, {"text": "@pablinrodrigo @GimenaCardoso7 Firmado, el boludo que vot\u00f3 a macri y ahora busca otras opciones", "label": "neg"}, {"text": "@FernandezAnibal No es peor porque se supone que ella representa los intereses de la provincia, no los de Macri. Y esta es la que se supone ser\u00eda la alternativa a Macri. No jodan.", "label": "neu"}, {"text": "\u00bfHay tuits con insultos proferidos por Macri?", "label": "neu"}, {"text": "@SilviaHimalaya @alerosario_2014 REELECCI\u00d3N 2019 MAURICIO MACRI", "label": "pos"}, {"text": "Massa sigue jugando para Macri dividiendo y debilitando a la oposici\u00f3n  Pero la realidad es vol\u00e1til.", "label": "neu"}, {"text": "Mauricio Macri, contra el kirchnerismo: afirm\u00f3 que dej\u00f3 al pa\u00eds como un \"edificio abandonado\" https://t.co/LuZw9obP79", "label": "neu"}, {"text": "@leogentiliok Lo que pasa es que lo de Macri es lo m\u00e1s desalmado que vi en mis 57 a\u00f1os de vida..", "label": "neg"}, {"text": "Sabes lo que dijo Massa ? Que Macri deja un gran desastre.", "label": "neu"}, {"text": "@MartinLitwak No es inocente eso Mart\u00edn, el candidato de Clar\u00edn es macri o en \u00faltima instancia lavagna. Siempre minimizan el surgimiento de un 3ro as\u00ed puede ganar macri.", "label": "neg"}, {"text": "@dieguez_ @FranciscoLp22 Brillante Dur\u00e1n Barba. Macri es presidente, y probablemente lo sea por cuatro a\u00f1os mas, por Dur\u00e1n Barba, y a pesar de su p\u00e9sima gesti\u00f3n econ\u00f3mica, y de Marcos Pe\u00f1a.", "label": "pos"}, {"text": "@TodosXVla \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02q discurso esquizofr\u00e9nico tienen los Macristas si hay negadores de la realidad son ustedes\u00a1\u00a1 nada absolutamente de lo q dijo Macri lo cumpli\u00f3 donde est\u00e1 la verdad? hay q estar enfermo de odio para tener ese grado de obstinaci\u00f3n negadora\u00a1", "label": "neg"}, {"text": "Dice Sergio Massa que los que votan a Macri son especuladores que se benefician con el aumento de tarifas y con el ajuste. Massa cree que LA GENTE a la que \u00e9l se refiere no vota a Macri. Massa habla de LA GENTE, porque \u00e9l es algo diferente, claro no es parte de LA GENTE.  Nabo.", "label": "neg"}, {"text": "#MauroA24 Masa Y Katopodis.reconocen que x sus mezquindades y egos fueron los culpables de q macri este hoy en el gob?? repetiran la historia? haganse cargo y hagan autocritica", "label": "neu"}, {"text": "@PabloLanusse Tenes raz\u00f3n yo tambi\u00e9n vi a Macri amenazando jueces y lo vi cumplir esas amenazas a los jueces que no fallaron con el quer\u00eda os echo \u270c\ud83c\udffc #FernandezFernandez", "label": "neg"}, {"text": "#MAUROENAMERICA. Es puro CHAMUYO massa y hace lo mismo q macri cuando quieren definir a otros , definen a si mismos. A quien van a liderar si quieren construir d espalda a la gente.", "label": "neg"}, {"text": "Macri sos una basura bostera", "label": "neg"}, {"text": "Macri pidi\u00f3 a la gente salir a la calle para apoyar al gobierno despu\u00e9s de que se anunciase la f\u00f3rmula F-F. Si no es cargado, que es? #BuenDomingo #MAUROENAMERICA", "label": "neu"}, {"text": "@rialjorge @Sergimarcos @elisacarrio @mauriciomacri Pero estamos hablando de cristina no de Macri.y esto no cierra ninguna grieta", "label": "neg"}, {"text": "@SergioMassa @A24COM Macri=hambre..@SergioMassa  deja de ser complice del desastre y unite a cfk. https://t.co/ar808w2Qu4", "label": "neg"}, {"text": "@AndreaAlvarezAA @Fernandita2914 Cre\u00ed que quer\u00edan di\u00e1logo y consenso como el de Carri\u00f3 o Bullrich con Macri...", "label": "neu"}, {"text": "@SergioMassa @A24COM Si el PJ no va unido perdemos, unite con Alberto Fern\u00e1ndez. Sabes que no gan\u00e1s, que quer\u00e9s? No seas funcional a Macri", "label": "neg"}, {"text": "@sheici @leaageffroy tal vez no me de, igualmnte no m conoces asiq no deber\u00edas sacar conjeturas sobre mis capacidades de entendimiento,a lo q voy es q el pibe critica a Cristi y saltas vs criticando a Macri? el problem es dar  x entendido q si no te gusta Cris  amas a Macri y no es asi.", "label": "neu"}, {"text": "@basjaris_III @robdnavarro Bueno, pero con ese criterio todos son d\u00e9biles y ninguno puede gobernar si no es con otros.  D\u00e9biles son todos, tambi\u00e9n Alberto que est\u00e1 rogando consensos. El peronismo republicano, me da risa, ni hablar. Macri lo mismo. No es una muestra de debilidad, que me disculpen.", "label": "neg"}, {"text": "Que tristeza estar pensando en Fern\u00e1ndez ,Cristina ,Macri,Masa?", "label": "neg"}, {"text": "#MauroEnAm\u00e9rica  massa pareces vidal BASTA no le haga del juego a macri conel idiota e uturbey", "label": "neg"}, {"text": "@MisOdios O sea, Macri.", "label": "neu"}, {"text": "@todonoticias Voten fmi macri.. Q ni el.futuro nos van a dejar", "label": "neg"}, {"text": "@lauritalonso @NacionalTucuman MENTIROSA CORRUPTA. SE SUPONE QUE TENES QUE SER OBJETIVA Y OPERAS PARA MACRI Y OCULTAS SU CORRUPCION #NoVuelvenNuncaMas", "label": "neg"}, {"text": "Posta hay gente que va a votar a cristina? Posta hay gente que va a votar a macri? Ke les pasa", "label": "neg"}, {"text": "@RickyGlobal @mauriciomacri @marioraulnegri @elisacarrio Sabes por qu\u00e9 no? Porque es abortista y muchos de los que votamos a Macri no queremos que est\u00e9 para desempatar llegado el caso. Abrieron una grieta sin sentido all\u00ed", "label": "neg"}, {"text": "#MauroenAmerica CON MACRI NO SE PUEDE COMER FRASE DE CABECERA K https://t.co/Krjq48JkCU", "label": "neg"}, {"text": "@carod2015 Prefiero un \"peroncho\" y no un ladron como Macri psicopata que solo se basa en encuestas para gobernar. Un inepto como lo llamaba su propio padre: Inepto", "label": "neg"}, {"text": "@herlombardi Te queda chico el cargo q te encomiendo el presidente Macri y encima SOS un inoperante , cagon y pelotudo siendo q mantienes en el cargo a la vieja HDRMP y paridora de guerrilleros asesinos Hebe De Bostafini quien insulta al qui\u00e9n te encomiendo en el cargo q te queda chico. Bobo", "label": "neg"}, {"text": "@MissFacha2098 A Macri.", "label": "neu"}, {"text": "#AHORA | \ud83d\udcfa   \"TENEMOS QUE TERMINAR CON ESTE FRACASO DE MACRI\" @SergioMassa con Mauro Viale @A24COM @AmericaTV #MauroEnAmerica #MauroEnA24   #HayAlternativa \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #DefenderLaArgentina https://t.co/8b8A6DWvo9", "label": "neg"}, {"text": "#AHORA | \ud83d\udcfa   \"TENEMOS QUE TERMINAR CON ESTE FRACASO DE MACRI\" @SergioMassa con Mauro Viale @A24COM @AmericaTV #MauroEnAmerica #MauroEnA24   #HayAlternativa \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #DefenderLaArgentina https://t.co/8b8A6DWvo9", "label": "neg"}, {"text": "@edufeiok Esto tiene que ser Espert vs Fernandez, Macri, si tanto nos am\u00e1s, dej\u00e1 de joder y dale paso al verdadero cambio. Si Gomez Centurion se quiere colgar y traer a los borregos nacionalistas provida con lq cabeza lavada, bienvenido seas.", "label": "neg"}, {"text": "Macri y Vidal no est\u00e1n a favor de la despenalizaci\u00f3n del aborto \ud83d\ude44\ud83d\udc40 https://t.co/CzVAZsmffe", "label": "neu"}, {"text": "#mauroenamerica hay que respetar al otro, pero veo que ac\u00e1 hay gente muy desorientada con la cabeza lavada x los medios, recapaciten!! Hay q sacar a Macri", "label": "neg"}, {"text": "@MisOdios Es que para m\u00ed no lo hizo por c\u00e1lculo electoral sino porque le daba pereza hacer lo que tiene que hacer un candidato para ganar: recorrer el pa\u00eds de punta a punta, actos chiquitos, debate con Macri, etc.  De esta forma si gana toma el poder, y si pierde el que perdi\u00f3 es Alberto.", "label": "neu"}, {"text": "Puedo hacer lo que se me canta el orto porque es democracia!!!! Hay cada pelotudo en este mundo. Vota a Macri o al que se antoje. https://t.co/6GX3BapoG6", "label": "neg"}, {"text": "\u201cGobernar a partir del 11 de diciembre con el desastre que deja Macri va a ser una dif\u00edcil tarea\u201d @SergioMassa con Mauro Viale en @A24COM #HayAlternativa #MassaPresidente https://t.co/Xcm77MQx9P", "label": "neg"}, {"text": "#Mauroenamerica Que Sergio Massa no se olvid\u00f3 que en 2015 apoyo a MACRI en el Ballotage https://t.co/rxnmV44Nx5", "label": "neg"}, {"text": "@todonoticias EXCELENTE, NO TENIA FUTURO E \u00cdBAMOS DERECHO A VENEZUELA Y  CUBA, GRACIAS EXCELENT\u00cdSIMO PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA ARGENTINA ING MAURICIO MACRI, SE PUEDE, TENEMOS FUTURO.", "label": "pos"}, {"text": "Macri forro dejame mirar partidos gratisss", "label": "neg"}, {"text": "M\u00e9nem Nestor Lilita CFK. Lo pr\u00f3ximo ser Macri? No tenes honestidad para vender ya. https://t.co/p998oBDSfd", "label": "neg"}, {"text": "Con ese criterio tenemos q votara a Macri x las promesas ya no nos podemos guiar son todos delincuentes q prometen y no cumplen xq ellos se llenan los bolsillos a costillas nuestra el d\u00eda q estos delincuentes firmen ente escribanos la renuncia indeclinable https://t.co/BFfwRTAars", "label": "neg"}, {"text": "Que Massa no hable, que le di\u00f6 sus votantes a Macri y se la da de peronista ahora?#MAUROENAMERICA", "label": "neg"}, {"text": "@APPeronistaC13 Si, veo, x eso te alineas a quien gana y no salis a gritar p\u00fablicamente en contra de los compa\u00f1eros, que sabemos est\u00e1n cerca del 40%, con tu teor\u00eda gana macri este a\u00f1o, y eso no es peronismo", "label": "neu"}, {"text": "Chau Macri gato https://t.co/J0Dphx9fsB", "label": "neg"}, {"text": "@edufeiok A MACRI sin dudarlo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "label": "pos"}, {"text": "#MAUROENAMERICA NECESITAMOS A ALGUIEN QUE SEA UN BUEN PRESIDENTE, QUE ESTE A LA PAR DEL LABURANTE. NO LO QUEREMOS MAS A MACRI!!!!!#QUEREMOSQUETEVAYAS", "label": "neg"}, {"text": "@MissLadrillos Entonces vota a Macri y listo. Que tiene un CV intachable a la altura de tu \u00e9tica y moral an\u00f3nima e insignificante.", "label": "pos"}, {"text": "@Josedistefanoca @AliciaCastroAR @horaciorlarreta @elisacarrio Iba a escribir Nisman, porque fue todo muy raro, jefe de seguridad de le park: Gustavo Arribas A\u00f1o electoral, nissan hab\u00eda procesado a Macri por escuchas,,molestaba. Y q mejor q tirarle un muerto a Cristina.", "label": "neg"}, {"text": "Si se enteran que hay mas candidatos que Macri y Fernandez se caen de culo. https://t.co/caHsrHawFM", "label": "neu"}, {"text": "Me tienen los huevos al plato con Fern\u00e1ndez y Cristina y Macri y la concha de su madre cada uno vota al que se le da la gana dejen de romper los huevos", "label": "neg"}, {"text": "@Celestina009 Aguante macri juju", "label": "pos"}, {"text": "Nos\u00e9 si est\u00e1n votando ir\u00f3nicamente a Macri pq es Feinmann o que https://t.co/wRxxI6nbV7", "label": "neg"}, {"text": "Qu\u00e9 copiones!!!!!!PERO ESA ES YA UNA UNI\u00d3N DE HECHO, LAVARDE/MACRI YA ES UN CONCUBINATO , FALTA IR AL REGISTRO CIVIL Y CHAU https://t.co/eZLweFu9G4", "label": "neu"}, {"text": "@silvanajunio62 Yo vot\u00e9 a Macri, b\u00e1sico es pensar que soy K por criticar a Cambiemos.", "label": "neu"}, {"text": "El que es funcional Al gobierno TRAIDOR!  Vos no sos ni la alternativa, ni diferente ..Sos lo mismo que macri ! https://t.co/UzfY4aWLY2", "label": "neg"}, {"text": "@Jorjucha @LaMacrista Jajajaja que risa. Se contestan los trolls entre ellos. Gordos granudos, consiganse un laburo honesto. Se les acaba el currito. Nerviosos? jajajaja tic tac tic tac se va el Inepto.... Tic tac. Vuelve el \"yo no lo vote\" en discusiones de mesa para referirse al Inepto de Macri?", "label": "neg"}, {"text": "@caporedigton1 No se preocupe. Schiareti no es tan boludo. Con Macri no va nadie.", "label": "neg"}, {"text": "@gus_bs Ustedes son tan basicos como macri . Pensas porque lo critican a macri son de cristina . Naaa dan lastima . No me encasilles en tu grieta ni en la de k . Hay vida despues de ustedes . Son nefastos", "label": "neg"}, {"text": "@UrtubeyJM soa c\u00f3mplice de macri,ya te queda poco", "label": "neg"}, {"text": "@rmarcelozano Lo empuj\u00f3 a Macri? Mejor h\u00e1gase cargo, es su responsabilidad por no ser una persona informada y desconocer el prontuario de MACRI. Nunca escucho hablar acerca del Correo, cloacas de Mor\u00f3n, contrabando de autopartes, entre otras cosas?", "label": "neg"}, {"text": "#FernandezFernandez Pero OBVIO que esta estupidez por desesperacion KUKA fortalece a MM !  A pedir de Duran Barba ! https://t.co/lJ4ViVMzzo", "label": "pos"}, {"text": "@_JuanBarraza @TroglioPedro Y quien habl\u00f3 de Macri?  Saludos Juan!", "label": "neu"}, {"text": "Que familia de mierda que pa\u00eds de mierda macri sos una mierda al igual que mi vida todos son mierda dejenme sola", "label": "neg"}, {"text": "Ratific\u00f3 que las medidas adoptadas por el gobierno nacional son \"el \u00fanico camino que nos lleva a ponernos de pie y alcanzar ese futuro que todos queremos\" y se\u00f1al\u00f3 que hubiera sido m\u00e1s f\u00e1cil \"si hubi\u00e9ramos recibido una Argentina con cimientos s\u00f3lidos\". https://t.co/s1b6voCGxC", "label": "neu"}, {"text": "@OSammartino Hoy s\u00ed. Pero ma\u00f1ana pierden inter\u00e9s en esta noticia. Y a medida que se definan los candidatos de los dem\u00e1s partidos menos interesar\u00e1 como \"la gran noticia\". Imaginen el revuelo con LA noticia cuando Macri anuncie su compa\u00f1ero/a de f\u00f3rmula como Vice.", "label": "neu"}, {"text": "@edufeiok Macri", "label": "neu"}, {"text": "@nanoan @JstyleJ_37 @jlespert @edufeiok Otra estupidez q te dice spert  Loco Desperta descerebrado No se puede bajar impuestos xq como recaudar  Nabo  Si pudiera bajar impuestos Macri ya lo hubiera echo", "label": "neg"}, {"text": "Controversial: yo q Cambiemos agarro y salgo a lobiar con el peronismo racional (?) transo f\u00f3rmula Macri-alg\u00fanperonistaracional (?) y me aseguro esta vez de implotar al kismo. Esto desde la realidad de la existencia del peronismo q no hay caso, muchos creen q neg\u00e1ndolo desaparece", "label": "neu"}, {"text": "@ICeminari @JorgeAsurek @AlberdianoArg @Rainier_W0lf De este modo, los Macri cobraban reembolsos por exportaciones y realizaba las importaciones con un arancel diferencial del 2%.", "label": "neu"}, {"text": "Es peor que Macri este chabon https://t.co/HhFLBoeh6f", "label": "neg"}, {"text": "@dalessandrobau O sea que a pesar de sus ideales, con ella entendi\u00f3 que es la conducci\u00f3n necesaria para sacar a Macri? Que bien esta mujer", "label": "pos"}, {"text": "Al pasado seguro! Representa a la generaci\u00f3n de 1880, s\u00f3lo la gente de tu edad lo puede recordar. Es otra estafa electoral, como la de Macri, tu representante pol\u00edtico. https://t.co/8fl7QoYsqI", "label": "neg"}, {"text": "En un rato juega el equipo de Mauricio Macri contra el equipo de Alberto Fern\u00e1ndez. #Argentinos https://t.co/gG8qtJq2c9", "label": "neu"}, {"text": "@LANACION Tan feroces como las de Carri\u00f3 a Macri.", "label": "neu"}, {"text": "@ChSWagner @caporedigton1 Mas delincuente que macri?? Ustedes son idiotas", "label": "neg"}, {"text": "El gobierno de Macri fracas\u00f3 @SergioMassa  #HayAlternativa https://t.co/PHTEbjJkof", "label": "neg"}, {"text": "@fjueguen Macri=hambre https://t.co/JAuCrljekM", "label": "neg"}, {"text": "Massa le escribi\u00f3 una carta al presidente? Necesitamos gestos de grandeza, actos en direcci\u00f3n a la unidad para ganarle a Macri en las urnas, NO CARTAS, Sergio \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "label": "neg"}, {"text": "La pampa cambiemos duplic\u00f3 los votos de la \u00faltima elecci\u00f3n en octubre gana macri en primera vuelta \ud83d\udcaa\u270c\ufe0f\ud83d\ude18", "label": "pos"}, {"text": "@macri_andate @DanteForesi Funcional a la derecha, fue votar en blanco en el 2015\u00bf no? C\u00f3mo Alberto Fern\u00e1ndez, amagan por izquierda y definen por derecha. Un gran movimiento", "label": "neu"}, {"text": "@mariapardo50 @Graciel30734518 Otro = Macri", "label": "neu"}, {"text": "@CarolinaPiparo Vos recordas  lo que dec\u00eda Carrio de Macri?", "label": "neu"}, {"text": "@edufeiok Macri no cumpli\u00f3 lo que dijo en campa\u00f1a, Fern\u00e1ndez y Massa son unos panqueques,  y Espert firme en sus convicciones y propuestas hace a\u00f1os, Espert sin duda !!!", "label": "pos"}, {"text": "Si no quieren que gane Macri ni los Fern\u00e1ndez, voten alternativa federal, son los \u00fanicos que pueden hacerle frente. Si muchos de nosotros resignamos nuestro odio al macrismo en 2015 para que no gane Scioli, ustedes pueden hacer lo mismo para que esta vez pierdan definitivamente.", "label": "neu"}, {"text": "@ICeminari @JorgeAsurek @AlberdianoArg @Rainier_W0lf A 15 a\u00f1os que la Corte menemista salvara a Macri de \u00abcontrabando agravado\u00bb por Sevel https://t.co/kIlw0fcg1Y", "label": "neu"}, {"text": "@edufeiok ESTA ENCUESTA ES TRUCHA...MACRI APENAS ALCANZARA EL 30 % DE VOTOS...SE ACABO EL SUE\u00d1O AMARILLO...SON NADA MAS QUE UN CONJUNTO DE OLIGOFRENICOS QUE SE CHOCARON CON EL PODER...\"DE TURRRRNNNNOOOOOOOO\"", "label": "neg"}, {"text": "@SANDOKANVAN @jlespert @edufeiok Macri Espert quisiste decir?", "label": "neu"}, {"text": "El piojo L\u00f3pez tambi\u00e9n est\u00e1 enojado con Macri\ud83d\ude02 https://t.co/Pn8esI8xVd", "label": "neu"}, {"text": "Ayer, un par de horas despu\u00e9s de que @CFKArgentina anunciara que ser\u00eda la vicepresidenta de @alferdez, Gaticio Macri pidi\u00f3 a sus partidarios, en Villa Pueyrredon que como \"defensores del cambio\" salgan a las calles\u27a1 #FernandezFernandez #CristinaSomosTodos https://t.co/D6kr1H6zMS", "label": "neu"}, {"text": "@NicolasBlinders @leaageffroy Ni aprendi\u00f3 a escribir con Macri, dejalo.", "label": "neg"}, {"text": "@JuanGrabois Van por todos nosotros!!! Desaparece la propiedad privada !!! Entiendan el mensaje ojo el votar !!! Macri en primera vuelta !!!!! Vamos Mauricio !!!", "label": "pos"}, {"text": "Si es que viajan por que ya sabemos c\u00f3mo es macri https://t.co/G1eB1SHLTB", "label": "neu"}, {"text": "@gustavovaldesok @culturactesok Lastima que sea tan parecido a Macri https://t.co/aMHMfN5Bbq", "label": "neg"}, {"text": "@fellationt Ni siquiera aprendi\u00f3 a escribir con macri.", "label": "neg"}, {"text": "@marioraulnegri Lo decis por el caso D'alesio? O por STORNELLI? O por Laura Alonso? O por el conflicto de intereses del juez de la corte? O por la venta de acciones del FGS de los JUBILADOS? O por caso del Correo Argentino, y las 214 causas de Macri,  Si si coincido ni habr\u00e1 impunidad", "label": "neu"}, {"text": "Pasar de Macri a Alberto Fern\u00e1ndez! Imag\u00ednate vo!", "label": "neu"}, {"text": "@Florenciarietto @Valeria09274931 No se porque no sale el gob firme y da un comunicado ,no a la gente a la prensa mensaje contundente .de que no inventan m\u00e1s la duda sobre la candidatura de Macri. La prensa opera y lo quiere mostrar d\u00e9bil ,tan mal no est\u00e1 .", "label": "neu"}, {"text": "@mauriciomacri Eso solo tenes para decir date cuenta que no estad a la altura de las circunstancias ni vos ni tu equipo. Chau Macri", "label": "neg"}, {"text": "#HayAlternativa #selfiefederal  #Mauroenamerica  Vamos a defender Argentina. Basta de Saqueadores! Macri DERROTADO en cada Provincia que vota. https://t.co/jUVWB7z08F", "label": "neg"}, {"text": "cuando macri dijo 'Vamos a sacar al pa\u00eds adelante' Bro i really Felt that", "label": "pos"}, {"text": "@ceciliasotog Argentino hay que avisarle a Macri ! Jajajja", "label": "neu"}, {"text": "@edufeiok \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 enano feo ma\u00f1ana vas a salir  diciendo que Macri va a ser el ptiximo presidente .", "label": "neg"}, {"text": "@zlotomarcelo Zloto podrias aportar algo positivo alguna vez? seguiras con esas chicanas conspirativas? No te das cuenta que viene otro aire, que por fin tenemos candidatos, xq no te dedicas a opinar de Macri y su desgobierno del hambre c/ciudadanos durmiendo en la calle y otros desempleados?", "label": "neg"}, {"text": "@HolwayRachel Yo no vivo en Argentina y no apoyo ha macri, porque se lo que pasa all\u00ed ya que toda mi familia vive en https://t.co/dU14IIqHnE.espero que ganen los Fern\u00e1ndez.", "label": "neg"}, {"text": "@Solanopo @edufeiok Macri = Inepto", "label": "neg"}, {"text": "@revistalatecla Lo importante es terminar con este gobierno que hambrea al pueblo y si Massa no se junta est\u00e1 claro que juega para Macri !!!", "label": "neu"}, {"text": "Macri: \"\u00c9ste es el \u00fanico camino que nos lleva a ponernos de pie\"", "label": "neu"}, {"text": "me dan mucho asco todos los q ahora estan a favor del kirchnerismo, porque no estaban tan woke el dia q decidieron votar a macri?", "label": "neg"}, {"text": "#YoNoVuelvoAtr\u00c1s\u25c4\u25baMacri: \u201cNos dejaron un pa\u00eds sin futuro\" https://t.co/EDXo8ArRcf v\u00eda @cadena3com", "label": "neu"}, {"text": "Macri tras conocerse que Cristina Fern\u00e1ndez ser\u00e1 candidata a vicepresidenta: \u201cVolver al pasado ser\u00eda autodestruirnos\u201d https://t.co/P6ZCGpdO8B", "label": "neu"}, {"text": "@lilianafranco20 @Ambitocom Liliana me asombra que una periodista ser\u00eda como vos, publique semejante pavada. Gran jugada de la dama ? Que todos quedaron shockeados ? De la alegr\u00eda debe ser. Mejor elecci\u00f3n no pod\u00eda hacer la se\u00f1ora. Macri se asegur\u00f3 la reelecci\u00f3n.", "label": "neu"}, {"text": "@lilianafranco20 @Ambitocom Gran jugada? No quiere debatir con Macri, sabe que pierde... cu\u00e1l es la jugada?", "label": "neu"}, {"text": "Macri no ser\u00e1 candidato se baj\u00f3 a los botes", "label": "neu"}, {"text": "BOMBA POL\u00cdTICA | Mauricio Macri comparte negocios mineros con el presidente de la Corte Suprema https://t.co/wfHn1j6wCr", "label": "neu"}, {"text": "@WolffWaldo Exacto, y no veo nada bueno ah\u00ed ya q esto le est\u00e1 pasando a Macri con Lilita, aunque con la diferencia q Carri\u00f3 habl\u00f3 mal de \u00e9l mucho antes y lo sigue haciendo.", "label": "neu"}, {"text": "@maxiallica Adem\u00e1s...se les ped\u00eda autocr\u00edtica..ah\u00ed la tienen.  Pero tampoco as\u00ed. Carri\u00f3 diciendo que Macri es contrabandista les debe resultar gracioso. O no lo entendieron. O no se. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "label": "neu"}, {"text": "@JoaquinTueros @cristianulvedal Macri paso de ser gato a ser un grano de mijo.", "label": "neu"}, {"text": "SI ESTABA ALFONSIN ERA PRESIDENTE . ME PASABA COMO CON CRISTINA. EL HABLABA Y ME MET\u00cdA EN EL DISCURSO. EL QUE ME VENIA A INTERRUMPIR LO SACABA CAGANDO.ERA UNA PERSONA QUE SE MEREC\u00cdA LA ATENCI\u00d3N. UNA LASTIMA QUE LA UCR LO TRAICIONO CON MACRI Y ESA MANCHA NO TE LA SACAS MAS https://t.co/8Qn86QtZ1X", "label": "neg"}, {"text": "@yoconelcambio @mariab315OK @mauriciomacri @elisacarrio @PissanoV Chau Macri a partir del 9 de dic.", "label": "neg"}, {"text": "Los mismos que te dec\u00edan en enero del 2018 compra renta variable local por Macri te dicen hoy vende por Macri eso s\u00ed $GGAL paso de 73 a 18 en todo ese tiempo.", "label": "neg"}, {"text": "Tarde horrible como el gobierno de Macri", "label": "neg"}, {"text": "@tanoproductor @caballobosterok Con ese criterio ..M.M. nunca deber\u00eda haber sido presidente. Y el vino Macri,se muri\u00f3 sin pagar lo q nos debe a todos los argentinos.", "label": "neg"}, {"text": "\ud83d\udccc\"En Argentina,con el gobierno del derechista Macri,muchas instancias p\u00fablicas en educaci\u00f3n e investigaci\u00f3n han visto sus presupuestos reducidos.Por ello hay protestas d cient\u00edficos y estudiantes,las cuales se han estado difundiendo,con las etiquetas...\" https://t.co/8FOFyRIWPf", "label": "neu"}, {"text": "@Encuest_arg Macri sin Lousteau", "label": "neu"}, {"text": "@ac_elcafe Desconozco...Tiene tantas denuncias macri...Asumi\u00f3 con 214 y le sum\u00f3 varias mas despu\u00e9s...Pero su DDJJ habla de esas 2000 h\u00e9ctareas en Salta a raz\u00f3n de $0,10 el m2...", "label": "neu"}, {"text": "@nicomartin14 por \u00faltimo, amplio el punto 2015. macri y Carri\u00f3 la hicieron bien. la UCR no. los resultados est\u00e1n a la vista", "label": "neu"}, {"text": "@clarincom PERO A MACRI SI SE LO PUEDE DECLARAR DEMONIO , HIJO DE MANDINGA.", "label": "neg"}, {"text": "@caporedigton1 Macri Frigerio genial !!!!!", "label": "pos"}, {"text": "Estos pelotudos est\u00e1n hace horas jodiendo en la plaza Boedo con sus amplificadores. Sale uno a un balc\u00f3n y un par de veces les grita \"aguante Macri\", jaja. Agurante acualquiera que lesc ortes la luz, hijos de puta que se cagan en todos los que vivimos ac\u00e1. https://t.co/SVOD0pOyE9", "label": "neg"}, {"text": "LAVAGNA se cree el rey Arturo  Massa egocentrico traidor  Urtubey pichon de cuervo  La izquierda funcional a macri  Todos dicen q quieren ayudar al pueblo  ??\ud83e\udd14", "label": "neg"}, {"text": "@raulbatistarui1 Macri Solo tengo una Seguridad con vos. Es que hasta Diciembre con vos nos va a Ir PEOR !!!", "label": "neg"}, {"text": "@fargosi @anibarra jugada monumental Macri Schiaretti. Cero chances que vuelvan.", "label": "pos"}, {"text": "Macri apoy\u00f3 los bombardeos a Siria en la Cumbre de las Am\u00e9ricas https://t.co/xtYv8alFet", "label": "neu"}, {"text": "@elisacarrio Osea estas diciendo que macri, vos, stornelli, pe\u00f1a, rosenkrac, laura alonso magnetto,  y la lista sigue van a quedar impune no no es as\u00ed van a ir e  cana", "label": "neu"}, {"text": "@Lucoclm @cristianulvedal Si Alberto Fern\u00e1ndez es un canario Macri es un grano de mijo", "label": "neu"}, {"text": "a mi me asusta m\u00e1s la gente que todav\u00eda siguen creyendo en macri y va a votarlo \ud83d\ude33\ud83d\ude33 https://t.co/MDM119RMQL", "label": "neg"}, {"text": "@RWSalomon @41custom Jam\u00e1s estos Simios podr\u00e1n con Macri ni Vidal! \ud83d\ude0f", "label": "pos"}, {"text": "Ese pa\u00eds que nos dejaron no ten\u00eda futuro\u201d Macri comparti\u00f3 un comunicado denunciando las \u201cmafias\u201d combatidas en los puertos del pa\u00eds. https://t.co/rPnGlKYtEW", "label": "neu"}, {"text": "@fjueguen Jaja Alberto titere! Macri para subir las AUH le tuvo que pedir permiso al FMI.", "label": "neu"}, {"text": "@DiamanTeemo_CR @edufeiok Estamos muy jodidos Bucket. No puede ser que Macri con su incompetencia sea candidato a ganar otra vez, cuando nos est\u00e1 haciendo cada d\u00eda mas pobres.", "label": "neg"}, {"text": "Hola! alguien que tenga para regalar/dar tarros de pintura vacios? @VivireNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "VENDO estos seis libritos, sin rayar, muy buen estado (Contratiempos se moj\u00f3 y quedo un poco arrugado, pero no le afecta en nada m\u00e1s que en la textura). $600 todos juntos, $150 cada uno \u263a\ufe0f @VivireNuevaCba https://t.co/ADJzXVRgSc", "label": "neu"}, {"text": "Busco escritorio de 150cm de largo o m\u00e1s @VivireNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "Alguien que venda el libro Regueiro de Microbiolog\u00eda? @VivireNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "Se perdi\u00f3 mi gata Malaika por favor si la ven avisenme 3515317280. ES GATA DE CASA NO SABE ANDAR POR LA CALLE.  Por obispo salguero y bv Illia @VivireNuevaCba https://t.co/FtIW7TPQBf", "label": "neu"}, {"text": "Buenas, vendo esta campera talle M a $350 (color lila) @VivireNuevaCba https://t.co/VuQUG4hmrN", "label": "neu"}, {"text": "El es Santino Arias,el d\u00eda mi\u00e9rcoles ac\u00e1 en C\u00f3rdoba lo van a operar del coraz\u00f3n, ellos son de un pueblito de San Luis y la verdad no conocen a nadie que pueda ayudarles donando sangre, si a alguien le interesa ayudar ac\u00e1 les dejo la info,Gracias @VivireNuevaCba https://t.co/RoJfA4Q5dv", "label": "neu"}, {"text": "VENDOOOO!! Auto fiat siena 1.4 modelo 2011. Nafta/gnc 93.000 km $165.000 precio negociable. Rt @VivireNuevaCba https://t.co/D2w5OZeaal", "label": "neu"}, {"text": "@SofiVillalon @VivireNuevaCba @OctavioVillalon *octagonal", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba  Vendo buzitos y accesorios para perros  Desde $250 https://t.co/WnPWF36j1L", "label": "neu"}, {"text": "@TamaraKuhn @VivireNuevaCba Por Belgrano entre San Juan y San Luis hay un se\u00f1or que est\u00e1 siempre sentado trabajando, tiene much\u00edsimos clientes y hace re buen trabajo a buen precio", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba VENDO 2 pregunteros ingreso a medicina 150$ c/u", "label": "neu"}, {"text": "Caja de juego para gatos $750. Podes ver el resto de nuestros productos en https://t.co/1AuqKDxmlo o en insta neko.disenio.  @VivireNuevaCba https://t.co/9CEKtkk0U1", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba Vendo tablero pizzini de 50x60 a $1200 perfecto estado. @VivireNuevaCba https://t.co/HIfku8TImw", "label": "neu"}, {"text": "Perd\u00ed mi documento en FORJA DNI 43216828 se los agradecer\u00eda mucho porq tengo que viajar\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @VivirEnNuevaCba @VivireNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "Necesito una persona que pueda y quiera hacerse un corte cl\u00e1sico (maquina abajo y tijera arriba) el martes por la ma\u00f1ana, GRATIS. Es para un curso. @VivireNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "Busco compa\u00f1era de dpto: Habitaci\u00f3n compartida, (balc\u00f3n con asador \ud83d\ude0f), barrio cofico, disponibilidad a partir de Junio/fin de Mayo. M\u00e1s fotos e info por MD @VivireNuevaCba https://t.co/qC5ZEtdMEX", "label": "neu"}, {"text": "VENDO!! 2 biombos de 2 hojas cada uno, cada hoja tiene 1.90 de largo x 0.90 cm de ancho. Ideal para separar ambientes! Cada uno $1000 rt @VivireNuevaCba https://t.co/w7bVXdCkGu", "label": "neu"}, {"text": "Vendo batidora, casi nada de uso $1500 @VivireNuevaCba https://t.co/nyeIXNBeRx", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba vendo $500 con control y antena https://t.co/iBVc2ut5eT", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba Me ayudan a difundir? \ud83d\ude4f https://t.co/m0Jkcaj9c4", "label": "neu"}, {"text": "Alguien que venda cosas dulces? @VivireNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "Vendo yogurtera Atma , un solo uso. Nueva! $2000 @VivireNuevaCba @Compraventaserv https://t.co/N2ip4CQgp8", "label": "neu"}, {"text": "Se alquila departamento en Barrio General Paz, en Pringles, entre 25 de Mayo y 24 de septiembre. @VivireNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "Serge Tixa tomo 1 y 2 a color, nuevos sin uso $1000  Neuroanatom\u00eda cl\u00ednica Snell  $200 Y regalo gu\u00eda de trabajos pr\u00e1cticos de la c\u00e1tedra de anatom\u00eda Kinesiolog\u00eda 2018 @VivireNuevaCba https://t.co/dpPc1ECwht", "label": "neu"}, {"text": "Serge Tixa tomo 1 y 2 a color, nuevos sin uso $1000  Neuroanatom\u00eda cl\u00ednica Snell  $200 Y regalo gu\u00eda de trabajos pr\u00e1cticos de la c\u00e1tedra de anatom\u00eda Kinesiolog\u00eda 2018 @VivireNuevaCba https://t.co/dpPc1ECwht", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba vendo mesa exagonal de vidrio y 4 sillas de madera $6000 https://t.co/tc7k1eg9xv", "label": "neu"}, {"text": "Hola! Mi amiga encontro este gatito en Santa Isabel 3 y no lo puede tener, buscamos adopci\u00f3n @VivireNuevaCba @VivirEnNuevaCba https://t.co/4vwpiOJuXI", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba  @VivirEnNuevaCba  Vendo productos de belleza y cuidado personal como glitter, gemas autoadhesivas, mascarillas y copas menstruales, precios s\u00faper accesibles  Glitter desde $40 Mascarillas desde $50 Copas $500 Cualquier consulta por mp   https://t.co/lDXuzP9ems?\u2026 https://t.co/cNKOuroNaY", "label": "neu"}, {"text": "VENDO mochilita a $450 (entran un mont\u00f3n de cosas) @VivireNuevaCba @VivirEnNuevaCba https://t.co/B8NoF5XPkc", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba alg\u00fana peluqueria que ti\u00f1a a gris y no me arranque un pulm\u00f3n con el precio??", "label": "neu"}, {"text": "Hola, VENDO COLCHON+CAMA y un colch\u00f3n de regalo. 1pl @VivireNuevaCba @VivirEnNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "Vendo Saga Hush hush COMPLETA, y en muy buenas condiciones!! $1000 @VivireNuevaCba https://t.co/Y8zbgIDF4V", "label": "neu"}, {"text": "Encontr\u00e9 este documento en Plaza las Am\u00e9ricas @VivireNuevaCba @VivirEnNuevaCba https://t.co/DtmV8edW03", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba @Compraventaserv vendo botines Pumas Evopower4 con muy poco uso  $2500 https://t.co/Ia2KV9zqNt", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba hola buen domingo m\u00ed nombre es Valent\u00edn hago fletes econ\u00f3micos comun\u00edcate al WSP comentame de tu flete y te paso un muy buen precio ( hoy se trabaja todo el d\u00eda disponibilidad full time) 3512729871 https://t.co/BhQTQlX08C", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba algun lugar para ver GOT hoy", "label": "neu"}, {"text": "Atenci\u00f3n, para personas de Santa Cruz que se encuentran en C\u00f3rdoba! @VivireNuevaCba https://t.co/MZ0eGLLeeo", "label": "neu"}, {"text": "Este gatito lloro toda la ma\u00f1ana Trejo 1426 4to piso  @VivirEnNuevaCba @VivireNuevaCba https://t.co/eqDdT94KQl", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba hace tu pedido antes de 13/05!! \ud83d\udc8c\ud83d\udc8c Podes pagar con tarjeta de cr\u00e9dito/d\u00e9bito. Pas\u00f3 cat\u00e1logo PDF por WhatsApp (3535003699) Precios en las fotos. Me ayudan con un RT? \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/KZzDw0rHKM", "label": "neu"}, {"text": "Y la terminal sigue siendo tierra de nadie. Gane quien gane, hagan algo @marioraulnegri @ramonjmestre @JSchiaretti @VivireNuevaCba https://t.co/70W0eRSHvX", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba Perdi una billetera azul con abrojos ,en la cual estaba mi documento con tarjeta y dinero ,si alguien la encuentra por favor que se comunique  conmigo es muy importante", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba hola estoy ofreciendo est\u00e1s prendas cualquier consulta sin compromiso \ud83d\ude0a https://t.co/pftd9r4v9e", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba  busco ropa para perrito talle M o S", "label": "neu"}, {"text": "Compro iPhone 7 Plus @VivireNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "Hoy olvide mi tarjeta en el cajero de calle estrada, a nombre de silvia mariela vilte, si alguien la encontro por favor me avisa!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @VivireNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "Hola! Alguien tiene una gatita para adoptar? O sabe donde puedo adoptar? @VivireNuevaCba", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba , Tambien budinsitos a pedido 50c/u. https://t.co/iUnMtw5Lkb", "label": "neu"}, {"text": "@VivireNuevaCba  Situacion: caminar por Pueyrredon, llegar a Velez Sarsfield y... https://t.co/m870ZVW2JW", "label": "neu"}, {"text": "Alguien vende diccionario de psicoan\u00e1lisis? @VivireNuevaCba", "label": "neu"}]